{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "YQZkXPVXF15_dZLdx0tdx79-VSU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fmb3gS9HMyMVZN0n-J5qzmNvr_s",
            "id": "U4sndXXtrtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Stranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Todas as batalhas levaram a este momento.\n \nMais sobre Stranger Things: Temporada 5:\nOutono de 1987. Hawkins segue abalada pela abertura dos portais, e nossos her\u00f3is se unem pelo mesmo objetivo: encontrar e matar Vecna. Mas ele desapareceu e ningu\u00e9m sabe seu paradeiro. Para complicar tudo, o governo colocou a cidade sob quarentena militar e intensificou a ca\u00e7a \u00e0 Onze, que precisou se esconder novamente. Com o anivers\u00e1rio do desaparecimento de Will cada vez mais pr\u00f3ximo, uma amea\u00e7a familiar volta \u00e0 tona. A batalha final se aproxima e, com ela, uma escurid\u00e3o ainda mais poderosa e mortal. Para acabar com esse pesadelo, o grupo precisar\u00e1 se unir de novo pela \u00faltima vez.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nStranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "David Harbour",
                    "Delegado Hopper",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Onze",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Stranger Things temporada 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder",
                    "teaser oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Todas as batalhas levaram a este momento.\n \nMais sobre Stranger Things: Temporada 5:\nOutono de 1987. Hawkins segue abalada pela abertura dos portais, e nossos her\u00f3is se unem pelo mesmo objetivo: encontrar e matar Vecna. Mas ele desapareceu e ningu\u00e9m sabe seu paradeiro. Para complicar tudo, o governo colocou a cidade sob quarentena militar e intensificou a ca\u00e7a \u00e0 Onze, que precisou se esconder novamente. Com o anivers\u00e1rio do desaparecimento de Will cada vez mais pr\u00f3ximo, uma amea\u00e7a familiar volta \u00e0 tona. A batalha final se aproxima e, com ela, uma escurid\u00e3o ainda mais poderosa e mortal. Para acabar com esse pesadelo, o grupo precisar\u00e1 se unir de novo pela \u00faltima vez.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nStranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054083",
                "likeCount": "93503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U8B1lDuC83KCnLRc2Y3Y6JC_Doc",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3856388",
                "likeCount": "202934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VCV9zxy6h2nHdr1bvWVB4JAc1Q8",
            "id": "dzgZ6fHGAu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:01:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A GEOVANA BEIJOU VOID !!! *Fim dos fofoquitos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GEOVANA BEIJOU VOID !!! *Fim dos fofoquitos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2805521",
                "likeCount": "57600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPE6AZ60PCTYru4U-gF25kT0vW8",
            "id": "I4d1eVVNUig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:30:12Z",
                "channelId": "UC8iAxsG_7lIViTS5LmJdT1A",
                "title": "TESTANDO OS PRODUTOS MAIS ESTRANHOS DA INTERNET!",
                "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, testaram os PRODUTOS ESTRANHOS da Internet!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo e Duda",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "namorada",
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "duda e marcelo",
                    "ESTRANHOS",
                    "produtos",
                    "produtos estranhos",
                    "internet",
                    "bizzaros",
                    "produto estranho",
                    "testando",
                    "testar",
                    "testando produtos",
                    "esquisitos",
                    "shopee"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTANDO OS PRODUTOS MAIS ESTRANHOS DA INTERNET!",
                    "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, testaram os PRODUTOS ESTRANHOS da Internet!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103755",
                "likeCount": "3061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S6m4P2aLk2e0ENKDst-h_sOi9l0",
            "id": "I9tJoaqoqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T02:54:39Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Independiente del Valle 4 x 0 Vasco - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Independiente Del Valle goleou o Vasco por 4 a 0 nesta ter\u00e7a-feira (15) e encaminhou sua classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Copa Sul-Americana. Os gols dos equatorianos foram assinalados por Spinelli e Patrik Mercado, que marcaram duas vezes cada.\n\nA partida de volta acontece na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (22), em S\u00e3o Janu\u00e1rio, com bola rolando \u00e0s 21:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Para se classificar, o Vasco precisa vencer por cinco gols, ou mais de diferen\u00e7a. Se os cariocas vencerem por quatro gols de diferen\u00e7a, a classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 decidida nos p\u00eanaltis. Qualquer outro resultado classifica o Independiente Del Valle.\n\n#vasco #sulamericana #delvalle #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "independiente del valle",
                    "vasco hoje",
                    "sul-americana 2025",
                    "gols do vasco",
                    "apag\u00e3o vasco",
                    "vasco 2 gols",
                    "futebol brasileiro",
                    "copa sul-americana",
                    "pane defensiva vasco",
                    "arena sbt",
                    "bastidores sul-americana",
                    "vasco na sula",
                    "vasco gols",
                    "melhores momentos",
                    "sulamericana no sbt",
                    "sbt",
                    "sbt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Independiente del Valle 4 x 0 Vasco - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Independiente Del Valle goleou o Vasco por 4 a 0 nesta ter\u00e7a-feira (15) e encaminhou sua classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Copa Sul-Americana. Os gols dos equatorianos foram assinalados por Spinelli e Patrik Mercado, que marcaram duas vezes cada.\n\nA partida de volta acontece na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (22), em S\u00e3o Janu\u00e1rio, com bola rolando \u00e0s 21:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Para se classificar, o Vasco precisa vencer por cinco gols, ou mais de diferen\u00e7a. Se os cariocas vencerem por quatro gols de diferen\u00e7a, a classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 decidida nos p\u00eanaltis. Qualquer outro resultado classifica o Independiente Del Valle.\n\n#vasco #sulamericana #delvalle #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251787",
                "likeCount": "6932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8Jc-w2SuZt0hHQg0D7v-EIo8jc",
            "id": "vi84XQioxbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:26:01Z",
                "channelId": "UC1uwf7shlisZqppqHM-f9EQ",
                "title": "TRAIDOR\ud83d\ude21 O MEU SEGURAN\u00c7A MURALHA ESTAVA NA CASA DO RENATO ESCONDIDO\u2026!",
                "description": "EMAIL PARA PARCERIAS E PUBLICIDADE:\nequipbrunobarretoofc@gmail.com\n\ninstagram: https://www.instagram.com/brunobarretoyt/?hl=pt-br\n\nCANAL DE ENTRETENIMENTO\n\n#brunobarreto #entretenimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Barreto",
                "tags": [
                    "Bruno Barreto",
                    "v\u00eddeo novo Bruno Barreto",
                    "hist\u00f3ria real assustadora",
                    "casa assombrada real",
                    "homem de capa preta",
                    "invas\u00e3o assustadora",
                    "descobrimos um segredo",
                    "palha\u00e7o real",
                    "v\u00eddeo de terror real",
                    "hist\u00f3ria de terror",
                    "f\u00e1brica abandonada",
                    "v\u00eddeo estilo filme",
                    "fic\u00e7\u00e3o com realidade",
                    "suspense psicol\u00f3gico",
                    "v\u00eddeo estilo Taspio",
                    "v\u00eddeo estilo Canal Bruno",
                    "cenas reais",
                    "mist\u00e9rio real",
                    "mist\u00e9rio sinistro",
                    "roteiro cinematogr\u00e1fico",
                    "v\u00eddeo com roteiro",
                    "s\u00e9rie de terror",
                    "v\u00eddeos assustadores"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAIDOR\ud83d\ude21 O MEU SEGURAN\u00c7A MURALHA ESTAVA NA CASA DO RENATO ESCONDIDO\u2026!",
                    "description": "EMAIL PARA PARCERIAS E PUBLICIDADE:\nequipbrunobarretoofc@gmail.com\n\ninstagram: https://www.instagram.com/brunobarretoyt/?hl=pt-br\n\nCANAL DE ENTRETENIMENTO\n\n#brunobarreto #entretenimento"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317604",
                "likeCount": "17834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "urENCjMdiTWnm7ePjejy8VEUalI",
            "id": "ppOXWKRc6hY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 08 - 2/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "servi\u00e7o",
                    "gringos",
                    "prova servi\u00e7o",
                    "prova gringos",
                    "comida brasileira",
                    "comida fermentada",
                    "fermentados",
                    "saboroso",
                    "delicioso",
                    "intenso",
                    "processos culinarios",
                    "fermento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 08 - 2/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837395",
                "likeCount": "13815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yyGoI1oVKC2nXKLFaz4m0tYNhag",
            "id": "ZSuJyQKSlz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 08 - 3/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "servi\u00e7o",
                    "gringos",
                    "prova servi\u00e7o",
                    "prova gringos",
                    "comida brasileira",
                    "comida fermentada",
                    "fermentados",
                    "saboroso",
                    "delicioso",
                    "intenso",
                    "processos culinarios",
                    "fermento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 08 - 3/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "777554",
                "likeCount": "14680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1438_i3IHqMdC_YXvdcjHgYHaL4",
            "id": "3p8bAmsJ9ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:31:57Z",
                "channelId": "UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg",
                "title": "A ELEVEN T\u00c1 VOANDO!! | REACT TEASER STRANGER THINGS 5",
                "description": "SAIU O TEASER OFICIAL! O que acharam?\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 contatomisswalker@gmail.com\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Visite nossa Loja: https://www.lolja.com.br/plantao-geek/\n\u2713 Entre no nosso Discord: https://discord.gg/EKCwTD32kU\n\u2713 SEJA MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg/join\n\n--------------------------\n\n\ud83d\udd17 REDES SOCIAIS \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 :\nTwitter: https://twitter.com/xmissswalker\nInstagram: https://instagram.com/xmisswalker\nTwitch: https://www.twitch.tv/xmisswalker\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xmisswalkerx\nLetterbox: https://letterboxd.com/MissWalker/\nSkoob: https://www.skoob.com.br/usuario/9821328-misswalker#_=_\n\n\n\ud83d\udc51 FONTES E PRODUTOS:\n\u2022 Compre meu livro aqui: https://a.co/d/5OTiIuo\n\u2022 Meu curso de Fundamentos da Narrativa: https://giovana-khalil.hotmart.host/pagina-de-vendas-7010cf28-71e8-4657-97ac-36efa3210001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plant\u00e3o Geek",
                "tags": [
                    "Stranger Things",
                    "Teoria",
                    "misswalker",
                    "Miss Walker",
                    "Plant\u00e3o Geek",
                    "curiosidades",
                    "filmes",
                    "s\u00e9ries",
                    "canal de s\u00e9ries",
                    "canal de filmes",
                    "plantao geek",
                    "giovana khalil",
                    "miss walker",
                    "misswalkerx",
                    "react",
                    "stranger things",
                    "stranger things 5",
                    "teorias stranger things",
                    "react stranger things",
                    "rea\u00e7\u00e3o teaser stranger things",
                    "anuncio stranger things",
                    "datas de lan\u00e7amento stranger things",
                    "react teaser stranger things",
                    "eleven fly",
                    "miss walker analise",
                    "miss walker react"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ELEVEN T\u00c1 VOANDO!! | REACT TEASER STRANGER THINGS 5",
                    "description": "SAIU O TEASER OFICIAL! O que acharam?\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 contatomisswalker@gmail.com\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Visite nossa Loja: https://www.lolja.com.br/plantao-geek/\n\u2713 Entre no nosso Discord: https://discord.gg/EKCwTD32kU\n\u2713 SEJA MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg/join\n\n--------------------------\n\n\ud83d\udd17 REDES SOCIAIS \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 :\nTwitter: https://twitter.com/xmissswalker\nInstagram: https://instagram.com/xmisswalker\nTwitch: https://www.twitch.tv/xmisswalker\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xmisswalkerx\nLetterbox: https://letterboxd.com/MissWalker/\nSkoob: https://www.skoob.com.br/usuario/9821328-misswalker#_=_\n\n\n\ud83d\udc51 FONTES E PRODUTOS:\n\u2022 Compre meu livro aqui: https://a.co/d/5OTiIuo\n\u2022 Meu curso de Fundamentos da Narrativa: https://giovana-khalil.hotmart.host/pagina-de-vendas-7010cf28-71e8-4657-97ac-36efa3210001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30535",
                "likeCount": "5345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HFf4V9DkHeKkFWvxQOKyDUAU5U",
            "id": "r5wamNvtlUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:22:11Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VOC\u00ca SE LEMBRA DA LHAMA ASSASSINA? ELA EST\u00c1 ASSIM EM 2025! - Hungry Lamu 2",
                "description": "Em Hungry Lamu 2 n\u00f3s vamos conferir a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do surgimento da Lhama que ataca seres humanos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Hungry Lamu\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "hungry lamu 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca SE LEMBRA DA LHAMA ASSASSINA? ELA EST\u00c1 ASSIM EM 2025! - Hungry Lamu 2",
                    "description": "Em Hungry Lamu 2 n\u00f3s vamos conferir a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do surgimento da Lhama que ataca seres humanos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Hungry Lamu\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1132245",
                "likeCount": "63682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Coh8k56kOoUMsrLZuysdSV2s2Dc",
            "id": "67x4pgzOWIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 08 - 1/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "servi\u00e7o",
                    "gringos",
                    "prova servi\u00e7o",
                    "prova gringos",
                    "comida brasileira",
                    "comida fermentada",
                    "fermentados",
                    "saboroso",
                    "delicioso",
                    "intenso",
                    "processos culinarios",
                    "fermento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 08 - 1/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057241",
                "likeCount": "24379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ae8dN-V3pMkyufako9kaYJzq1xk",
            "id": "5NUB44O0DJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:30:03Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia",
                    "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                    "minecraft mas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                    "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346078",
                "likeCount": "6452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V92CXYEDcW92cU6IkLoy217tzXQ",
            "id": "Ki06cr8A0ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T21:09:50Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ OS CROCS DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ OS CROCS DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393467",
                "likeCount": "22037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yFc7oCGpyYJ6staYR8QTcV5t0M",
            "id": "Q0SGAUkXJNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T05:13:29Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "chelsea",
                    "psg",
                    "psg chelsea",
                    "final copa",
                    "final chelsea",
                    "final psg",
                    "final mundial",
                    "final ao vivo",
                    "psg ao vivo",
                    "chelsea ao vivo",
                    "assistir final",
                    "assistir psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19786811",
                "likeCount": "533847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lsve1CvuWO9d5hB7DPQIqXbBomc",
            "id": "GnufkzMM4KY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:07:05Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "LIVE | A ARENA \u00c9 NOSSA",
                "description": "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense convida com orgulho todos os torcedores para acompanharem, ao vivo na Gr\u00eamioTV, a coletiva desta ter\u00e7a-feira (15), \u00e0s 11h, direto do Audit\u00f3rio da Arena. O evento marcar\u00e1 o an\u00fancio da nova fase da Arena do Gr\u00eamio.\n\nParticipe deixando seu recado, inscreva-se no canal e curta a transmiss\u00e3o para fortalecer ainda mais o nosso Imortal Tricolor!\n\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIVE | A ARENA \u00c9 NOSSA",
                    "description": "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense convida com orgulho todos os torcedores para acompanharem, ao vivo na Gr\u00eamioTV, a coletiva desta ter\u00e7a-feira (15), \u00e0s 11h, direto do Audit\u00f3rio da Arena. O evento marcar\u00e1 o an\u00fancio da nova fase da Arena do Gr\u00eamio.\n\nParticipe deixando seu recado, inscreva-se no canal e curta a transmiss\u00e3o para fortalecer ainda mais o nosso Imortal Tricolor!\n\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211378",
                "likeCount": "14108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hxoplLLcpWkQJL-4SO4XndZlt4",
            "id": "sBNCSeG391Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T22:58:11Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Gameplay Trailer",
                "description": "Sagat returns on August 5 and he demands an audience with you adoring pests.\n\nHeed his summons before he pummels you with regal uppercuts and majestic fireballs.\n\nThe Year 3 Character Pass and Ultimate Pass are now available! Owners of the Year 3 Character / Ultimate Pass will automatically get access to Sagat and the Proud Spire stage when he releases. The Year 3 Character Pass will include 4 characters (Sagat, C. Viper, Alex, and Ingrid), Outfit 1 Colors 3-10 for those characters, and 3000 Drive Tickets. The Year 3 Ultimate Pass includes everything in the Character Pass plus Outfit 2 and 3 Colors 3-10, an additional stage, and 2800 more Drive Tickets for a total of 5800. All the content from these passes will unlock as they release throughout Year 3.\n\n*Year 3 Character Pass and Year 3 Ultimate Pass for Nintendo Switch 2 will be available for pre-order until August 4, 2025. Please note that additional content included in the pass will unlock starting from August 5, 2025 based on the character release schedule for Year 3.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Gameplay Trailer",
                    "description": "Sagat returns on August 5 and he demands an audience with you adoring pests.\n\nHeed his summons before he pummels you with regal uppercuts and majestic fireballs.\n\nThe Year 3 Character Pass and Ultimate Pass are now available! Owners of the Year 3 Character / Ultimate Pass will automatically get access to Sagat and the Proud Spire stage when he releases. The Year 3 Character Pass will include 4 characters (Sagat, C. Viper, Alex, and Ingrid), Outfit 1 Colors 3-10 for those characters, and 3000 Drive Tickets. The Year 3 Ultimate Pass includes everything in the Character Pass plus Outfit 2 and 3 Colors 3-10, an additional stage, and 2800 more Drive Tickets for a total of 5800. All the content from these passes will unlock as they release throughout Year 3.\n\n*Year 3 Character Pass and Year 3 Ultimate Pass for Nintendo Switch 2 will be available for pre-order until August 4, 2025. Please note that additional content included in the pass will unlock starting from August 5, 2025 based on the character release schedule for Year 3.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "988478",
                "likeCount": "46088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fB8rQXit7JSRaoqg3eQpdkjuGZg",
            "id": "J3KpAhObi08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T00:12:16Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "CAIXA MISTERIOSA - PRESENTE DA FAM\u00cdLIA SCHINEMANN",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAIXA MISTERIOSA - PRESENTE DA FAM\u00cdLIA SCHINEMANN",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46805",
                "likeCount": "11394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1oEepwZmJAWumALr9xIHF0QtbJc",
            "id": "L0_yj801XN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:42:22Z",
                "channelId": "UC0yw39DOcCOwyUj2uY8vbuA",
                "title": "T\u00e1 Feito com Fernanda Torres | S01 Ep. 06: Casimiro",
                "description": "Casimiro come\u00e7ou com lives despretensiosas e, hoje, ele transmite os maiores campeonatos esportivos do mundo. Junto com a Fernanda, ele vai falar sobre fam\u00edlia, responsabilidade financeira e as lojas que n\u00e3o aceitam Pix. #Caz\u00e9NoT\u00e1Feito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ita\u00fa",
                "tags": [
                    "ita\u00fa",
                    "itau",
                    "itau unibanco",
                    "banco",
                    "#issomudaomundo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Feito com Fernanda Torres | S01 Ep. 06: Casimiro",
                    "description": "Casimiro come\u00e7ou com lives despretensiosas e, hoje, ele transmite os maiores campeonatos esportivos do mundo. Junto com a Fernanda, ele vai falar sobre fam\u00edlia, responsabilidade financeira e as lojas que n\u00e3o aceitam Pix. #Caz\u00e9NoT\u00e1Feito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209686",
                "likeCount": "5432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tv144RhI0Cth06JB-mQEHRKtK3U",
            "id": "NqXnR4a3Tcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UC6fQ31PIympH54I1mwzOszw",
                "title": "2ZDinizz - Beatriz (prod. Leborato)",
                "description": "----  Siga nas Redes Sociais:\n\u25b6 Instagram: www.instagram.com/2zdinizz\n\u25b6 Tiktok: www.tiktok.com/2zdinizz\n\u25b6 Stream: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/13zmjclMwzz8kIxRrN7JOV?si=o7-hA_PlQx2lyDvSJJV40Q\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfbc :\n\nComposi\u00e7\u00e3o: 2ZDinizz (@2zdinizz)\nBeat: Felipe Leborato (@leborato)\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: 2F (@2f_uflow)\nTeclas: Guilherme Vasconcelos (@vasconcelos_sentimento)\nBacking Vocal: Jenni Rocha (@jennirochaperfil), Phael Ribeiro (@ophaell)\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfac:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo___)\nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres (@torresvictorr)\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Matheus Macedo (@theusmacedo)\n1Ac: Anderson Batista (@andbatista)\n2Ac: Guilherme Gomes (@guilhermegp)\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Adeddo (@addedo.art)\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo__)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva e Art\u00edstica: Pedro Messias (@___.pg)\nPlat\u00f4: Michel Luz (@michelluz.30), Mateus Jos\u00e9 (@mateusj18), Lucas Vivone (@lucasvivone)\nLogger: Matheus Borges (@matheus_guarino)\nColorista: Vinicius Azevedo (@azevedoviniii)\nGaffer: Lucas Vacare (@lucasvacare)\nEquipe el\u00e9trica: Alexandre Hushi (@alehushi), Erich Loth (@lotherick), Gabriel Safo (@safo_fotografia)\nAssist\u00eancia de edi\u00e7\u00e3o: Lucas Tecura (@tecura) Daniel Henrick (@airxari)\nBackstage: Pedro Gelio (@pedrogelio)\nElenco: Ariel Violante (@arielviolantes), Dja Marthins (@djamarthins_oficial), Alfredo Garc\u00eas (@aalfredo_garces)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: HHR (@hiphoprarer)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2ZDINIZZ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2ZDinizz - Beatriz (prod. Leborato)",
                    "description": "----  Siga nas Redes Sociais:\n\u25b6 Instagram: www.instagram.com/2zdinizz\n\u25b6 Tiktok: www.tiktok.com/2zdinizz\n\u25b6 Stream: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/13zmjclMwzz8kIxRrN7JOV?si=o7-hA_PlQx2lyDvSJJV40Q\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfbc :\n\nComposi\u00e7\u00e3o: 2ZDinizz (@2zdinizz)\nBeat: Felipe Leborato (@leborato)\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: 2F (@2f_uflow)\nTeclas: Guilherme Vasconcelos (@vasconcelos_sentimento)\nBacking Vocal: Jenni Rocha (@jennirochaperfil), Phael Ribeiro (@ophaell)\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfac:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo___)\nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres (@torresvictorr)\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Matheus Macedo (@theusmacedo)\n1Ac: Anderson Batista (@andbatista)\n2Ac: Guilherme Gomes (@guilhermegp)\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Adeddo (@addedo.art)\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo__)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva e Art\u00edstica: Pedro Messias (@___.pg)\nPlat\u00f4: Michel Luz (@michelluz.30), Mateus Jos\u00e9 (@mateusj18), Lucas Vivone (@lucasvivone)\nLogger: Matheus Borges (@matheus_guarino)\nColorista: Vinicius Azevedo (@azevedoviniii)\nGaffer: Lucas Vacare (@lucasvacare)\nEquipe el\u00e9trica: Alexandre Hushi (@alehushi), Erich Loth (@lotherick), Gabriel Safo (@safo_fotografia)\nAssist\u00eancia de edi\u00e7\u00e3o: Lucas Tecura (@tecura) Daniel Henrick (@airxari)\nBackstage: Pedro Gelio (@pedrogelio)\nElenco: Ariel Violante (@arielviolantes), Dja Marthins (@djamarthins_oficial), Alfredo Garc\u00eas (@aalfredo_garces)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: HHR (@hiphoprarer)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50815",
                "likeCount": "6427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UinAOqZRAoK0LBeyfa8SxzoWu4M",
            "id": "zuhWR__pAZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "SANTOS X FLAMENGO E PALMEIRAS X MIRASSOL - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli analisam dois joga\u00e7os do Brasileir\u00e3o: Santos x Flamengo, com Neymar de volta ao Peixe e o Meng\u00e3o de novo sem Pedro, e Palmeiras x Mirassol, primeira partida do Verd\u00e3o no Brasileir\u00e3o ap\u00f3s a disputa da Copa do Mundo de Clubes.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #flamengo #palmeiras #mirassol #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "santos x flamengo",
                    "santos x flamengo onde assistir",
                    "santos x flamengo odds",
                    "santos x flamengo escala\u00e7\u00f5es",
                    "neymar",
                    "pedro",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "palmeiras x mirassol",
                    "palmeiras x mirassol odds",
                    "palmeiras x mirassol onde assistir",
                    "palmeiras x mirassol escala\u00e7\u00f5es",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "jogos brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o classifica\u00e7\u00e3o",
                    "odds brasileir\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS X FLAMENGO E PALMEIRAS X MIRASSOL - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli analisam dois joga\u00e7os do Brasileir\u00e3o: Santos x Flamengo, com Neymar de volta ao Peixe e o Meng\u00e3o de novo sem Pedro, e Palmeiras x Mirassol, primeira partida do Verd\u00e3o no Brasileir\u00e3o ap\u00f3s a disputa da Copa do Mundo de Clubes.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #flamengo #palmeiras #mirassol #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87176",
                "likeCount": "177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1C6WWlst3agEHL5o2wFffepl1k0",
            "id": "tcTbFhUvY84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:00:06Z",
                "channelId": "UCQ-YGnapg8TJ9d3ePKWIN8Q",
                "title": "Antony e Gabriel - OS GURI DA CATEQUESE (Clipe Oficial)",
                "description": "Clipe Oficial - OS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\n\nOu\u00e7a e adicione na playlist da sua plataforma favorita! \nhttps://bfan.link/os-guri-da-catequese\n\nOS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\nAntony / Maikon Sampaio / Tayroni\n\nLETRA:\nEssa rotat\u00f3ria tem marca do meu pneu\nO projeto bugou os nutela n\u00e3o entendeu\nN\u00f3s tem Fordona, tem Bodona, tem GMC\nN\u00f3s \u00e9 da farra da estrada, faz acontecer\n\nCaboco fraco, n\u00e3o entra, nem tenta, voc\u00ea n\u00e3o aguenta\nQue n\u00f3s te ensina, o caminho do bom viver\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\n_________________________________\n\n\u2022 Youtube:    / @antonyegabriel  \n\u2022 Spotify: http://bit.ly/AeG-Spotify\n\u2022 Deezer: http://bit.ly/AeG-Deezer\n\u2022 PalcoMp3: http://bit.ly/AeG-PalcoMp3\n\u2022 Facebook:   / antonyegabrieloficial   \n\u2022 Instagram: @antonyegabriel @antony_aeg @gabriel_aeg\n\u2022 TikTok:   / antonyegabrieloficial  \n\u2022 Shows: (43) 99660-0016\n\n_________________________________\n\nPRODU\u00c7\u00c3O DO CLIPE \ud83c\udfa5\nProdutora: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nAssistentes: Lucas Andrade, Jorge Cruz e gabriel campos \nEdi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Fran\u00e7a\n\n_________________________________\n#AntonyeGabriel #OsGuriDaCatequese #Sertanejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antony e Gabriel",
                "tags": [
                    "antony e gabriel",
                    "sertanejo",
                    "brutaiada",
                    "os guri da catequese"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antony e Gabriel - OS GURI DA CATEQUESE (Clipe Oficial)",
                    "description": "Clipe Oficial - OS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\n\nOu\u00e7a e adicione na playlist da sua plataforma favorita! \nhttps://bfan.link/os-guri-da-catequese\n\nOS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\nAntony / Maikon Sampaio / Tayroni\n\nLETRA:\nEssa rotat\u00f3ria tem marca do meu pneu\nO projeto bugou os nutela n\u00e3o entendeu\nN\u00f3s tem Fordona, tem Bodona, tem GMC\nN\u00f3s \u00e9 da farra da estrada, faz acontecer\n\nCaboco fraco, n\u00e3o entra, nem tenta, voc\u00ea n\u00e3o aguenta\nQue n\u00f3s te ensina, o caminho do bom viver\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\n_________________________________\n\n\u2022 Youtube:    / @antonyegabriel  \n\u2022 Spotify: http://bit.ly/AeG-Spotify\n\u2022 Deezer: http://bit.ly/AeG-Deezer\n\u2022 PalcoMp3: http://bit.ly/AeG-PalcoMp3\n\u2022 Facebook:   / antonyegabrieloficial   \n\u2022 Instagram: @antonyegabriel @antony_aeg @gabriel_aeg\n\u2022 TikTok:   / antonyegabrieloficial  \n\u2022 Shows: (43) 99660-0016\n\n_________________________________\n\nPRODU\u00c7\u00c3O DO CLIPE \ud83c\udfa5\nProdutora: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nAssistentes: Lucas Andrade, Jorge Cruz e gabriel campos \nEdi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Fran\u00e7a\n\n_________________________________\n#AntonyeGabriel #OsGuriDaCatequese #Sertanejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145519",
                "likeCount": "9202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E2YQmgJDTA3l7ilV6AF-1MKYaQ8",
            "id": "gw2Mmtvf4qA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:00:44Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NA CAPITAL DOS SEM TETOS NA EUROPA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\n\u26a1\ufe0f Adquira produtos da USENOMAD aqui:\nhttps://usenomad.store\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/MCKUGGQAKLs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Espanha"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NA CAPITAL DOS SEM TETOS NA EUROPA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                    "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\n\u26a1\ufe0f Adquira produtos da USENOMAD aqui:\nhttps://usenomad.store\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/MCKUGGQAKLs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817672",
                "likeCount": "53987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1SPyNBuKnuTac5iVnPlgdHenAGk",
            "id": "DH-qD4pJ-eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O \u00daLTIMO A SAIR DO GELO, VENCE! *Extremo",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O \u00daLTIMO A SAIR DO GELO, VENCE! *Extremo",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143182",
                "likeCount": "25364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_YluEQplmaS8fdzNKTEdOA5mpE",
            "id": "8JZsRpAKNAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:00:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "REVELAMOS O NOVO PRODUTOR DOS ROSA *Fafa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS O NOVO PRODUTOR DOS ROSA *Fafa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1815822",
                "likeCount": "33386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "etDR7lBYnNLPJS4ny3YzJtEVDzo",
            "id": "R_Lx24cPxgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T22:00:35Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "Games EduUu\u2122 Pro Skater 3 + 4 \ud83d\udef9",
                "description": "Pegando os esquemas e juntando umas manobras! Jogo bom demais! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Games EduUu\u2122 Pro Skater 3 + 4 \ud83d\udef9",
                    "description": "Pegando os esquemas e juntando umas manobras! Jogo bom demais! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381175",
                "likeCount": "58348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v5Hreen28_XFK-1bwpeg_HvpZn0",
            "id": "brRfLqXtX2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T13:01:18Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui Minha Casa no N\u00edvel M\u00e1ximo!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evolui Minha Casa no N\u00edvel M\u00e1ximo!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742263",
                "likeCount": "16411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8rumRuzazliHMk73e4nrYZ7mRxI",
            "id": "k9-b0-POGDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:01:10Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "O CAMINHO (secreto) PARA TODAS AS BASES DO SERVIDOR",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O CAMINHO (secreto) PARA TODAS AS BASES DO SERVIDOR",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385359",
                "likeCount": "15513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qVe3veE9UHyH5VZvpLxcgpQMlcI",
            "id": "3pJdYv9nidA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:48:33Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CRUZEIRO 4 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "UMA VOLTA ESPETACULAR DO CABULOSO! \ud83e\udd8a\ud83d\udd25\n\nO #Cruzeiro venceu o #Gr\u00eamio por 4 a 1 na volta do #CampeonatoBrasileiro. Jogando em casa, no Mineir\u00e3o, pela 13\u00aa rodada. \n\nSem tomar conhecimento do advers\u00e1rio, os comandados de #LeonardoJardim abriram o placar com #KaioJorge, que foi o craque do jogo com tr\u00eas gols e se tornou o artilheiro do Campeonato Brasileiro. \n\nPelo lado do cabuloso, Villalba tamb\u00e9m chegou a balan\u00e7ar as redes. O Imortal diminuiu com Andr\u00e9, mas n\u00e3o foi o suficiente para mudar o cen\u00e1rio da partida. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na quarta-feira domingo (16), temos Cear\u00e1 x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cruzeiro 4 x 1 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "CRUxGRE",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Cruzeiro",
                    "Cruzeiro x Gr\u00eamio",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Cruzeiro",
                    "Gols do Gr\u00eamio",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Kaio Jorge",
                    "Melhores Momentos Cruzeiro",
                    "Melhores Momentos Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 4 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "UMA VOLTA ESPETACULAR DO CABULOSO! \ud83e\udd8a\ud83d\udd25\n\nO #Cruzeiro venceu o #Gr\u00eamio por 4 a 1 na volta do #CampeonatoBrasileiro. Jogando em casa, no Mineir\u00e3o, pela 13\u00aa rodada. \n\nSem tomar conhecimento do advers\u00e1rio, os comandados de #LeonardoJardim abriram o placar com #KaioJorge, que foi o craque do jogo com tr\u00eas gols e se tornou o artilheiro do Campeonato Brasileiro. \n\nPelo lado do cabuloso, Villalba tamb\u00e9m chegou a balan\u00e7ar as redes. O Imortal diminuiu com Andr\u00e9, mas n\u00e3o foi o suficiente para mudar o cen\u00e1rio da partida. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na quarta-feira domingo (16), temos Cear\u00e1 x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cruzeiro 4 x 1 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1479702",
                "likeCount": "21383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQvRi7n16n2iHsE-w8CE4kiXj74",
            "id": "cFsVFooB8ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:01:05Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "REVISTAMOS O LIX\u00c3O DA NOSSA CIDADE *Encontramos o pior !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVISTAMOS O LIX\u00c3O DA NOSSA CIDADE *Encontramos o pior !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3158805",
                "likeCount": "46219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "197Sw6lXTMxGScdfSrPWLFQ_NL0",
            "id": "Csj7AE03GYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:43:01Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: v\u00eddeos in\u00e9ditos mostram briga entre lideran\u00e7as do PCC",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "pcc",
                    "v\u00eddeos in\u00e9ditos",
                    "lideran\u00e7as do pcc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: v\u00eddeos in\u00e9ditos mostram briga entre lideran\u00e7as do PCC",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1448724",
                "likeCount": "27090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_lRa-3pxDPH8zfYRwxzqP9SdHw",
            "id": "8G8Fn0YRjvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UClRx3MMyYUyqOxyEqA5F2nQ",
                "title": "Travis Scott - DUMBO",
                "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TravisScottVEVO",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "travis scott",
                    "sheck wes",
                    "don toliver",
                    "cactus jack",
                    "cactus jack records",
                    "highest in the room",
                    "rosalia",
                    "lil baby",
                    "gang gang",
                    "had enough",
                    "quavo",
                    "offset",
                    "what to do?",
                    "gatti",
                    "pop smoke",
                    "out west",
                    "out west video",
                    "official video",
                    "DUMBO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travis Scott - DUMBO",
                    "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6515723",
                "likeCount": "110315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-3DZZDgXQGj-RMG35s1g_CcNW-c",
            "id": "UPbo2AiOUoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:00:47Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CASAL COM FILHO",
                "description": "A verdade \u00e9 que, quando voc\u00ea tem filhos, acaba entrando para uma esp\u00e9cie de sociedade secreta. A partir da\u00ed, os assuntos, as piadas internas e at\u00e9 os ciclos sociais giram em torno do universo infantil. Seu amigo que n\u00e3o tem filhos nunca vai entender as refer\u00eancias \u00e0 Patrulha Canina, nem vai saber opinar se o professor foi ou n\u00e3o justo pra corrigir a prova de matem\u00e1tica. Quem n\u00e3o tem filhos j\u00e1 se esqueceu como se faz uma conta b\u00e1sica no papel e nem imagina a dificuldade de ensinar pra algu\u00e9m que 3 + 5 \u00e9 igual a 8. Seu amigo sem filhos n\u00e3o vai entender a felicidade que voc\u00ea sentiu quando seu pequeno aprendeu a escrever o pr\u00f3prio nome, afinal ele s\u00f3 tem um chihuahua que nunca aprendeu a sentar.\n\nELENCO:\nGregorio Duvivier\nNathalia Cruz\nFabio Porchat\nLuciana Paes\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CASAL COM FILHO",
                    "description": "A verdade \u00e9 que, quando voc\u00ea tem filhos, acaba entrando para uma esp\u00e9cie de sociedade secreta. A partir da\u00ed, os assuntos, as piadas internas e at\u00e9 os ciclos sociais giram em torno do universo infantil. Seu amigo que n\u00e3o tem filhos nunca vai entender as refer\u00eancias \u00e0 Patrulha Canina, nem vai saber opinar se o professor foi ou n\u00e3o justo pra corrigir a prova de matem\u00e1tica. Quem n\u00e3o tem filhos j\u00e1 se esqueceu como se faz uma conta b\u00e1sica no papel e nem imagina a dificuldade de ensinar pra algu\u00e9m que 3 + 5 \u00e9 igual a 8. Seu amigo sem filhos n\u00e3o vai entender a felicidade que voc\u00ea sentiu quando seu pequeno aprendeu a escrever o pr\u00f3prio nome, afinal ele s\u00f3 tem um chihuahua que nunca aprendeu a sentar.\n\nELENCO:\nGregorio Duvivier\nNathalia Cruz\nFabio Porchat\nLuciana Paes\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340785",
                "likeCount": "28291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b71j2PghCFnjTPihEWrJSp_wmSs",
            "id": "Rmq3cydUGE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "VASCO EM JOGO DURO NA SUL-AMERICANA E S\u00c9RIE B - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam Independiente del Valle x Vasco, jogo duro para o Cruz-Maltino, em Quito, no Equador, pelos playoffs da Copa Sul-Americana, e tamb\u00e9m falam de Cuiab\u00e1 x Amazonas, duelo importante que fecha a 16\u00aa rodada da S\u00e9rie B.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #independientedelvalle #vasco #sulamericana #cuiaba #amazonas #serieb #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmq3cydUGE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmq3cydUGE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmq3cydUGE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmq3cydUGE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rmq3cydUGE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "independiente del valle x vasco",
                    "independiente del valle x vasco onde assistir",
                    "independiente del valle x vasco escala\u00e7\u00f5es",
                    "independiente del valle x vasco odds",
                    "sul-americana",
                    "playoffs sulamericana",
                    "odds sulamericana",
                    "cuiab\u00e1 x amazonas",
                    "cuiab\u00e1 x amazonas odds",
                    "odds s\u00e9rie b",
                    "jogos s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b classifica\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VASCO EM JOGO DURO NA SUL-AMERICANA E S\u00c9RIE B - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam Independiente del Valle x Vasco, jogo duro para o Cruz-Maltino, em Quito, no Equador, pelos playoffs da Copa Sul-Americana, e tamb\u00e9m falam de Cuiab\u00e1 x Amazonas, duelo importante que fecha a 16\u00aa rodada da S\u00e9rie B.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #independientedelvalle #vasco #sulamericana #cuiaba #amazonas #serieb #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79744",
                "likeCount": "135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvhQC4OwkHDeGppjDdTLm2MLlpc",
            "id": "vR91_ATMrYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:21:30Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos | Trailer Oficial 3 Legendado",
                "description": "O evento cinematogr\u00e1fico do ano est\u00e1 chegando. \ud83d\udc99\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos | Trailer Oficial 3 Legendado",
                    "description": "O evento cinematogr\u00e1fico do ano est\u00e1 chegando. \ud83d\udc99\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138597",
                "likeCount": "8625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBgyVjr8NzCWX6JtbL59QWjugzk",
            "id": "xQ9CQwHhclE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:10:49Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "REVELAMOS O NOME DA NOSSA FILHA! \ud83d\ude0d",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "revelando o nome da nossa filha",
                    "revelando o nome da nen\u00e9m",
                    "filha do lucas lira",
                    "filha da sunaika bruna",
                    "sunaika bruna gr\u00e1vida",
                    "gr\u00e1vida",
                    "gravidez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS O NOME DA NOSSA FILHA! \ud83d\ude0d",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344446",
                "likeCount": "36129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gTImZeL_UCGEtKd-tiquRhmAShQ",
            "id": "H0k_oVOP55U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:35:53Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz X Santa Cruz/RN - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "TV Coral, A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano",
                    "s\u00e9rie D",
                    "S\u00e9rie D 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz X Santa Cruz/RN - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "TV Coral, A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356394",
                "likeCount": "7840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_b2p4fhsQx4ldeqTynEM8mV_4gc",
            "id": "lCFatUTmiNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:39:20Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Flamengo bate o S\u00e3o Paulo na volta do Brasileir\u00e3o e segue na lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o\nEm tarde de maior p\u00fablico do campeonato, Luiz Ara\u00fajo brilha e \u00e9 o melhor em campo contra o seu ex-clube; Wallace Yan marca no fim e d\u00e1 n\u00fameros finais ao jogo que marca a estreia de Crespo no Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/flamengo-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #S\u00e3oPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "flamengo",
                    "flamengo x sao paulo",
                    "pedro flamengo",
                    "flamengo pedro",
                    "pedro maracan\u00e3",
                    "flamengo ao vivo hoje",
                    "flamengo x s\u00e3o paulo",
                    "flamengo x spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "spfc",
                    "pedro fora do jogo",
                    "pedro fora do flamengo",
                    "pedro fora do jogo contra o sao paulo",
                    "brasileirao",
                    "brasileirao 2025",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "globo",
                    "esporte",
                    "globo esporte",
                    "sportv",
                    "premiere",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "globo ao vivo",
                    "gol do flamengo",
                    "ARRASCAETA",
                    "gols do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Flamengo bate o S\u00e3o Paulo na volta do Brasileir\u00e3o e segue na lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o\nEm tarde de maior p\u00fablico do campeonato, Luiz Ara\u00fajo brilha e \u00e9 o melhor em campo contra o seu ex-clube; Wallace Yan marca no fim e d\u00e1 n\u00fameros finais ao jogo que marca a estreia de Crespo no Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/flamengo-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #S\u00e3oPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2621327",
                "likeCount": "63301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ImvYgM-tp-vB1FvWPlPAgAu20-U",
            "id": "E2jAgiKuYnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:18:31Z",
                "channelId": "UCUrrH4n9CTJfH6zNpRbSjeQ",
                "title": "MEU EX ME LIGOU DEPOIS DE MUITO\u00a0TEMPO\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lavinia Ximenes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU EX ME LIGOU DEPOIS DE MUITO\u00a0TEMPO\u2026",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231007",
                "likeCount": "12142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQZ_CoaBDEO1dxLDdW0QLRGn4iI",
            "id": "nEflMdlqjiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T20:15:24Z",
                "channelId": "UCD_xrUHmf7M8QEm4RBhrIbw",
                "title": "JOGUEI BROOKHAVEN na VIDA REAL (VR)",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nandinho",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nanndinho",
                    "nandu",
                    "nado",
                    "nadu",
                    "naldo",
                    "nandinho",
                    "nandinhu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI BROOKHAVEN na VIDA REAL (VR)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225477",
                "likeCount": "3705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JqDGsJyD-sDEperakl7zAlgZjsI",
            "id": "eH_QblY7Te8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T14:00:47Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: 12 FARMS NOS TORNAM O TIME MAIS\u00a0FORTE!",
                "description": "\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "forte",
                    "time",
                    "creative squad 5",
                    "farm",
                    "12 farms",
                    "ep 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: 12 FARMS NOS TORNAM O TIME MAIS\u00a0FORTE!",
                    "description": "\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387365",
                "likeCount": "13814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGV6FviEqGUVqeehzwx0zq6BkDs",
            "id": "A0z_FVukcf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:10:33Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X RED BULL BRAGANTINO 2 | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X RED BULL BRAGANTINO 2 | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817145",
                "likeCount": "17794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVDDcNfzxBlCQ3BLqI3uNzQ1e0o",
            "id": "tvPSPkugS7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
                "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nProdutora: Up Movies - Dire\u00e7\u00e3o \u00c9der Secundino\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
                "tags": [
                    "avi\u00f5es",
                    "forr\u00f3",
                    "repertorio",
                    "novo",
                    "xand",
                    "musica",
                    "cd",
                    "promocional",
                    "forro",
                    "piseiro",
                    "paredao",
                    "pisadinha",
                    "sucesso",
                    "dvd",
                    "caico",
                    "selecao",
                    "talita mel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nProdutora: Up Movies - Dire\u00e7\u00e3o \u00c9der Secundino\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1375166",
                "likeCount": "16348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-UB582b9sqsrTOZ2P3_ohMPV4Ug",
            "id": "J0IOie2pX8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:36:48Z",
                "channelId": "UCjo2-Pj7utTeE_IFrRqtXgQ",
                "title": "DERROTA PESADA, DIRETORIA TRISTE E HORA DE LIGAR O ALERTA? - CORINTHIANS 1X2 REDBULL BRAGANTINO",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00e9cimo 14",
                "tags": [
                    "#Cross #CrossD\u00e9cimo14 #Eujoguei #corinthians #CanalCorinthianstv"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DERROTA PESADA, DIRETORIA TRISTE E HORA DE LIGAR O ALERTA? - CORINTHIANS 1X2 REDBULL BRAGANTINO",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71267",
                "likeCount": "7855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mui2_96bjIwf_zDAdrcL7lP-wLw",
            "id": "thJ_hMTyFlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:17:15Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "MANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "Luiz do som",
                    "MANETIKIN",
                    "Humor",
                    "Com\u00e9dia",
                    "Pegadinha",
                    "Trolagem",
                    "Tiringa",
                    "Pililiu",
                    "Galo cego",
                    "Mucao"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168359",
                "likeCount": "20914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Jd9K36yLkSd3xnM08ub_JfvrAk",
            "id": "fPFi5Fec7K8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:06:49Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "LAVA CHICKEN - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #387",
                "description": "Saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10s Pro: https://bit.ly/4duyqFw\nhttps://bit.ly/3ZsSD8K\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "lava chicken",
                    "minecraft o filme",
                    "farm de galinha",
                    "chicken jockey",
                    "decora\u00e7ao",
                    "ep387",
                    "387",
                    "#387"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAVA CHICKEN - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #387",
                    "description": "Saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10s Pro: https://bit.ly/4duyqFw\nhttps://bit.ly/3ZsSD8K\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1094225",
                "likeCount": "155821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CucW6qpIgYRSBfSK3koGiK0emdc",
            "id": "XgD0U31uCHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:05:32Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X RED BULL BRAGANTINO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao joga\u00e7o entre Corinthians x Red Bull Bragantino, v\u00e1lido pela d\u00e9cima terceira rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\n#Brasileir\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "brasileirao",
                    "brasileiro",
                    "corinthians",
                    "corinthians red bull",
                    "corinthians bragantino",
                    "jogo orinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "jogo red bull",
                    "red bull ao vivo",
                    "corinthians brasileiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X RED BULL BRAGANTINO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao joga\u00e7o entre Corinthians x Red Bull Bragantino, v\u00e1lido pela d\u00e9cima terceira rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\n#Brasileir\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10734365",
                "likeCount": "200499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fCaIVifVMPgTRdu_6tK3n52G4Y",
            "id": "LgwugiozF9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T23:42:19Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FILIPE LUI\u0301S | COLETIVA PO\u0301S-JOGO | FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | BRASILEIR\u00c3O (12/07/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LUI\u0301S | COLETIVA PO\u0301S-JOGO | FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | BRASILEIR\u00c3O (12/07/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296926",
                "likeCount": "15011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DiIGrvcNqWgD1UAYs08qPzneces",
            "id": "0-qjzgksf2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:00:01Z",
                "channelId": "UCX2jaxtQjlrhyqQjqKqBKtA",
                "title": "ELES VIVEM ISOLADOS EM UMA CASINHA SIMPLES NO ALTO DA MONTANHA",
                "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,n\u00f3s continuamos desbravando o nosso Nordeste,fomos especificamente at\u00e9 o alto da montanha de Itapipoca Cear\u00e1 para registrar a vida simples de um casal que vive isolado em um lugar de dif\u00edcil acesso,gravamos para voc\u00eas um pouco da rotina do sr.Leone,mostramos tamb\u00e9m a fartura que o lugar oferece ,como muitos p\u00e9s de abacate,tangerina e,um bananal a perder de vista,conversamos com o casal sobre como \u00e9 morar em um local t\u00e3o isolado,onde a paz e a tranquilidade reinam,esse \u00e9 mais um v\u00eddeo contando a hist\u00f3ria de pessoas simples do nosso Nordeste brasileiro.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolados #simplicidade #hist\u00f3ria #nordeste #ceara #brasil #vidanaro\u00e7a #vidanocampo #sitio #elevive #casinhasimples #elesvivem #interiordonordeste",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jov\u00e1 Neco",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELES VIVEM ISOLADOS EM UMA CASINHA SIMPLES NO ALTO DA MONTANHA",
                    "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,n\u00f3s continuamos desbravando o nosso Nordeste,fomos especificamente at\u00e9 o alto da montanha de Itapipoca Cear\u00e1 para registrar a vida simples de um casal que vive isolado em um lugar de dif\u00edcil acesso,gravamos para voc\u00eas um pouco da rotina do sr.Leone,mostramos tamb\u00e9m a fartura que o lugar oferece ,como muitos p\u00e9s de abacate,tangerina e,um bananal a perder de vista,conversamos com o casal sobre como \u00e9 morar em um local t\u00e3o isolado,onde a paz e a tranquilidade reinam,esse \u00e9 mais um v\u00eddeo contando a hist\u00f3ria de pessoas simples do nosso Nordeste brasileiro.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolados #simplicidade #hist\u00f3ria #nordeste #ceara #brasil #vidanaro\u00e7a #vidanocampo #sitio #elevive #casinhasimples #elesvivem #interiordonordeste"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260810",
                "likeCount": "7164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_WfhtrlF1z0nEOYTj5zVVe6EA8o",
            "id": "NZxEC3iichk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T22:15:32Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "FLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n===================================\n\u26bdSe voc\u00ea puder e quiser, apoie nosso trabalho:\nhttps://apoia.se/barolo\n\n\u26bdOu pelo pix:\npixbarolo@gmail.com\n====================================\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\n\u27a1\ufe0fINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\n\u27a1\ufe0fWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\n\nBENJA MUCHO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kq5rgUSNt-U&t=2924s\n\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "spfc",
                    "saopaulo",
                    "morumbi",
                    "barolo",
                    "barolosaopaulo",
                    "canaldobarolo",
                    "tricolordomorumbi",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "jogodosapaulo",
                    "rafael",
                    "igor",
                    "cedric",
                    "arboleda",
                    "enzo",
                    "alisson",
                    "oscar",
                    "luciano",
                    "calleri",
                    "ferreira",
                    "diretoria",
                    "casares",
                    "belmonte",
                    "reforco",
                    "bastidores",
                    "bastidoressaopaulo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "live",
                    "vivo",
                    "react",
                    "reactbarolo",
                    "brasileiro",
                    "campeonato",
                    "brasileirao",
                    "crespo",
                    "ryan",
                    "jogodosaopaulo",
                    "saopauloaovivo",
                    "mengo",
                    "flamengo",
                    "flaxspo",
                    "flamengoxsaopaulo",
                    "jogodoflamengo",
                    "rodada",
                    "rodadabrasileiro",
                    "vitoriadoflamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n===================================\n\u26bdSe voc\u00ea puder e quiser, apoie nosso trabalho:\nhttps://apoia.se/barolo\n\n\u26bdOu pelo pix:\npixbarolo@gmail.com\n====================================\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\n\u27a1\ufe0fINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\n\u27a1\ufe0fWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\n\nBENJA MUCHO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kq5rgUSNt-U&t=2924s\n\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215428",
                "likeCount": "20209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GK2EAytcZ0XDZXA_qOHck6tQaXI",
            "id": "uYaLuwMHTe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:01:24Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Nashville: Lewis x Teixeira",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCNashville!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass",
                    "ufc nashville"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Nashville: Lewis x Teixeira",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCNashville!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382701",
                "likeCount": "14531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}