{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "5A09GKWU3pFgEA-rs1ZdgHsSSPQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YWC_l5xWYQwfFMLjk_JKXLbhvOU",
            "id": "b6jfaiuBxvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:05Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738354",
                "likeCount": "59073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g55H8Z8I55J6epx5H_lDXHBabNM",
            "id": "Ny79zaSueQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T23:29:35Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "APAG\u00d3N GENERAL: ESPECIAL INFORMATIVO con la \u00daLTIMA HORA sobre el CORTE de SUMINISTRO  | RTVE",
                "description": "Especial informativo por el apag\u00f3n generalizado que ha afectado a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y pa\u00edses como Portugal, Francia o Alemania. \n\nEn este momento se intenta restablecer el suministro mientras se investigan las causas del corte que ha afectado a transportes y comunicaciones. \nDe momento las autoridades no descartan ninguna hip\u00f3tesis\n\n\n#apag\u00f3n #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "en vivo",
                    "apagon",
                    "apagon espa\u00f1a",
                    "luz",
                    "corte de luz",
                    "apagon luz",
                    "el pais",
                    "luz espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n",
                    "apagon en espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n de luz hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N GENERAL: ESPECIAL INFORMATIVO con la \u00daLTIMA HORA sobre el CORTE de SUMINISTRO  | RTVE",
                    "description": "Especial informativo por el apag\u00f3n generalizado que ha afectado a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y pa\u00edses como Portugal, Francia o Alemania. \n\nEn este momento se intenta restablecer el suministro mientras se investigan las causas del corte que ha afectado a transportes y comunicaciones. \nDe momento las autoridades no descartan ninguna hip\u00f3tesis\n\n\n#apag\u00f3n #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1139140",
                "likeCount": "9779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ySBwQr3Ssq8z98SkUDjRn09keqM",
            "id": "-bPSNtaMhWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:03:01Z",
                "channelId": "UCJQQVLyM6wtPleV4wFBK06g",
                "title": "APAG\u00d3N MASIVO en ESPA\u00d1A: \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido y por qu\u00e9 puede volver a repetirse? @VisualPolitik",
                "description": "As\u00ed es como Alemania quiere evitar un tercer a\u00f1o en recesi\u00f3n. No te pierdas el \u00faltimo v\u00eddeo de @silohubierasabido  https://youtu.be/N12ExvnSeg4?si=xTS2yZl8P_-cCzNY\n\nEspa\u00f1a ha sufrido un apag\u00f3n hist\u00f3rico. Y esto podr\u00eda volver a repetirse.\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VisualPolitik",
                "tags": [
                    "visualpolitik",
                    "visualeconomik",
                    "ecbueno",
                    "enrique couto",
                    "couto",
                    "albertorfc",
                    "alberto rodriguez",
                    "fernandez casta\u00f1o",
                    "notnews",
                    "pol\u00edtica",
                    "geopol\u00edtica",
                    "econom\u00eda",
                    "oscar garc\u00eda",
                    "oscareconomik",
                    "apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "espa\u00f1a a oscuras",
                    "que ha pasado en espa\u00f1a",
                    "CNI",
                    "ataque a espa\u00f1a",
                    "hackers",
                    "rusia",
                    "ciberataque",
                    "red el\u00e9ctrica",
                    "red el\u00e9ctrica espa\u00f1ola",
                    "electricidad espa\u00f1a",
                    "sistema el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "Pedro sanchez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N MASIVO en ESPA\u00d1A: \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido y por qu\u00e9 puede volver a repetirse? @VisualPolitik",
                    "description": "As\u00ed es como Alemania quiere evitar un tercer a\u00f1o en recesi\u00f3n. No te pierdas el \u00faltimo v\u00eddeo de @silohubierasabido  https://youtu.be/N12ExvnSeg4?si=xTS2yZl8P_-cCzNY\n\nEspa\u00f1a ha sufrido un apag\u00f3n hist\u00f3rico. Y esto podr\u00eda volver a repetirse.\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462643",
                "likeCount": "21725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07P13-7i45A2rThJwL3tlclfSXw",
            "id": "hYlAuNUdx5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:48:59Z",
                "channelId": "UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado\n\nJuan Antonio Mu\u00f1oz, hace m\u00e1s de un a\u00f1o aviso de un posible apag\u00f3n como el ocurrido hoy en Espa\u00f1a y que contin\u00faa afectando a gran parte del territorio nacional. Resalta que que la causa del colapso el\u00e9ctrico podr\u00eda estar relacionada con la falta de inversi\u00f3n en la red de transporte de electricidad, una advertencia que la industria energ\u00e9tica lleva haciendo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o. Recuerda que en abril de 2024 se decidi\u00f3 eliminar 6 GW del plan de desarrollo el\u00e9ctrico para 2026, pese a las protestas del sector. Seg\u00fan Mu\u00f1oz, esta decisi\u00f3n debilit\u00f3 gravemente la infraestructura nacional, que hoy ha colapsado con la p\u00e9rdida de 15 GW, el 60\u202f% del suministro. Cuestiona duramente al Gobierno por no haber escuchado las advertencias previas y considera \u201cincomprensible\u201d que se califique de \u201cfallo puntual\u201d lo que ha tirado la red de todo un pa\u00eds. \n\nTambi\u00e9n advierte que el aumento del consumo por la inteligencia artificial y la electrificaci\u00f3n del transporte no est\u00e1 siendo contemplado en los planes actuales, y que esta vulnerabilidad podr\u00eda ser aprovechada incluso por posibles ataques. \u201cNos hemos ido a cero, y lo tratamos como si nada\u201d, afirma.\n\n#apagon #espa\u00f1a #granapagon #aviso #electricidad #luz #pedrosanchez #gobiernoespa\u00f1a #infraestructura #vulnerability #geopolitica #negociostv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYlAuNUdx5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Negocios TV",
                "tags": [
                    "gran apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n el\u00e9ctrico",
                    "colapso el\u00e9ctrico",
                    "red de transporte de electricidad",
                    "falta de inversi\u00f3n el\u00e9ctrica",
                    "crisis energ\u00e9tica espa\u00f1a",
                    "ca\u00edda del sistema el\u00e9ctrico",
                    "aviso no escuchado",
                    "gobierno apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "gran apag\u00f3n nacional",
                    "espa\u00f1a",
                    "apagon",
                    "apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "pedro sanchez",
                    "sanchez",
                    "espa\u00f1a luz",
                    "espa\u00f1a electricidad",
                    "espa\u00f1a apag\u00f3n",
                    "apag\u00f3n el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "corte de luz espa\u00f1a",
                    "s\u00e1nchez apag\u00f3n",
                    "fallo el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "madrid sin electricidad",
                    "espa\u00f1a apagon"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 ha podido pasar en el gran apag\u00f3n? Un aviso no escuchado\n\nJuan Antonio Mu\u00f1oz, hace m\u00e1s de un a\u00f1o aviso de un posible apag\u00f3n como el ocurrido hoy en Espa\u00f1a y que contin\u00faa afectando a gran parte del territorio nacional. Resalta que que la causa del colapso el\u00e9ctrico podr\u00eda estar relacionada con la falta de inversi\u00f3n en la red de transporte de electricidad, una advertencia que la industria energ\u00e9tica lleva haciendo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o. Recuerda que en abril de 2024 se decidi\u00f3 eliminar 6 GW del plan de desarrollo el\u00e9ctrico para 2026, pese a las protestas del sector. Seg\u00fan Mu\u00f1oz, esta decisi\u00f3n debilit\u00f3 gravemente la infraestructura nacional, que hoy ha colapsado con la p\u00e9rdida de 15 GW, el 60\u202f% del suministro. Cuestiona duramente al Gobierno por no haber escuchado las advertencias previas y considera \u201cincomprensible\u201d que se califique de \u201cfallo puntual\u201d lo que ha tirado la red de todo un pa\u00eds. \n\nTambi\u00e9n advierte que el aumento del consumo por la inteligencia artificial y la electrificaci\u00f3n del transporte no est\u00e1 siendo contemplado en los planes actuales, y que esta vulnerabilidad podr\u00eda ser aprovechada incluso por posibles ataques. \u201cNos hemos ido a cero, y lo tratamos como si nada\u201d, afirma.\n\n#apagon #espa\u00f1a #granapagon #aviso #electricidad #luz #pedrosanchez #gobiernoespa\u00f1a #infraestructura #vulnerability #geopolitica #negociostv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210621",
                "likeCount": "7240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cydx4flcx_KrXf7LEbQP9SyqaWg",
            "id": "r6X2N6BRpAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:51:05Z",
                "channelId": "UCpcvsK0UAI3MIHsjjj3CgMg",
                "title": "Se supo la causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a: \u00faltimas noticias de lo que est\u00e1 pasando en Europa",
                "description": "#Espa\u00f1a registr\u00f3 el peor apag\u00f3n de su historia, generando caos en las principales ciudades, como Madrid. Horas despu\u00e9s de la ca\u00edda del suministro el\u00e9ctrico, todav\u00eda no se ha restablecido por completo. Seg\u00fan el Gobierno dirigido por #PedroS\u00e1nchez, el apag\u00f3n se gener\u00f3 debido a una desconexi\u00f3n del sistema el\u00e9ctrico del pa\u00eds de la red en #Europa. Sin embargo, todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 caus\u00f3 dicha desconexi\u00f3n. #Portugal, que depende de la energ\u00eda de los ib\u00e9ricos, tambi\u00e9n se vio afectado. Las autoridades declararon la situaci\u00f3n de crisis energ\u00e9tica.\n\n\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28? \ud83d\udcf2 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 para saber los hechos m\u00e1s importantes en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y el mundo \ud83c\udf0f todos los d\u00edas.\n\nTambi\u00e9n nos puede seguir en https://redmas.com.co \ud83d\udc40 y nuestras redes sociales:\n* \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29: https://bit.ly/RedMasNoticiasWA \u2705\n* \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b: https://bit.ly/NotificacionRedMas \u2705\n* \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26: https://bit.ly/RedMasNoticiasIG \u2705\n* \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasFB \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b: https://bit.ly/RedMasNoticiasTW \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasTT \u2705\n\nRecuerde que nos ve de lunes a viernes en los horarios de \ud835\udfcf\ud835\udfd0.\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc26. \ud835\udc32 \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26.; \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26., a trav\u00e9s de los canales \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc03 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83d\udcfa o en la se\u00f1al en vivo en nuestra p\u00e1gina web: https://redmas.com.co/senal-en-vivo\n\nLa informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de Colombia y el mundo con el equipo period\u00edstico de #RedM\u00e1sNoticias. Dirige Giovanni Celis | Conducen Paula Garc\u00eda, Maicol Buitrago, Paola L\u00f3pez y Angela Collazos | An\u00e1lisis con Mauricio Reina | Deportes con Mar\u00eda Juliana Corre y Carlos Salas | Entretenimiento con Marco Vergara.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RED M\u00c1S Noticias",
                "tags": [
                    "red m\u00e1s noticias",
                    "red + noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "news in spanish",
                    "noticiero colombia",
                    "Ultimas noticias de Espa\u00f1a hoy",
                    "Espa\u00f1a a oscuras",
                    "apag\u00f3n en Espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n en Espa\u00f1a por que",
                    "apag\u00f3n Espa\u00f1a causas",
                    "que paso en Espa\u00f1a",
                    "noticias Espa\u00f1a hoy",
                    "apag\u00f3n en Europa",
                    "apag\u00f3n en Portugal",
                    "apag\u00f3n masivo",
                    "noticias apag\u00f3n",
                    "apag\u00f3n luz",
                    "madrid apagon",
                    "apag\u00f3n en Francia",
                    "causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se supo la causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a: \u00faltimas noticias de lo que est\u00e1 pasando en Europa",
                    "description": "#Espa\u00f1a registr\u00f3 el peor apag\u00f3n de su historia, generando caos en las principales ciudades, como Madrid. Horas despu\u00e9s de la ca\u00edda del suministro el\u00e9ctrico, todav\u00eda no se ha restablecido por completo. Seg\u00fan el Gobierno dirigido por #PedroS\u00e1nchez, el apag\u00f3n se gener\u00f3 debido a una desconexi\u00f3n del sistema el\u00e9ctrico del pa\u00eds de la red en #Europa. Sin embargo, todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 caus\u00f3 dicha desconexi\u00f3n. #Portugal, que depende de la energ\u00eda de los ib\u00e9ricos, tambi\u00e9n se vio afectado. Las autoridades declararon la situaci\u00f3n de crisis energ\u00e9tica.\n\n\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28? \ud83d\udcf2 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 para saber los hechos m\u00e1s importantes en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y el mundo \ud83c\udf0f todos los d\u00edas.\n\nTambi\u00e9n nos puede seguir en https://redmas.com.co \ud83d\udc40 y nuestras redes sociales:\n* \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29: https://bit.ly/RedMasNoticiasWA \u2705\n* \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b: https://bit.ly/NotificacionRedMas \u2705\n* \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26: https://bit.ly/RedMasNoticiasIG \u2705\n* \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasFB \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b: https://bit.ly/RedMasNoticiasTW \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasTT \u2705\n\nRecuerde que nos ve de lunes a viernes en los horarios de \ud835\udfcf\ud835\udfd0.\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc26. \ud835\udc32 \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26.; \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26., a trav\u00e9s de los canales \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc03 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83d\udcfa o en la se\u00f1al en vivo en nuestra p\u00e1gina web: https://redmas.com.co/senal-en-vivo\n\nLa informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de Colombia y el mundo con el equipo period\u00edstico de #RedM\u00e1sNoticias. Dirige Giovanni Celis | Conducen Paula Garc\u00eda, Maicol Buitrago, Paola L\u00f3pez y Angela Collazos | An\u00e1lisis con Mauricio Reina | Deportes con Mar\u00eda Juliana Corre y Carlos Salas | Entretenimiento con Marco Vergara."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318269",
                "likeCount": "6881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K0ROKG0vQiBZaqqyJHD6CDbirog",
            "id": "Z5GsFf2qxMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:39:01Z",
                "channelId": "UCWSZJ4r3s5xk8zICXEveFpg",
                "title": "\ud83d\ude0e Lamine Yamal REVELA EL SECRETO de por qu\u00e9 ganaron la Copa del Rey #shorts",
                "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Deportivo",
                "tags": [
                    "Mundo Deportivo",
                    "MD",
                    "MundoDeportivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude0e Lamine Yamal REVELA EL SECRETO de por qu\u00e9 ganaron la Copa del Rey #shorts",
                    "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508407",
                "likeCount": "16520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZTfmuu7xilN6E5ik1Ld7vf75zE",
            "id": "XaqTIMmxc64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T03:12:20Z",
                "channelId": "UCQBxzdEPXjy05MtpfbdtMxQ",
                "title": "Resumen | Copa del Rey | Final 2025 | FC Barcelona 3-2 Real Madrid",
                "description": "\u26bd\ufe0f 1-0 | Pedri (29') \n\u26bd\ufe0f 1-1 | Mbapp\u00e9 (70') \n\u26bd\ufe0f 1-2 | Tchouameni (77') \n\u26bd\ufe0f 2-2 | Ferran Torres (84') \n\u26bd\ufe0f 3-2 | Kounde (113') \n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "RFEF",
                    "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol",
                    "Competiciones",
                    "F\u00fatbol",
                    "Es F\u00fatbol",
                    "#RFEF",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "Copa del Rey",
                    "#CopaDelRey",
                    "La Copa Mola",
                    "Final",
                    "Copa",
                    "Mola",
                    "supercopa de Espa\u00f1a",
                    "SuperSupercopa",
                    "#CopaDeLaReina",
                    "Gol",
                    "Copa de la Reina",
                    "Reina",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Highlights",
                    "Real Madrid CF",
                    "FC Barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Copa del Rey | Final 2025 | FC Barcelona 3-2 Real Madrid",
                    "description": "\u26bd\ufe0f 1-0 | Pedri (29') \n\u26bd\ufe0f 1-1 | Mbapp\u00e9 (70') \n\u26bd\ufe0f 1-2 | Tchouameni (77') \n\u26bd\ufe0f 2-2 | Ferran Torres (84') \n\u26bd\ufe0f 3-2 | Kounde (113') \n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3208139",
                "likeCount": "49750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r4B5rrr8uk5dW0E2NDmHJjlHcM8",
            "id": "N8VkBDrDhws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:24Z",
                "channelId": "UCIDwrvzFmnpKMLp2H1WUtyQ",
                "title": "Todos queremos un amigo c\u00f3mo Paul #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEBOLUDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todos queremos un amigo c\u00f3mo Paul #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1288765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQYJGRruTCcDJNTN-u6xj6OlSBo",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16780558",
                "likeCount": "375944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t2_1fzSsXFzruh_Goky8QImCjlQ",
            "id": "OyyARwvQlu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T23:07:20Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "HABLA HISPANA VS ESTADOS UNIDOS \ud83c\udfc0",
                "description": "HOY EN VIVO!\n\nHabla Hispana:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\nEstados Unidos:\nhttps://instagram.com/mrbeast\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyyARwvQlu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "payasos de la deep web",
                    "habla hispana vs estados unidos",
                    "partido de basket",
                    "basketball game",
                    "mrbeast",
                    "marlon",
                    "ian lucas",
                    "german garmendia",
                    "duki",
                    "fernanfloo",
                    "ricky limon",
                    "faze rug",
                    "mark rober",
                    "stokes twins",
                    "sport",
                    "deporte"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HABLA HISPANA VS ESTADOS UNIDOS \ud83c\udfc0",
                    "description": "HOY EN VIVO!\n\nHabla Hispana:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\nEstados Unidos:\nhttps://instagram.com/mrbeast\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22585746",
                "likeCount": "841591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7zTKAdNFMo_TTC4uCbqTNGOeGtw",
            "id": "8r5qNtq6Pok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:15Z",
                "channelId": "UCFS6DCM-Fse-4P3wtG9x-vQ",
                "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Stories",
                "tags": [
                    "kids kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "heartwarming kids",
                    "emotional kids moments",
                    "fabiosa",
                    "fabiosa stories",
                    "metro kindness",
                    "stranger helps woman",
                    "subway good deed",
                    "faith in humanity",
                    "true kindness moment",
                    "unexpected help",
                    "helping others in public",
                    "act of kindness subway",
                    "viral moment metro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                    "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5819550",
                "likeCount": "69502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9WZKCp3x5NlPTxXCJ3_Iy4kf0Cc",
            "id": "zy3CD3UUNv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD - DONDE EST\u00c1N [VIDEO OFICIAL]",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD - DONDE EST\u00c1N [VIDEO OFICIAL]",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334545",
                "likeCount": "30005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eW-hq2BJm_d9zUoDHB6Rij5iSHU",
            "id": "Rv0qGxJwj0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:14:00Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\u26bd\ufe0f BAR\u00c7A-REAL MADRID | ESPECIAL FINAL de COPA DEL REY | Chiringuito Inside",
                "description": "\u00a1Vive la gran final de Copa del Rey con El Chiringuito! \u00bfSe la llevar\u00e1 el Real Madrid de Mbapp\u00e9, Vinicius, Bellingham y compa\u00f1\u00eda? \u00bfO ser\u00e1 el Bar\u00e7a de Lewandowski y Lamine Yamal? \n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv0qGxJwj0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd\ufe0f BAR\u00c7A-REAL MADRID | ESPECIAL FINAL de COPA DEL REY | Chiringuito Inside",
                    "description": "\u00a1Vive la gran final de Copa del Rey con El Chiringuito! \u00bfSe la llevar\u00e1 el Real Madrid de Mbapp\u00e9, Vinicius, Bellingham y compa\u00f1\u00eda? \u00bfO ser\u00e1 el Bar\u00e7a de Lewandowski y Lamine Yamal? \n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1736584",
                "likeCount": "13384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eezt2R9sR4nUAIsdyk3ey6HojEI",
            "id": "w0itI_pc-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T06:30:27Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5124979",
                "likeCount": "126844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "862"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ckq3jDBPNYI2XvdrwMGYmcda_RE",
            "id": "XCS8HTR3N7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:49:25Z",
                "channelId": "UCT4Jg8h03dD0iN3Pb5L0PMA",
                "title": "Un apag\u00f3n masivo deja a oscuras a la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica",
                "description": "A\u00fan se investigan las causas del fallo que dej\u00f3 este lunes sin suministro el\u00e9ctrico a Espa\u00f1a, Portugal y algunas zonas del sur de Francia. La red de telefon\u00eda m\u00f3vil, el tr\u00e1fico a\u00e9reo, el transporte p\u00fablico y los establecimientos comerciales se vieron especialmente afectados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCS8HTR3N7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DW Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "DW Espa\u00f1ol",
                    "DW",
                    "Deutsche Welle",
                    "DW Espa\u00f1ol noticias",
                    "DW noticias",
                    "dwmagacines",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Portugal",
                    "apag\u00f3n",
                    "suministro el\u00e9ctrico"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un apag\u00f3n masivo deja a oscuras a la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica",
                    "description": "A\u00fan se investigan las causas del fallo que dej\u00f3 este lunes sin suministro el\u00e9ctrico a Espa\u00f1a, Portugal y algunas zonas del sur de Francia. La red de telefon\u00eda m\u00f3vil, el tr\u00e1fico a\u00e9reo, el transporte p\u00fablico y los establecimientos comerciales se vieron especialmente afectados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257868",
                "likeCount": "4434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n4aEEqzafp9HYyVRrefMyXQ3m_A",
            "id": "RisbA-TNkMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:32:17Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Bebe #2 \u00bf\ud83d\udc99o\ud83e\ude77?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bebe #2 \u00bf\ud83d\udc99o\ud83e\ude77?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2377028",
                "likeCount": "109574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PdTypV7P4M8MX1YgqQ-6O5LlnQc",
            "id": "-u1SXqBLKtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T11:33:38Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "APAG\u00d3N MASIVO: SIN LUZ en ESPA\u00d1A y RED EL\u00c9CTRICA ESPA\u00d1OLA analiza las CAUSAS | RTVE",
                "description": "El suministro el\u00e9ctrico se ha interrumpido este lunes en toda la Espa\u00f1a peninsular en torno a las 12:30 horas por causas a\u00fan desconocidas. Son varias las provincias donde se est\u00e1n registrando los apagones y tambi\u00e9n podr\u00edan estar sufriendo incidencias en Portugal.\n\nRed El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola ha informado en un mensaje en la red social de que est\u00e1n \"activados planes de reposici\u00f3n del suministro el\u00e9ctrico en colaboraci\u00f3n con las empresas del sector\". Asimismo aseguran que \"se est\u00e1n analizando las causas y se est\u00e1n dedicando todos los recursos para solventarlo\".\n\n#apag\u00f3n #sinluz #redel\u00e9ctrica #congreso #espa\u00f1a #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u1SXqBLKtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "rtve",
                    "tve",
                    "la 1",
                    "canal",
                    "24 horas",
                    "24h",
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "rtve estrenos",
                    "rueda de prensa",
                    "informativo",
                    "televisi\u00f3n espa\u00f1ola",
                    "rtve noticias",
                    "en vivo",
                    "apag\u00f3n generalizado",
                    "sin luz en espa\u00f1a",
                    "sin luz en portugal",
                    "carreteras",
                    "red el\u00e9ctrica espa\u00f1ola",
                    "causas del apag\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N MASIVO: SIN LUZ en ESPA\u00d1A y RED EL\u00c9CTRICA ESPA\u00d1OLA analiza las CAUSAS | RTVE",
                    "description": "El suministro el\u00e9ctrico se ha interrumpido este lunes en toda la Espa\u00f1a peninsular en torno a las 12:30 horas por causas a\u00fan desconocidas. Son varias las provincias donde se est\u00e1n registrando los apagones y tambi\u00e9n podr\u00edan estar sufriendo incidencias en Portugal.\n\nRed El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola ha informado en un mensaje en la red social de que est\u00e1n \"activados planes de reposici\u00f3n del suministro el\u00e9ctrico en colaboraci\u00f3n con las empresas del sector\". Asimismo aseguran que \"se est\u00e1n analizando las causas y se est\u00e1n dedicando todos los recursos para solventarlo\".\n\n#apag\u00f3n #sinluz #redel\u00e9ctrica #congreso #espa\u00f1a #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458797",
                "likeCount": "4627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oGL9SqPmzuP7QkcvljIW2gnxYpA",
            "id": "7G8kEEa8_dQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:01:55Z",
                "channelId": "UCBeDsw2AcCBHoqmDCg7QAZQ",
                "title": "Yo que se brother\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f #parati #fyp #cacho01 #humor #hector #trend #entrevista",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G8kEEa8_dQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cacho01",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yo que se brother\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f #parati #fyp #cacho01 #humor #hector #trend #entrevista",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151536",
                "likeCount": "6913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTxYapL-hsI1ff5P195d8ngPhDw",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17426300",
                "likeCount": "176245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nK6MApE3DwkXIiXeBvlCOKL2BXc",
            "id": "3xRmk5BW6uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:59:17Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "\ud83d\udd34 Corte de luz en Espa\u00f1a: Todo sobre el apag\u00f3n nacional en Onda Cero",
                "description": "Un apag\u00f3n masivo afecta a toda Espa\u00f1a y provoca el caos en el transporte y las comunicaciones. Rafa Latorre y el equipo de La br\u00fajula toman el relevo a Carlos Alsina para darnos la \u00faltima hora de los cortes de luz en todo el pa\u00eds. \n\n#apag\u00f3n #directo #ondacero #espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd34 \u00daltima hora del APAG\u00d3N EN ESPA\u00d1A: https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/directo-corte-luz-espana-todo-apagon-nacional_20250428680f5c2be52da91ed5321517.html\n\n\u25b6\ufe0f Mart\u00ednez-Almeida, muestra su preocupaci\u00f3n por \"la seguridad\" en Madrid de noche con el apag\u00f3n: https://youtu.be/sglYu6HVxNc\n\n\u25b6\ufe0f Pedro S\u00e1nchez, sobre el apag\u00f3n en Espa\u00f1a: \"No descartamos ninguna hip\u00f3tesis\": https://youtu.be/mWTJ7J52Ed0\n\nCOMPARECENCIA DE PEDRO S\u00c1NCHEZ\n\nEl presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha asegurado que ha aceptado que asume la gesti\u00f3n de las comunidades que han solicitado el nivel 3 de emergencias: Andaluc\u00eda, Extremadura y Madrid.\n\nPedro S\u00e1nchez, sobre las causas: \"Todav\u00eda no tenemos informaci\u00f3n concluyente\".\n\n\"No descartamos ninguna hip\u00f3tesis; es mejor no especula, pero ahora debemos centrarnos en devolver la electricidad a nuestros hogares\", ha asegurado el presidente.\n\nLas recomendaciones de Pedro S\u00e1nchez a la ciudadan\u00eda: \"No hay problemas de inseguridad y nuestro sistema hospitalario est\u00e1 funcionando con normalidad y sus grupos electr\u00f3genos cuentan con una gran autonom\u00eda\".\n\nENTREVISTA CON EL ALCALDE DE MADRID\n\nMart\u00ednez-Almeida, muestra su preocupaci\u00f3n por \"la seguridad\" en Madrid de noche con el apag\u00f3n\n\nMart\u00ednez-Almeida, alcalde de Madrid, ha hablado con Carlos Alsina sobre el apag\u00f3n que afecta a Espa\u00f1a y muestra su preocupaci\u00f3n la seguridad \"nos preocupa enormemente\".\n\n\"Es muy preocupante para nosotros es que Madrid sea una ciudad sin luz una vez que caiga la noche y que no se haya recuperado el suministro el\u00e9ctrico. Estamos hablando de una ciudad de 3 millones y medio de personas y puede generar problemas desde muchos puntos de vista\", comenta el Alcalde. \"La seguridad en ese escenario nos preocupa enormemente\".\n\nEste es el peor apag\u00f3n de la historia de Espa\u00f1a: todos los cortes de luz que hemos sufrido\nSeguramente, este 28 de abril ser\u00e1 recordado por todos los espa\u00f1oles, debido al gran apag\u00f3n que ha dejado sin luz a todo el pa\u00eds, excepto Baleares y Canarias.\n\nRed El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola calific\u00f3 el suceso como in\u00e9dito: \"Nunca hab\u00eda ocurrido algo as\u00ed\". Baleares y Canarias se han librado por estar desconectadas del sistema peninsular.\n\n_________________\n\nSigue toda la actualidad en #directo de los programas y eventos especiales de Onda Cero, emisora de Atresmedia Radio.\n\nONDA CERO: DIRECTO Y PODCASTS EN WEB Y APP\n\n\ud83d\udcf1 Escucha Onda Cero en #directo y todos los #podcasts en nuestra #app:\n\u25aa\ufe0f iOS: https://apps.apple.com/es/app/onda-cero-radio-fm-y-podcast/id437480425 \n\u25aa\ufe0f Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.antena3.ondaceroradio\n\n\ud83d\udcf1Y para no perderte nada, \u00a1s\u00edguenos en Whatsapp! \nhttps://www.whatsapp.com/channel/0029VaBgwy72ER6iP2hxG72f \n\n\ud83d\udc49  S\u00edguenos en redes sociales:\n \u25aa\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f Twitter: https://twitter.com/OndaCero_es\n \u25aa\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ondacero\n\n\u2139\ufe0f M\u00e1s, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/\n\n\u25b6\ufe0fNo te pierdas nada, suscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/c/ondacero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xRmk5BW6uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xRmk5BW6uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xRmk5BW6uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xRmk5BW6uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xRmk5BW6uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "alsina",
                    "carlos alsina",
                    "apag\u00f3n",
                    "luz",
                    "corte de luz",
                    "ciberataque",
                    "cni",
                    "red electrica",
                    "suministro el\u00e9ctrico"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 Corte de luz en Espa\u00f1a: Todo sobre el apag\u00f3n nacional en Onda Cero",
                    "description": "Un apag\u00f3n masivo afecta a toda Espa\u00f1a y provoca el caos en el transporte y las comunicaciones. Rafa Latorre y el equipo de La br\u00fajula toman el relevo a Carlos Alsina para darnos la \u00faltima hora de los cortes de luz en todo el pa\u00eds. \n\n#apag\u00f3n #directo #ondacero #espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd34 \u00daltima hora del APAG\u00d3N EN ESPA\u00d1A: https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/directo-corte-luz-espana-todo-apagon-nacional_20250428680f5c2be52da91ed5321517.html\n\n\u25b6\ufe0f Mart\u00ednez-Almeida, muestra su preocupaci\u00f3n por \"la seguridad\" en Madrid de noche con el apag\u00f3n: https://youtu.be/sglYu6HVxNc\n\n\u25b6\ufe0f Pedro S\u00e1nchez, sobre el apag\u00f3n en Espa\u00f1a: \"No descartamos ninguna hip\u00f3tesis\": https://youtu.be/mWTJ7J52Ed0\n\nCOMPARECENCIA DE PEDRO S\u00c1NCHEZ\n\nEl presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha asegurado que ha aceptado que asume la gesti\u00f3n de las comunidades que han solicitado el nivel 3 de emergencias: Andaluc\u00eda, Extremadura y Madrid.\n\nPedro S\u00e1nchez, sobre las causas: \"Todav\u00eda no tenemos informaci\u00f3n concluyente\".\n\n\"No descartamos ninguna hip\u00f3tesis; es mejor no especula, pero ahora debemos centrarnos en devolver la electricidad a nuestros hogares\", ha asegurado el presidente.\n\nLas recomendaciones de Pedro S\u00e1nchez a la ciudadan\u00eda: \"No hay problemas de inseguridad y nuestro sistema hospitalario est\u00e1 funcionando con normalidad y sus grupos electr\u00f3genos cuentan con una gran autonom\u00eda\".\n\nENTREVISTA CON EL ALCALDE DE MADRID\n\nMart\u00ednez-Almeida, muestra su preocupaci\u00f3n por \"la seguridad\" en Madrid de noche con el apag\u00f3n\n\nMart\u00ednez-Almeida, alcalde de Madrid, ha hablado con Carlos Alsina sobre el apag\u00f3n que afecta a Espa\u00f1a y muestra su preocupaci\u00f3n la seguridad \"nos preocupa enormemente\".\n\n\"Es muy preocupante para nosotros es que Madrid sea una ciudad sin luz una vez que caiga la noche y que no se haya recuperado el suministro el\u00e9ctrico. Estamos hablando de una ciudad de 3 millones y medio de personas y puede generar problemas desde muchos puntos de vista\", comenta el Alcalde. \"La seguridad en ese escenario nos preocupa enormemente\".\n\nEste es el peor apag\u00f3n de la historia de Espa\u00f1a: todos los cortes de luz que hemos sufrido\nSeguramente, este 28 de abril ser\u00e1 recordado por todos los espa\u00f1oles, debido al gran apag\u00f3n que ha dejado sin luz a todo el pa\u00eds, excepto Baleares y Canarias.\n\nRed El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola calific\u00f3 el suceso como in\u00e9dito: \"Nunca hab\u00eda ocurrido algo as\u00ed\". Baleares y Canarias se han librado por estar desconectadas del sistema peninsular.\n\n_________________\n\nSigue toda la actualidad en #directo de los programas y eventos especiales de Onda Cero, emisora de Atresmedia Radio.\n\nONDA CERO: DIRECTO Y PODCASTS EN WEB Y APP\n\n\ud83d\udcf1 Escucha Onda Cero en #directo y todos los #podcasts en nuestra #app:\n\u25aa\ufe0f iOS: https://apps.apple.com/es/app/onda-cero-radio-fm-y-podcast/id437480425 \n\u25aa\ufe0f Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.antena3.ondaceroradio\n\n\ud83d\udcf1Y para no perderte nada, \u00a1s\u00edguenos en Whatsapp! \nhttps://www.whatsapp.com/channel/0029VaBgwy72ER6iP2hxG72f \n\n\ud83d\udc49  S\u00edguenos en redes sociales:\n \u25aa\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f Twitter: https://twitter.com/OndaCero_es\n \u25aa\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ondacero\n\n\u2139\ufe0f M\u00e1s, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/\n\n\u25b6\ufe0fNo te pierdas nada, suscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/c/ondacero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192910",
                "likeCount": "2054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyCH3hbwBOKuhY5oGc5K3BrZRzc",
            "id": "aD5SpZI6rhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:59:19Z",
                "channelId": "UC4SBVYTpqOh-exr7BShLAPw",
                "title": "Resumen FC Barcelona - Real Madrid (3 - 2) | FINAL Copa del Rey 2024/25",
                "description": "Resumen y goles de la final de la Copa del Rey entre el FC Barcelona y el Real Madrid.\n\n\ud83d\udfe0 No te pierdas los mejores contenidos deportivos de RTVE. \u00a1Suscr\u00edbete al canal! \ud83d\udfe0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD5SpZI6rhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD5SpZI6rhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD5SpZI6rhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD5SpZI6rhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD5SpZI6rhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Deportes",
                "tags": [
                    "RTVE Deportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Resumen FC Barcelona - Real Madrid (3 - 2) | FINAL Copa del Rey 2024/25",
                    "description": "Resumen y goles de la final de la Copa del Rey entre el FC Barcelona y el Real Madrid.\n\n\ud83d\udfe0 No te pierdas los mejores contenidos deportivos de RTVE. \u00a1Suscr\u00edbete al canal! \ud83d\udfe0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130942",
                "likeCount": "1255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GV7Sc4qYkT6yAsrpi1LidXVKp3o",
            "id": "m073FTuW1P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:00:46Z",
                "channelId": "UCkqxaNrtWDgfFEqts8Rv8Qw",
                "title": "LE HICE CREER QUE LE\u00cdA SU MENTE  #desafiosmentales #funny #couple #comedia",
                "description": "entonces... me debe el invitarme una semana entera a cenar, o no? \n\n#viralvideo #shorts #challenge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m073FTuW1P8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "paulacurrass",
                "tags": [
                    "Paula curras",
                    "Paulacurrass",
                    "Tobbal",
                    "Tobbalink",
                    "Shorts",
                    "broma a mi novio",
                    "Bromas de tiktok",
                    "Bromas virales",
                    "Broma a mi novia",
                    "Tobbalink bromas",
                    "Paula curras bromas",
                    "Youtube shorts",
                    "la mejor broma",
                    "molestando a mi novio",
                    "videos graciosos",
                    "videos de risa",
                    "broma con bocina",
                    "reto",
                    "retos tiktok",
                    "reto viral",
                    "broma del pegamento",
                    "la broma del pegamento",
                    "prank on boyfriend",
                    "bromas entre novios",
                    "broma pesada",
                    "broma del embarazo",
                    "beb\u00e9",
                    "leo la mente de mi pareja",
                    "broma de leer la mente"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE HICE CREER QUE LE\u00cdA SU MENTE  #desafiosmentales #funny #couple #comedia",
                    "description": "entonces... me debe el invitarme una semana entera a cenar, o no? \n\n#viralvideo #shorts #challenge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1177239",
                "likeCount": "134651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWj_PCQWso3l40upkdCSqd9OETA",
            "id": "DphTZs2rzv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:51:27Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "ENCONTR\u00c9 UN GATITO ABANDONADO",
                "description": "ADOPTANDO UN GATITO ABANDONADO \ud83d\udc3e | D\u00eda 1\n\nAs\u00ed empieza esta historia...\nEncontraron a este gatito dentro del motor de un coche en las sierras. La mam\u00e1 no volvi\u00f3... y ahora nos toca a nosotros cuidar de \u00e9l. \ud83e\udd7a\n\nJusto cuando lleg\u00f3, Toto ven\u00eda del cole, \u00a1y no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda! Hace tiempo me ven\u00eda pidiendo una mascota\u2026 y la vida nos sorprendi\u00f3 as\u00ed. \ud83d\udc9b\n\nEl gatito es tan chiquito que no sabe comer solo. Le estamos dando biber\u00f3n cada dos horas y ayud\u00e1ndolo a hacer pis.\nRonronea todo el tiempo y es demasiado tierno. \ud83d\ude3b\n\nMa\u00f1ana lo llevamos al veterinario y vamos a elegirle un nombre.\n\u00bfSe les ocurre alguno lindo? \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n\n\u00bfAlg\u00fan consejo para cuidar a un gatito tan beb\u00e9? \u00a1Se los leo en los comentarios! \ud83d\udc47\n\n#GatitoRescatado #Adopci\u00f3nAnimal #NuevaAventura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "Gato",
                    "Gatito abandonado",
                    "Encontr\u00e9 un gato beb\u00e9",
                    "Que come un gato beb\u00e9",
                    "Estimulaci\u00f3n gato beb\u00e9 para ir al ba\u00f1o",
                    "C\u00f3mo estimular un gato beb\u00e9 para que haga pis"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 UN GATITO ABANDONADO",
                    "description": "ADOPTANDO UN GATITO ABANDONADO \ud83d\udc3e | D\u00eda 1\n\nAs\u00ed empieza esta historia...\nEncontraron a este gatito dentro del motor de un coche en las sierras. La mam\u00e1 no volvi\u00f3... y ahora nos toca a nosotros cuidar de \u00e9l. \ud83e\udd7a\n\nJusto cuando lleg\u00f3, Toto ven\u00eda del cole, \u00a1y no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda! Hace tiempo me ven\u00eda pidiendo una mascota\u2026 y la vida nos sorprendi\u00f3 as\u00ed. \ud83d\udc9b\n\nEl gatito es tan chiquito que no sabe comer solo. Le estamos dando biber\u00f3n cada dos horas y ayud\u00e1ndolo a hacer pis.\nRonronea todo el tiempo y es demasiado tierno. \ud83d\ude3b\n\nMa\u00f1ana lo llevamos al veterinario y vamos a elegirle un nombre.\n\u00bfSe les ocurre alguno lindo? \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n\n\u00bfAlg\u00fan consejo para cuidar a un gatito tan beb\u00e9? \u00a1Se los leo en los comentarios! \ud83d\udc47\n\n#GatitoRescatado #Adopci\u00f3nAnimal #NuevaAventura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555558",
                "likeCount": "22674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GNbdJhT62JlsWh23aK2Znd_PIIs",
            "id": "6WDC_muLdJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:47:21Z",
                "channelId": "UC4SBVYTpqOh-exr7BShLAPw",
                "title": "Gol de la victoria de Kound\u00e9 #final #copadelrey",
                "description": "Kound\u00e9 marca en la pr\u00f3rroga el gol de la victoria para el FC Barcelona en la final de la Copa del Rey.\n\n\ud83d\udfe0 No te pierdas los mejores contenidos deportivos de RTVE. \u00a1Suscr\u00edbete al canal! \ud83d\udfe0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WDC_muLdJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WDC_muLdJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WDC_muLdJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WDC_muLdJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WDC_muLdJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Deportes",
                "tags": [
                    "RTVE Deportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Gol de la victoria de Kound\u00e9 #final #copadelrey",
                    "description": "Kound\u00e9 marca en la pr\u00f3rroga el gol de la victoria para el FC Barcelona en la final de la Copa del Rey.\n\n\ud83d\udfe0 No te pierdas los mejores contenidos deportivos de RTVE. \u00a1Suscr\u00edbete al canal! \ud83d\udfe0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103305",
                "likeCount": "2951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4DbF8byblVDGa3Dc4h2K-sKvLg",
            "id": "AiYiIwM_RzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:17:49Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "Apag\u00f3n masivo en Espa\u00f1a, Portugal y parte de Francia gener\u00f3 caos e incertidumbre",
                "description": "El apag\u00f3n masivo que afecta a Espa\u00f1a, Portugal y parte de Francia genera estragos. Se ha comenzado a establecer lentamente el suministro el\u00e9ctrico. Le contamos los detalles.\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiYiIwM_RzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiYiIwM_RzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiYiIwM_RzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiYiIwM_RzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiYiIwM_RzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Noticias",
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias Internacionales",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias de hoy",
                    "Noticias en vivo",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "ultimas noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apag\u00f3n masivo en Espa\u00f1a, Portugal y parte de Francia gener\u00f3 caos e incertidumbre",
                    "description": "El apag\u00f3n masivo que afecta a Espa\u00f1a, Portugal y parte de Francia genera estragos. Se ha comenzado a establecer lentamente el suministro el\u00e9ctrico. Le contamos los detalles.\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119005",
                "likeCount": "1854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "43AED47a88eLukN_4Ylai8V71fo",
            "id": "4cHeHycflYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T19:00:05Z",
                "channelId": "UC-9V-k1ugOGSePgIw3UevTQ",
                "title": "\"Su 'Sanchidad'\": Exp\u00f3sito desvela el motivo por el que S\u00e1nchez no acudir\u00e1 al funeral del Papa",
                "description": "\u00c1ngel Exp\u00f3sito analiza la actualidad de la jornada en el videoblog de 'La Linterna' en COPE. En el caso de hoy pone el foco en la ausencia de S\u00e1nchez en el funeral del Papa Francisco.\n\nEscucha 'La Linterna', con \u00c1ngel Exp\u00f3sito, de lunes a viernes de 19:00 a 23:30 a trav\u00e9s de la radio o en COPE.es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cHeHycflYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cHeHycflYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cHeHycflYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cHeHycflYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cHeHycflYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COPE",
                "tags": [
                    "COPE",
                    "Cadena COPE",
                    "Exp\u00f3sito",
                    "\u00c1ngel Exp\u00f3sito",
                    "Exp\u00f3sito COPE",
                    "COPE hoy",
                    "Esposito",
                    "exposito",
                    "videoblog Exp\u00f3sito hoy",
                    "La Linterna",
                    "La Linterna hoy",
                    "La Linterna Exp\u00f3sito",
                    "directo Linterna",
                    "opini\u00f3n Exp\u00f3sito",
                    "actualidad COPE",
                    "actualidad hoy",
                    "S\u00e1nchez",
                    "Pedro S\u00e1nchez",
                    "S\u00e1nchez presidente Gobierno",
                    "Gobierno Espa\u00f1a",
                    "Rey de Espa\u00f1a",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Felipe VI",
                    "Meloni",
                    "Milei",
                    "Trump",
                    "sanchidad"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Su 'Sanchidad'\": Exp\u00f3sito desvela el motivo por el que S\u00e1nchez no acudir\u00e1 al funeral del Papa",
                    "description": "\u00c1ngel Exp\u00f3sito analiza la actualidad de la jornada en el videoblog de 'La Linterna' en COPE. En el caso de hoy pone el foco en la ausencia de S\u00e1nchez en el funeral del Papa Francisco.\n\nEscucha 'La Linterna', con \u00c1ngel Exp\u00f3sito, de lunes a viernes de 19:00 a 23:30 a trav\u00e9s de la radio o en COPE.es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339362",
                "likeCount": "18389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DvLiOapRxTiAmyX_efh51ZSXpiU",
            "id": "OausFOBvnf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:55:14Z",
                "channelId": "UCbm1segsVyafnGlh75rwWQQ",
                "title": "Barcelona vs Real Madrid 3-2 All Goals & Highlights 2025",
                "description": "Barcelona vs Real Madrid 3-2 All Goals & Highlights 2025Real Madrid\nReal Madrid vs Barcelona \n#Barcelona \n#RealMadrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OausFOBvnf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OausFOBvnf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OausFOBvnf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OausFOBvnf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OausFOBvnf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Epic Saif",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona vs Real Madrid 3-2 All Goals & Highlights 2025",
                    "description": "Barcelona vs Real Madrid 3-2 All Goals & Highlights 2025Real Madrid\nReal Madrid vs Barcelona \n#Barcelona \n#RealMadrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10363191",
                "likeCount": "86838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qi9FLzhAzC1iIVs-ZywqAv19P6I",
            "id": "-NBsWcbHVy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T04:00:01Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a bicycle tube #diy",
                "description": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a Bicycle Tube. DIY Plumbing Basics. Beginner's guide to plumbing\n\n#shorts #diy #plumbing #tips #tricks #howtomake #skills",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a bicycle tube #diy",
                    "description": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a Bicycle Tube. DIY Plumbing Basics. Beginner's guide to plumbing\n\n#shorts #diy #plumbing #tips #tricks #howtomake #skills"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7372731",
                "likeCount": "68312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lMmj9AZ2k7NCHhT8oIGyGm0tzQ",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424823",
                "likeCount": "73020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3fqHshw56Mab6fUMWxIlhkBMNwg",
            "id": "jmf8R-7uPkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T01:44:13Z",
                "channelId": "UCAgsaGLpwFQDp5VSyZFcqNA",
                "title": "\ud83d\udea8 \u201cESCANDALOSO ROBO\u201d TODAS LAS POL\u00c9MICAS DE BARCELONA 3 - 2 REAL MADRID: \u201cBUSCARON PERJUDICAL A\u2026\u201d\ud83d\udca5",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf8R-7uPkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf8R-7uPkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf8R-7uPkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf8R-7uPkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf8R-7uPkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Barcelona Latam SD",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 \u201cESCANDALOSO ROBO\u201d TODAS LAS POL\u00c9MICAS DE BARCELONA 3 - 2 REAL MADRID: \u201cBUSCARON PERJUDICAL A\u2026\u201d\ud83d\udca5",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354147",
                "likeCount": "12770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gELFUcnsfofb0Ta4H0F0qP8PZvE",
            "id": "znQYQvP-Bc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T05:58:29Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "the WEIRDEST Lamps in the world\ud83d\ude33",
                "description": "Night-Lights! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree \n\n#unboxing #haul #shorts #funny #roomdecor  #decor  #lamp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/znQYQvP-Bc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "night light",
                    "funny",
                    "idea",
                    "unboxing",
                    "video",
                    "shorts",
                    "youtube",
                    "mariana",
                    "mr degree",
                    "lamp",
                    "decor",
                    "room decor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "the WEIRDEST Lamps in the world\ud83d\ude33",
                    "description": "Night-Lights! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree \n\n#unboxing #haul #shorts #funny #roomdecor  #decor  #lamp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13646964",
                "likeCount": "282383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90E3VoZLDCeUJYzNhmjIWTSJjYc",
            "id": "g7XOehIYrL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:28:07Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "ADIVINA EL MILLONARIO",
                "description": "Me apuesto 1.000.000\u20ac a que no adivin\u00e1is qui\u00e9n es.\n\nCompro un Outfit de 100\u20ac vs 10.000\u20ac \ud83d\udc49 https://youtu.be/YEZph0qvq5o\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/ https://twitter.com/Rickyexp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7XOehIYrL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7XOehIYrL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7XOehIYrL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7XOehIYrL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7XOehIYrL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Millonario",
                    "Adivina",
                    "Adivina el millonario",
                    "Reto",
                    "Reto ibai",
                    "Reto millonario",
                    "Reto youtube",
                    "Los mejores retos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL MILLONARIO",
                    "description": "Me apuesto 1.000.000\u20ac a que no adivin\u00e1is qui\u00e9n es.\n\nCompro un Outfit de 100\u20ac vs 10.000\u20ac \ud83d\udc49 https://youtu.be/YEZph0qvq5o\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/ https://twitter.com/Rickyexp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2649210",
                "likeCount": "127319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4aFoPskH0Rc-m_TvUyKxkuW30wM",
            "id": "FtTlXkRJ3rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:30:06Z",
                "channelId": "UC4hO4DTXScz1m_0cv9KfTgg",
                "title": "My daughter's reactions \ud83d\ude0d\ud83e\udd29#dance #father #daughter",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtTlXkRJ3rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtTlXkRJ3rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtTlXkRJ3rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtTlXkRJ3rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtTlXkRJ3rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dance Guru Rohit",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My daughter's reactions \ud83d\ude0d\ud83e\udd29#dance #father #daughter",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5734285",
                "likeCount": "351268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aYbFWuD9FrTRowZtBGwSqWhZOIY",
            "id": "MxlEpKh4Nvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:36:05Z",
                "channelId": "UC84Kuc6iXoHdnkv5YdvZZSg",
                "title": "\ufffcEl Barcelona gana la final de Copa #barcelona #realmadrid #elclasico #copadelrey #elefutbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlEpKh4Nvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Ruiz",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ufffcEl Barcelona gana la final de Copa #barcelona #realmadrid #elclasico #copadelrey #elefutbol",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240642",
                "likeCount": "29348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "84z-SThiUsI7yIwasPsRqFIDaok",
            "id": "wAzTRvJbIek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:47:20Z",
                "channelId": "UCUYokk2dJxFZf7NgxTL-ROg",
                "title": "Apag\u00f3n masivo en Espa\u00f1a: \u00bfciberataque o accidente? | Surgen rumores sobre posible origen",
                "description": "Se present\u00f3 este lunes un gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a hacia el mediod\u00eda (hora local) lo que ha afectado de manera generalizada a servicios p\u00fablicos, empresas y ciudadanos, seg\u00fan report\u00f3 Red El\u00e9ctrica (REE), operador del sistema.\n\n\u00a1Ahora la radio no solo se escucha, tambi\u00e9n se ve! En Blu le ponemos cara a la opini\u00f3n, al debate, al humor, los deportes y al entretenimiento. \u00a1Le ponemos cara a la radio! Siga en directo la se\u00f1al en vivo de nuestra programaci\u00f3n.\n\nNoticias en vivo de Colombia y el mundo, suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre las \u00faltimas noticias en Colombia, el mundo y mucho m\u00e1s.\n\nBLU RADIO EN VIVO HOY |  #LePonemosCaraalaRadio\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \nInstagram: @BluRadio http://instagram.com/bluradio \nTwitter: @BluRadioCo http://www.twitter.com/BluRadioCo \n\n\u00daltimas noticias de hoy en Colombia: https://www.bluradio.com\n\nNuestra red de canales en YouTube:\nNoticias Caracol en vivo: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nCaracol en vivo: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nLa Kalle en vivo: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse\n\n- - - - - - - - - - - - - -\n\nSiga nuestra programaci\u00f3n, Blu Radio en vivo y en directo: \nMa\u00f1anas Blu con N\u00e9stor Morales EN VIVO\nMa\u00f1anas Blu con Camila Zuluaga EN VIVO\nMeridiano Blu EN VIVO\nBlog Deportivo EN VIVO\nVoz Populi EN VIVO\nbluradio.com.co EN VIVO\n\nBlu Radio: 89.9 FM en Bogot\u00e1.\n\nSiga en \"S\u00ed se lo perdi\u00f3\" las noticias m\u00e1s importantes de la semana en vivo, de lunes a viernes, a las 7 p.m. en nuestro canal de YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAzTRvJbIek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAzTRvJbIek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAzTRvJbIek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAzTRvJbIek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAzTRvJbIek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blu Radio",
                "tags": [
                    "Blu Radio",
                    "blue radio",
                    "noticias de colombia",
                    "Blu Radio en Vivo",
                    "EN VIVO",
                    "BLU RADIO EN DIRECTO",
                    "N\u00e9stor Morales",
                    "Camila Zuluaga",
                    "Padre Linero",
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias Caracol En Vivo",
                    "Ma\u00f1anas Blu",
                    "Voz Populi",
                    "Blog Deportivo",
                    "Ma\u00f1anas Blu Camila",
                    "Noticias RCN",
                    "Caracol en vivo",
                    "LA BLU RADIO",
                    "LA BLUE RADIO",
                    "vozpopuli",
                    "Vox populi",
                    "La blu",
                    "Blue",
                    "Caracol Radio",
                    "La Blue Radio",
                    "Vozp\u00f3puli",
                    "Vox P\u00f3puli",
                    "Caracol",
                    "vox populi",
                    "Apag\u00f3n en Espa\u00f1a",
                    "Espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apag\u00f3n masivo en Espa\u00f1a: \u00bfciberataque o accidente? | Surgen rumores sobre posible origen",
                    "description": "Se present\u00f3 este lunes un gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a hacia el mediod\u00eda (hora local) lo que ha afectado de manera generalizada a servicios p\u00fablicos, empresas y ciudadanos, seg\u00fan report\u00f3 Red El\u00e9ctrica (REE), operador del sistema.\n\n\u00a1Ahora la radio no solo se escucha, tambi\u00e9n se ve! En Blu le ponemos cara a la opini\u00f3n, al debate, al humor, los deportes y al entretenimiento. \u00a1Le ponemos cara a la radio! Siga en directo la se\u00f1al en vivo de nuestra programaci\u00f3n.\n\nNoticias en vivo de Colombia y el mundo, suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre las \u00faltimas noticias en Colombia, el mundo y mucho m\u00e1s.\n\nBLU RADIO EN VIVO HOY |  #LePonemosCaraalaRadio\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \nInstagram: @BluRadio http://instagram.com/bluradio \nTwitter: @BluRadioCo http://www.twitter.com/BluRadioCo \n\n\u00daltimas noticias de hoy en Colombia: https://www.bluradio.com\n\nNuestra red de canales en YouTube:\nNoticias Caracol en vivo: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nCaracol en vivo: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nLa Kalle en vivo: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse\n\n- - - - - - - - - - - - - -\n\nSiga nuestra programaci\u00f3n, Blu Radio en vivo y en directo: \nMa\u00f1anas Blu con N\u00e9stor Morales EN VIVO\nMa\u00f1anas Blu con Camila Zuluaga EN VIVO\nMeridiano Blu EN VIVO\nBlog Deportivo EN VIVO\nVoz Populi EN VIVO\nbluradio.com.co EN VIVO\n\nBlu Radio: 89.9 FM en Bogot\u00e1.\n\nSiga en \"S\u00ed se lo perdi\u00f3\" las noticias m\u00e1s importantes de la semana en vivo, de lunes a viernes, a las 7 p.m. en nuestro canal de YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101549",
                "likeCount": "2037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ICctCdmdGDBM4A933Mf_fisyWac",
            "id": "bnaZLIT43QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:07:26Z",
                "channelId": "UCG8eSYvOQUpb9HM8zU5d6xg",
                "title": "SE RE ENOJABA",
                "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS: https://www.kick.com/robleis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnaZLIT43QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnaZLIT43QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnaZLIT43QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnaZLIT43QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnaZLIT43QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobleisIUTU",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE RE ENOJABA",
                    "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS: https://www.kick.com/robleis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5387628",
                "likeCount": "443920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXttJOoTHqyrRLrEPpBZQzcu6QA",
            "id": "1deSn8uC7n8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T02:18:19Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Encontr\u00e9 un Oxxo con 2 cajas abiertas.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1deSn8uC7n8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1deSn8uC7n8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1deSn8uC7n8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1deSn8uC7n8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1deSn8uC7n8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 un Oxxo con 2 cajas abiertas.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4845634",
                "likeCount": "339857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVUU5E7oni2-V5VTzpzlPbE1hzg",
            "id": "k3uEwalG1vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:03:06Z",
                "channelId": "UCUWDBUEo1YFTzZnBV1aFDBw",
                "title": "\ud83d\ude98\ud83e\udd11\u00bf20 Toyotas o 1 Ferrari?",
                "description": "El secreto detr\u00e1s de c\u00f3mo Ferrari hace dinero.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3uEwalG1vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3uEwalG1vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3uEwalG1vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3uEwalG1vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k3uEwalG1vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "spicy4tuna",
                "tags": [
                    "spicy4tuna",
                    "spicy4tuna podcast",
                    "euge oller",
                    "willyrex",
                    "podcast emprendimiento",
                    "emprendimiento",
                    "emprender",
                    "mesa redonda",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude98\ud83e\udd11\u00bf20 Toyotas o 1 Ferrari?",
                    "description": "El secreto detr\u00e1s de c\u00f3mo Ferrari hace dinero."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1590582",
                "likeCount": "88028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWZMEVYSheHZhJMZVIwHUZTqUNY",
            "id": "R0KtcUTj-LY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:44:54Z",
                "channelId": "UCGE48qMKfn-PSfHZiRw4sGw",
                "title": "Anitta, Belinda y Yailin La Mas Viral posan junto a Lele Pons en el Gender Reveal Day de su beb\u00e9",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0KtcUTj-LY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0KtcUTj-LY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0KtcUTj-LY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0KtcUTj-LY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0KtcUTj-LY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tu M\u00fasica Hoy",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anitta, Belinda y Yailin La Mas Viral posan junto a Lele Pons en el Gender Reveal Day de su beb\u00e9",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1352641",
                "likeCount": "47181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ffcoajzhiV_XsUvqX3MeWX3fVy8",
            "id": "m3Q0RT9YmWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:01:14Z",
                "channelId": "UCGa9YJJiR-Jec5y10GQxEPg",
                "title": "Who did the Minecraft song best? \ud83e\udd14 #Shorts",
                "description": "Who did the Minecraft song best? \ud83e\udd14 #Shorts\n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\nIn this video, Twi Shorts competes against 2 friends to make the popular song, Steve's Lava Chicken, Lava Attack, from the Minecraft Movie, in the actual game with game noises, blocks, mobs, items and more. Which part sounded the best? Who do you think won the competition?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=5AeUDzjXoH0\n\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=XK_ag7hyaog\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Q0RT9YmWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Q0RT9YmWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Q0RT9YmWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Q0RT9YmWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Q0RT9YmWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Twi Shorts",
                "tags": [
                    "twi shorts",
                    "minecraft",
                    "minecraft shorts",
                    "mcyt",
                    "minecraft memes",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "minecraft music",
                    "music",
                    "gaming music",
                    "twi",
                    "twishorts",
                    "music memes",
                    "parody",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft parody",
                    "minecraft music sync",
                    "music sync",
                    "minecraft song",
                    "minecraft competition",
                    "minecraft music video",
                    "lava chicken",
                    "lava chicken song",
                    "lava attack song",
                    "minecraft movie",
                    "minecraft movie song",
                    "jack black",
                    "jack black song",
                    "chicken jockey",
                    "steve\u2019s lava chicken",
                    "steve\u2019s lava chicken remix"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Who did the Minecraft song best? \ud83e\udd14 #Shorts",
                    "description": "Who did the Minecraft song best? \ud83e\udd14 #Shorts\n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\nIn this video, Twi Shorts competes against 2 friends to make the popular song, Steve's Lava Chicken, Lava Attack, from the Minecraft Movie, in the actual game with game noises, blocks, mobs, items and more. Which part sounded the best? Who do you think won the competition?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=5AeUDzjXoH0\n\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=XK_ag7hyaog\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14600142",
                "likeCount": "339785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oQG3-akc9A7e3Yq8wd3JDXBfDQ",
            "id": "K-VC3mUFhkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:54:40Z",
                "channelId": "UCWSZJ4r3s5xk8zICXEveFpg",
                "title": "CAOS EN ESPA\u00d1A | Comparecencia COMPLETA de PEDRO S\u00c1NCHEZ, presidente del Gobierno, sobre el APAG\u00d3N",
                "description": "RUEDA DE PRENSA COMPLETA\n\nEl presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, compareci\u00f3 este lunes desde La Moncloa para informar sobre el apag\u00f3n el\u00e9ctrico que afect\u00f3 a Espa\u00f1a, Portugal y parte de Europa. La incidencia, iniciada a las 12:30 horas, fue descrita como una fuerte oscilaci\u00f3n en el sistema el\u00e9ctrico europeo, aunque a\u00fan no se conocen las causas exactas.\n\nEl Gobierno moviliz\u00f3 equipos t\u00e9cnicos y de emergencia para restablecer el suministro, que se estima podr\u00eda tardar entre 6 y 10 horas en recuperarse completamente. S\u00e1nchez pidi\u00f3 calma a la ciudadan\u00eda, recomendando seguir solo canales oficiales de informaci\u00f3n y hacer un uso responsable de los m\u00f3viles.\n\nAnte la gravedad en algunas regiones, el Ejecutivo asumi\u00f3 la gesti\u00f3n de la emergencia en Andaluc\u00eda, Extremadura y Madrid. Adem\u00e1s, S\u00e1nchez ha mantenido contacto permanente con el Rey, socios europeos, la OTAN y supervis\u00f3 la situaci\u00f3n desde el centro de control de Red El\u00e9ctrica.\n\nEl apag\u00f3n tambi\u00e9n afect\u00f3 parcialmente a Francia y Andorra. Se investigan las causas, sin descartar fallo t\u00e9cnico o ataque externo, aunque se pidi\u00f3 evitar especulaciones hasta tener resultados oficiales. S\u00e1nchez cerr\u00f3 su intervenci\u00f3n apelando a la responsabilidad y a la confianza en los equipos de emergencia.\n\n#apag\u00f3n #alerta #caos #espa\u00f1a \n\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-VC3mUFhkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-VC3mUFhkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-VC3mUFhkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-VC3mUFhkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-VC3mUFhkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Deportivo",
                "tags": [
                    "Mundo Deportivo",
                    "MD",
                    "MundoDeportivo",
                    "actualidad",
                    "noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "noticias hoy Espa\u00f1a",
                    "Apag\u00f3n",
                    "Apag\u00f3n Espa\u00f1a",
                    "Alerta Espa\u00f1a",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Alerta",
                    "Emergencias",
                    "Emergencia Espa\u00f1a",
                    "Blackout Spain",
                    "Blackout",
                    "red el\u00e9ctrica",
                    "energ\u00eda",
                    "caos",
                    "estaciones metro",
                    "TRen",
                    "comercios",
                    "Madrid",
                    "Barcelona",
                    "Sevilla",
                    "M\u00e1laga"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CAOS EN ESPA\u00d1A | Comparecencia COMPLETA de PEDRO S\u00c1NCHEZ, presidente del Gobierno, sobre el APAG\u00d3N",
                    "description": "RUEDA DE PRENSA COMPLETA\n\nEl presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, compareci\u00f3 este lunes desde La Moncloa para informar sobre el apag\u00f3n el\u00e9ctrico que afect\u00f3 a Espa\u00f1a, Portugal y parte de Europa. La incidencia, iniciada a las 12:30 horas, fue descrita como una fuerte oscilaci\u00f3n en el sistema el\u00e9ctrico europeo, aunque a\u00fan no se conocen las causas exactas.\n\nEl Gobierno moviliz\u00f3 equipos t\u00e9cnicos y de emergencia para restablecer el suministro, que se estima podr\u00eda tardar entre 6 y 10 horas en recuperarse completamente. S\u00e1nchez pidi\u00f3 calma a la ciudadan\u00eda, recomendando seguir solo canales oficiales de informaci\u00f3n y hacer un uso responsable de los m\u00f3viles.\n\nAnte la gravedad en algunas regiones, el Ejecutivo asumi\u00f3 la gesti\u00f3n de la emergencia en Andaluc\u00eda, Extremadura y Madrid. Adem\u00e1s, S\u00e1nchez ha mantenido contacto permanente con el Rey, socios europeos, la OTAN y supervis\u00f3 la situaci\u00f3n desde el centro de control de Red El\u00e9ctrica.\n\nEl apag\u00f3n tambi\u00e9n afect\u00f3 parcialmente a Francia y Andorra. Se investigan las causas, sin descartar fallo t\u00e9cnico o ataque externo, aunque se pidi\u00f3 evitar especulaciones hasta tener resultados oficiales. S\u00e1nchez cerr\u00f3 su intervenci\u00f3n apelando a la responsabilidad y a la confianza en los equipos de emergencia.\n\n#apag\u00f3n #alerta #caos #espa\u00f1a \n\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96942",
                "likeCount": "1364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hh3JJE3ARQHs9xmL0LTamAlqEZo",
            "id": "dGLDzZLceNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:04:33Z",
                "channelId": "UCWV3obpZVGgJ3j9FVhEjF2Q",
                "title": "HIGHLIGHTS | Barcelona 3-2 Real Madrid | Copa del Rey Final 2025",
                "description": "Real Madrid were defeated in extra time in the final of the Copa del Rey. In a strong second half, Madrid came back from Pedri's goal in the 28th minute with a free-kick from Mbapp\u00e9 in the 70th minute and a header from Tchouameni seven minutes later. In the 84th minute, Ferran Torres scored to take the game into extra time, which was decided by Kound\u00e9 in the 116th minute with a shot from the edge of the area.\n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGLDzZLceNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGLDzZLceNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGLDzZLceNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGLDzZLceNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGLDzZLceNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Madrid",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Real Madrid CF",
                    "Madridistas",
                    "Santiago Bernab\u00e9u",
                    "Bernab\u00e9u",
                    "Hala Madrid",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "\u30ec\u30a2\u30eb\u30fb\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
                    "\u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f",
                    "\ub808\uc54c \ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "highlights copa del rey",
                    "copa del rey",
                    "resumen copa del rey",
                    "copa do rei",
                    "kylian mbappe",
                    "tchouameni",
                    "copa del rey final",
                    "goles copa del rey",
                    "copa del rey final goals",
                    "vini jr",
                    "rodrygo",
                    "sevilla",
                    "Barcelona 3-2 Real Madrid",
                    "Copa del Rey 2025",
                    "final da copa do rei",
                    "brahim",
                    "courtois",
                    "derrota del madrid",
                    "pedri",
                    "ferran",
                    "kound\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Barcelona 3-2 Real Madrid | Copa del Rey Final 2025",
                    "description": "Real Madrid were defeated in extra time in the final of the Copa del Rey. In a strong second half, Madrid came back from Pedri's goal in the 28th minute with a free-kick from Mbapp\u00e9 in the 70th minute and a header from Tchouameni seven minutes later. In the 84th minute, Ferran Torres scored to take the game into extra time, which was decided by Kound\u00e9 in the 116th minute with a shot from the edge of the area.\n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3553084",
                "likeCount": "45252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7oPwsj98GGyjNNJkwz0dY_S_kKg",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40460455",
                "likeCount": "2090992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWbkr2WK-SyQJPw1xvaIP6bKWZ0",
            "id": "PQh87tdooQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:38:59Z",
                "channelId": "UCL23kQyh0o-jF17t_etwD4w",
                "title": "ESTE ANIMAL TIENE PODERES",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club 113",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE ANIMAL TIENE PODERES",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76353",
                "likeCount": "4878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_m4rYAh8d8yskRBl_DjwW76Zcxo",
            "id": "ZGaU6wiYMFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:09:23Z",
                "channelId": "UCh14bht4isvHoO2paCbLE0w",
                "title": "Barca vs Real Madrid! Final de la Copa del Rey \u00bfquien tiene mejor equipo? (100% objetivos)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGaU6wiYMFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGaU6wiYMFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGaU6wiYMFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGaU6wiYMFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGaU6wiYMFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davisuuarez2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barca vs Real Madrid! Final de la Copa del Rey \u00bfquien tiene mejor equipo? (100% objetivos)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "677113",
                "likeCount": "50023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpsp2MYW3zFQBcZhnZOZQ0bxWVk",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62246446",
                "likeCount": "1857074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lr86gGkRJGHdJligMQgsIMvU6fA",
            "id": "jaD5g4nZCaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:23:23Z",
                "channelId": "UCFfQRka32oFIvJykfkQ-H-w",
                "title": "SE SUPONE QUE ME HAB\u00cdA PERDONADO \ud83e\udd79 #shorts #tobbaliink",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jaD5g4nZCaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jaD5g4nZCaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jaD5g4nZCaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jaD5g4nZCaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jaD5g4nZCaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOBBAL SHORTS",
                "tags": [
                    "broma las novias y sus enfados",
                    "broma cuabdo las mujeres se enfadan",
                    "broma perdon",
                    "mujeres vs hombres",
                    "pibes vs pibas",
                    "broma",
                    "broma a mi novia",
                    "tobbalink",
                    "shorts",
                    "short",
                    "risas",
                    "v\u00eddeos graciosos",
                    "v\u00eddeos de risa",
                    "bromas",
                    "humor",
                    "shorts de bromas",
                    "shorts graciosos",
                    "entretenimiento",
                    "short graciosos",
                    "broma de novios",
                    "shorts de humor",
                    "shorts de risa",
                    "bromas graciosas",
                    "bromas divertidas",
                    "Tobbalink bromas",
                    "shorts youtube",
                    "youtube shorts",
                    "tobbal bromas",
                    "tobbal",
                    "paulacurras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE SUPONE QUE ME HAB\u00cdA PERDONADO \ud83e\udd79 #shorts #tobbaliink",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2907596",
                "likeCount": "89098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m8XlybGZqObhtNH35-R-bAjfKr4",
            "id": "V8xc1Fp6G4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:56:09Z",
                "channelId": "UCMHb51gmuIuP8dVpsHr-uEw",
                "title": "DIRECTO FINAL COPA DEL REY | BAR\u00c7A CAMPE\u00d3N | FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID | Tiempo de Juego COPE",
                "description": "\ud83d\udd34 FC BARCELONA vs REAL MADRID | FINAL COPA DEL REY 2025 | EN VIVO Y EN DIRECTO | Tiempo de Juego COPE\n\nBienvenido al programa l\u00edder de la radio deportiva espa\u00f1ola: Tiempo de Juego.\nAqu\u00ed podr\u00e1s seguir en directo y en vivo los mejores partidos de f\u00fatbol de Espa\u00f1a y del mundo, con la m\u00e1xima emoci\u00f3n, an\u00e1lisis y diversi\u00f3n.\n\nHoy vivimos la Final de la Copa del Rey 2025 entre el FC Barcelona y el Real Madrid, en un partidazo hist\u00f3rico que podr\u00e1s seguir minuto a minuto en nuestra emisi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfb Escucha 'Tiempo de Juego' en COPE:\n\n    S\u00e1bados de 13:00 a 01:00\n\n    Domingos de 12:00 a 01:30\n\n\ud83d\udce1 Puedes escucharnos en la radio, en COPE.es o en la app de Tiempo de Juego.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete aqu\u00ed para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://youtube.com/@TiempodeJuegoCOPE?si=YXl2musJBqGfkyrK\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s contenidos exclusivos y toda la actualidad deportiva en:\n\ud83d\udc49 https://www.cope.es/programas/tiempo-de-juego\n\n\u26bd Tiempo de Juego, tu casa del f\u00fatbol, la emoci\u00f3n y el deporte en directo.\n\n#TiempoDeJuego #FCBarcelona #RealMadrid #CopaDelRey #FinalCopaDelRey #BarcelonaVsRealMadrid #F\u00fatbolEnDirecto #RadioDeportiva #COPE #EnVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8xc1Fp6G4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8xc1Fp6G4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8xc1Fp6G4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8xc1Fp6G4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8xc1Fp6G4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiempo de Juego COPE",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "tiempo de juego",
                    "COPE",
                    "deportes",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "goals",
                    "laliga",
                    "mejores momentos",
                    "barsa",
                    "madrid",
                    "narracion",
                    "reaccion",
                    "FINAL COPA DEL REY",
                    "FC BARCELONA",
                    "REAL MADRID",
                    "COPA DEL REY",
                    "FINAL BAR\u00c7A MADRID",
                    "BAR\u00c7A"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIRECTO FINAL COPA DEL REY | BAR\u00c7A CAMPE\u00d3N | FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID | Tiempo de Juego COPE",
                    "description": "\ud83d\udd34 FC BARCELONA vs REAL MADRID | FINAL COPA DEL REY 2025 | EN VIVO Y EN DIRECTO | Tiempo de Juego COPE\n\nBienvenido al programa l\u00edder de la radio deportiva espa\u00f1ola: Tiempo de Juego.\nAqu\u00ed podr\u00e1s seguir en directo y en vivo los mejores partidos de f\u00fatbol de Espa\u00f1a y del mundo, con la m\u00e1xima emoci\u00f3n, an\u00e1lisis y diversi\u00f3n.\n\nHoy vivimos la Final de la Copa del Rey 2025 entre el FC Barcelona y el Real Madrid, en un partidazo hist\u00f3rico que podr\u00e1s seguir minuto a minuto en nuestra emisi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfb Escucha 'Tiempo de Juego' en COPE:\n\n    S\u00e1bados de 13:00 a 01:00\n\n    Domingos de 12:00 a 01:30\n\n\ud83d\udce1 Puedes escucharnos en la radio, en COPE.es o en la app de Tiempo de Juego.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete aqu\u00ed para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://youtube.com/@TiempodeJuegoCOPE?si=YXl2musJBqGfkyrK\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s contenidos exclusivos y toda la actualidad deportiva en:\n\ud83d\udc49 https://www.cope.es/programas/tiempo-de-juego\n\n\u26bd Tiempo de Juego, tu casa del f\u00fatbol, la emoci\u00f3n y el deporte en directo.\n\n#TiempoDeJuego #FCBarcelona #RealMadrid #CopaDelRey #FinalCopaDelRey #BarcelonaVsRealMadrid #F\u00fatbolEnDirecto #RadioDeportiva #COPE #EnVivo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786208",
                "likeCount": "1865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eogjTs4cC1MSDr4AFnYPUx0rhz8",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643853",
                "likeCount": "11218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rmYq5hxKa1PPZceFqCdbw5u77PU",
            "id": "oPRe_ZqPia4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T07:30:22Z",
                "channelId": "UCPu5nstS7cbx_GUiH-kxwVw",
                "title": "AMIGOS DEL PARQUE",
                "description": "Amigos: La familia que no eliges.\n\nGuion: Pantomima Full, David Gal\u00e1n Galindo\nMontaje: @wearelaperrera  \nProducci\u00f3n: Marc Morueco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPRe_ZqPia4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPRe_ZqPia4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPRe_ZqPia4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPRe_ZqPia4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPRe_ZqPia4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pantomima Full",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMIGOS DEL PARQUE",
                    "description": "Amigos: La familia que no eliges.\n\nGuion: Pantomima Full, David Gal\u00e1n Galindo\nMontaje: @wearelaperrera  \nProducci\u00f3n: Marc Morueco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409318",
                "likeCount": "14656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 85,
        "resultsPerPage": 50
    }
}