{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4-sTn_Q9r7N_-CXg02zRrt9Q-xc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Oy1r5NQCYtg5ENlAh3UEikKmLM",
            "id": "lCFatUTmiNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:39:20Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Flamengo bate o S\u00e3o Paulo na volta do Brasileir\u00e3o e segue na lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o\nEm tarde de maior p\u00fablico do campeonato, Luiz Ara\u00fajo brilha e \u00e9 o melhor em campo contra o seu ex-clube; Wallace Yan marca no fim e d\u00e1 n\u00fameros finais ao jogo que marca a estreia de Crespo no Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/flamengo-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #S\u00e3oPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "flamengo",
                    "flamengo x sao paulo",
                    "pedro flamengo",
                    "flamengo pedro",
                    "pedro maracan\u00e3",
                    "flamengo ao vivo hoje",
                    "flamengo x s\u00e3o paulo",
                    "flamengo x spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "spfc",
                    "pedro fora do jogo",
                    "pedro fora do flamengo",
                    "pedro fora do jogo contra o sao paulo",
                    "brasileirao",
                    "brasileirao 2025",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "globo",
                    "esporte",
                    "globo esporte",
                    "sportv",
                    "premiere",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "globo ao vivo",
                    "gol do flamengo",
                    "ARRASCAETA",
                    "gols do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Flamengo bate o S\u00e3o Paulo na volta do Brasileir\u00e3o e segue na lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o\nEm tarde de maior p\u00fablico do campeonato, Luiz Ara\u00fajo brilha e \u00e9 o melhor em campo contra o seu ex-clube; Wallace Yan marca no fim e d\u00e1 n\u00fameros finais ao jogo que marca a estreia de Crespo no Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/flamengo-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #S\u00e3oPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1459012",
                "likeCount": "45274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MDieKksGVEX_xD7n7TQXgnZEBkg",
            "id": "tvPSPkugS7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
                "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
                "tags": [
                    "avi\u00f5es",
                    "forr\u00f3",
                    "repertorio",
                    "novo",
                    "xand",
                    "musica",
                    "cd",
                    "promocional",
                    "forro",
                    "piseiro",
                    "paredao",
                    "pisadinha",
                    "sucesso",
                    "dvd",
                    "caico",
                    "selecao",
                    "talita mel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192922",
                "likeCount": "4701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SEm2I3hgWQ-_j5WHMVCGDJENrg4",
            "id": "NZxEC3iichk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T22:15:32Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "FLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "\u26bdSe voc\u00ea puder e quiser, apoie nosso trabalho:\nhttps://apoia.se/barolo\n\n\u26bdOu pelo pix:\npixbarolo@gmail.com\n====================================\n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26abCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n\n\u27a1\ufe0fINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\n\u27a1\ufe0fWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nFLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nBAROLO PARTICIPANDO DE PROGRAMAS E PODCASTS:\n\n\nBENJA MUCHO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kq5rgUSNt-U&t=2924s\n\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbiias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "spfc",
                    "saopaulo",
                    "morumbi",
                    "barolo",
                    "barolosaopaulo",
                    "canaldobarolo",
                    "tricolordomorumbi",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "jogodosapaulo",
                    "rafael",
                    "igor",
                    "cedric",
                    "arboleda",
                    "enzo",
                    "alisson",
                    "oscar",
                    "luciano",
                    "calleri",
                    "ferreira",
                    "diretoria",
                    "casares",
                    "belmonte",
                    "reforco",
                    "bastidores",
                    "bastidoressaopaulo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "live",
                    "vivo",
                    "react",
                    "reactbarolo",
                    "brasileiro",
                    "campeonato",
                    "brasileirao",
                    "crespo",
                    "ryan",
                    "jogodosaopaulo",
                    "saopauloaovivo",
                    "mengo",
                    "flamengo",
                    "flaxspo",
                    "flamengoxsaopaulo",
                    "jogodoflamengo",
                    "rodada",
                    "rodadabrasileiro",
                    "vitoriadoflamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "\u26bdSe voc\u00ea puder e quiser, apoie nosso trabalho:\nhttps://apoia.se/barolo\n\n\u26bdOu pelo pix:\npixbarolo@gmail.com\n====================================\n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26abCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n\n\u27a1\ufe0fINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\n\u27a1\ufe0fWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nFLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nBAROLO PARTICIPANDO DE PROGRAMAS E PODCASTS:\n\n\nBENJA MUCHO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kq5rgUSNt-U&t=2924s\n\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbiias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115645",
                "likeCount": "13247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ae67LYVSVAHVQwL0wGIK6750H_M",
            "id": "6z1xfTvKhno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T23:42:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VASCO 0 X 2 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Na primeira partida ap\u00f3s a Copa do Mundo de Clubes, o Botafogo bateu o Vasco por 2 a 0 em Bras\u00edlia com gols de Arthur Cabral e Nathan Fernandes.\n\n#botafogo #vasco #brasileirao \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/vasco-botafogo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "botafogo",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "gols da rodada",
                    "brasileir\u00e3o gols",
                    "vasco da gama",
                    "botafogo gols",
                    "gols hoje",
                    "futebol hoje",
                    "gols do brasileir\u00e3o",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo hoje",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo ao vivo",
                    "melhores momentos ge"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 0 X 2 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Na primeira partida ap\u00f3s a Copa do Mundo de Clubes, o Botafogo bateu o Vasco por 2 a 0 em Bras\u00edlia com gols de Arthur Cabral e Nathan Fernandes.\n\n#botafogo #vasco #brasileirao \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/vasco-botafogo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494458",
                "likeCount": "15242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VyDDdESOot5iOQh6Ext9WDq2e-Q",
            "id": "DUHukO02_QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:16:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 2 X 1 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Bahia entrou em campo com um uniforme em homenagem ao novo filme do Superman e honrou o personagem, que \u00e9 tamb\u00e9m mascote do clube, ao vencer o Atl\u00e9tico-MG por 2 a 1.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/bahia-atletico-mg.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #bahia #atleticomineiro \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Bahia vs. Atl\u00e9tico-MG",
                    "Goals",
                    "Hulk",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "var",
                    "bahia",
                    "atl\u00e9tico",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "bahia x atl\u00e9tico",
                    "GOL OL\u00cdMPICO",
                    "GOL DO HULK"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 1 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Bahia entrou em campo com um uniforme em homenagem ao novo filme do Superman e honrou o personagem, que \u00e9 tamb\u00e9m mascote do clube, ao vencer o Atl\u00e9tico-MG por 2 a 1.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/bahia-atletico-mg.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #bahia #atleticomineiro \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366236",
                "likeCount": "12973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_RJFYr2YaWf4t3eK-jWDE5aXhXU",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43388689",
                "likeCount": "3940769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h26iEFskpK3gQV4KEvKqgplMSXE",
            "id": "q2EsvNHe7QA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:07:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "ME DECLAREI PRA MINHA MAIOR HATER *deu ruim?",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia mais insana da minha vida e resolvi que era hora de encarar o perigo: ME DECLAREI pra minha MAIOR HATER, a EMILLY VICKY! \ud83d\udc96 Isso mesmo, aquela pessoa que vive me criticando e n\u00e3o me d\u00e1 sossego.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o ver cada detalhe dessa declara\u00e7\u00e3o inesperada, a minha coragem (ou falta dela \ud83d\ude02) e, claro, a rea\u00e7\u00e3o dela. Ser\u00e1 que ela surtou? Ser\u00e1 que ela me odiou ainda mais? Ou ser\u00e1 que essa loucura toda deu ruim e o resultado foi pior do que eu esperava? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play pra acompanhar essa hist\u00f3ria bizarra e descobrir o que aconteceu depois que o Void se jogou nos bra\u00e7os do perigo!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ME DECLAREI PRA MINHA MAIOR HATER *deu ruim?",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia mais insana da minha vida e resolvi que era hora de encarar o perigo: ME DECLAREI pra minha MAIOR HATER, a EMILLY VICKY! \ud83d\udc96 Isso mesmo, aquela pessoa que vive me criticando e n\u00e3o me d\u00e1 sossego.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o ver cada detalhe dessa declara\u00e7\u00e3o inesperada, a minha coragem (ou falta dela \ud83d\ude02) e, claro, a rea\u00e7\u00e3o dela. Ser\u00e1 que ela surtou? Ser\u00e1 que ela me odiou ainda mais? Ou ser\u00e1 que essa loucura toda deu ruim e o resultado foi pior do que eu esperava? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play pra acompanhar essa hist\u00f3ria bizarra e descobrir o que aconteceu depois que o Void se jogou nos bra\u00e7os do perigo!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193703",
                "likeCount": "24280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2cyPoyzr02QcGtcL148s_DBfEv0",
            "id": "qS5zB2bqzjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:00:54Z",
                "channelId": "UCXUf_NoRtZcarN82SXbJAdQ",
                "title": "ANJO DA GUARDA? BIA FOGE DE CASA E ALEXANDRE A PROTEGE! | A VIAGEM | GLOBOPLAY NOVELAS",
                "description": "Bia sai de casa depois de descobrir a verdade sobre seu pai e d\u00e1 trabalho at\u00e9 pra Alexandre \ud83d\udde3\ufe0f Rebelde, a filha de Estela vaga pela cidade sozinha e n\u00e3o escuta nem os conselhos do tio ~direto do al\u00e9m. Que afli\u00e7\u00e3o, n\u00e9? \ud83d\ude2c #AViagem \u25b6\ufe0f\n\nGloboplay Novelas: onde os noveleiros se encontram \u2764\ufe0f Assista a todas as novelas, quando e onde quiser: https://gplay.la/globoplaynovelas \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udcf2 Inscreva-se no nosso canal do YouTube: youtube.com/@globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Facebook: facebook.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Instagram: instagram.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no X: x.com/novelagloboplay\n\n#GloboplayNovelas #Novelas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Globoplay Novelas",
                "tags": [
                    "Canal viva",
                    "Viva",
                    "tv globo",
                    "novelas",
                    "canal viva novelas",
                    "novelas da rede globo",
                    "assistir novelas",
                    "assistir novelas on line",
                    "ver novelas",
                    "resumo da semana",
                    "capitulo de hoje",
                    "novelas antigas",
                    "novelas completas",
                    "globoplay",
                    "globo",
                    "novelas da globo",
                    "globoplay novelas",
                    "a viagem",
                    "a viagem alexandre protege bia",
                    "a viagem bia foge de casa",
                    "a viagem bia descobre a verdade sobre o pai",
                    "a viagem bia descobre que o pai n\u00e3o presta",
                    "a viagem estela e bia",
                    "a viagem globo",
                    "a viagem novela"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANJO DA GUARDA? BIA FOGE DE CASA E ALEXANDRE A PROTEGE! | A VIAGEM | GLOBOPLAY NOVELAS",
                    "description": "Bia sai de casa depois de descobrir a verdade sobre seu pai e d\u00e1 trabalho at\u00e9 pra Alexandre \ud83d\udde3\ufe0f Rebelde, a filha de Estela vaga pela cidade sozinha e n\u00e3o escuta nem os conselhos do tio ~direto do al\u00e9m. Que afli\u00e7\u00e3o, n\u00e9? \ud83d\ude2c #AViagem \u25b6\ufe0f\n\nGloboplay Novelas: onde os noveleiros se encontram \u2764\ufe0f Assista a todas as novelas, quando e onde quiser: https://gplay.la/globoplaynovelas \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udcf2 Inscreva-se no nosso canal do YouTube: youtube.com/@globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Facebook: facebook.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Instagram: instagram.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no X: x.com/novelagloboplay\n\n#GloboplayNovelas #Novelas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699059",
                "likeCount": "3891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0TwFcOpz4cW-Rfghh2sNoRLY5Ag",
            "id": "WhxikFPG088",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:59:18Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - EXCESSO E FALTA (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Elcio Di Carvalho / Renato Sousa\n\nLetra:\nExcesso e falta\nTodo dia levando um bocado de amor pra vala\nTodo dia um come\u00e7a\nTodo dia um acaba\n\nAh, eu me lembro muito bem de quando a gente come\u00e7ou\nA vontade era outra, hoje a vontade passou\nEm alguma parte da hist\u00f3ria um de n\u00f3s errou\nO nosso erro, sabe onde \u00e9 que foi?\n\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz tempo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"te amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz t\u0435mpo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"t\u0435 amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - EXCESSO E FALTA (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Elcio Di Carvalho / Renato Sousa\n\nLetra:\nExcesso e falta\nTodo dia levando um bocado de amor pra vala\nTodo dia um come\u00e7a\nTodo dia um acaba\n\nAh, eu me lembro muito bem de quando a gente come\u00e7ou\nA vontade era outra, hoje a vontade passou\nEm alguma parte da hist\u00f3ria um de n\u00f3s errou\nO nosso erro, sabe onde \u00e9 que foi?\n\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz tempo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"te amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz t\u0435mpo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"t\u0435 amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400373",
                "likeCount": "13132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Irgp0OfMh2DQIfldGTAlCSmb5CU",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13934171",
                "likeCount": "1112304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JpfityCuYdF91nnRmuL4iyC2qDk",
            "id": "kKbFMdNeBzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:02:03Z",
                "channelId": "UCI-Q7uYhRVMxyrmcZRf0Egg",
                "title": "FATAL FURY: CotW \u00d7 STREET FIGHTER\uff5cKEN",
                "description": "Ken from Street Fighter brings the heat to FATAL FURY: City of the Wolves this summer! \n\n\u25a0 Fatal Fury x Street Fighter: The dream crossover!\nKen and Chun-Li from Capcom's renowned fighting game franchise Street Fighter are coming to FATAL FURY: City of the Wolves! Their inclusion amounts to a legendary crossover like no other, as Fatal Fury's own Terry Bogard and Mai Shiranui are already on the Street Fighter 6 roster. Ken and Chun-Li join City of the Wolves as part of Season Pass 1, with Ken arriving in Summer 2025 and Chun-Li in Winter 2025.\n\n\u25a0 KEN (Voice Actors: David Matranga)\nA veteran Metro City street fighter who sets his sights on South Town, seeking closure for an incident to which he was wrongfully tied. Burning with determination and a fiery arsenal of unmatched offense, this former US National Fighting Champion eventually crosses paths with the Legendary Wolf himself\u2014and with that, the wheels of fate are set in motion. \n\n\ud83d\udcbbOfficial Site \nhttps://www.snk-corp.co.jp/us/games/fatalfury-cotw/\n\ud83d\udcf1X\nhttps://x.com/FATALFURY_PR\n\ud83d\udcf1Instagram\nhttps://www.instagram.com/fatalfury_pr/\n\n\u00a9SNK CORPORATION ALL RIGHTS RESERVED. \n#FatalFury #\u9913\u72fc\u4f1d\u8aac #CotW #SNK #StreetFighter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SNK OFFICIAL",
                "tags": [
                    "FATAL FURY",
                    "GAROU",
                    "\u9913\u72fc\u4f1d\u8aac",
                    "\u9913\u72fc",
                    "City of the Wolves",
                    "CotW",
                    "\u683c\u95d8\u30b2\u30fc\u30e0",
                    "Fighting Game",
                    "StreetFighter",
                    "\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30c8\u30d5\u30a1\u30a4\u30bf\u30fc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FATAL FURY: CotW \u00d7 STREET FIGHTER\uff5cKEN",
                    "description": "Ken from Street Fighter brings the heat to FATAL FURY: City of the Wolves this summer! \n\n\u25a0 Fatal Fury x Street Fighter: The dream crossover!\nKen and Chun-Li from Capcom's renowned fighting game franchise Street Fighter are coming to FATAL FURY: City of the Wolves! Their inclusion amounts to a legendary crossover like no other, as Fatal Fury's own Terry Bogard and Mai Shiranui are already on the Street Fighter 6 roster. Ken and Chun-Li join City of the Wolves as part of Season Pass 1, with Ken arriving in Summer 2025 and Chun-Li in Winter 2025.\n\n\u25a0 KEN (Voice Actors: David Matranga)\nA veteran Metro City street fighter who sets his sights on South Town, seeking closure for an incident to which he was wrongfully tied. Burning with determination and a fiery arsenal of unmatched offense, this former US National Fighting Champion eventually crosses paths with the Legendary Wolf himself\u2014and with that, the wheels of fate are set in motion. \n\n\ud83d\udcbbOfficial Site \nhttps://www.snk-corp.co.jp/us/games/fatalfury-cotw/\n\ud83d\udcf1X\nhttps://x.com/FATALFURY_PR\n\ud83d\udcf1Instagram\nhttps://www.instagram.com/fatalfury_pr/\n\n\u00a9SNK CORPORATION ALL RIGHTS RESERVED. \n#FatalFury #\u9913\u72fc\u4f1d\u8aac #CotW #SNK #StreetFighter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219941",
                "likeCount": "16202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XnyXtEVQQn7pBrdMYtgRRQcdz8g",
            "id": "AqlPSJN41Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T13:00:19Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Labubu de FOFO a ASSUSTADOR no Minecraft! (+10)",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Labubu de FOFO a ASSUSTADOR no Minecraft! (+10)",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591387",
                "likeCount": "13058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k9ww2x9w8jaRO5ievyWzSwX2fPc",
            "id": "xC-AmFzjmnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:13:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 volta \u00e0 Globo: Como ser\u00e1 a transmiss\u00e3o, a equipe e por que saiu da Band",
                "description": "Agora est\u00e1 100% confirmado: a F\u00f3rmula 1 voltar\u00e1 para a TV Globo depois de cinco anos sendo transmitida pela TV Bandeirantes. E muita coisa muda com isso: A Globo mostrar\u00e1 15 corridas ao vivo na TV aberta, e todas as sess\u00f5es ser\u00e3o mostradas no SporTV e no GloboPlay e a equipe de transmiss\u00e3o ser\u00e1 diferente tamb\u00e9m. Dou os detalhes e tamb\u00e9m explico o que motivou a mudan\u00e7a por parte da F\u00f3rmula 1.\n\n@Moto @MotoBRA \n\n00:00 Transmiss\u00e3o da F1 volta para a Globo em 2026\n00:40 O que vai ser mostrando onde?\n02:13 Equipe de transmiss\u00e3o\n06:27 Por que a F1 quis sair da Band?\n11:07 D\u00e1 pra confiar que agora \u00e9 pra valer?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o perto de 200 GPs de cobertura in loco e mais de 300 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #f1nobrasil #f1naglobo #f1naband",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "christian horner",
                    "f\u00f3rmula 1 2026",
                    "f1naglobo",
                    "f1 na globo",
                    "f1naband"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 volta \u00e0 Globo: Como ser\u00e1 a transmiss\u00e3o, a equipe e por que saiu da Band",
                    "description": "Agora est\u00e1 100% confirmado: a F\u00f3rmula 1 voltar\u00e1 para a TV Globo depois de cinco anos sendo transmitida pela TV Bandeirantes. E muita coisa muda com isso: A Globo mostrar\u00e1 15 corridas ao vivo na TV aberta, e todas as sess\u00f5es ser\u00e3o mostradas no SporTV e no GloboPlay e a equipe de transmiss\u00e3o ser\u00e1 diferente tamb\u00e9m. Dou os detalhes e tamb\u00e9m explico o que motivou a mudan\u00e7a por parte da F\u00f3rmula 1.\n\n@Moto @MotoBRA \n\n00:00 Transmiss\u00e3o da F1 volta para a Globo em 2026\n00:40 O que vai ser mostrando onde?\n02:13 Equipe de transmiss\u00e3o\n06:27 Por que a F1 quis sair da Band?\n11:07 D\u00e1 pra confiar que agora \u00e9 pra valer?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o perto de 200 GPs de cobertura in loco e mais de 300 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #f1nobrasil #f1naglobo #f1naband"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163700",
                "likeCount": "8987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxGwOwO9H1s9n492SYr79sR1g8E",
            "id": "JSD7g6erGvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T23:03:07Z",
                "channelId": "UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg",
                "title": "Prendi 150 PLAYERS mas o VOID SOBE a CADA MINUTO...",
                "description": "PRA VER AO VIVO, SE INSCREVA!!\n\nMe Siga no Instagram :D : https://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\nSeja membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "porkinbr",
                "tags": [
                    "porkinbr",
                    "porkin",
                    "porkin br",
                    "minecraft",
                    "mine",
                    "craft",
                    "K1sFRIJSDFPISDI3Jdi3jdj4ALh10sB"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Prendi 150 PLAYERS mas o VOID SOBE a CADA MINUTO...",
                    "description": "PRA VER AO VIVO, SE INSCREVA!!\n\nMe Siga no Instagram :D : https://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\nSeja membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154031",
                "likeCount": "9871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZ4TxeBCsx1Z0xozlNeCmLZlctQ",
            "id": "__rvfYgOAAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:44:14Z",
                "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
                "title": "Campe\u00f5es do Power Couple, Carol e Radam\u00e9s repercutem a grande final do reality show",
                "description": "Carol e Radam\u00e9s foram coroados os grandes campe\u00f5es do Power Couple na \u00faltima quinta-feira (10). Nesta sexta (11), o casal participou do programa Hoje em Dia para falar sobre a trajet\u00f3ria no jogo. Eles tamb\u00e9m reencontraram a fam\u00edlia e comentaram a grande final do reality show. Confira!\n\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoje em Dia",
                "tags": [
                    "hoje em dia",
                    "record",
                    "ticiane pinheiro",
                    "ana hickmann",
                    "renata alves",
                    "celso zecatelli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Campe\u00f5es do Power Couple, Carol e Radam\u00e9s repercutem a grande final do reality show",
                    "description": "Carol e Radam\u00e9s foram coroados os grandes campe\u00f5es do Power Couple na \u00faltima quinta-feira (10). Nesta sexta (11), o casal participou do programa Hoje em Dia para falar sobre a trajet\u00f3ria no jogo. Eles tamb\u00e9m reencontraram a fam\u00edlia e comentaram a grande final do reality show. Confira!\n\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270355",
                "likeCount": "2523",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KZFdLQEz6KG9xA6mqlxNshPt4dA",
            "id": "W50po2qcsRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:07:28Z",
                "channelId": "UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ",
                "title": "O QUE A SISTER EST\u00c1 ACHANDO DO BRASIL DEPOIS DE 20 ANOS MORANDO NOS ESTADOS UNIDOS?",
                "description": "Meu Instagram de Marketing Digital: https://www.instagram.com/goldenclickdigital?igsh=MWtxNmVnZ253eGlneA==\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabia Lopes",
                "tags": [
                    "Fabia Lopes",
                    "Fabia",
                    "Fabinha",
                    "stories da Fabinha",
                    "Familia Lopes",
                    "Faxineira nos Estados Unidos",
                    "Comprando casa nos Estados Unidos",
                    "Reforma nos Estados Unidos",
                    "compras de supermercado",
                    "compras no sams club dos Estados Unidos",
                    "investimento nos Estados Unidos",
                    "trabalhos nos Estados Unidos",
                    "faxina nos Estados Unidos",
                    "vlog de rotina",
                    "Fabinha Lopes",
                    "lopes",
                    "Custo de vida nos Estados Unidos",
                    "rotina",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "receitinha",
                    "receita",
                    "casa nova",
                    "reforma",
                    "walmart",
                    "USA",
                    "EUA",
                    "compras nos EUA",
                    "Fabi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O QUE A SISTER EST\u00c1 ACHANDO DO BRASIL DEPOIS DE 20 ANOS MORANDO NOS ESTADOS UNIDOS?",
                    "description": "Meu Instagram de Marketing Digital: https://www.instagram.com/goldenclickdigital?igsh=MWtxNmVnZ253eGlneA==\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124099",
                "likeCount": "12574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "smlPS63c1O3UeAU4ysLazX4rfAE",
            "id": "Bb_SLssXfkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:00:07Z",
                "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
                "title": "Hugo e Guilherme - Foi Mal Deus | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a no seu app favorito: https://ads.somlivre.com.br/Foi_Mal_Deus\n\nFoi Mal Deus - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini / Aya\n\nTava indo te ver e o carro deu pau\nEsse foi o primeiro sinal\nBateria acabou pouco tempo depois\nEsse foi o sinal dois\n\nTeve chuva na estrada e eu mofando na cal\u00e7ada\nEsperando o Uber que nunca aceitava\nEu fiz de tudo mas com tudo dando errado eu s\u00f3 me perguntava\n\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n\n#hugoeguilherme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
                "tags": [
                    "hugo e guilherme",
                    "henrique e juliano",
                    "maiara e maraisa",
                    "na maldade",
                    "imagina",
                    "no pelo",
                    "hugo",
                    "guilherme",
                    "sucesso sertanejo",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo e Guilherme - Foi Mal Deus | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a no seu app favorito: https://ads.somlivre.com.br/Foi_Mal_Deus\n\nFoi Mal Deus - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini / Aya\n\nTava indo te ver e o carro deu pau\nEsse foi o primeiro sinal\nBateria acabou pouco tempo depois\nEsse foi o sinal dois\n\nTeve chuva na estrada e eu mofando na cal\u00e7ada\nEsperando o Uber que nunca aceitava\nEu fiz de tudo mas com tudo dando errado eu s\u00f3 me perguntava\n\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n\n#hugoeguilherme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511766",
                "likeCount": "3702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9A46N_OyBaCLFR1Fm2mtY1vlv2Y",
            "id": "4W9r1fflN68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6nWr-DwSBB1wjNJuuNL9AA",
                "title": "Thiago Jhonathan - Feito Visgo (Video Oficial)",
                "description": "#FeitoVisgo  #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000\n\nCompositor: Rone Igresias\n\n\nLetra\n\nT\u00f4 me sentindo carente\nSinto o seu perfume no ar \nEstou lembrando da gente \nN\u00e3o consigo disfar\u00e7ar \n\no teu sorriso \njeito de olhar \n\u00c9 feito visgo \nN\u00e3o tem como escapar!\n\nMe pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\n Me pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\nN\u00e3o sei viver mais sem voc\u00ea aqui\nBate o desespero e n\u00e3o consigo dormir\nEu fui t\u00e3o feliz com voc\u00ea..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Jhonathan (TJ)",
                "tags": [
                    "TJ",
                    "Thiago Jhonathan",
                    "Gustavo Lima",
                    "Forr\u00f3 Boys",
                    "Piseiro",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Piseiro Apaixonado",
                    "Thiago Jhonathan Lan\u00e7amento",
                    "Guilherme Silva",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Luan Santana",
                    "TBT",
                    "TBT Guilherme Silva",
                    "thiago jhonathan",
                    "#Lan\u00e7amento",
                    "TJ 2025",
                    "Lan\u00e7amento 2025",
                    "TJ Lan\u00e7amento",
                    "Feito Visgo",
                    "Visgo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thiago Jhonathan - Feito Visgo (Video Oficial)",
                    "description": "#FeitoVisgo  #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000\n\nCompositor: Rone Igresias\n\n\nLetra\n\nT\u00f4 me sentindo carente\nSinto o seu perfume no ar \nEstou lembrando da gente \nN\u00e3o consigo disfar\u00e7ar \n\no teu sorriso \njeito de olhar \n\u00c9 feito visgo \nN\u00e3o tem como escapar!\n\nMe pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\n Me pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\nN\u00e3o sei viver mais sem voc\u00ea aqui\nBate o desespero e n\u00e3o consigo dormir\nEu fui t\u00e3o feliz com voc\u00ea.."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75564",
                "likeCount": "2824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYTjdJvXHPvTNCLFFcZZqGMndmc",
            "id": "t_YvAoItC2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T22:21:40Z",
                "channelId": "UCw4Yewa94UiEJzdhP3-gGow",
                "title": "Podemos viver DENTRO DO CORPO no Stumble Guys?",
                "description": "Meu Instagram \ud83d\udcf8 - https://www.instagram.com/bizanteyt/\nMeu Tico Teco \ud83c\udfb5 - https://www.tiktok.com/@bizanteyt\n\n\u2709\ufe0f Contato Comercial - bizantetv@gmail.com\n\n    --{[ DISCORD DO BIZANTE ]}--\n\u2666\ufe0f https://discord.gg/b9THfbmctf\n\nV\u00cdDEOS EXCLUSIVOS no seja membro:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCw4Yewa94UiEJzdhP3-gGow/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bizante",
                "tags": [
                    "tobog\u00e1s",
                    "tobogas",
                    "tobog\u00e3s",
                    "tobog\u00e3",
                    "tobog\u00e3is",
                    "tobogais",
                    "estobogais",
                    "stambou",
                    "estambou",
                    "istambou",
                    "gais",
                    "istambou gais",
                    "stambou gais",
                    "estambou gais",
                    "estanbou gais",
                    "estanbou gas",
                    "tobo gas",
                    "tobo gais",
                    "bisante",
                    "bisa",
                    "trobogas",
                    "stumbou",
                    "stumble gas",
                    "stumble gais",
                    "stumble guis",
                    "stumbe",
                    "stumbe guis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Podemos viver DENTRO DO CORPO no Stumble Guys?",
                    "description": "Meu Instagram \ud83d\udcf8 - https://www.instagram.com/bizanteyt/\nMeu Tico Teco \ud83c\udfb5 - https://www.tiktok.com/@bizanteyt\n\n\u2709\ufe0f Contato Comercial - bizantetv@gmail.com\n\n    --{[ DISCORD DO BIZANTE ]}--\n\u2666\ufe0f https://discord.gg/b9THfbmctf\n\nV\u00cdDEOS EXCLUSIVOS no seja membro:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCw4Yewa94UiEJzdhP3-gGow/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48434",
                "likeCount": "478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-PNsQN3AlOMtAjYUrkEpLysaRpA",
            "id": "aYyF2_3XdCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:08:22Z",
                "channelId": "UCwRM1SXROyxSSJqrOTQzILw",
                "title": "SKYLINE: O EPIS\u00d3DIO FINAL | \ud83d\udfe0\u2692\ufe0f",
                "description": "TONIMEK CLASSIFICADOS\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tonimekclassificados/\n\n__\nLINK DA RIFA DA SUBARU FORESTER STI BLUE MICA:\n\nhttps://rifasolidariatonimek.com.br\n\n__\nMUSICAS USADAS/MUSIC CREDITS:\nMusic from #InAudio: https://inaudio.org/ \nInfraction - Metaverse\nInfraction - Miss it\nInfraction - Jeju\nInfraction - Rainy Summer\nInfraction - Beach\nInfraction - Sakura\nInfraction - Hoping\nInfraction - Feel The Night Chill\nInfraction - Good Vibe\nInfraction - Surfing Time\n\n__\nConhe\u00e7a a Loja do Mec\u00e2nico \nPRODUTOS COM DESCONTO AQUI: https://bit.ly/41OiTsz \nUtilize nossos cupons de desconto: \n\nATEN\u00c7\u00c3O, UM CUPOM POR CPF! \n(MAS PODENDO USAR OS 20 DIFERENTES CUPOMS PARA O MESMO CPF!)\n\nTONIMEK01 \nTONIMEK02 \nTONIMEK03\nTONIMEK04\nTONIMEK05 \nTONIMEK06 \nTONIMEK07\nTONIMEK08\nTONIMEK09\nTONIMEK10\nTONIMEK11\nTONIMEK12\nTONIMEK13\nTONIMEK14\nTONIMEK15\nTONIMEK16\nTONIMEK17\nTONIMEK18\nTONIMEK19\nTONIMEK20\n__ \nConhe\u00e7a a PneuStore \nInstagram: https://www.instagram.com/pneustore \nSite:  https://bit.ly/41QillU \nAproveite nossos cupons de desconto no site da http://Pneustore.com.br : \nCupons n\u00e3o cumulativos \n- TONIMEK\n__\nSKF do Brasil\nSite: www.skf.com.br\nE-mail: carisma@skf.com  \nInstagram: @skfautomotive \nFacebook: https://www.facebook.com/SKFBrasil\nWhatsapp: (11) 9 9269-6623\n__\nConhe\u00e7a a Indasa Abrasivos \nSite: bit.ly/41WvOZO \nTelefone: (51) 3350-5090 \nInstagram: https://www.instagram.com/indasabrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/IndasaBrasil\n__\nE-Master Elevadores\nSite: https://www.emasterelevadores.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/emasterelevadores/\nContato: (41) 3133 7100 | (41) 3643 1071\n__\nMercado do Pintor \nSite: bit.ly/3oigI2H \n(11) 9 4755-7735\n__\nDatabox Sistemas de Gest\u00e3o\nSite: https://databoxsistemas.com.br/\nInstagram:   /https://www.instagram.com/databoxsistemas/\nContato WhatsApp: https://wa.me/+554735251712\n__\nD\u00favidas, cr\u00edticas e/ou sugest\u00f5es: \nEndere\u00e7o: Tonimek Auto Center Av. Dr. Gast\u00e3o Vidigal, n\u00ba 1078 | Vila Leopoldina CEP: 05314-000 \nSite: bit.ly/45dJLVL \n\nNos acompanhe nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/tonimekautocenter/ \nInstagram: https://www.instagram.com/tonimek/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonimek",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKYLINE: O EPIS\u00d3DIO FINAL | \ud83d\udfe0\u2692\ufe0f",
                    "description": "TONIMEK CLASSIFICADOS\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tonimekclassificados/\n\n__\nLINK DA RIFA DA SUBARU FORESTER STI BLUE MICA:\n\nhttps://rifasolidariatonimek.com.br\n\n__\nMUSICAS USADAS/MUSIC CREDITS:\nMusic from #InAudio: https://inaudio.org/ \nInfraction - Metaverse\nInfraction - Miss it\nInfraction - Jeju\nInfraction - Rainy Summer\nInfraction - Beach\nInfraction - Sakura\nInfraction - Hoping\nInfraction - Feel The Night Chill\nInfraction - Good Vibe\nInfraction - Surfing Time\n\n__\nConhe\u00e7a a Loja do Mec\u00e2nico \nPRODUTOS COM DESCONTO AQUI: https://bit.ly/41OiTsz \nUtilize nossos cupons de desconto: \n\nATEN\u00c7\u00c3O, UM CUPOM POR CPF! \n(MAS PODENDO USAR OS 20 DIFERENTES CUPOMS PARA O MESMO CPF!)\n\nTONIMEK01 \nTONIMEK02 \nTONIMEK03\nTONIMEK04\nTONIMEK05 \nTONIMEK06 \nTONIMEK07\nTONIMEK08\nTONIMEK09\nTONIMEK10\nTONIMEK11\nTONIMEK12\nTONIMEK13\nTONIMEK14\nTONIMEK15\nTONIMEK16\nTONIMEK17\nTONIMEK18\nTONIMEK19\nTONIMEK20\n__ \nConhe\u00e7a a PneuStore \nInstagram: https://www.instagram.com/pneustore \nSite:  https://bit.ly/41QillU \nAproveite nossos cupons de desconto no site da http://Pneustore.com.br : \nCupons n\u00e3o cumulativos \n- TONIMEK\n__\nSKF do Brasil\nSite: www.skf.com.br\nE-mail: carisma@skf.com  \nInstagram: @skfautomotive \nFacebook: https://www.facebook.com/SKFBrasil\nWhatsapp: (11) 9 9269-6623\n__\nConhe\u00e7a a Indasa Abrasivos \nSite: bit.ly/41WvOZO \nTelefone: (51) 3350-5090 \nInstagram: https://www.instagram.com/indasabrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/IndasaBrasil\n__\nE-Master Elevadores\nSite: https://www.emasterelevadores.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/emasterelevadores/\nContato: (41) 3133 7100 | (41) 3643 1071\n__\nMercado do Pintor \nSite: bit.ly/3oigI2H \n(11) 9 4755-7735\n__\nDatabox Sistemas de Gest\u00e3o\nSite: https://databoxsistemas.com.br/\nInstagram:   /https://www.instagram.com/databoxsistemas/\nContato WhatsApp: https://wa.me/+554735251712\n__\nD\u00favidas, cr\u00edticas e/ou sugest\u00f5es: \nEndere\u00e7o: Tonimek Auto Center Av. Dr. Gast\u00e3o Vidigal, n\u00ba 1078 | Vila Leopoldina CEP: 05314-000 \nSite: bit.ly/45dJLVL \n\nNos acompanhe nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/tonimekautocenter/ \nInstagram: https://www.instagram.com/tonimek/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167122",
                "likeCount": "15630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9CCdGLm1c7AoKzNwivemFKUxXe4",
            "id": "GX0P0gqJ4rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T11:43:16Z",
                "channelId": "UCIpylxq_JDl2YpvTpN11p9Q",
                "title": "PEDRO GARANTIU QUE PEDIU PARA SAIR! FLAMENGO VOLTA ATR\u00c1S EM NEGOCIA\u00c7\u00c3O! PR\u00c9 JOGO MENG\u00c3O X S\u00c3O PAULO!",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO FLAMENGO! \ud83d\udd34\u26ab\n\n\u2705 FLA X S\u00c3O PAULO HOJE! O Brasileir\u00e3o est\u00e1 de volta e o Meng\u00e3o entra em campo pela 12\u00aa rodada contra o S\u00e3o Paulo no Maracan\u00e3! Pulgar \u00e9 o \u00fanico desfalque rubro-negro, enquanto o Tricolor n\u00e3o contar\u00e1 com Lucas Moura.\n\ud83c\udf31 O palco do jogo vem renovado: gramado novo e sistema de LED modernizado no Maraca!\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Presidente Bap abre o jogo! Em entrevista \u00e0 FlamengoTV, o mandat\u00e1rio explicou o motivo da negocia\u00e7\u00e3o frustrada com Mikey Johnston: quest\u00f5es f\u00edsicas e planejamento a longo prazo pesaram na decis\u00e3o.\n\ud83d\udcac \u201cTrazer algu\u00e9m para jogar s\u00f3 900 minutos quando o clube ainda tem 4 mil pela frente? Seria um erro. Nosso compromisso \u00e9 com o Flamengo, n\u00e3o com expectativas externas\u201d, disse Bap.\n\n\ud83d\uded1 Neg\u00f3cio travado por Victor Hugo! O Flamengo comunicou ao Famalic\u00e3o que a venda em definitivo n\u00e3o vai mais rolar. Agora, a ideia do clube carioca \u00e9 emprestar o meia, frustrando os planos dos portugueses.\n\n\u26a0\ufe0f CLIMA TENSO com Pedro! O atacante alegou dores durante o treino de quarta e deixou a atividade antes do fim. N\u00e3o passou pelo Departamento M\u00e9dico, e o t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds foi informado depois.\n\ud83d\udc40 Internamente, jogadores t\u00eam demonstrado desconforto com atitudes do camisa 9 e pedem uma posi\u00e7\u00e3o firme da diretoria.\n\ud83d\udea8 Resultado: Pedro est\u00e1 fora da partida contra o S\u00e3o Paulo, por decis\u00e3o t\u00e9cnica.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX0P0gqJ4rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX0P0gqJ4rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX0P0gqJ4rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX0P0gqJ4rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX0P0gqJ4rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FLAZOEIRO",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Fla",
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "GE",
                    "\u00daltimas Not\u00edcias do Flamengo",
                    "Filipe Lu\u00eds",
                    "mikey johnston",
                    "Mikey",
                    "De paul Inter Miami",
                    "Boto",
                    "BAP",
                    "Matheus Gon\u00e7alves",
                    "Flamengo vendendo Matheus Gon\u00e7alves",
                    "Pedro",
                    "Fim da linha para Pedro",
                    "Pedro de sa\u00edda do Flamengo",
                    "Flamengo corta Pedro",
                    "Pedro fora contra o S\u00e3o Paulo",
                    "Pedro cortado",
                    "Pedro pede para sair do Flamengo",
                    "Mudan\u00e7a no Flamengo",
                    "BAP fala de Mikey Johnston",
                    "Jos\u00e9 Boto",
                    "Jos\u00e9 Boto cobrado no Flamengo",
                    "Matheus Gon\u00e7alves vendido",
                    "Flamengo x S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO GARANTIU QUE PEDIU PARA SAIR! FLAMENGO VOLTA ATR\u00c1S EM NEGOCIA\u00c7\u00c3O! PR\u00c9 JOGO MENG\u00c3O X S\u00c3O PAULO!",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS DO FLAMENGO! \ud83d\udd34\u26ab\n\n\u2705 FLA X S\u00c3O PAULO HOJE! O Brasileir\u00e3o est\u00e1 de volta e o Meng\u00e3o entra em campo pela 12\u00aa rodada contra o S\u00e3o Paulo no Maracan\u00e3! Pulgar \u00e9 o \u00fanico desfalque rubro-negro, enquanto o Tricolor n\u00e3o contar\u00e1 com Lucas Moura.\n\ud83c\udf31 O palco do jogo vem renovado: gramado novo e sistema de LED modernizado no Maraca!\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Presidente Bap abre o jogo! Em entrevista \u00e0 FlamengoTV, o mandat\u00e1rio explicou o motivo da negocia\u00e7\u00e3o frustrada com Mikey Johnston: quest\u00f5es f\u00edsicas e planejamento a longo prazo pesaram na decis\u00e3o.\n\ud83d\udcac \u201cTrazer algu\u00e9m para jogar s\u00f3 900 minutos quando o clube ainda tem 4 mil pela frente? Seria um erro. Nosso compromisso \u00e9 com o Flamengo, n\u00e3o com expectativas externas\u201d, disse Bap.\n\n\ud83d\uded1 Neg\u00f3cio travado por Victor Hugo! O Flamengo comunicou ao Famalic\u00e3o que a venda em definitivo n\u00e3o vai mais rolar. Agora, a ideia do clube carioca \u00e9 emprestar o meia, frustrando os planos dos portugueses.\n\n\u26a0\ufe0f CLIMA TENSO com Pedro! O atacante alegou dores durante o treino de quarta e deixou a atividade antes do fim. N\u00e3o passou pelo Departamento M\u00e9dico, e o t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds foi informado depois.\n\ud83d\udc40 Internamente, jogadores t\u00eam demonstrado desconforto com atitudes do camisa 9 e pedem uma posi\u00e7\u00e3o firme da diretoria.\n\ud83d\udea8 Resultado: Pedro est\u00e1 fora da partida contra o S\u00e3o Paulo, por decis\u00e3o t\u00e9cnica."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230509",
                "likeCount": "26278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0I-71i3_aFfJtNGFi2QkwsF3Yr0",
            "id": "56WEANEqv2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:15:12Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 CRB X CORITIBA | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 16\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o CRB recebe o Coritiba em Macei\u00f3. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo",
                    "crb",
                    "crb coritiba",
                    "crb Coritiba ao vivo",
                    "crb x Coritiba",
                    "crb x Coritiba ao vivo",
                    "desimpedidos serie b",
                    "futebol ao vivo",
                    "coritiba",
                    "coritiba ao vivo",
                    "coritiba serie b",
                    "CRB Coritiba",
                    "Brasileir\u00e3o S\u00e9rie B",
                    "gols s\u00e9rie b",
                    "crb s\u00e9rie b",
                    "CRB s\u00e9rie B"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 CRB X CORITIBA | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 16\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o CRB recebe o Coritiba em Macei\u00f3. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572813",
                "likeCount": "13455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TKu5PwUqTqzvkMtdgNHkLn8xx9o",
            "id": "dIIj4QXCXfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Grita [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Grita\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em julho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/iQoUetcUsgw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Grita\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Grita\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Grita\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nO povo de Deus se deparou com Jeric\u00f3 \nPor\u00e9m Israel n\u00e3o estava lutando\nS\u00f3 a cidade era rodeada de muralhas\nMas o grande general estava na batalha.\nDeus deu a estrat\u00e9gia, manda o povo marchar \nE as muralhas rodear, toca a trombeta e\n\nGrita que ela cai grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nQuem disse que as muralha n\u00e3o ir\u00e1 cair? \nQuem disse quem esses muros n\u00e3o ir\u00e3o ao ch\u00e3o?\nQuem disse que as muralhas ir\u00e3o resistir? \nQuem disse que esses muros nunca cair\u00e3o?\nN\u00e3o sabem n\u00e3o conhecem o Deus de Israel que comanda a terra e que governa o c\u00e9u,\nJ\u00e1 me passou o plano e sua estrat\u00e9gia \npra derrubar os muros e vencer guerra.\nToca trombeta e...\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai.\n\nGrita igreja e n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 gritar qualquer coisa!\n\u00c9 gritar o grito da obedi\u00eancia\nDe fazer o que n\u00e3o faz sentido para o mundo\nMas que voc\u00ea sabe que seu grito \u00e9 um ato de f\u00e9!\nQuando voc\u00ea grita, \u00e9 como se j\u00e1 cantasse a vit\u00f3ria antes mesmo de te- l\u00e1!\nGrita igreja, grita contra o mundo\nContra o pecado e contra as muralhas!\nL\u00e1 na tua casa, grita! \nGrita contra a enfermidade\nGrita adorando, grita!\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Grita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Eu Nunca Fui Forte",
                    "DVD 30 ANOS",
                    "Grita"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Grita [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Grita\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em julho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/iQoUetcUsgw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Grita\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Grita\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Grita\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nO povo de Deus se deparou com Jeric\u00f3 \nPor\u00e9m Israel n\u00e3o estava lutando\nS\u00f3 a cidade era rodeada de muralhas\nMas o grande general estava na batalha.\nDeus deu a estrat\u00e9gia, manda o povo marchar \nE as muralhas rodear, toca a trombeta e\n\nGrita que ela cai grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nQuem disse que as muralha n\u00e3o ir\u00e1 cair? \nQuem disse quem esses muros n\u00e3o ir\u00e3o ao ch\u00e3o?\nQuem disse que as muralhas ir\u00e3o resistir? \nQuem disse que esses muros nunca cair\u00e3o?\nN\u00e3o sabem n\u00e3o conhecem o Deus de Israel que comanda a terra e que governa o c\u00e9u,\nJ\u00e1 me passou o plano e sua estrat\u00e9gia \npra derrubar os muros e vencer guerra.\nToca trombeta e...\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai.\n\nGrita igreja e n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 gritar qualquer coisa!\n\u00c9 gritar o grito da obedi\u00eancia\nDe fazer o que n\u00e3o faz sentido para o mundo\nMas que voc\u00ea sabe que seu grito \u00e9 um ato de f\u00e9!\nQuando voc\u00ea grita, \u00e9 como se j\u00e1 cantasse a vit\u00f3ria antes mesmo de te- l\u00e1!\nGrita igreja, grita contra o mundo\nContra o pecado e contra as muralhas!\nL\u00e1 na tua casa, grita! \nGrita contra a enfermidade\nGrita adorando, grita!\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Grita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82912",
                "likeCount": "8475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KO9upw1sG1sEcXNMrEewVF_8Qmk",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "DAISIES",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAISIES",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2281481",
                "likeCount": "111052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5eyF_dmJF0mpXTagJlhdiGe6vOc",
            "id": "cV6tl-sB53Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:58:46Z",
                "channelId": "UCJlw9bI6UlAiNOOiddnx3OQ",
                "title": "Medley das Camionetes - CountryBeat (Videoclipe Oficial)",
                "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a Agora: https://open.spotify.com/track/5gyncqgMMNrKFeflBb0XBy?si=pc-ewq5mRh-oy0mHjogGRw\n\nShows: (44) 99126-0037\n\n\ud83d\udcf2 Nos acompanhe no Instagram: https://www.instagram.com/countrybeatoficial?igsh=MXBldGk0YjZpdW9vOA==\n\nMEDLEY DAS CAMIONETES\nComposi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\nProdu\u00e7\u00e3o musical : BeatWill\u00a0/\u00a0Mateus\u00a0F\u00e9lix\n\nHoje o pai t\u00e1 chato ativei o modo esquece\nT\u00f4 s\u00f3 com os mais brabos estourado da internet\nLiguei pro Rincon, acionei o Jherry\nA\u00ed c\u00ea sabe o que acontece\n\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\nEu mando ela sobe, eu mando elas desce\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\n\nPediu pra tirar foto e falou que \u00e9 minha f\u00e3\nPostou s\u00f3 pra ganhar engajamento no Instagram\n\nJ\u00e1 fiz logo um convite que vai at\u00e9 de manh\u00e3\nO que rola na ram, vai ficar na ram\nO que rola na ram, vai ficar na ram\n\nParab\u00e9ns novinha voc\u00ea foi sorteada\nParab\u00e9ns novinha voc\u00ea foi sorteada\nVai tomar no banco da Hilux prata\nVai tomar no banco da Hilux prata\nVai tomar, vai tomar, da Hilux prata\nVai tomar, vai tomar, da Hilux prata\n\nElas t\u00e3o viciada nos cara que vem do mato\nS\u00f3 quer fazer amor se for de farol apagado\n\nNa Silverado, na Silverado\nA moda agora \u00e9 love na quatro por quatro\nNa Silverado, na Silverado\nA moda agora \u00e9 love na quatro por quatro\n\nElas quer namorar comigo\nElas quer casar comigo\nMal me pegou j\u00e1 t\u00e1 querendo compromisso\n\nMas aqui n\u00e3o tico tico\nAqui n\u00e3o tico tico\n\nMal me pegou j\u00e1 t\u00e1 querendo compromisso\n\nMas aqui n\u00e3o tico tico\nAqui n\u00e3o tico tico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cV6tl-sB53Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cV6tl-sB53Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cV6tl-sB53Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cV6tl-sB53Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cV6tl-sB53Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CountryBeat ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Medley das Camionetes - CountryBeat (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a Agora: https://open.spotify.com/track/5gyncqgMMNrKFeflBb0XBy?si=pc-ewq5mRh-oy0mHjogGRw\n\nShows: (44) 99126-0037\n\n\ud83d\udcf2 Nos acompanhe no Instagram: https://www.instagram.com/countrybeatoficial?igsh=MXBldGk0YjZpdW9vOA==\n\nMEDLEY DAS CAMIONETES\nComposi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\nProdu\u00e7\u00e3o musical : BeatWill\u00a0/\u00a0Mateus\u00a0F\u00e9lix\n\nHoje o pai t\u00e1 chato ativei o modo esquece\nT\u00f4 s\u00f3 com os mais brabos estourado da internet\nLiguei pro Rincon, acionei o Jherry\nA\u00ed c\u00ea sabe o que acontece\n\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\nEu mando ela sobe, eu mando elas desce\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\nV\u00e1rias novinha descendo na camionete\n\nPediu pra tirar foto e falou que \u00e9 minha f\u00e3\nPostou s\u00f3 pra ganhar engajamento no Instagram\n\nJ\u00e1 fiz logo um convite que vai at\u00e9 de manh\u00e3\nO que rola na ram, vai ficar na ram\nO que rola na ram, vai ficar na ram\n\nParab\u00e9ns novinha voc\u00ea foi sorteada\nParab\u00e9ns novinha voc\u00ea foi sorteada\nVai tomar no banco da Hilux prata\nVai tomar no banco da Hilux prata\nVai tomar, vai tomar, da Hilux prata\nVai tomar, vai tomar, da Hilux prata\n\nElas t\u00e3o viciada nos cara que vem do mato\nS\u00f3 quer fazer amor se for de farol apagado\n\nNa Silverado, na Silverado\nA moda agora \u00e9 love na quatro por quatro\nNa Silverado, na Silverado\nA moda agora \u00e9 love na quatro por quatro\n\nElas quer namorar comigo\nElas quer casar comigo\nMal me pegou j\u00e1 t\u00e1 querendo compromisso\n\nMas aqui n\u00e3o tico tico\nAqui n\u00e3o tico tico\n\nMal me pegou j\u00e1 t\u00e1 querendo compromisso\n\nMas aqui n\u00e3o tico tico\nAqui n\u00e3o tico tico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64769",
                "likeCount": "4877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2QezN9zKffLTZu2337Uy0_cxJRw",
            "id": "it7L5tcQDYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:00:50Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "A PRODU\u00c7\u00c3O DOS ROSA BRIGOU ... *a culpa foi do novo produtor !",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it7L5tcQDYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it7L5tcQDYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it7L5tcQDYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it7L5tcQDYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PRODU\u00c7\u00c3O DOS ROSA BRIGOU ... *a culpa foi do novo produtor !",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117963",
                "likeCount": "17589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JliIx8A4EnE9AUW2EZO3tlVz7NE",
            "id": "ycVLcRbtzc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:22:44Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "NEYMAR MARCA E SANTOS VENCE DESPORTIVA FERROVI\u00c1RIA NA VIT\u00d3RIA CUP | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm jogo v\u00e1lido pela Vit\u00f3ria Cup, torneio amistoso que ocorreu no Esp\u00edrito Santo, o Santos venceu a Desportiva Ferrovi\u00e1ria por 3 a 1, com gols de: Neymar, Guilherme e Diego Pituca, pelo time paulista; e Mariano, para o time da casa. Veja os melhores momentos da partida!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#santos #neymar #amistoso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "DESPORTIVA",
                    "FERROVI\u00c1RIA",
                    "BANFIELD",
                    "CRUZEIRO",
                    "DEFENSA",
                    "JUSTICIA",
                    "VIT\u00d3RIA",
                    "VITORIA",
                    "CUP",
                    "COPA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "SANTOS",
                    "NEYMAR",
                    "neymar",
                    "njr",
                    "neymar jr",
                    "neymar junior",
                    "amistoso",
                    "vitoria cup",
                    "neymar gol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR MARCA E SANTOS VENCE DESPORTIVA FERROVI\u00c1RIA NA VIT\u00d3RIA CUP | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm jogo v\u00e1lido pela Vit\u00f3ria Cup, torneio amistoso que ocorreu no Esp\u00edrito Santo, o Santos venceu a Desportiva Ferrovi\u00e1ria por 3 a 1, com gols de: Neymar, Guilherme e Diego Pituca, pelo time paulista; e Mariano, para o time da casa. Veja os melhores momentos da partida!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#santos #neymar #amistoso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355362",
                "likeCount": "7628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wrD1an75HAkQHUp5H7_iHLqRuGI",
            "id": "eZP2160jJKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:15:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "BOBBIE GOODS PEQUENO VS MEDIO VS GIGANTE!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZP2160jJKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZP2160jJKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZP2160jJKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZP2160jJKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZP2160jJKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOBBIE GOODS PEQUENO VS MEDIO VS GIGANTE!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153070",
                "likeCount": "13883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PugW--b9RRUGbCeVUrRUcfcGu7s",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13404310",
                "likeCount": "312776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qnKQluwAwqb50AKwzzWhQzUjdak",
            "id": "Z3SoEV5HLeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T19:31:50Z",
                "channelId": "UC-opjglYNHoEBnPRX10AiaA",
                "title": "RED BULL foi VENDIDA! Bernie ECCLESTONE exp\u00f5e a TRETA!",
                "description": "Neste v\u00eddeo, o F\u00f3rmula Brumnh comenta a venda de participa\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria da Red Bull para um grupo su\u00ed\u00e7o, exatamente na mesma semana da demiss\u00e3o de Christian Horner da posi\u00e7\u00e3o de CEO e Chefe da Equipe Red Bull na F\u00f3rmula 1; Ser\u00e1 que existe correla\u00e7\u00e3o entre a venda da Red Bull e a demiss\u00e3o de Christian Horner? Tamb\u00e9m, o coment\u00e1rio de Guenther Steiner e Bernie Ecclestone sobre a situa\u00e7\u00e3o de Christian Horner na Red Bull.\n----------------------\n\ud83d\udfe9 Clique em SEJA MEMBRO e veja os benef\u00edcios de tornar-se membro do canal F\u00f3rmula Brumnh no YouTube\n--------------------\n\ud83d\udd34LIVE de Not\u00edcia Comentada \u00e0s 12h de segunda \u00e0 sexta - https://youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0t_QeO9XoNCCtVAY3-NxdP&si=ZJE30uRnHDvquMUs\n--------------------\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc CONFIRA nossas PLAYLISTS\n\n\ud83d\udfe9 Clique em SEJA MEMBRO e veja os benef\u00edcios de tornar-se membro do canal F\u00f3rmula Brumnh no YouTube\n--------------------\n\ud83d\udd34LIVE de Not\u00edcia Comentada \u00e0s 12h de segunda \u00e0 sexta - https://youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0t_QeO9XoNCCtVAY3-NxdP&si=ZJE30uRnHDvquMUs\n--------------------\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc CONFIRA nossas PLAYLISTS\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f TODOS os v\u00eddeos sobre a F1 2025 - https://www.youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0jbF_jTm8KZ6cBOwL0ghmS\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f TODA a TECNOLOGIA da F1 explicada - https://www.youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0JZ3oMz-eMZ5s_7yKv7QWr\n--------------------\nNeste v\u00eddeo, a an\u00e1lise mais bomb\u00e1stica da F\u00f3rmula 1 que liga dois eventos s\u00edsmicos: a venda de participa\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria da Red Bull para um grupo su\u00ed\u00e7o e a demiss\u00e3o de Christian Horner do comando da equipe! Se voc\u00ea \u00e9 um homem apaixonado por F\u00f3rmula 1, n\u00e3o perca esse v\u00eddeo que vai desvendar a poss\u00edvel correla\u00e7\u00e3o entre esses acontecimentos e o que isso significa para o futuro da equipe.\n\nSer\u00e1 que a venda da Red Bull e a demiss\u00e3o de Christian Horner na mesma semana s\u00e3o apenas uma coincid\u00eancia? O F\u00f3rmula Brumnh mergulha fundo nos bastidores financeiros e pol\u00edticos para investigar se existe uma liga\u00e7\u00e3o direta. Exploraremos como a entrada de novos investidores pode ter influenciado a decis\u00e3o de afastar Horner, ap\u00f3s 20 anos de uma lideran\u00e7a vitoriosa na F\u00f3rmula 1.\n\nAl\u00e9m disso, traremos os coment\u00e1rios de duas figuras ic\u00f4nicas do esporte: Guenther Steiner e Bernie Ecclestone sobre a situa\u00e7\u00e3o de Christian Horner na Red Bull. O que esses experientes nomes da F\u00f3rmula 1 pensam sobre a crise na equipe e a sa\u00edda de seu chefe mais longevo? As declara\u00e7\u00f5es deles podem revelar pistas importantes sobre a verdadeira natureza dos eventos que levaram \u00e0 demiss\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 um homem que vive a F\u00f3rmula 1 e quer entender a fundo as intrigas financeiras e pol\u00edticas que est\u00e3o sacudindo a Red Bull, este v\u00eddeo do F\u00f3rmula Brumnh \u00e9 indispens\u00e1vel! Descubra se a venda de parte da equipe foi o verdadeiro catalisador para a demiss\u00e3o de Horner e o que o futuro reserva para a equipe austr\u00edaca.\n--------------------\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc CANAIS do NOSSO EDITORIAL\n\u25b6\ufe0f Brumnh KART - https://www.youtube.com/@BrumnhKART\n\u25b6\ufe0f Brumnh GT - https://www.youtube.com/@BrumnhGT\n----------------------\nF\u00d3RMULA BRUMNH \u00e9 um editorial sobre automobilismo com \u00eanfase na F\u00f3rmula 1. Participe de nossas LIVEs \u00e0s 12h debatendo as not\u00edcias sobre a principal categoria do automobilismo internacional. Torne-se membro do F\u00f3rmula Brumnh e tenha acesso aos nossos conte\u00fados exclusivos sobre a hist\u00f3ria e a engenharia da F1. Outras categorias do esporte a motor s\u00e3o abordadas em nossos canais paralelos.\n--------------------\n\ud83d\udcccDISCLAIMER - [ ENGLISH ] The content used in the video complies with the Editorial Use and \"Fair Use\" Policies, with informative and journalistic purposes. The emphasis of the content is technical-historical-informative. [ BRAZILIAN PORTUGUESE ] O conte\u00fado utilizado no v\u00eddeo obedece as Pol\u00edticas de Uso Editorial e \"Fair Use\", tendo objetivo informativo e jornal\u00edstico. A \u00eanfase do conte\u00fado \u00e9 t\u00e9cnico-hist\u00f3rico-informativo. \n\n#formulabrumnh #formulabrum #f1 #formula 1 #tiagomuhlethaler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SoEV5HLeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SoEV5HLeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SoEV5HLeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SoEV5HLeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SoEV5HLeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00f3rmula Brumnh",
                "tags": [
                    "formula brumnh",
                    "formula brum",
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "f\u00f3rmula brumnh",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "red bull f1",
                    "christian horner",
                    "guenter steiner",
                    "max verstappen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RED BULL foi VENDIDA! Bernie ECCLESTONE exp\u00f5e a TRETA!",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, o F\u00f3rmula Brumnh comenta a venda de participa\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria da Red Bull para um grupo su\u00ed\u00e7o, exatamente na mesma semana da demiss\u00e3o de Christian Horner da posi\u00e7\u00e3o de CEO e Chefe da Equipe Red Bull na F\u00f3rmula 1; Ser\u00e1 que existe correla\u00e7\u00e3o entre a venda da Red Bull e a demiss\u00e3o de Christian Horner? Tamb\u00e9m, o coment\u00e1rio de Guenther Steiner e Bernie Ecclestone sobre a situa\u00e7\u00e3o de Christian Horner na Red Bull.\n----------------------\n\ud83d\udfe9 Clique em SEJA MEMBRO e veja os benef\u00edcios de tornar-se membro do canal F\u00f3rmula Brumnh no YouTube\n--------------------\n\ud83d\udd34LIVE de Not\u00edcia Comentada \u00e0s 12h de segunda \u00e0 sexta - https://youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0t_QeO9XoNCCtVAY3-NxdP&si=ZJE30uRnHDvquMUs\n--------------------\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc CONFIRA nossas PLAYLISTS\n\n\ud83d\udfe9 Clique em SEJA MEMBRO e veja os benef\u00edcios de tornar-se membro do canal F\u00f3rmula Brumnh no YouTube\n--------------------\n\ud83d\udd34LIVE de Not\u00edcia Comentada \u00e0s 12h de segunda \u00e0 sexta - https://youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0t_QeO9XoNCCtVAY3-NxdP&si=ZJE30uRnHDvquMUs\n--------------------\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc CONFIRA nossas PLAYLISTS\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f TODOS os v\u00eddeos sobre a F1 2025 - https://www.youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0jbF_jTm8KZ6cBOwL0ghmS\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f TODA a TECNOLOGIA da F1 explicada - https://www.youtube.com/playlist?list=PLNVXYyE7AIy0JZ3oMz-eMZ5s_7yKv7QWr\n--------------------\nNeste v\u00eddeo, a an\u00e1lise mais bomb\u00e1stica da F\u00f3rmula 1 que liga dois eventos s\u00edsmicos: a venda de participa\u00e7\u00e3o societ\u00e1ria da Red Bull para um grupo su\u00ed\u00e7o e a demiss\u00e3o de Christian Horner do comando da equipe! Se voc\u00ea \u00e9 um homem apaixonado por F\u00f3rmula 1, n\u00e3o perca esse v\u00eddeo que vai desvendar a poss\u00edvel correla\u00e7\u00e3o entre esses acontecimentos e o que isso significa para o futuro da equipe.\n\nSer\u00e1 que a venda da Red Bull e a demiss\u00e3o de Christian Horner na mesma semana s\u00e3o apenas uma coincid\u00eancia? O F\u00f3rmula Brumnh mergulha fundo nos bastidores financeiros e pol\u00edticos para investigar se existe uma liga\u00e7\u00e3o direta. Exploraremos como a entrada de novos investidores pode ter influenciado a decis\u00e3o de afastar Horner, ap\u00f3s 20 anos de uma lideran\u00e7a vitoriosa na F\u00f3rmula 1.\n\nAl\u00e9m disso, traremos os coment\u00e1rios de duas figuras ic\u00f4nicas do esporte: Guenther Steiner e Bernie Ecclestone sobre a situa\u00e7\u00e3o de Christian Horner na Red Bull. O que esses experientes nomes da F\u00f3rmula 1 pensam sobre a crise na equipe e a sa\u00edda de seu chefe mais longevo? As declara\u00e7\u00f5es deles podem revelar pistas importantes sobre a verdadeira natureza dos eventos que levaram \u00e0 demiss\u00e3o.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 um homem que vive a F\u00f3rmula 1 e quer entender a fundo as intrigas financeiras e pol\u00edticas que est\u00e3o sacudindo a Red Bull, este v\u00eddeo do F\u00f3rmula Brumnh \u00e9 indispens\u00e1vel! Descubra se a venda de parte da equipe foi o verdadeiro catalisador para a demiss\u00e3o de Horner e o que o futuro reserva para a equipe austr\u00edaca.\n--------------------\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc CANAIS do NOSSO EDITORIAL\n\u25b6\ufe0f Brumnh KART - https://www.youtube.com/@BrumnhKART\n\u25b6\ufe0f Brumnh GT - https://www.youtube.com/@BrumnhGT\n----------------------\nF\u00d3RMULA BRUMNH \u00e9 um editorial sobre automobilismo com \u00eanfase na F\u00f3rmula 1. Participe de nossas LIVEs \u00e0s 12h debatendo as not\u00edcias sobre a principal categoria do automobilismo internacional. Torne-se membro do F\u00f3rmula Brumnh e tenha acesso aos nossos conte\u00fados exclusivos sobre a hist\u00f3ria e a engenharia da F1. Outras categorias do esporte a motor s\u00e3o abordadas em nossos canais paralelos.\n--------------------\n\ud83d\udcccDISCLAIMER - [ ENGLISH ] The content used in the video complies with the Editorial Use and \"Fair Use\" Policies, with informative and journalistic purposes. The emphasis of the content is technical-historical-informative. [ BRAZILIAN PORTUGUESE ] O conte\u00fado utilizado no v\u00eddeo obedece as Pol\u00edticas de Uso Editorial e \"Fair Use\", tendo objetivo informativo e jornal\u00edstico. A \u00eanfase do conte\u00fado \u00e9 t\u00e9cnico-hist\u00f3rico-informativo. \n\n#formulabrumnh #formulabrum #f1 #formula 1 #tiagomuhlethaler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81236",
                "likeCount": "4098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZCRPLx9Y32zVXLQr1Uq9LAhf7w",
            "id": "f6v916c6Faw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:46:01Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "NUNCA MAIS PARTICIPO DO ROUND 6 DO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA MAIS PARTICIPO DO ROUND 6 DO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347236",
                "likeCount": "4121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-L5DH66AIt4rxPBsBFroem2ZSQ",
            "id": "BagKWbmVy24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:20:21Z",
                "channelId": "UCr2TPUjHlskdWYtpQA03hqA",
                "title": "Carol e Radam\u00e9s s\u00e3o os vencedores do Power Couple",
                "description": "Carol e Radam\u00e9s foram os vencedores do Power Couple. O casal jogou de maneira estrat\u00e9gica e conquistou o p\u00fablico em um embate acirrado. As duplas comemoraram ao lado de aliados, mas o ex-atleta saiu rapidamente para celebrar com a plateia. Adriana e Dhomini ocuparam o segundo lugar, mas n\u00e3o sa\u00edram de m\u00e3os abanando. A corretora de im\u00f3veis e o empres\u00e1rio levaram um carro zero km.\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Power Couple Brasil",
                "tags": [
                    "Power Couple",
                    "Power Couple Brasil",
                    "Power Couple Record",
                    "Reality Show",
                    "Reality Casais",
                    "Power Couple Brasil 7",
                    "Rafa Brites",
                    "Felipe Andreoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carol e Radam\u00e9s s\u00e3o os vencedores do Power Couple",
                    "description": "Carol e Radam\u00e9s foram os vencedores do Power Couple. O casal jogou de maneira estrat\u00e9gica e conquistou o p\u00fablico em um embate acirrado. As duplas comemoraram ao lado de aliados, mas o ex-atleta saiu rapidamente para celebrar com a plateia. Adriana e Dhomini ocuparam o segundo lugar, mas n\u00e3o sa\u00edram de m\u00e3os abanando. A corretora de im\u00f3veis e o empres\u00e1rio levaram um carro zero km.\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293671",
                "likeCount": "4989",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_Q0xWI4IMC7-c_lAI6jeseMv00",
            "id": "MnW5sVt2Pq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T23:00:33Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "FIZERAM EQUIPE PARA ME DERROTAR NO ROUND 6 DO ROBLOX",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZERAM EQUIPE PARA ME DERROTAR NO ROUND 6 DO ROBLOX",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391275",
                "likeCount": "10430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXk-ZawcwsPLwyvCYQJcOSbcRPg",
            "id": "SZpiiixlHWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "IS IT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1386844",
                "likeCount": "99369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ls-ACqHdN4Ztv8x7LolcC5BNjmI",
            "id": "cfhRITCzKGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "GO BABY",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GO BABY",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2133225",
                "likeCount": "112631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmaxvD5GJczIakiesk3FMnfsJ_4",
            "id": "GJ1MpTJl9kc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T20:17:11Z",
                "channelId": "UCL4cty81pHxPxZjRavDPZwQ",
                "title": "Juliana & Bonde do forr\u00f3 - Ao Vivo em Caruaru - Pot-Pourri Luiz Gonzaga",
                "description": "show em Caruaru.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Bonde",
                "tags": [
                    "caruaru",
                    "pernanbuco",
                    "campina grande",
                    "patos",
                    "maceio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Juliana & Bonde do forr\u00f3 - Ao Vivo em Caruaru - Pot-Pourri Luiz Gonzaga",
                    "description": "show em Caruaru."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302319",
                "likeCount": "1653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dO9OseAx8JrkxRl5lEnFIXNznOM",
            "id": "L5Hi4eJrF9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T05:21:56Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8Final Power Couple 7: Carol e Radam\u00e9s campe\u00f5es; Dhomini e Adriana tombados",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 10/07/2025",
                    "programa 10-07-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Final Power Couple 7: Carol e Radam\u00e9s campe\u00f5es; Dhomini e Adriana tombados",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154808",
                "likeCount": "15380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VauVFNExrrPMkKdNrvAWMnMWH2Y",
            "id": "m8lj7TkBT8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:25:00Z",
                "channelId": "UCsSSv2wJhUrH5ksK-wMnV7Q",
                "title": "VOU CONTAR O QUE ACONTECEU - CANAL EDU GUEDES",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Edu Guedes",
                "tags": [
                    "cozinha",
                    "cozinhas",
                    "cuzinhas",
                    "cozinha do edu",
                    "edu guedes",
                    "eduardo guedes",
                    "cozinheiro",
                    "chef",
                    "cozinheiros",
                    "culinaria",
                    "culin\u00e1ria",
                    "culin\u00e1rias",
                    "culinarias",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "receita pratica",
                    "receitas praticas",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "preparo",
                    "prepara\u00e7\u00e3o",
                    "tempero",
                    "forno",
                    "fog\u00e3o",
                    "fogao",
                    "prato",
                    "pratos",
                    "pitada",
                    "pitadas",
                    "comida",
                    "comidinha",
                    "del\u00edcia",
                    "sabor",
                    "saboroso",
                    "delicia",
                    "\u00e1gua na boca",
                    "alimentos",
                    "cozinhar",
                    "cuzinhar",
                    "storyland",
                    "alimento",
                    "panela",
                    "frigideira",
                    "criativa",
                    "almoco",
                    "almo\u00e7o",
                    "entrada",
                    "jantar",
                    "janta",
                    "cafe",
                    "da",
                    "manha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU CONTAR O QUE ACONTECEU - CANAL EDU GUEDES",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1345317",
                "likeCount": "103346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FQGkwzb09_tobmsFKr1sWyYv3Hc",
            "id": "28toh1Jh4l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM COLORIR MELHOR SEU BOBBIE GOODS DOS ROSA, VENCE ! *Pink Colors",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COLORIR MELHOR SEU BOBBIE GOODS DOS ROSA, VENCE ! *Pink Colors",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2866618",
                "likeCount": "38036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0otbCH63ad0M12tKOwcYRcPLCk",
            "id": "6Y-Zyaa_ktQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:23:37Z",
                "channelId": "UCfUE4aSsJSOmeGcnwue9TnQ",
                "title": "SUPERMAN 2025 | REVIEW SEM SPOILERS | POR QUE EU NA\u0303O GOSTEI?",
                "description": "Use o cupom GUSTAVOCUNHA e garanta descontos de 12% em todas as suas compras no site da INSIDER!\nLINK: https://creators.insiderstore.com.br/GUSTAVOCUNHA \n#insiderstore \n\n* AJUDE O CANAL A PERMANECER NO AR!\nAo fazer suas compras na AMAZON, entre no site pelo meu link. Assim, ao inv\u00e9s de todo o valor dos produtos ir para o bolso do JEFF BEZOS, uma parte vem pra me ajudar a manter o canal no ar! Ah, o valor dos produtos n\u00e3o muda entrando pelo meu link.\nLINK: https://amzn.to/3ZMYzJo \n\nCONTATO COMERCIAL: gusttavo5150@gmail.com\n\nROTEIRO & APRESENTA\u00c7\u00c3O: Gustavo Cunha\nEDI\u00c7\u00c3O: Cl\u00e1udia Bastos - claudia.gantus@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Cunha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SUPERMAN 2025 | REVIEW SEM SPOILERS | POR QUE EU NA\u0303O GOSTEI?",
                    "description": "Use o cupom GUSTAVOCUNHA e garanta descontos de 12% em todas as suas compras no site da INSIDER!\nLINK: https://creators.insiderstore.com.br/GUSTAVOCUNHA \n#insiderstore \n\n* AJUDE O CANAL A PERMANECER NO AR!\nAo fazer suas compras na AMAZON, entre no site pelo meu link. Assim, ao inv\u00e9s de todo o valor dos produtos ir para o bolso do JEFF BEZOS, uma parte vem pra me ajudar a manter o canal no ar! Ah, o valor dos produtos n\u00e3o muda entrando pelo meu link.\nLINK: https://amzn.to/3ZMYzJo \n\nCONTATO COMERCIAL: gusttavo5150@gmail.com\n\nROTEIRO & APRESENTA\u00c7\u00c3O: Gustavo Cunha\nEDI\u00c7\u00c3O: Cl\u00e1udia Bastos - claudia.gantus@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181503",
                "likeCount": "25577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t8Eig6R4v5nJoKOB-dRaPYK-vz8",
            "id": "MghtJZVP77g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:19:44Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Jornal Nacional entrevista Lula sobre as tarifas anunciadas por Trump",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "eua",
                    "estados unidos",
                    "trump",
                    "donald trump",
                    "tarifas",
                    "rela\u00e7\u00f5es exteriores",
                    "Brasil",
                    "tarifa\u00e7o",
                    "Bolsonaro",
                    "Jair Bolsonaro",
                    "diplomacia",
                    "Itamaraty"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jornal Nacional entrevista Lula sobre as tarifas anunciadas por Trump",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695546",
                "likeCount": "42004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LI4hj0zJPLY1-X0sTcUeT5Bje40",
            "id": "cgM6poO2JmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:00:11Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - State of Play Gameplay Deep Dive | PS5 Games",
                "description": "https://store.playstation.com/en-us/product/UP9000-PPSA26344_00-GHOST2DDEBUNDLE0\n\nAvailable on PS5\u00ae October 2, 2025.\nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\u00a0\nOur State of Play features nearly 20 minutes of Ghost of Y\u014dtei gameplay hosted by Sucker Punch\u2019s Creative Directors, Jason Connell and Nate Fox. Beyond sharing more about Atsu\u2019s quest for vengeance, we\u2019re excited to show off her new weapons, new ways to personalize your journey at the edge of Japan, new special modes, and much more.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei #stateofplay \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Ghost of Y\u014dtei",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch",
                    "gameplay",
                    "State of Play",
                    "gameplay deep dive"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - State of Play Gameplay Deep Dive | PS5 Games",
                    "description": "https://store.playstation.com/en-us/product/UP9000-PPSA26344_00-GHOST2DDEBUNDLE0\n\nAvailable on PS5\u00ae October 2, 2025.\nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\u00a0\nOur State of Play features nearly 20 minutes of Ghost of Y\u014dtei gameplay hosted by Sucker Punch\u2019s Creative Directors, Jason Connell and Nate Fox. Beyond sharing more about Atsu\u2019s quest for vengeance, we\u2019re excited to show off her new weapons, new ways to personalize your journey at the edge of Japan, new special modes, and much more.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei #stateofplay \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2708776",
                "likeCount": "155091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d9YkeSenhR9FIQwCgDtWOze6lhQ",
            "id": "UOcE25J_D-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:15:06Z",
                "channelId": "UCXLphWAiQ6urgID0u8235ww",
                "title": "A Luna Estava Com Medo Do Palha\u00e7o !!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Heitor Sussai & Family ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Luna Estava Com Medo Do Palha\u00e7o !!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496626",
                "likeCount": "30506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hh373fSVa6XXkNlKJfSkCwi4WaA",
            "id": "Ug_pv5-r1js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:00:05Z",
                "channelId": "UCpInjhuJ1WUekcFeXPPyGGg",
                "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Family",
                "tags": [
                    "KPop Demon Hunters",
                    "KPop Demon Hunters clips",
                    "KPop Demon Hunters film",
                    "KPop Demon Hunters movie",
                    "KPop Demon Hunters music",
                    "KPop Demon Hunters netflix",
                    "KPop Demon Hunters songs",
                    "KPop Demon Hunters soundtrack",
                    "KPop Demon Hunters twice",
                    "KPop movie twice",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Netflix Original Series",
                    "Netflix YA",
                    "Netflix kids",
                    "films now on Netflix 2025",
                    "huntrix",
                    "kpop movie netflix",
                    "new on Netflix",
                    "what it sounds like song clip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                    "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3482379",
                "likeCount": "41524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LZa_RLficUwT7IhGuLdxmXeUMGQ",
            "id": "YfT0DaFToww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:59:01Z",
                "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
                "title": "SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Hoje SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllym GO!",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "memes brainrot",
                    "roube um brainrot no roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Hoje SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378900",
                "likeCount": "3944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6CRyFQt-pqA6bBc_x-MeJt2mmg",
            "id": "KF0CY8UhC6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CHELSEA X PSG E VILA NOVA X OPER\u00c1RIO-PR - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam o joga\u00e7o Chelsea x PSG, final da Copa do Mundo de Clubes neste domingo (13), e tamb\u00e9m Vila Nova x Oper\u00e1rio-PR, duelo desta noite pela 16\u00aa rodada da S\u00e9rie B.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #chelsea #psg #copadomundodeclubes #vilanova #operario #serieb #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "chelsea x psg",
                    "chelsea x psg odds",
                    "chelsea x psg onde assistir",
                    "chelsea x psg hor\u00e1rio",
                    "chelsea x psg escala\u00e7\u00f5es",
                    "chelsea x psg palpite",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "mundial de clubes",
                    "odds copa",
                    "odds mundial",
                    "vila nova x oper\u00e1rio-pr",
                    "vila nova x oper\u00e1rio-pr onde assistir",
                    "vila nova x oper\u00e1rio odds",
                    "odds s\u00e9rie b",
                    "classifica\u00e7\u00e3o s\u00e9rie b",
                    "jogos s\u00e9rie b",
                    "final copa",
                    "cucurella",
                    "dembele",
                    "jo\u00e3o pedro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CHELSEA X PSG E VILA NOVA X OPER\u00c1RIO-PR - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam o joga\u00e7o Chelsea x PSG, final da Copa do Mundo de Clubes neste domingo (13), e tamb\u00e9m Vila Nova x Oper\u00e1rio-PR, duelo desta noite pela 16\u00aa rodada da S\u00e9rie B.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #chelsea #psg #copadomundodeclubes #vilanova #operario #serieb #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70571",
                "likeCount": "155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5lbVSi22GrX0QCJxxLBwSLHcfPA",
            "id": "BvQC0ceE0eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ACHEI UM NINTENDO SWITCH 2 NO LIXO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UM NINTENDO SWITCH 2 NO LIXO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1436536",
                "likeCount": "21243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnrLrM6VOf3ayH7obblKhMhu6sY",
            "id": "rv69Xwgj5f0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:01:37Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "NO FUNDO DO OCE\u00c2NO DO RAFT EU ENCONTREI O TERROR... O TUBAR\u00c3O RINOCERONTE!",
                "description": "A nossa jornada continua em dire\u00e7\u00e3o a Varuna Point. E o que parece ser apenas um pr\u00e9dio em constru\u00e7\u00e3o abandonado no meio do oceano, na verdade guarda um terr\u00edvel segredo nas suas profundezas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft",
                    "rhino shark"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO FUNDO DO OCE\u00c2NO DO RAFT EU ENCONTREI O TERROR... O TUBAR\u00c3O RINOCERONTE!",
                    "description": "A nossa jornada continua em dire\u00e7\u00e3o a Varuna Point. E o que parece ser apenas um pr\u00e9dio em constru\u00e7\u00e3o abandonado no meio do oceano, na verdade guarda um terr\u00edvel segredo nas suas profundezas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1511308",
                "likeCount": "65550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JyHu_iKs3WDve2eWG2uqBpsEVQA",
            "id": "GTNsoF4NOZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T19:04:07Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai",
                "description": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n2 e 1/2 de farinha de trigo (at\u00e9 dar o ponto)\n3/4 de x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n2 ovos\n1 colher sopa rasa de fermento em p\u00f3\n200ml de leite\n1 colher de ch\u00e1 de ess\u00eancia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BolinhoDeChuva #Perfeito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "bolinho de chuva",
                    "receita de bolinho de chuva",
                    "como fazer bolinho de chuva",
                    "bolinho de chuva perfeito",
                    "o melhor bolinho de chuva do mundo["
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai",
                    "description": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n2 e 1/2 de farinha de trigo (at\u00e9 dar o ponto)\n3/4 de x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n2 ovos\n1 colher sopa rasa de fermento em p\u00f3\n200ml de leite\n1 colher de ch\u00e1 de ess\u00eancia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BolinhoDeChuva #Perfeito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957497",
                "likeCount": "17101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mHhzJ5euP_0mALh2EvbCn_vwhAk",
            "id": "GKOVZAe9BDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:22:28Z",
                "channelId": "UCMkJF-1FaHGRZWH9ZwkoO1Q",
                "title": "O FIM DA LIGA MIST\u00c9RIO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZIGGY",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O FIM DA LIGA MIST\u00c9RIO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316001",
                "likeCount": "14219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3650"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}