{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "qrIrMdZN0zbj_idy49aKcB-HpHo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kNKyy4Gl8qOOh-PZkjH1kgTaXYw",
            "id": "kFoArl9MU4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:08:36Z",
                "channelId": "UCqrBvmQ2--9BO4hTOedYyoQ",
                "title": "Spanien - Frankreich Nations League Halbfinale Highlights | Sportschau Fu\u00dfball",
                "description": "Spanien hat Frankreich in einem spektakul\u00e4ren Halbfinale der Nations League mit 5:4 besiegt und trifft im Finale auf Portugal.\n\nIhr habt Bock auf mehr Highlights und Dokus, die nichts mit Fu\u00dfball zu tun haben: \nhttps://www.youtube.com/sportschau\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nSpanien gewann mit 5:4 (2:0) in Stuttgart gegen Frankreich spielt nun am Sonntag (21 Uhr) in M\u00fcnchen gegen Portugal im Finale um die Nations League. Nico Williams (22.), Mikel Merino (25.), zweimal Lamine Yamal (54./Foulelfmeter, 67.) und Pedri (55.) erzielten die Tore f\u00fcr Spanien. Kylian Mbapp\u00e9 (59.), Rayan Cherki (79.) und Randal Kolo Muani (90.+4) trafen f\u00fcr Frankreich, das au\u00dferdem von einem Eigentor durch den Spanier Daniel Vivian profitierte (84.).\n\nFrankreich ist am Sonntag (18 Uhr) damit Gegner der deutschen Mannschaft im Spiel um Platz drei. Deutschland hatte im anderen Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 verloren.\n\nFrankreich hatte den besseren Start und die ersten Abschl\u00fcsse. Die beste Chance ergab sich f\u00fcr Theo Hern\u00e1ndez, der bei seinem Linkschuss aber nur die Latte traf (12.). In F\u00fchrung ging aber Spanien: Lamine Yamal spielte von rechts Mikel Oyarzabal an, der Nico Williams den Ball vorlegte - Williams traf aus zehn Metern (22.).\n\nSpanien erh\u00f6hte wenig sp\u00e4ter: Mikel Merino spielte mit Oyarzabal Doppelpass, Merino nutzte die L\u00fccke selbst und traf im Eins-gegen-Eins gegen Frankreichs Torwart Mike Maignan (25.). Merino jubelte genau wie beim EM-Viertelfinale gegen Deutschland in Stuttgart mit einem Lauf um die Eckfahne - damit erinnerte er an den Jubel seines Vaters Angel Merino, der 1991 im UEFA-Cup f\u00fcr Osasuna im Spiel beim VfB Stuttgart getroffen hatte. Spanien erspielte sich noch ein sehenswertes Tor, das aber wegen einer knappen Abseitsposition des Torsch\u00fctzen Dean Huijsen nicht z\u00e4hlte (44.).\n\nNach Wiederanpfiff machte Spanien schnell klar, dass das Spiel keine Wende mehr bekommen w\u00fcrde. Adrien Rabiot foult Lamine Yamal, der den f\u00e4lligen Strafsto\u00df selbst ins Tor schoss (54.). Pedri spielte sich im Zusammenspiel mit Williams in den Strafraum, dann legte er sich den Ball selbst vor und zum 4:0 verwandelte (55.). Frankreich bekam dann einen Foulelfmeter zugesprochen, den Kylian Mbapp\u00e9 verwandelte (59.). Doch Yamal traf wenig sp\u00e4ter zum zweiten Mal (67.), das 5:1 lie\u00df nur scheinbar keinen Zweifel mehr.\n\nDenn dann kam Frankreich nochmal ran: Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 scheiterte noch am Pfosten (72.), Rayan Cherki erzielte dann aber per Volleyschuss ein Traumtor (79.). Spanien Daniel Vivian traf ins eigene Tor (84.), Frankreich war wieder auf Tuchf\u00fchlung. Randal Kolo Muani erzielte noch das 5:4 (90.+4) - f\u00fcr eine erfolgreiche Aufholjagd zu sp\u00e4t.\n\nSpanien steht nun zum dritten Mal in einem Finale der Nations League. Das Team k\u00f6nnte das erste werden, das den Titel verteidigt. \n\n#NationsLeague #ESPFRA #Sportschau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Nations League",
                    "Cucurella",
                    "Cucurella Fans Deutschland",
                    "cucurella Hand",
                    "cucurella handball",
                    "Cucurella Deutschland",
                    "Cucurella Germany",
                    "Spanien Frankreich",
                    "Spanien Frankreich Nations League",
                    "Nations League Halbfinale",
                    "Spanien Frankreich Highlights",
                    "Spanien Frankreich Zusammenfassung",
                    "Spanien Frankreich Tore",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal Skills",
                    "Lamine Yamal Nations League",
                    "Lamine Yamal Tore",
                    "Pedri",
                    "pedri Skills",
                    "Pedri Tore",
                    "Nico Williams",
                    "Mikel Merino",
                    "Nations League Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Spanien - Frankreich Nations League Halbfinale Highlights | Sportschau Fu\u00dfball",
                    "description": "Spanien hat Frankreich in einem spektakul\u00e4ren Halbfinale der Nations League mit 5:4 besiegt und trifft im Finale auf Portugal.\n\nIhr habt Bock auf mehr Highlights und Dokus, die nichts mit Fu\u00dfball zu tun haben: \nhttps://www.youtube.com/sportschau\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nSpanien gewann mit 5:4 (2:0) in Stuttgart gegen Frankreich spielt nun am Sonntag (21 Uhr) in M\u00fcnchen gegen Portugal im Finale um die Nations League. Nico Williams (22.), Mikel Merino (25.), zweimal Lamine Yamal (54./Foulelfmeter, 67.) und Pedri (55.) erzielten die Tore f\u00fcr Spanien. Kylian Mbapp\u00e9 (59.), Rayan Cherki (79.) und Randal Kolo Muani (90.+4) trafen f\u00fcr Frankreich, das au\u00dferdem von einem Eigentor durch den Spanier Daniel Vivian profitierte (84.).\n\nFrankreich ist am Sonntag (18 Uhr) damit Gegner der deutschen Mannschaft im Spiel um Platz drei. Deutschland hatte im anderen Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 verloren.\n\nFrankreich hatte den besseren Start und die ersten Abschl\u00fcsse. Die beste Chance ergab sich f\u00fcr Theo Hern\u00e1ndez, der bei seinem Linkschuss aber nur die Latte traf (12.). In F\u00fchrung ging aber Spanien: Lamine Yamal spielte von rechts Mikel Oyarzabal an, der Nico Williams den Ball vorlegte - Williams traf aus zehn Metern (22.).\n\nSpanien erh\u00f6hte wenig sp\u00e4ter: Mikel Merino spielte mit Oyarzabal Doppelpass, Merino nutzte die L\u00fccke selbst und traf im Eins-gegen-Eins gegen Frankreichs Torwart Mike Maignan (25.). Merino jubelte genau wie beim EM-Viertelfinale gegen Deutschland in Stuttgart mit einem Lauf um die Eckfahne - damit erinnerte er an den Jubel seines Vaters Angel Merino, der 1991 im UEFA-Cup f\u00fcr Osasuna im Spiel beim VfB Stuttgart getroffen hatte. Spanien erspielte sich noch ein sehenswertes Tor, das aber wegen einer knappen Abseitsposition des Torsch\u00fctzen Dean Huijsen nicht z\u00e4hlte (44.).\n\nNach Wiederanpfiff machte Spanien schnell klar, dass das Spiel keine Wende mehr bekommen w\u00fcrde. Adrien Rabiot foult Lamine Yamal, der den f\u00e4lligen Strafsto\u00df selbst ins Tor schoss (54.). Pedri spielte sich im Zusammenspiel mit Williams in den Strafraum, dann legte er sich den Ball selbst vor und zum 4:0 verwandelte (55.). Frankreich bekam dann einen Foulelfmeter zugesprochen, den Kylian Mbapp\u00e9 verwandelte (59.). Doch Yamal traf wenig sp\u00e4ter zum zweiten Mal (67.), das 5:1 lie\u00df nur scheinbar keinen Zweifel mehr.\n\nDenn dann kam Frankreich nochmal ran: Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 scheiterte noch am Pfosten (72.), Rayan Cherki erzielte dann aber per Volleyschuss ein Traumtor (79.). Spanien Daniel Vivian traf ins eigene Tor (84.), Frankreich war wieder auf Tuchf\u00fchlung. Randal Kolo Muani erzielte noch das 5:4 (90.+4) - f\u00fcr eine erfolgreiche Aufholjagd zu sp\u00e4t.\n\nSpanien steht nun zum dritten Mal in einem Finale der Nations League. Das Team k\u00f6nnte das erste werden, das den Titel verteidigt. \n\n#NationsLeague #ESPFRA #Sportschau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1862689",
                "likeCount": "29313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91I83lqs0hOL-vHPsu8i-d9Imos",
            "id": "FIRxPsRdE6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:06Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)",
                "description": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nHier streamen: https://shindy.lnk.to/Prototyp\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\n \nSHINDY\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\nhttps://www.instagram.com/shindy/\n\nMASSIV\nhttps://www.instagram.com/massiv/\n \n info@shindy.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Massiv Prototyp",
                    "Shindy",
                    "Massiv",
                    "Prototyp",
                    "Shindy Massiv",
                    "shindy prototyp",
                    "massiv prototype"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)",
                    "description": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nHier streamen: https://shindy.lnk.to/Prototyp\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\n \nSHINDY\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\nhttps://www.instagram.com/shindy/\n\nMASSIV\nhttps://www.instagram.com/massiv/\n \n info@shindy.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253166",
                "likeCount": "17443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKRxywKPfqaHlXNuV7ij_e11vmA",
            "id": "aoaicVhS480",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T11:00:10Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "Ich teste den neuen KNOCKOUT MODUS\ud83d\ude27| MARIO KART WORLD | SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste den neuen KNOCKOUT MODUS\ud83d\ude27| MARIO KART WORLD | SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149751",
                "likeCount": "7646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GcUQ9voyHUZc1UyOQ1AhAxC1vck",
            "id": "QOqPO27Ioxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T00:00:33Z",
                "channelId": "UCqlYzSgsh5jdtWYfVIBoTDw",
                "title": "German Chancellor Friedrich Merz: These tariffs are 'threatening our economy'",
                "description": "German Chancellor Friedrich Merz discusses trade negotiations with the United States and Elon Musk's involvement in German politics on 'Special Report.' #trump #foxnews #germany #tariffs #usa #elonmusk \n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vBUvAS\nWatch more Fox News Video: http://video.foxnews.com\nWatch Fox News Channel Live: http://www.foxnewsgo.com/\n\nFOX News Channel (FNC) is a 24-hour all-encompassing news service delivering breaking news as well as political and business news. The number one network in cable, FNC has been the most-watched television news channel for 18 consecutive years. According to a 2020 Brand Keys Consumer Loyalty Engagement Index report, FOX News is the top brand in the country for morning and evening news coverage. A 2019 Suffolk University poll named FOX News as the most trusted source for television news or commentary, while a 2019 Brand Keys Emotion Engagement Analysis survey found that FOX News was the most trusted cable news brand. A 2017 Gallup/Knight Foundation survey also found that among Americans who could name an objective news source, FOX News was the top-cited outlet. Owned by FOX Corporation, FNC is available in nearly 90 million homes and dominates the cable news landscape, routinely notching the top ten programs in the genre.\n\nWatch full episodes of your favorite shows\nThe Five: https://www.foxnews.com/video/shows/the-five\nSpecial Report with Bret Baier: https://www.foxnews.com/video/shows/special-report\nJesse Watters Primetime: https://www.foxnews.com/video/shows/jesse-watters-primetime\nHannity: https://www.foxnews.com/video/shows/hannity\nThe Ingraham Angle: https://www.foxnews.com/video/shows/ingraham-angle\nGutfeld!: https://www.foxnews.com/video/shows/gutfeld\nFox News @ Night: https://www.foxnews.com/video/shows/fox-news-night\n\nFollow Fox News on Facebook: https://www.facebook.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Twitter: https://twitter.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Instagram: https://www.instagram.com/foxnews/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox News Clips",
                "tags": [
                    "Special Report",
                    "President Donald Trump",
                    "Fox News channel",
                    "white house",
                    "congress",
                    "frieddrich merz",
                    "trade",
                    "germany",
                    "german chancellor",
                    "tariffs",
                    "politics",
                    "us news",
                    "usa",
                    "economy",
                    "sanctions",
                    "elon musk",
                    "tesla",
                    "doge",
                    "big beautiful bill",
                    "disagreements"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "German Chancellor Friedrich Merz: These tariffs are 'threatening our economy'",
                    "description": "German Chancellor Friedrich Merz discusses trade negotiations with the United States and Elon Musk's involvement in German politics on 'Special Report.' #trump #foxnews #germany #tariffs #usa #elonmusk \n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vBUvAS\nWatch more Fox News Video: http://video.foxnews.com\nWatch Fox News Channel Live: http://www.foxnewsgo.com/\n\nFOX News Channel (FNC) is a 24-hour all-encompassing news service delivering breaking news as well as political and business news. The number one network in cable, FNC has been the most-watched television news channel for 18 consecutive years. According to a 2020 Brand Keys Consumer Loyalty Engagement Index report, FOX News is the top brand in the country for morning and evening news coverage. A 2019 Suffolk University poll named FOX News as the most trusted source for television news or commentary, while a 2019 Brand Keys Emotion Engagement Analysis survey found that FOX News was the most trusted cable news brand. A 2017 Gallup/Knight Foundation survey also found that among Americans who could name an objective news source, FOX News was the top-cited outlet. Owned by FOX Corporation, FNC is available in nearly 90 million homes and dominates the cable news landscape, routinely notching the top ten programs in the genre.\n\nWatch full episodes of your favorite shows\nThe Five: https://www.foxnews.com/video/shows/the-five\nSpecial Report with Bret Baier: https://www.foxnews.com/video/shows/special-report\nJesse Watters Primetime: https://www.foxnews.com/video/shows/jesse-watters-primetime\nHannity: https://www.foxnews.com/video/shows/hannity\nThe Ingraham Angle: https://www.foxnews.com/video/shows/ingraham-angle\nGutfeld!: https://www.foxnews.com/video/shows/gutfeld\nFox News @ Night: https://www.foxnews.com/video/shows/fox-news-night\n\nFollow Fox News on Facebook: https://www.facebook.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Twitter: https://twitter.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Instagram: https://www.instagram.com/foxnews/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190584",
                "likeCount": "4673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "exrTkdJ7dObNOpM9i2x5YYdSLVM",
            "id": "wZvE95udYKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:32:56Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "Die ERSTE Runde MARIO KART WORLD auf der Switch 2\ud83e\udd29| SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die ERSTE Runde MARIO KART WORLD auf der Switch 2\ud83e\udd29| SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408437",
                "likeCount": "19874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C8U_958XIMkW0BSIzLDZoxseAkU",
            "id": "TR9wN-Su9yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:00:49Z",
                "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og",
                "title": "Wie Fentanyl das Frankfurter Bahnhofsviertel \u00fcberschwemmt | stern TV",
                "description": "Wichtiger Hinweis: Bei 3:49 sagt unsere Reporterin, dass bereits zwei Gramm Fentanyl t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen. Tats\u00e4chlich k\u00f6nnen bereits zwei Milligramm zum Tod f\u00fchren. Bitte entschuldigt diesen Fehler.\n\nDas Frankfurter Bahnhofsviertel gilt seit Jahren als einer der h\u00e4rtesten Pflaster Deutschlands. Jetzt breitet sich dort eine neue, lebensgef\u00e4hrliche Substanz aus.\n\nsternTV-Reporterin Carolin von der Groeben hat sich mitten ins Viertel begeben, mit Anwohnern, Abh\u00e4ngigen und Helfern gesprochen. Was bedeutet die neue Drogenwelle f\u00fcr die Menschen vor Ort? Und wie reagieren Polizei und Politik auf die eskalierende Lage?\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 28.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #FFM #Frankfurt #Bahnhofsviertel #Polizei \n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "stern TV",
                "tags": [
                    "stern TV",
                    "sternTV",
                    "stern TV RTL",
                    "stern TV Reportage",
                    "RTL",
                    "Reportage",
                    "Reportagen",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku Deutsch",
                    "Reportage Deutsch",
                    "Deutsch",
                    "TV",
                    "TV Sendung",
                    "Television Program (Media Genre)",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie Fentanyl das Frankfurter Bahnhofsviertel \u00fcberschwemmt | stern TV",
                    "description": "Wichtiger Hinweis: Bei 3:49 sagt unsere Reporterin, dass bereits zwei Gramm Fentanyl t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen. Tats\u00e4chlich k\u00f6nnen bereits zwei Milligramm zum Tod f\u00fchren. Bitte entschuldigt diesen Fehler.\n\nDas Frankfurter Bahnhofsviertel gilt seit Jahren als einer der h\u00e4rtesten Pflaster Deutschlands. Jetzt breitet sich dort eine neue, lebensgef\u00e4hrliche Substanz aus.\n\nsternTV-Reporterin Carolin von der Groeben hat sich mitten ins Viertel begeben, mit Anwohnern, Abh\u00e4ngigen und Helfern gesprochen. Was bedeutet die neue Drogenwelle f\u00fcr die Menschen vor Ort? Und wie reagieren Polizei und Politik auf die eskalierende Lage?\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 28.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #FFM #Frankfurt #Bahnhofsviertel #Polizei \n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520351",
                "likeCount": "7854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nw4SZLGEkaxEBZ-jbMicxbU8XKE",
            "id": "6Jh5WcIp5jU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVktnBrBxa8psm_ZJkAaPzA",
                "title": "KRAFTKLUB - Schief in jedem Chor (Official Video)",
                "description": "Das Album, Merch & Tickets exklusiv unter http://www.kraftklub.to\n \nSTERBEN IN KARL-MARX-STADT erscheint am 28.11.2025 und ist ab jetzt vorbestellbar!\nStell Dir Dein eigenes Bundle mit Album, Merch & Tickets zusammen unter http://www.kraftklub.to\n \nMehr von  @kraftklub  \n \nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://tiktok.com/@kraftklub\nhttps://facebook.com/kraftklub\nhttps://twitter.com/kraftklub\nhttp://www.kraftklub.to\n\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT TOUR 2026\n\n03.03.26 - Schwerin, S & K Halle\n04.03.26 - M\u00fcnster, MCC Halle M\u00fcnsterland - AUSVERKAUFT\n06.03.26 - M\u00fcnchen, Olympiahalle - AUSVERKAUFT\n07.03.26 - Graz, Stadthalle\n08.03.26 - Wien, Wiener Stadthalle\n11.03.26 - Berlin, Max-Schmeling-Halle - AUSVERKAUFT \n13.03.26 - Luxemburg, Rockhal\n14.03.26 - D\u00fcsseldorf, PSD Bank Dome - AUSVERKAUFT \n15.03.26 - Erfurt, Messe - AUSVERKAUFT \n17.03.26 - Stuttgart, Schleyerhalle\n19.03.26 - N\u00fcrnberg, PSD Bank N\u00fcrnberg ARENA\n20.03.26 - Freiburg, SICK-Arena\n21.03.26 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n23.03.26 - Braunschweig, Volkswagen Halle \n24.03.26 - Kiel, Wunderino Arena\n26.03.26 - Frankfurt, Festhalle - Zusatzshow\n27.03.26 - Frankfurt, Festhalle - AUSVERKAUFT \n28.03.26 - Bremen, \u00d6VB Arena\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT OPEN AIRS 2026\n\n27.06.26 - Dresden, Rudolf-Harbig-Stadion - AUSVERKAUFT \n03.07.26 - M\u00f6nchengladbach, SparkassenPark \n04.07.26 - Bielefeld, Ravensberger Park \n21.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - Zusatzshow\n22.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - AUSVERKAUFT \n29.08.26 - Hamburg, Trabrennbahn Bahrenfeld\n\n\nS O N G\n \nDie Single \u201eSchief in jedem Chor\u201c ist produziert von Kraftklub und Flo August\nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://www.instagram.com/flo.august.mp3\n \nMix & Master von Moritz Enders\n\n\nV I D E O P R O D U K T I O N\n\nDas Video ist eine Beat The Rich, EKLAT Tontr\u00e4ger & silkrock Produktion\n\nhttps://www.instagram.com/beattherich\nhttps://instagram.com/eklat_tontraeger\nhttps://www.instagram.com/silkrock\n\nKonzept & Regie: Beat Gottwald, Philipp Weiser / Hotel Rocco\nDoP: Xaver Neumann\nProduktion: Luzie Lawrenz, Elina Gr\u00f6ne, Louis Pawlik, Johanna Hanke, Emily Mae Walter, Julia Ramonat, Beat Gottwald, Patrick von Strenge\nProd. Fahrer: Philip Oestreich\nFocus Puller: Per Lang\n\nDrone Cam Operator: Julian Gl\u00f6ckner, SKYNAMIC\nDrone Pilot: Clemens Wronski\n\nStunt-Rigger: Philipp Fichte\nRigger: Tom Natusch\n\nGaffer: Ludwig Schulz\nBest Boy: Thomas Guggenberger\nElectrician: Braden Harris\n\nSetbau: Crofts - Stage- & Sonderbau\nhttp://www.instagram.com/crofts_berlin\n\nKran: Andi Lange, Fr\u00f6hlich Bau Kran\nArt Department: Jerry Sehgal\n\nFotos: Philipp Fr\u00f6hlich\nMaking-Of: Jumandy Guitarra\n\nHair & Make Up: Simone Erl\nvia Nina Akalin Make up Agency\n\nStyling: Selina Bauer, Noah K\u00e4chelin\n\nCatering: Tina Krause, Jule Kunze\n \n\nP O S T - P R O D U C T I O N\n\nEdit & Color Grading: Paul Br\u00f6se\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nUte, Molly, Neele, Chris, Greenpoint Lighting",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KRAFTKLUB",
                "tags": [
                    "Kraftklub",
                    "Mit K",
                    "in schwarz",
                    "Chemnitz",
                    "Punk",
                    "Rock",
                    "Felix Brummer",
                    "Kummer",
                    "Indie",
                    "KIOX",
                    "Kargo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KRAFTKLUB - Schief in jedem Chor (Official Video)",
                    "description": "Das Album, Merch & Tickets exklusiv unter http://www.kraftklub.to\n \nSTERBEN IN KARL-MARX-STADT erscheint am 28.11.2025 und ist ab jetzt vorbestellbar!\nStell Dir Dein eigenes Bundle mit Album, Merch & Tickets zusammen unter http://www.kraftklub.to\n \nMehr von  @kraftklub  \n \nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://tiktok.com/@kraftklub\nhttps://facebook.com/kraftklub\nhttps://twitter.com/kraftklub\nhttp://www.kraftklub.to\n\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT TOUR 2026\n\n03.03.26 - Schwerin, S & K Halle\n04.03.26 - M\u00fcnster, MCC Halle M\u00fcnsterland - AUSVERKAUFT\n06.03.26 - M\u00fcnchen, Olympiahalle - AUSVERKAUFT\n07.03.26 - Graz, Stadthalle\n08.03.26 - Wien, Wiener Stadthalle\n11.03.26 - Berlin, Max-Schmeling-Halle - AUSVERKAUFT \n13.03.26 - Luxemburg, Rockhal\n14.03.26 - D\u00fcsseldorf, PSD Bank Dome - AUSVERKAUFT \n15.03.26 - Erfurt, Messe - AUSVERKAUFT \n17.03.26 - Stuttgart, Schleyerhalle\n19.03.26 - N\u00fcrnberg, PSD Bank N\u00fcrnberg ARENA\n20.03.26 - Freiburg, SICK-Arena\n21.03.26 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n23.03.26 - Braunschweig, Volkswagen Halle \n24.03.26 - Kiel, Wunderino Arena\n26.03.26 - Frankfurt, Festhalle - Zusatzshow\n27.03.26 - Frankfurt, Festhalle - AUSVERKAUFT \n28.03.26 - Bremen, \u00d6VB Arena\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT OPEN AIRS 2026\n\n27.06.26 - Dresden, Rudolf-Harbig-Stadion - AUSVERKAUFT \n03.07.26 - M\u00f6nchengladbach, SparkassenPark \n04.07.26 - Bielefeld, Ravensberger Park \n21.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - Zusatzshow\n22.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - AUSVERKAUFT \n29.08.26 - Hamburg, Trabrennbahn Bahrenfeld\n\n\nS O N G\n \nDie Single \u201eSchief in jedem Chor\u201c ist produziert von Kraftklub und Flo August\nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://www.instagram.com/flo.august.mp3\n \nMix & Master von Moritz Enders\n\n\nV I D E O P R O D U K T I O N\n\nDas Video ist eine Beat The Rich, EKLAT Tontr\u00e4ger & silkrock Produktion\n\nhttps://www.instagram.com/beattherich\nhttps://instagram.com/eklat_tontraeger\nhttps://www.instagram.com/silkrock\n\nKonzept & Regie: Beat Gottwald, Philipp Weiser / Hotel Rocco\nDoP: Xaver Neumann\nProduktion: Luzie Lawrenz, Elina Gr\u00f6ne, Louis Pawlik, Johanna Hanke, Emily Mae Walter, Julia Ramonat, Beat Gottwald, Patrick von Strenge\nProd. Fahrer: Philip Oestreich\nFocus Puller: Per Lang\n\nDrone Cam Operator: Julian Gl\u00f6ckner, SKYNAMIC\nDrone Pilot: Clemens Wronski\n\nStunt-Rigger: Philipp Fichte\nRigger: Tom Natusch\n\nGaffer: Ludwig Schulz\nBest Boy: Thomas Guggenberger\nElectrician: Braden Harris\n\nSetbau: Crofts - Stage- & Sonderbau\nhttp://www.instagram.com/crofts_berlin\n\nKran: Andi Lange, Fr\u00f6hlich Bau Kran\nArt Department: Jerry Sehgal\n\nFotos: Philipp Fr\u00f6hlich\nMaking-Of: Jumandy Guitarra\n\nHair & Make Up: Simone Erl\nvia Nina Akalin Make up Agency\n\nStyling: Selina Bauer, Noah K\u00e4chelin\n\nCatering: Tina Krause, Jule Kunze\n \n\nP O S T - P R O D U C T I O N\n\nEdit & Color Grading: Paul Br\u00f6se\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nUte, Molly, Neele, Chris, Greenpoint Lighting"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132047",
                "likeCount": "10070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KD0rP_NtXt0M2U-UzBdGK5N8O78",
            "id": "UsvKK1FEOn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN, MORAD ~ TUTTO BENE \ud83e\udd0c (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cTutto Bene\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/tutto-bene\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baMorad folgen:\nhttps://www.instagram.com/el_moraddd/\n\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\nLoki: https://www.instagram.com/lokii.wav/\nDeacy: https://www.instagram.com/prodbydeacy/\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\u25baStyling by:\nhttps://www.instagram.com/vrunkofficiel?igsh=azVnbGpjazVpdWVh\n\n\n\n#Dardan #hypnotize #morad #tuttobene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN, MORAD ~ TUTTO BENE \ud83e\udd0c (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cTutto Bene\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/tutto-bene\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baMorad folgen:\nhttps://www.instagram.com/el_moraddd/\n\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\nLoki: https://www.instagram.com/lokii.wav/\nDeacy: https://www.instagram.com/prodbydeacy/\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\u25baStyling by:\nhttps://www.instagram.com/vrunkofficiel?igsh=azVnbGpjazVpdWVh\n\n\n\n#Dardan #hypnotize #morad #tuttobene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168754",
                "likeCount": "10908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0z8j8tlk5kbzRUuAjZUm-tJDuWs",
            "id": "dfz3fxaYuCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:59:07Z",
                "channelId": "UCsjOuG1es57FKoz5RIANI-w",
                "title": "Milano - Denkst du an mich [Official Video]",
                "description": "Milano - \"Denkst du an mich\" hier steramen: https://milano.lnk.to/denkstduanmich\n\nTickets f\u00fcr die Milano Tour 2026 jetzt bestellen: https://milano-official.de\n\n28.04.2026 Wien - Gasometer\n29.04.2026 Frankfurt - Jahrhunderthalle\n30.04.2026 Stuttgart - Porsche Arena\n01.05.2026 Z\u00fcrich - The Hall\n03.05.2026 Hamburg - Inselpark Arena\n06.05.2026 Hannover - Swiss Life Hall\n07.05.2026 Berlin - Tempodrom\n08.05.2026 K\u00f6ln - Lanxess Arena\n09.05.2026 Paris - Bataclan\n03.07.2026 M\u00fcnchen - Tollwood Festival\n\n\u25ba Folge Milano auf Spotify: https://spoti.fi/3nhoMuK \n\u25ba Folge Milano auf Apple: https://apple.co/38xgMkV \n\u25ba Folge Milano auf Instagram: https://www.instagram.com/milanoo   \n\u25ba Folge Milano auf TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44  \n\n\nKontakt: \ninfo@deuxfreres.de \nInstagram: https://www.instagram.com/deuxfreresmusic  \n\n#Milano  #DenkstDuAnMich",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Milano Official",
                "tags": [
                    "Milano Denkst du an mich",
                    "Milano",
                    "Denkst du an mich",
                    "Milano Denkst du an mich video",
                    "Milano Denkst du an mich lyrics",
                    "Milano Denkst du an mich tanz",
                    "Milano Jazeek Nur du",
                    "milano jazeek do you lie",
                    "Milano Emilio 100 Lieder",
                    "100 Lieder",
                    "milano emilio",
                    "Milano 100 Lieder Video",
                    "milano on off",
                    "milano kauta on off",
                    "milano live",
                    "Mero",
                    "milano leer",
                    "milano song",
                    "Milano Nicht f\u00fcr immer",
                    "Milano Eddin Au Revoir",
                    "Au Revoir",
                    "milano sag mir",
                    "milano lune",
                    "Milano on off"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Milano - Denkst du an mich [Official Video]",
                    "description": "Milano - \"Denkst du an mich\" hier steramen: https://milano.lnk.to/denkstduanmich\n\nTickets f\u00fcr die Milano Tour 2026 jetzt bestellen: https://milano-official.de\n\n28.04.2026 Wien - Gasometer\n29.04.2026 Frankfurt - Jahrhunderthalle\n30.04.2026 Stuttgart - Porsche Arena\n01.05.2026 Z\u00fcrich - The Hall\n03.05.2026 Hamburg - Inselpark Arena\n06.05.2026 Hannover - Swiss Life Hall\n07.05.2026 Berlin - Tempodrom\n08.05.2026 K\u00f6ln - Lanxess Arena\n09.05.2026 Paris - Bataclan\n03.07.2026 M\u00fcnchen - Tollwood Festival\n\n\u25ba Folge Milano auf Spotify: https://spoti.fi/3nhoMuK \n\u25ba Folge Milano auf Apple: https://apple.co/38xgMkV \n\u25ba Folge Milano auf Instagram: https://www.instagram.com/milanoo   \n\u25ba Folge Milano auf TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44  \n\n\nKontakt: \ninfo@deuxfreres.de \nInstagram: https://www.instagram.com/deuxfreresmusic  \n\n#Milano  #DenkstDuAnMich"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66385",
                "likeCount": "4729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PTmi4PeEoN1PTJfMqXPsT7-5dFA",
            "id": "0vlQT5LvwbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:32:59Z",
                "channelId": "UCPgLNge0xqQHWM5B5EFH9Cg",
                "title": "In full: Trump meets with Germany's Chancellor Merz in Washington",
                "description": "The German chancellor is hoping to avoid one of Donald Trump's infamous ambushes when he visits the White House for the first time today.\n\nA month into the job, Friedrich Merz, will try to find common ground with Mr Trump - a fellow businessman - on issues such as defence spending and the war in Ukraine.\n\nMr Merz, despite warning that Europe can no longer rely on the US during the election, will try to position Germany as an \u201cindispensable\u201d ally and position itself as the leader of Europe.\n\nMr Trump has delivered a series of public dressing downs to foreign leaders in front of the White House press pool, including Ukraine\u2019s Volodymyr Zelensky and South Africa\u2019s Cyril Ramaphosa.\n\nJoin the conversation: https://www.telegraph.co.uk\n\n#trump #germany #whitehouse #livestream",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Telegraph",
                "tags": [
                    "Telegraph",
                    "News",
                    "Press",
                    "Europe",
                    "Trump",
                    "Germany",
                    "USA",
                    "White House",
                    "Oval Office",
                    "Meeting",
                    "Press Statement",
                    "Press Briefing",
                    "Press Questions",
                    "Merz",
                    "Germany US",
                    "Geopolitics",
                    "Donald Trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "In full: Trump meets with Germany's Chancellor Merz in Washington",
                    "description": "The German chancellor is hoping to avoid one of Donald Trump's infamous ambushes when he visits the White House for the first time today.\n\nA month into the job, Friedrich Merz, will try to find common ground with Mr Trump - a fellow businessman - on issues such as defence spending and the war in Ukraine.\n\nMr Merz, despite warning that Europe can no longer rely on the US during the election, will try to position Germany as an \u201cindispensable\u201d ally and position itself as the leader of Europe.\n\nMr Trump has delivered a series of public dressing downs to foreign leaders in front of the White House press pool, including Ukraine\u2019s Volodymyr Zelensky and South Africa\u2019s Cyril Ramaphosa.\n\nJoin the conversation: https://www.telegraph.co.uk\n\n#trump #germany #whitehouse #livestream"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103268",
                "likeCount": "1052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lxsBs9NQDD3hri_ULYt1zVrvX9k",
            "id": "zS4DtpD_Un0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:01:16Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K x SDP - Keine Helden (Visualizer)",
                "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eKeine Helden\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://app.kontra-k.de/keine-helden\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nSDP\nYouTube \u27a4 @Stonedeafproduction \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/sdp_die_band/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo\n\n#KontraK #SDP #KeineHelden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K SDP Keine Helden",
                    "Kontra K",
                    "SDP",
                    "Keine Helden",
                    "Kontra K SDP",
                    "Kontra K Keine Helden",
                    "SDP Keine Helden",
                    "Kontra K Unheilig Ness Geboren Um zu Leben",
                    "Unheilig",
                    "Ness",
                    "Geboren um zu leben",
                    "Kontra K Unheilig",
                    "Kontra K geboren um zu leben",
                    "unheilig geboren um zu leben",
                    "kontra k",
                    "unheilig",
                    "ness",
                    "geboren um zu leben"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K x SDP - Keine Helden (Visualizer)",
                    "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eKeine Helden\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://app.kontra-k.de/keine-helden\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nSDP\nYouTube \u27a4 @Stonedeafproduction \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/sdp_die_band/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo\n\n#KontraK #SDP #KeineHelden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70598",
                "likeCount": "5732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtiEVWDPedsVTE8wdjq9HH-vFUU",
            "id": "Fqzn4Jkzy7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:59:07Z",
                "channelId": "UCCV0jgckYlzV9e8gGN2d3Hg",
                "title": "Tream - Drago Augustino\u2600\ufe0f (Official Video)",
                "description": "Ab jetzt \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://sndo.ffm.to/4xdp8vx\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream\nProduced by: B-Case, 27th, Ramon Pfanner\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: Jan Grabinger, MN Media\n\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaezdj77MXgMOetMpfrpvd0XqNwm2AnVHj_t-VB_hJOBVEIvT7PbC4StyinHWA_aem_sCRLUmWjl59DOAKS8c6YDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tream",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tream - Drago Augustino\u2600\ufe0f (Official Video)",
                    "description": "Ab jetzt \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://sndo.ffm.to/4xdp8vx\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream\nProduced by: B-Case, 27th, Ramon Pfanner\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: Jan Grabinger, MN Media\n\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaezdj77MXgMOetMpfrpvd0XqNwm2AnVHj_t-VB_hJOBVEIvT7PbC4StyinHWA_aem_sCRLUmWjl59DOAKS8c6YDA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60589",
                "likeCount": "4641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TnXnwdusxCu-hsiMnZM0k0eLx6c",
            "id": "JgDNFQ2RaLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T18:30:09Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran india",
                    "sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran sapphire lyrics",
                    "sapphire lyrics",
                    "sapphire music video",
                    "ed sheeran sapphire india",
                    "sapphire india",
                    "sapphire official music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6168603",
                "likeCount": "392584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x_A3_pveiM53nt2stiWVDKS6FUs",
            "id": "EvF29-3yggI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:27:47Z",
                "channelId": "UCBOVenqjX4jdwYKKiLEnNCA",
                "title": "Ich K\u00c4MPFE gegen die M\u00c4NNER von UCC (Uncut)",
                "description": "[Werbung]\n\nMit dem Code \u201eT800\u201c erhaltet ihr 15% bei Kjavik:\n\nhttps://social.kjavik.com/store/sto_Z6I0Tj5BKgPSipFK\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 25% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nMeine Lieblings Saftrezepte:\n\nRoter Kraftsaft:\n\n3 M\u00f6hren\n1 Apfel\n2 Knollen rote Bete\n1 EL Lein\u00f6l \n\nGr\u00fcner Pronator: \n200 g Gr\u00fcnkohl\n1 Birnen\n1 Knolle Rote Bete\n150 g Rotkohl\nZimt \n1 EL Lein\u00f6l\n\nBeim Strength Shop bekommt ihr ALLES was das Athleten Herz begehrt. Hier geht es zum Shop. Mit dem Code T800 erhaltet ihr 5% \ud83d\udcc8\n\nhttps://www.strengthshop.eu/?sca_ref=7645010.gtbVdZTklr\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060@ralphysranch \nReaktionskanal: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060      \u200b\u2060  \u200b\u2060@T800LIVE \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stephan P\u00fctz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich K\u00c4MPFE gegen die M\u00c4NNER von UCC (Uncut)",
                    "description": "[Werbung]\n\nMit dem Code \u201eT800\u201c erhaltet ihr 15% bei Kjavik:\n\nhttps://social.kjavik.com/store/sto_Z6I0Tj5BKgPSipFK\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 25% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nMeine Lieblings Saftrezepte:\n\nRoter Kraftsaft:\n\n3 M\u00f6hren\n1 Apfel\n2 Knollen rote Bete\n1 EL Lein\u00f6l \n\nGr\u00fcner Pronator: \n200 g Gr\u00fcnkohl\n1 Birnen\n1 Knolle Rote Bete\n150 g Rotkohl\nZimt \n1 EL Lein\u00f6l\n\nBeim Strength Shop bekommt ihr ALLES was das Athleten Herz begehrt. Hier geht es zum Shop. Mit dem Code T800 erhaltet ihr 5% \ud83d\udcc8\n\nhttps://www.strengthshop.eu/?sca_ref=7645010.gtbVdZTklr\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060@ralphysranch \nReaktionskanal: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060      \u200b\u2060  \u200b\u2060@T800LIVE \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210480",
                "likeCount": "8066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qr3_X46cCotgPFiV97inmC3isEU",
            "id": "Ug0isWpubjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjQhd1APsd5NQhiVZV7GYzg",
                "title": "SABATON - Hordes of Khan (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \"Hordes of Khan\" by Sabaton. \n\u279e SUBSCRIBE for more Sabaton: https://www.youtube.com/c/Sabaton?sub_confirmation=1\n\u279e MERCHANDISE Official Store: https://store.sabaton.net/?utm_source=storelink&utm_medium=videodescription&utm_campaign=youtube&utm_content=description\n\n\u25ba Listen to \"Hordes of Khan\" on the streaming platforms: https://sabaton.lnk.to/hok\n\nSabaton discography: https://music.sabaton.net/discography\n\n======== Follow SABATON ========\n\nWEB: https://www.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabaton/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/sabaton\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonofficial/\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@sabatonofficial\n\u2022 YouTube: https://www.youtube.com/c/Sabaton\n\u2022 VK: https://vk.com/sabatonclub\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3o2dn2O0FCVsWDFSh8qxgG\n\u2022 Apple Music: https://geo.itunes.apple.com/artist/184065032?mt=1&app=music&at=1010l35iz&ls=1\n\u2022 Amazon Music: https://music.amazon.com/artists/B0011U46MG/sabaton?tag=pearone-20\n\u2022 Deezer: https://deezer.page.link/s7XZs4Jm8hVF8Kj4A\n\u2022 SoundCloud: https://soundcloud.com/sabatonofficial\n\nSabaton History YouTube: https://www.youtube.com/c/SabatonHistory\n\n======== Merchandise ========\n\nSTORE: https://store.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabatonmerchandise/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonstore/\n\n========= Hordes of Khan LYRICS ==========\n\nUnder the banner of spear, blood and fear\nThe hordes from the steppes marching on the frontier\nThe way for the rider is far so ride hard\nAs the horsemen drawing near\nAnd the strongest one appears\nWith the iron he will rule, the iron fist of power\nThere is no place to run or hide and there are no walls so high\nWhen the Khan has found his prey, then the prey will be defeated\nWarriors of the Mongol clans they are the masters of the fight\n\nNo mercy is shown when the battle is won\nThe conquered will bow and the hordes they will grow\n\nFollow the Khan\nAs we conquer the land of the\nFoes of the Khan\nNow there is no escape\nThe hordes of the Khan\nJoin the ranks of the horde and then\nFollow the Khan\nTo the end of the world we will go\n\nBorn to the saddle of clans of the horse\nBy chaos and turmoil, gave birth to a force\nHe makes no excuse if you\u2019re rich, or you\u2019re poor\nHe will value all your skills\nAnd he will recognise the kills\nFrom the eastern steppes of clans, the greatest seed of power\nThe calling of the wild is strong and is carried by the wind\nThe Mongolian tribes unite, to the fight under the banner\nTo crush all opposition and to defeat them on the field\n\nThe scourge of the gods will deliver the blow\nHe will strike down the foes and the hordes they will grow\n\nBreak and crush your rivals\nHear them weep and cry\nTo steal all that they hold dear\nTo kill their love with fear\n\n========= Historic Fact ==========\n\nGenghis Khan, originally named Temujin, rose from the harsh steppes of Mongolia to become one of history's most formidable conquerors. Mastering horseback warfare, he united the Mongol tribes through diplomacy and battle. As the Great Khan, he created a powerful empire that extended far beyond Mongolia, becoming the largest contiguous empire in history. His rule connected East and West through the Silk Road, established justice with the Yassa, and left a lasting legacy on the world.\n\n==================================\nRecorded, mixed and mastered at Black Lounge studios by Jonas Kjellgren. \n==================================\nSabaton is a registered and protected trademark.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabaton",
                "tags": [
                    "sabaton",
                    "\u0441\u0430\u0431\u0430\u0442\u043e\u043d",
                    "heavy metal",
                    "metal",
                    "hordes of khan",
                    "sabaton hordes of khan",
                    "genghis khan",
                    "genghis khan song",
                    "genghis khan movie",
                    "chinggis",
                    "chinggis khaan",
                    "chinggis khan song",
                    "chinggis khaanii magtaal",
                    "chinggis khan throat singing",
                    "mongol empire song",
                    "mongol empire history",
                    "hordes of khan lyrics",
                    "sabaton hordes of khan lyrics",
                    "sabaton genghis khan",
                    "new sabaton 2025",
                    "new metal 2025",
                    "sabaton hordes of khan music video",
                    "official music video sabaton",
                    "new thrash metal 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SABATON - Hordes of Khan (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \"Hordes of Khan\" by Sabaton. \n\u279e SUBSCRIBE for more Sabaton: https://www.youtube.com/c/Sabaton?sub_confirmation=1\n\u279e MERCHANDISE Official Store: https://store.sabaton.net/?utm_source=storelink&utm_medium=videodescription&utm_campaign=youtube&utm_content=description\n\n\u25ba Listen to \"Hordes of Khan\" on the streaming platforms: https://sabaton.lnk.to/hok\n\nSabaton discography: https://music.sabaton.net/discography\n\n======== Follow SABATON ========\n\nWEB: https://www.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabaton/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/sabaton\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonofficial/\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@sabatonofficial\n\u2022 YouTube: https://www.youtube.com/c/Sabaton\n\u2022 VK: https://vk.com/sabatonclub\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3o2dn2O0FCVsWDFSh8qxgG\n\u2022 Apple Music: https://geo.itunes.apple.com/artist/184065032?mt=1&app=music&at=1010l35iz&ls=1\n\u2022 Amazon Music: https://music.amazon.com/artists/B0011U46MG/sabaton?tag=pearone-20\n\u2022 Deezer: https://deezer.page.link/s7XZs4Jm8hVF8Kj4A\n\u2022 SoundCloud: https://soundcloud.com/sabatonofficial\n\nSabaton History YouTube: https://www.youtube.com/c/SabatonHistory\n\n======== Merchandise ========\n\nSTORE: https://store.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabatonmerchandise/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonstore/\n\n========= Hordes of Khan LYRICS ==========\n\nUnder the banner of spear, blood and fear\nThe hordes from the steppes marching on the frontier\nThe way for the rider is far so ride hard\nAs the horsemen drawing near\nAnd the strongest one appears\nWith the iron he will rule, the iron fist of power\nThere is no place to run or hide and there are no walls so high\nWhen the Khan has found his prey, then the prey will be defeated\nWarriors of the Mongol clans they are the masters of the fight\n\nNo mercy is shown when the battle is won\nThe conquered will bow and the hordes they will grow\n\nFollow the Khan\nAs we conquer the land of the\nFoes of the Khan\nNow there is no escape\nThe hordes of the Khan\nJoin the ranks of the horde and then\nFollow the Khan\nTo the end of the world we will go\n\nBorn to the saddle of clans of the horse\nBy chaos and turmoil, gave birth to a force\nHe makes no excuse if you\u2019re rich, or you\u2019re poor\nHe will value all your skills\nAnd he will recognise the kills\nFrom the eastern steppes of clans, the greatest seed of power\nThe calling of the wild is strong and is carried by the wind\nThe Mongolian tribes unite, to the fight under the banner\nTo crush all opposition and to defeat them on the field\n\nThe scourge of the gods will deliver the blow\nHe will strike down the foes and the hordes they will grow\n\nBreak and crush your rivals\nHear them weep and cry\nTo steal all that they hold dear\nTo kill their love with fear\n\n========= Historic Fact ==========\n\nGenghis Khan, originally named Temujin, rose from the harsh steppes of Mongolia to become one of history's most formidable conquerors. Mastering horseback warfare, he united the Mongol tribes through diplomacy and battle. As the Great Khan, he created a powerful empire that extended far beyond Mongolia, becoming the largest contiguous empire in history. His rule connected East and West through the Silk Road, established justice with the Yassa, and left a lasting legacy on the world.\n\n==================================\nRecorded, mixed and mastered at Black Lounge studios by Jonas Kjellgren. \n==================================\nSabaton is a registered and protected trademark."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381485",
                "likeCount": "35313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WCRODllrx0SejAOs685A3Uumd3o",
            "id": "LCIX2ON2IOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T20:30:33Z",
                "channelId": "UCzSObilqRtW7nHg6hFbPfUQ",
                "title": "FIFI X EGLI TAKO X DJ GIMI O - KU JE NIS & SHUJ SHUJ (Official Video)",
                "description": "@ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA\nFIFI X EGLI TAKO X DJ GIMI O - KU JE NIS & SHUJ SHUJ\n\nKU JE NIS\nComposer: Filloreta Raci \nLyrics: Filloreta Raci \nSynth : MUBI \nProducer: \u00c7elik Lipa Sbs Entertainment \n\nSHUJ SHUJ \nComposer: Filloreta Raci \nLyrics: Filloreta Raci & Ghulo\nProd. By:  by \u00c7elik lipa Sbs Entertainment \n\nVideo : Imagine Films \n\nMakeup & Hair : ArberBytyqi \nStylist : Miranda Dupi \n\nSpecial thanks to : Kasollet e Zanave, MevlaniBrand & ButikuFlaka\n\nExecutive Producer : Filloreta Ra\u00e7i",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCIX2ON2IOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCIX2ON2IOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCIX2ON2IOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCIX2ON2IOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCIX2ON2IOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FIFI OFFICIAL",
                "tags": [
                    "fifi",
                    "egli tako",
                    "egli",
                    "gimi o",
                    "premiere",
                    "video",
                    "production",
                    "music video",
                    "gjesti",
                    "hits",
                    "music",
                    "online",
                    "prishtina",
                    "kange",
                    "hite",
                    "onima hits",
                    "qelik lipa",
                    "shqipe",
                    "shqiptare",
                    "veshu ndrequ",
                    "don xhoni",
                    "ledri vula",
                    "elvana gjata",
                    "gimi",
                    "onima",
                    "youtube hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIFI X EGLI TAKO X DJ GIMI O - KU JE NIS & SHUJ SHUJ (Official Video)",
                    "description": "@ONIMA - http://smarturl.it/ONIMA\nFIFI X EGLI TAKO X DJ GIMI O - KU JE NIS & SHUJ SHUJ\n\nKU JE NIS\nComposer: Filloreta Raci \nLyrics: Filloreta Raci \nSynth : MUBI \nProducer: \u00c7elik Lipa Sbs Entertainment \n\nSHUJ SHUJ \nComposer: Filloreta Raci \nLyrics: Filloreta Raci & Ghulo\nProd. By:  by \u00c7elik lipa Sbs Entertainment \n\nVideo : Imagine Films \n\nMakeup & Hair : ArberBytyqi \nStylist : Miranda Dupi \n\nSpecial thanks to : Kasollet e Zanave, MevlaniBrand & ButikuFlaka\n\nExecutive Producer : Filloreta Ra\u00e7i"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650931",
                "likeCount": "24615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1piUA-XNPOwsl8gJQYWxmVFVPyw",
            "id": "ocWo9vnhi_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T06:59:08Z",
                "channelId": "UCUqLsI6BpGXHOR_yJKJFalQ",
                "title": "BAJRAMIN E FESTOJM\u00cb  |   Adem Ramadani",
                "description": "https://www.facebook.com/AdemRamadanifaqjazyrtare\n\nhttps://www.instagram....\n\nhttps://www.tiktok.com...\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb & \ud835\udddf\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani\n\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani \n\ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddf1, \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude05\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Mevlan Kurtishi\n\ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Aref Hasan | Sweven records\n\ud835\udde3\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\ude06: Hajrush Mani & Lulzim Hamidi\n\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4: Besnik Mani\n\n\nBAJRAMIN E FESTOJM\u00cb\n\nJehojn\u00eb minaret para agimi\n ndri\u00e7on qyteti nga zbukurimi\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb lumtur jan\u00eb\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb g\u2019zuar jan\u00eb\nf\u00ebmij\u00ebt rrug\u00ebs bukur t\u00eb veshur\nmarrin dhurata gjith\u00eb t\u00eb buz\u00ebqeshur\nSot \u00ebsht\u00eb dita jon\u00eb\nSot \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb\n\nNdajm\u00eb p\u00ebrsh\u00ebndetje\n me fjal\u2019t  ma t\u2019mira\nTryezat plot me \u00ebmb\u00eblsira\nkjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nKjo \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nB\u00ebhen vizita te njani tjetri\nshkon ma i riu te ma i vjetri\nKjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nSa bukur ne festojm\u00eb\n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem Ramadani",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAJRAMIN E FESTOJM\u00cb  |   Adem Ramadani",
                    "description": "https://www.facebook.com/AdemRamadanifaqjazyrtare\n\nhttps://www.instagram....\n\nhttps://www.tiktok.com...\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb & \ud835\udddf\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani\n\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani \n\ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddf1, \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude05\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Mevlan Kurtishi\n\ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Aref Hasan | Sweven records\n\ud835\udde3\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\ude06: Hajrush Mani & Lulzim Hamidi\n\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4: Besnik Mani\n\n\nBAJRAMIN E FESTOJM\u00cb\n\nJehojn\u00eb minaret para agimi\n ndri\u00e7on qyteti nga zbukurimi\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb lumtur jan\u00eb\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb g\u2019zuar jan\u00eb\nf\u00ebmij\u00ebt rrug\u00ebs bukur t\u00eb veshur\nmarrin dhurata gjith\u00eb t\u00eb buz\u00ebqeshur\nSot \u00ebsht\u00eb dita jon\u00eb\nSot \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb\n\nNdajm\u00eb p\u00ebrsh\u00ebndetje\n me fjal\u2019t  ma t\u2019mira\nTryezat plot me \u00ebmb\u00eblsira\nkjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nKjo \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nB\u00ebhen vizita te njani tjetri\nshkon ma i riu te ma i vjetri\nKjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nSa bukur ne festojm\u00eb\n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167721",
                "likeCount": "3681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1w1MbPP3vln1gntoLtTeI_o_k5o",
            "id": "DyMFpReNnts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:00:02Z",
                "channelId": "UCtyFVwXiQUaZNrE_4fE30_A",
                "title": "Olaf Schubert: Reden ist nicht einfach | Comedy | Nuhr im Ersten",
                "description": "Kommunizieren war schon immer schwer. Vor allem, wenn dann noch unterschiedliche Meinungen dazukommen. Schon seit Jahrhunderten k\u00f6nnen wir uns falsch verstehen und dann kann es auch schon mal eskalieren. Wie gut, dass uns Olaf Schubert daf\u00fcr etwas an die Hand gibt und zur Entspannung einl\u00e4dt.\n\nAndreas Rebers - Wie kriegst\u00fcchtig ist die Jugend?: https://youtu.be/4i32q8I4L6s\n\nMehr Comedy in der Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=i6Tlog8wWdg&list=PL2Rn54bVHp6o7FSwj3Y7dg5xNOCooES1I&index=1&\n\nDie ganze Sendung \"Nuhr im Ersten\" in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/nuhr-im-ersten\n\nEs gab viel Personalwechsel in den letzten Tagen und Wochen. Neuer Kanzler - nach zwei Wahlg\u00e4ngen. Neuer Papst - noch nicht mal nach drei Wahlg\u00e4ngen. Man nimmt es wohl genau. Dazu immer wieder Informatives aus der neuen Regierung. Und von rechts und links nat\u00fcrlich. F\u00fcr jeden also was dabei. Dieter Nuhr zieht daraus wie immer seine ihm eigenen, humorvollen Schl\u00fcsse. Zu Gast sind Mirja Boes, Alain Frei, Olaf Schubert und Torsten Str\u00e4ter.\n\nNuhr im Ersten\nPolitische Peinlichkeiten, Skandale, der Irrwitz des Alltags \u2013 Dieter Nuhr l\u00e4sst sich nichts entgehen, was er humorvoll sezieren oder mit bei\u00dfend scharfen Worten kommentieren kann.\n\n#olafschubert #nuhrimersten #dieternuhr #comedy #satrire #politik #kabarett",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DyMFpReNnts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DyMFpReNnts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DyMFpReNnts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DyMFpReNnts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DyMFpReNnts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rbb",
                "tags": [
                    "Bj\u00f6rn H\u00f6cke",
                    "Bundeskanzler",
                    "Bundestagswahl",
                    "Comedy",
                    "Comedy Satire",
                    "Comedysendung",
                    "Demonstrationen Deutschland",
                    "Dieter Nuhr",
                    "Gendern",
                    "Kabarett",
                    "Nuhr im Ersten",
                    "Ossis und Wessis",
                    "Papstwahl",
                    "Politik",
                    "Politisches Kabarett",
                    "Polizei",
                    "Pronomen",
                    "Rechtsextremismus"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Olaf Schubert: Reden ist nicht einfach | Comedy | Nuhr im Ersten",
                    "description": "Kommunizieren war schon immer schwer. Vor allem, wenn dann noch unterschiedliche Meinungen dazukommen. Schon seit Jahrhunderten k\u00f6nnen wir uns falsch verstehen und dann kann es auch schon mal eskalieren. Wie gut, dass uns Olaf Schubert daf\u00fcr etwas an die Hand gibt und zur Entspannung einl\u00e4dt.\n\nAndreas Rebers - Wie kriegst\u00fcchtig ist die Jugend?: https://youtu.be/4i32q8I4L6s\n\nMehr Comedy in der Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=i6Tlog8wWdg&list=PL2Rn54bVHp6o7FSwj3Y7dg5xNOCooES1I&index=1&\n\nDie ganze Sendung \"Nuhr im Ersten\" in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/nuhr-im-ersten\n\nEs gab viel Personalwechsel in den letzten Tagen und Wochen. Neuer Kanzler - nach zwei Wahlg\u00e4ngen. Neuer Papst - noch nicht mal nach drei Wahlg\u00e4ngen. Man nimmt es wohl genau. Dazu immer wieder Informatives aus der neuen Regierung. Und von rechts und links nat\u00fcrlich. F\u00fcr jeden also was dabei. Dieter Nuhr zieht daraus wie immer seine ihm eigenen, humorvollen Schl\u00fcsse. Zu Gast sind Mirja Boes, Alain Frei, Olaf Schubert und Torsten Str\u00e4ter.\n\nNuhr im Ersten\nPolitische Peinlichkeiten, Skandale, der Irrwitz des Alltags \u2013 Dieter Nuhr l\u00e4sst sich nichts entgehen, was er humorvoll sezieren oder mit bei\u00dfend scharfen Worten kommentieren kann.\n\n#olafschubert #nuhrimersten #dieternuhr #comedy #satrire #politik #kabarett"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311632",
                "likeCount": "1804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ecFttipKsJarybqyAK3tRnFt3w",
            "id": "S4jj81elPDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:00:51Z",
                "channelId": "UCFoKXoDoExwtBWdSTCIdEVQ",
                "title": "Schweiz: Felssturz, Gletscherabbruch, Zerst\u00f6rung \u2013 das Schicksal von Blatten im Wallis",
                "description": "Im Schweizer Kanton Wallis hat sich eine Naturkatastrophe ereignet, wie sie das Land noch nie erlebt hat: Nach einem massiven Felssturz am Kleinen Nesthorn st\u00fcrzt der darunterliegende Birch-Gletscher ab. Neun Millionen Kubikmeter Gestein, Schutt, Eis und Baumst\u00e4mme donnern ins Tal \u2013 und begraben das Bergdorf Blatten nahezu vollst\u00e4ndig.\n\nRund 300 Menschen lebten hier bis vor wenigen Tagen. Heute ist nichts mehr \u00fcbrig \u2013 kein Haus, kein Stall, kein Hof. Nur eine riesige Ger\u00f6llhalde. Nur dank modernster \u00dcberwachungstechnik und Sensoren, die Bewegungen im Gestein fr\u00fchzeitig registrierten, konnte das Dorf rechtzeitig evakuiert werden. Ein Leben konnte offenbar nicht gerettet werden: Ein 64-j\u00e4hriger Sch\u00e4fer wird nach wie vor vermisst.\n\nDiese Reportage von unserer ARD-Korrespondentin Sandra Biegger erz\u00e4hlt die Geschichten der Menschen vor Ort \u2013 ihre Verluste, ihre Verzweiflung, aber auch ihren Mut. Fachleute wie Glaziologen und Geologen ordnen das Ereignis ein: Der Felssturz l\u00f6ste nicht nur den Gletscherabbruch aus, sondern setzte eine gef\u00e4hrliche Kettenreaktion in Gang. Die Ursache: Eine Kombination aus por\u00f6sem Gestein, viel Schmelzwasser \u2013 und dem Klimawandel, der den Permafrost und damit die Stabilit\u00e4t der Alpen zunehmend bedroht.\n\nAutoren: Sandra Biegger, Wolfgang Wanner \nProducerin: Anna Sch\u00f6nhofer, Mara Probst\nKamera: Marcel Wollner \nSchnitt: Daniel Andrei \n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Intro\n01:15 Ger\u00f6ll verschlingt Bergdorf\n03:02 Forschung am Berg\n04:57 Folgen\n06:36 Outro\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n \nDieser Film wurde Anfang Juni 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel \n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#schweiz #blatten #felssturz #gletscher",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weltspiegel",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schweiz: Felssturz, Gletscherabbruch, Zerst\u00f6rung \u2013 das Schicksal von Blatten im Wallis",
                    "description": "Im Schweizer Kanton Wallis hat sich eine Naturkatastrophe ereignet, wie sie das Land noch nie erlebt hat: Nach einem massiven Felssturz am Kleinen Nesthorn st\u00fcrzt der darunterliegende Birch-Gletscher ab. Neun Millionen Kubikmeter Gestein, Schutt, Eis und Baumst\u00e4mme donnern ins Tal \u2013 und begraben das Bergdorf Blatten nahezu vollst\u00e4ndig.\n\nRund 300 Menschen lebten hier bis vor wenigen Tagen. Heute ist nichts mehr \u00fcbrig \u2013 kein Haus, kein Stall, kein Hof. Nur eine riesige Ger\u00f6llhalde. Nur dank modernster \u00dcberwachungstechnik und Sensoren, die Bewegungen im Gestein fr\u00fchzeitig registrierten, konnte das Dorf rechtzeitig evakuiert werden. Ein Leben konnte offenbar nicht gerettet werden: Ein 64-j\u00e4hriger Sch\u00e4fer wird nach wie vor vermisst.\n\nDiese Reportage von unserer ARD-Korrespondentin Sandra Biegger erz\u00e4hlt die Geschichten der Menschen vor Ort \u2013 ihre Verluste, ihre Verzweiflung, aber auch ihren Mut. Fachleute wie Glaziologen und Geologen ordnen das Ereignis ein: Der Felssturz l\u00f6ste nicht nur den Gletscherabbruch aus, sondern setzte eine gef\u00e4hrliche Kettenreaktion in Gang. Die Ursache: Eine Kombination aus por\u00f6sem Gestein, viel Schmelzwasser \u2013 und dem Klimawandel, der den Permafrost und damit die Stabilit\u00e4t der Alpen zunehmend bedroht.\n\nAutoren: Sandra Biegger, Wolfgang Wanner \nProducerin: Anna Sch\u00f6nhofer, Mara Probst\nKamera: Marcel Wollner \nSchnitt: Daniel Andrei \n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Intro\n01:15 Ger\u00f6ll verschlingt Bergdorf\n03:02 Forschung am Berg\n04:57 Folgen\n06:36 Outro\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n \nDieser Film wurde Anfang Juni 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel \n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#schweiz #blatten #felssturz #gletscher"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183490",
                "likeCount": "2032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kMk57N65y9yFXK_BudlY1rLeM8g",
            "id": "FfvJ5PdKbL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T03:35:08Z",
                "channelId": "UCWJ2lWNubArHWmf3FIHbfcQ",
                "title": "MUST-SEE NBA FINALS GAME 1 ENDING Thunder vs Pacers \ud83d\udc40  | June 5, 2025",
                "description": "The Indiana Pacers mounted an incredible comeback in the 4th quarter, at one point down 15 points, they managed to rally back and in the end it was Tyrese Haliburton who once again put the team ahead late! This is the FIFTH time this postseason that the Pacers have rallied from a 15+ point deficit, which is the MOST by any team in the playoffs since 1998! They also have become just the third team in NBA Playoffs history to rally from a 15 point deficit in the 4th quarter, joining the 2011 Dallas Mavericks and the 1992 Chicago Bulls. Haliburton's shot to put the team ahead with 0.3 seconds remaining put Tyrese in the history books, as that marks the FIFTH time this playoff run where he has made a go-ahead, game-winning or game-tying shot within the last 30 seconds of the 4th quarter or in overtime, the most of ANY player in NBA Playoff history! The record was formerly held by Ray Allen in his 2009 run, with four made shots of that variety.\n\nThe Pacers defeated the Thunder, 111-110 tonight in Oklahoma City. Pascal Siakam led the way for the Pacers with 19 points on 7-15 from the field (1-2 from 3) to go along with 10 rebounds and 3 assists. For the Thunder, Shai Gilgeous-Alexander had a team-high 38 points on 14-30 from the field (3-6 from 3). The Pacers lead the series 1-0\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfvJ5PdKbL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfvJ5PdKbL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfvJ5PdKbL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfvJ5PdKbL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfvJ5PdKbL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA",
                "tags": [
                    "Basketball",
                    "G League",
                    "NBA",
                    "game-0042400401"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUST-SEE NBA FINALS GAME 1 ENDING Thunder vs Pacers \ud83d\udc40  | June 5, 2025",
                    "description": "The Indiana Pacers mounted an incredible comeback in the 4th quarter, at one point down 15 points, they managed to rally back and in the end it was Tyrese Haliburton who once again put the team ahead late! This is the FIFTH time this postseason that the Pacers have rallied from a 15+ point deficit, which is the MOST by any team in the playoffs since 1998! They also have become just the third team in NBA Playoffs history to rally from a 15 point deficit in the 4th quarter, joining the 2011 Dallas Mavericks and the 1992 Chicago Bulls. Haliburton's shot to put the team ahead with 0.3 seconds remaining put Tyrese in the history books, as that marks the FIFTH time this playoff run where he has made a go-ahead, game-winning or game-tying shot within the last 30 seconds of the 4th quarter or in overtime, the most of ANY player in NBA Playoff history! The record was formerly held by Ray Allen in his 2009 run, with four made shots of that variety.\n\nThe Pacers defeated the Thunder, 111-110 tonight in Oklahoma City. Pascal Siakam led the way for the Pacers with 19 points on 7-15 from the field (1-2 from 3) to go along with 10 rebounds and 3 assists. For the Thunder, Shai Gilgeous-Alexander had a team-high 38 points on 14-30 from the field (3-6 from 3). The Pacers lead the series 1-0\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2115657",
                "likeCount": "23098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9d9UnirERclnALoVko1Fk6P8xw",
            "id": "p-iLah5PsAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:01:30Z",
                "channelId": "UCWCIIJRQImUtolnWZjcSB7Q",
                "title": "Ein sehr unpassendes Geschenk | Knallerfrauen mit Martina Hill",
                "description": "Eltern sind in der Regel mit der Kinderplanung schneller als man selbst.\n\n#Geschenk#Knallerfrauen #SAT1\n\nJetzt Knallerfrauen abonnieren: https://s71.link/b/2KukuPa \n\nNoch mehr Martina Hill:\nKnallerfrauen Mama: https://s71.link/b/3byEOL0 \nKnallerfrauen im B\u00fcro: https://s71.link/b/3aB3y3T \nKnallerfrauen International: https://s71.link/b/2KyoT3n \nAlle Videos findest du auf https://s71.link/b/34Zy6eB \nGanze Folge online sehen: https://s71.link/b/2VupI3J   \n\nMartina Hill ist zur\u00fcck! Unglaublich wandelbar und mit vollem K\u00f6rpereinsatz schl\u00fcpft Martina Hill in \"Knallerfrauen\" wieder in die verschiedensten Frauenrollen. Sie ist mal der sexy Vamp, mal die einfallsreiche Mutter, und mal die vermeintlich taffe Businessfrau. Alles Frauen, die provokant oder absurd und auch einfach mal v\u00f6llig verr\u00fcckt ihren Alltag meistern \u2013 oder es zumindest versuchen. Immer \u00fcberraschend und vor allen Dingen zum Br\u00fcllen komisch. \n\nMartina Hill auf Facebook: \nhttps://s71.link/b/3eK37I2 \nDie offizielle Facebook-Seite der Knallerfrauen: \nhttps://s71.link/b/3avTzgk \n\n********************************************************************\n\nMehr Comedy auf YouTube:\nJoko & Klaas:\nhttps://s71.link/b/3eJMEn9 \nDie dreisten Drei\nhttps://s71.link/b/2XVJOpb \nKesslers Knigge\nhttps://s71.link/b/3axul1l \nSwitch Reloaded\nhttps://s71.link/b/3eOBWvQ\nQuatsch Comedy Club:\nhttps://s71.link/b/2xIWjtG\nRabenm\u00fctter:\nhttps://s71.link/b/3avxpLd \n\nImpressum: https://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-iLah5PsAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-iLah5PsAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-iLah5PsAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-iLah5PsAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-iLah5PsAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knallerfrauen",
                "tags": [
                    "Familie",
                    "Feier",
                    "Fest",
                    "Party",
                    "Treffen",
                    "Familienfeier",
                    "Familienfest",
                    "Geschenk",
                    "unpassend",
                    "unpassendes Geschenk",
                    "Kinderplanung",
                    "Kind",
                    "Baby",
                    "Schwangerschaft",
                    "Freund",
                    "Beziehung",
                    "Eltern",
                    "Martina Hill",
                    "Knallerfrauen",
                    "Sketch",
                    "Comedy",
                    "Martina Hill Comedy",
                    "Typisch Frau",
                    "martina hill best of",
                    "Lustige Videos",
                    "sat1",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "German Comedy",
                    "fun",
                    "funny",
                    "funny clips",
                    "irony",
                    "Family",
                    "sexy",
                    "sexy jokes",
                    "ganze folge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ein sehr unpassendes Geschenk | Knallerfrauen mit Martina Hill",
                    "description": "Eltern sind in der Regel mit der Kinderplanung schneller als man selbst.\n\n#Geschenk#Knallerfrauen #SAT1\n\nJetzt Knallerfrauen abonnieren: https://s71.link/b/2KukuPa \n\nNoch mehr Martina Hill:\nKnallerfrauen Mama: https://s71.link/b/3byEOL0 \nKnallerfrauen im B\u00fcro: https://s71.link/b/3aB3y3T \nKnallerfrauen International: https://s71.link/b/2KyoT3n \nAlle Videos findest du auf https://s71.link/b/34Zy6eB \nGanze Folge online sehen: https://s71.link/b/2VupI3J   \n\nMartina Hill ist zur\u00fcck! Unglaublich wandelbar und mit vollem K\u00f6rpereinsatz schl\u00fcpft Martina Hill in \"Knallerfrauen\" wieder in die verschiedensten Frauenrollen. Sie ist mal der sexy Vamp, mal die einfallsreiche Mutter, und mal die vermeintlich taffe Businessfrau. Alles Frauen, die provokant oder absurd und auch einfach mal v\u00f6llig verr\u00fcckt ihren Alltag meistern \u2013 oder es zumindest versuchen. Immer \u00fcberraschend und vor allen Dingen zum Br\u00fcllen komisch. \n\nMartina Hill auf Facebook: \nhttps://s71.link/b/3eK37I2 \nDie offizielle Facebook-Seite der Knallerfrauen: \nhttps://s71.link/b/3avTzgk \n\n********************************************************************\n\nMehr Comedy auf YouTube:\nJoko & Klaas:\nhttps://s71.link/b/3eJMEn9 \nDie dreisten Drei\nhttps://s71.link/b/2XVJOpb \nKesslers Knigge\nhttps://s71.link/b/3axul1l \nSwitch Reloaded\nhttps://s71.link/b/3eOBWvQ\nQuatsch Comedy Club:\nhttps://s71.link/b/2xIWjtG\nRabenm\u00fctter:\nhttps://s71.link/b/3avxpLd \n\nImpressum: https://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288777",
                "likeCount": "238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cYNH2MW45ZIO1ijqW2rSt2QOKOE",
            "id": "-Wgc0Bar29o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:40Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "NIMO x CAPO - RRR (prod. by Ersonic)",
                "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/RRR_Nimo_Capo\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Capo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/capo\n\u25ba Capo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@capo\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\nProduzent:  Ersonic\nhttps://www.instagram.com/ersonic/\n\nMix: Ersonic\nhttps://www.instagram.com/Ersonic\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #CAPO #RRR #Moonboys  #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIMO x CAPO - RRR (prod. by Ersonic)",
                    "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/RRR_Nimo_Capo\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Capo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/capo\n\u25ba Capo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@capo\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\nProduzent:  Ersonic\nhttps://www.instagram.com/ersonic/\n\nMix: Ersonic\nhttps://www.instagram.com/Ersonic\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #CAPO #RRR #Moonboys  #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61074",
                "likeCount": "4158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXIlVqtOjKd5J4ejOS90CRiEFT8",
            "id": "T70VFB_-DWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T17:37:07Z",
                "channelId": "UCCjkK_Qk9BUytDlAzz0iCZw",
                "title": "Merz und Trump: So verlief das Treffen im Oval Office | AFP",
                "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) haben sich bei ihrem Treffen im Wei\u00dfen Haus durchaus launig unterhalten. Dabei ging es um die Ukraine, Trumps deutsche Herkunft, ein Handelsabkommen mit der EU - und der US-Pr\u00e4sident konnte sich einen Seitenhieb auf Angela Merkel nicht verkneifen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AFP Deutschland",
                "tags": [
                    "NEWSCLIP",
                    "UNVERTONT",
                    "USA",
                    "DEUTSCHLAND",
                    "TRUMP",
                    "MERZ",
                    "POLITIK",
                    "TREFFEN",
                    "DIPLOMATIE",
                    "OVALOFFICE",
                    "WASHINGTON",
                    "MERKEL",
                    "AFP",
                    "NEWS",
                    "ACTU",
                    "INFO"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merz und Trump: So verlief das Treffen im Oval Office | AFP",
                    "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) haben sich bei ihrem Treffen im Wei\u00dfen Haus durchaus launig unterhalten. Dabei ging es um die Ukraine, Trumps deutsche Herkunft, ein Handelsabkommen mit der EU - und der US-Pr\u00e4sident konnte sich einen Seitenhieb auf Angela Merkel nicht verkneifen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299458",
                "likeCount": "2634",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpeIfTSYjBLYmWDZP_lnk8s0I2U",
            "id": "MyTAW2Iub7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:08:03Z",
                "channelId": "UCWSD9hmWes_v1ERAgdFBvcw",
                "title": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!",
                "description": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Live Kanal https://www.youtube.com/@nykesname-Live\n\u25ba Twitch https://www.twitch.tv/nykesname\n\u25ba Instagram https://www.instagram.com/nykesname/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nykesname \n\u25ba Filmkanal: https://www.youtube.com/@nykesworlds/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/BcGmKDsSUY\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc65 Zu den Quellen und Teilnehmern:\n\u25ba 7 vs. Wild https://www.instagram.com/7vswild/\n\u25ba Martin Linke https://www.youtube.com/@UCF211q8E2-cEZCAj4qepQBA \n\u25ba David Leichtle https://www.youtube.com/@UCp58eqBpUrTq5kMM7YMHvIA \n\u25ba Survival Deutschland https://www.instagram.com/survival_deutschland/\n\u25ba Otto Bulletproof https://www.youtube.com/@UCGgJQ2RbUW99O_kVzlshvGg \n\u25ba Sebo https://www.youtube.com/@UC4tAYRbafNOysDZFR9xB_ng \n\u25ba Joe Vogel https://www.youtube.com/@UC_YAypW-kAmAQcSS9dG3dlA \n\u25ba Fritz Meinecke https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\n\u25ba Alone https://www.youtube.com/@UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw \n\u25ba Naturens\u00f6hne https://www.youtube.com/@UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\ud83d\udcdcHashtags #7VSWILD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "nykesname",
                "tags": [
                    "7 vs Wild",
                    "Fritz Meinecke",
                    "7 vs wild location",
                    "skandal",
                    "julia beautx",
                    "lets hugo",
                    "flying uwe",
                    "beef",
                    "streit",
                    "Joe Vogel",
                    "stefan waldmann",
                    "fritz statement",
                    "7 vs wild staffel 4",
                    "7 vs wild staffel 5",
                    "joey kelly",
                    "otto bulletproof",
                    "nykesname",
                    "knossi",
                    "manhunt",
                    "the race",
                    "dave",
                    "manhunt staffel 3",
                    "ocean warrior",
                    "survival squad",
                    "alone",
                    "amazonas",
                    "david leichte",
                    "DavidLeichtle",
                    "martin linke",
                    "naturens\u00f6hne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!",
                    "description": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Live Kanal https://www.youtube.com/@nykesname-Live\n\u25ba Twitch https://www.twitch.tv/nykesname\n\u25ba Instagram https://www.instagram.com/nykesname/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nykesname \n\u25ba Filmkanal: https://www.youtube.com/@nykesworlds/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/BcGmKDsSUY\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc65 Zu den Quellen und Teilnehmern:\n\u25ba 7 vs. Wild https://www.instagram.com/7vswild/\n\u25ba Martin Linke https://www.youtube.com/@UCF211q8E2-cEZCAj4qepQBA \n\u25ba David Leichtle https://www.youtube.com/@UCp58eqBpUrTq5kMM7YMHvIA \n\u25ba Survival Deutschland https://www.instagram.com/survival_deutschland/\n\u25ba Otto Bulletproof https://www.youtube.com/@UCGgJQ2RbUW99O_kVzlshvGg \n\u25ba Sebo https://www.youtube.com/@UC4tAYRbafNOysDZFR9xB_ng \n\u25ba Joe Vogel https://www.youtube.com/@UC_YAypW-kAmAQcSS9dG3dlA \n\u25ba Fritz Meinecke https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\n\u25ba Alone https://www.youtube.com/@UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw \n\u25ba Naturens\u00f6hne https://www.youtube.com/@UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\ud83d\udcdcHashtags #7VSWILD"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202750",
                "likeCount": "9631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9ZHQVByKuBc0YUmQ-bWlSYHzF4",
            "id": "WhhdDqyIIOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:35:11Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "MARIO KART WORLD ist UNGLAUBLICH | Nintendo Switch 2",
                "description": "Mario Kart World #1: Pilz-Cup [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Mario Kart World Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoy6BsnmL3WMoZVYysG1tdoI&si=pEZA5NyCeDyXEvhd\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\n00:00 Intro & Vorwort\n02:22 Karte\n02:56 Spielmodi\n03:38 Charaktere\n05:43 Pilz-Cup\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 ALLGEMEINE INFORMATIONEN ZUM SPIEL:\n\nMario Kart World (japanischer Titel: \u30de\u30ea\u30aa\u30ab\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9, Mario K\u0101to W\u0101rudo) ist ein kommendes Fun-Racer-Spiel von Nintendo und erscheint voraussichtlich am 5. Juni 2025 als Launch-Titel f\u00fcr die Nintendo Switch 2 \u2013 auch als Bundle mit der Konsole. Es ist der Nachfolger von Mario Kart 8 Deluxe und bringt erstmals Open-World-Elemente in die Reihe. Die erste Enth\u00fcllung erfolgte am 16. Januar 2025 in einem Trailer zur Switch 2, die offizielle Vorstellung in der Nintendo Direct vom 2. April 2025.\n\nDas Spiel bietet Rennen mit bis zu 24 Fahrern (vormals 12) und \u00fcber 40 Nintendo-Charaktere \u2013 viele mit freischaltbaren Kost\u00fcmen. Die Rennstrecken sind nun frei befahrbar und miteinander verbunden, \u00e4hnlich wie in Forza Horizon oder The Crew 2. Neben klassischen Rennen gibt es einen neuen K.o.-Modus, bei dem Fahrer nach jedem Checkpoint ausscheiden, bis vier im Finale gegeneinander antreten. Neu sind zudem Bootrennen und Wandspr\u00fcnge. Die bekannten Anti-Gravity-Elemente und Gleiter aus fr\u00fcheren Teilen wurden entfernt.\n\nIm gezeigten Pilz-Cup startet nur die erste Strecke mit drei klassischen Runden. Bei den weiteren m\u00fcssen Spieler erst einen Abschnitt zur n\u00e4chsten Strecke fahren, danach folgt eine Runde. Die letzte Strecke besteht nur aus Abschnitten. Auch im Stern-Cup kommt dieses neue Streckensystem zum Einsatz. Nach dem ersten Rennen mit klassischem Start folgen fliegende Starts.\n\nOptisch orientiert sich Mario Kart World am Stil von Super Mario Bros. Wonder und dem Super Mario Bros. Film (beide 2023). Das Spiel erscheint digital f\u00fcr 79,99\u202f\u20ac und physisch f\u00fcr 89,99\u202f\u20ac, was bei Fans f\u00fcr Kritik sorgte \u2013 etwa in einem offiziellen Nintendo-Livestream. Eine weitere Nintendo Direct zum Spiel fand am 17. April 2025 statt.\n\n#nintendoswitch2 #mariokartworld #nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Mario Kart World",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Mario Kart World Gameplay",
                    "Mario Kart World Switch 2",
                    "Mario Kart World Deutsch",
                    "Mario Kart World Tipps",
                    "Mario Kart World Tricks",
                    "Mario Kart World Multiplayer",
                    "Mario Kart World Online",
                    "Mario Kart World Rennen",
                    "Mario Kart World Open World",
                    "Mario Kart World 24 Spieler",
                    "Mario Kart World Review",
                    "Mario Kart World Let's Play",
                    "Mario Kart World Highlights",
                    "Mario Kart World Deutsch Gameplay",
                    "Pilz-Cup",
                    "Grand Prix",
                    "Mario Kart World Shortcuts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD ist UNGLAUBLICH | Nintendo Switch 2",
                    "description": "Mario Kart World #1: Pilz-Cup [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Mario Kart World Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoy6BsnmL3WMoZVYysG1tdoI&si=pEZA5NyCeDyXEvhd\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\n00:00 Intro & Vorwort\n02:22 Karte\n02:56 Spielmodi\n03:38 Charaktere\n05:43 Pilz-Cup\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 ALLGEMEINE INFORMATIONEN ZUM SPIEL:\n\nMario Kart World (japanischer Titel: \u30de\u30ea\u30aa\u30ab\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9, Mario K\u0101to W\u0101rudo) ist ein kommendes Fun-Racer-Spiel von Nintendo und erscheint voraussichtlich am 5. Juni 2025 als Launch-Titel f\u00fcr die Nintendo Switch 2 \u2013 auch als Bundle mit der Konsole. Es ist der Nachfolger von Mario Kart 8 Deluxe und bringt erstmals Open-World-Elemente in die Reihe. Die erste Enth\u00fcllung erfolgte am 16. Januar 2025 in einem Trailer zur Switch 2, die offizielle Vorstellung in der Nintendo Direct vom 2. April 2025.\n\nDas Spiel bietet Rennen mit bis zu 24 Fahrern (vormals 12) und \u00fcber 40 Nintendo-Charaktere \u2013 viele mit freischaltbaren Kost\u00fcmen. Die Rennstrecken sind nun frei befahrbar und miteinander verbunden, \u00e4hnlich wie in Forza Horizon oder The Crew 2. Neben klassischen Rennen gibt es einen neuen K.o.-Modus, bei dem Fahrer nach jedem Checkpoint ausscheiden, bis vier im Finale gegeneinander antreten. Neu sind zudem Bootrennen und Wandspr\u00fcnge. Die bekannten Anti-Gravity-Elemente und Gleiter aus fr\u00fcheren Teilen wurden entfernt.\n\nIm gezeigten Pilz-Cup startet nur die erste Strecke mit drei klassischen Runden. Bei den weiteren m\u00fcssen Spieler erst einen Abschnitt zur n\u00e4chsten Strecke fahren, danach folgt eine Runde. Die letzte Strecke besteht nur aus Abschnitten. Auch im Stern-Cup kommt dieses neue Streckensystem zum Einsatz. Nach dem ersten Rennen mit klassischem Start folgen fliegende Starts.\n\nOptisch orientiert sich Mario Kart World am Stil von Super Mario Bros. Wonder und dem Super Mario Bros. Film (beide 2023). Das Spiel erscheint digital f\u00fcr 79,99\u202f\u20ac und physisch f\u00fcr 89,99\u202f\u20ac, was bei Fans f\u00fcr Kritik sorgte \u2013 etwa in einem offiziellen Nintendo-Livestream. Eine weitere Nintendo Direct zum Spiel fand am 17. April 2025 statt.\n\n#nintendoswitch2 #mariokartworld #nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358588",
                "likeCount": "27816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCQq-3IY4cce2jmIM4OvBC6VJHA",
            "id": "qQtxjcm0z1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:01:34Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Was SAP so erfolgreich macht",
                "description": "SAP ist jetzt das wertvollste Unternehmen Europas. W\u00e4hrend die deutsche Wirtschaft in der Krise steckt, eilt der Softwarekonzern aus Walldorf von Rekord zu Rekord. Von den gr\u00f6\u00dften 100 Unternehmen der Welt sind 98 Kunden bei SAP. Ohne deren Software steht die Weltwirtschaft also still. Wie haben die das geschafft?\n\nKapitel:\n00:00 Was SAP so erfolgreich macht\n03:18 Vom Start-up zum Weltkonzern\n06:14 Der gro\u00dfe Konkurrent\n09:04 SAP muss liefern\n14:17 Der Traum von der Cloud\n16:40 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1WyqArB3L9bKGgC831gzO1H1oRQTxPFwDEfV-1k7x1RI\n\nAutor und Host: Alexander Wulfers\nRedaktion: Jakob Arnold\nRedaktion (funk): Daniel Rudi\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Dietmar Hopp",
                    "ERP-Software",
                    "Hasso Plattner",
                    "Oracle",
                    "SAP",
                    "SAP Hana Cloud",
                    "Walldorf"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was SAP so erfolgreich macht",
                    "description": "SAP ist jetzt das wertvollste Unternehmen Europas. W\u00e4hrend die deutsche Wirtschaft in der Krise steckt, eilt der Softwarekonzern aus Walldorf von Rekord zu Rekord. Von den gr\u00f6\u00dften 100 Unternehmen der Welt sind 98 Kunden bei SAP. Ohne deren Software steht die Weltwirtschaft also still. Wie haben die das geschafft?\n\nKapitel:\n00:00 Was SAP so erfolgreich macht\n03:18 Vom Start-up zum Weltkonzern\n06:14 Der gro\u00dfe Konkurrent\n09:04 SAP muss liefern\n14:17 Der Traum von der Cloud\n16:40 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1WyqArB3L9bKGgC831gzO1H1oRQTxPFwDEfV-1k7x1RI\n\nAutor und Host: Alexander Wulfers\nRedaktion: Jakob Arnold\nRedaktion (funk): Daniel Rudi\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146189",
                "likeCount": "5471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OhScTvZSiaOwuRE71mNlbqc-MU8",
            "id": "laLkGpd5IhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:06Z",
                "channelId": "UCjjQJvPiK1nUKKT0tls2DkA",
                "title": "NGEE - Der Junge ohne Herz (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba Das Label KINDER DER STRASSE pr\u00e4sentiert, dass offizielle Video zur neuen Single \"Der Junge ohne Herz\" von NGEE \n\n\u25ba NGEE YouTube Channel abonnieren um\nkein Release zu verpassen :\n   / @ngdoppelee  \n\n\u25ba NGEE TikTok:\n   https://www.tiktok.com/@ngee030?_t=ZN-8u4wQInLNfa&_r=1\n\n\u25ba NGEE Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ngee030\n\n\n\u25ba BEAT: HEKU & DINKSI\nhttps://www.instagram.com/hekubree\nhttps://www.instagram.com/dinskibeatz\n\n\u25ba REC: HEKU\nhttps://www.instagram.com/hekubree\n\n\u25ba VOCAL SFX: TOM EDINGER\nhttps://www.instagram.com/tomedingr\n\n\u25ba VIDEO: Gordienko Films \nInstagram: https://www.instagram.com/gordienkofilms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laLkGpd5IhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laLkGpd5IhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laLkGpd5IhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laLkGpd5IhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laLkGpd5IhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NGEE",
                "tags": [
                    "ngee",
                    "engee",
                    "kinder der strasse",
                    "kinder der stra\u00dfe",
                    "ngee kinder der stra\u00dfe",
                    "ngee kinder der strasse",
                    "kinder strasse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NGEE - Der Junge ohne Herz (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba Das Label KINDER DER STRASSE pr\u00e4sentiert, dass offizielle Video zur neuen Single \"Der Junge ohne Herz\" von NGEE \n\n\u25ba NGEE YouTube Channel abonnieren um\nkein Release zu verpassen :\n   / @ngdoppelee  \n\n\u25ba NGEE TikTok:\n   https://www.tiktok.com/@ngee030?_t=ZN-8u4wQInLNfa&_r=1\n\n\u25ba NGEE Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ngee030\n\n\n\u25ba BEAT: HEKU & DINKSI\nhttps://www.instagram.com/hekubree\nhttps://www.instagram.com/dinskibeatz\n\n\u25ba REC: HEKU\nhttps://www.instagram.com/hekubree\n\n\u25ba VOCAL SFX: TOM EDINGER\nhttps://www.instagram.com/tomedingr\n\n\u25ba VIDEO: Gordienko Films \nInstagram: https://www.instagram.com/gordienkofilms"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44511",
                "likeCount": "2948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qpfDVSqJ-3FLqkvcPbdcz1NMxww",
            "id": "z_090AFwoZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T10:05:59Z",
                "channelId": "UCeObjyvD5MlQXkqT2ml_ZZw",
                "title": "Icon",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nIcon \u00b7 Noizy\n\nICON\n\n\u2117 2025 Southeast\n\nReleased on: 2025-06-06\n\nProducer: EngliVersal\nProducer, Mixing Engineer: SonofSelo\nMastering Engineer: Ludwig Maier\nComposer Lyricist: Noizy\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_090AFwoZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_090AFwoZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_090AFwoZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_090AFwoZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_090AFwoZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noizy - Topic",
                "tags": [
                    "Noizy",
                    "ICON",
                    "Icon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Icon",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nIcon \u00b7 Noizy\n\nICON\n\n\u2117 2025 Southeast\n\nReleased on: 2025-06-06\n\nProducer: EngliVersal\nProducer, Mixing Engineer: SonofSelo\nMastering Engineer: Ludwig Maier\nComposer Lyricist: Noizy\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127819",
                "likeCount": "2298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCtN5bBze82g0u1omE3fljA-3gg",
            "id": "kjnJyYaBq7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:20:37Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Deutschland \u2013 Portugal | UEFA Nations League, Halbfinale 2024/2025 | sportstudio",
                "description": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat den erstmaligen Einzug in das Endspiel der Nations League verpasst. Die DFB-Auswahl verlor das Halbfinale in M\u00fcnchen gegen Portugal mit 1:2 (0:0). Gegner im Spiel um Platz drei ist am Sonntag in Stuttgart Europameister Spanien oder Vizeweltmeister Frankreich. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\n15 Spiele ungeschlagen und gespickt mit Stammspielern aus der Bundesliga: Die deutsche U21 reitet auf einer Erfolgswelle zur Europameisterschaft in der Slowakei. Vor dem Turnierbeginn am 11. Juni besprechen wir mit Trainer Antonio Di Salvo, was den aktuellen Kader so besonders macht. Was ist drin f\u00fcr die Mannschaft bei der EM, wer sind die Schl\u00fcsselspieler und warum werden Erinnerungen wach an den legend\u00e4ren Kader von 2009? Antworten auf all diese Fragen in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/Td2o/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n\nDeutschland versuchte das Zentrum gegen die spielstarken Portugiesen zu verdichten. Dies klappte in den Anfangsminuten aber nur bedingt, die G\u00e4ste waren vor allem beim Umschalten mit ihrem variablen Positionsspiel gef\u00e4hrlich. Der mittlerweile 40-j\u00e4hrige Ronaldo kam so in seinem 220. L\u00e4nderspiel fr\u00fch zu zwei Torchancen (7. und 15. Minute). Nach einer Viertelstunde baute die DFB-Elf mehr Druck auf den Gegner auf und kam zu ersten guten Chancen. Deb\u00fctant Nick Woltemade (19.) und Leon Goretzka (21.) scheiterten innerhalb k\u00fcrzester Zeit jeweils am gl\u00e4nzend parierenden Torwart Diogo Costa. \u00dcber die rechte Seite machte Joshua Kimmich, der vor dem Anpfiff f\u00fcr sein Jubil\u00e4umsspiel geehrt worden war, viel Betrieb. Auch verbal f\u00fchrte der Kapit\u00e4n seine Mitspieler an. Die Portugiesen blieben bei Kontern gef\u00e4hrlich. \n\nDie erste gef\u00e4hrliche Chance nach dem Seitenwechsel hatte erneut Ronaldo, der nach einer Hereingabe von au\u00dfen den Ball nur leicht mit der Fu\u00dfspitze erreichte und dadurch das Tor verfehlte (47.). Vorausgegangen war ein Abspielfehler von Jonathan Tah. Es wirkte wie ein Weckruf f\u00fcr das deutsche Team, das nur eine Minute sp\u00e4ter durch Wirtz in F\u00fchrung ging. Der Treffer wurde auch nach einem VAR-Check nicht einkassiert, das leichte Blocken von Nick Woltemade gegen R\u00faben Dias war regelkonform.  Angesichts des R\u00fcckstandes agierten Portugiesen mit dem eingewechselten Vitinha wesentlich aktiver. Beim Ausgleich durch den kurz zuvor eingewechselten Conceicao per Schlenzer ins lange Eck war ter Stegen chancenlos. Der eingewechselte Robin Gosens hatte den Torsch\u00fctzen auf der linken Abwehrseite entwischen lassen. Auch beim zweiten Gegentreffer wirkte die deutsche Defensive indisponiert. Ronaldo musste nach einem herausragenden Doppelpass von Bruno Fernandes und Nuno Mendes nur den Fu\u00df hinhalten f\u00fcr sein 137. L\u00e4nderspieltor. Der portugiesische Kapit\u00e4n ist damit der \u00e4lteste Torsch\u00fctze, der jemals gegen die DFB-Elf traf. \n\nAuch danach waren die G\u00e4ste gef\u00e4hrlicher, Conceicao verpasste seinen zweiten Treffer nur um wenige Zentimeter (82.). Im Gegenzug traf Karim Adeyemi nur den Au\u00dfenpfosten. Sp\u00e4ter konnte sich ter Stegen noch einige Male auszeichnen. \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n\nDeutschland:\u202f ter Stegen - Tah, R. Koch, Anton (71. Nmecha) \u2013 Pavlovic (71. Adeyemi), Kimmich, Mittelst\u00e4dt (60. Gosens), Goretzka, L. San\u00e9 (60. Gnabry), Wirtz \u2013 Woltemade (60.F\u00fcllkrug). \n\u202f \nTrainer:\u202fJulian Nagelsmann\u202f \n\nPortugal:\u202f Diogo Costa - Joao Neves (58. Semedo), Ruben Dias, Goncalo Inacio, Nuno Mendes - Ruben Neves (58. Vitinha), Bernardo Silva, Trincao (58.Conceicao), Bruno Fernandes, Pedro Neto (83. Diogo Jota) - Cristiano Ronaldo (90. Palhinha). \n\u202f \nTrainer:\u202f\u202fRoberto Martinez \n\nSchiedsrichter:\u202f Slavko Vincic (Slowenien)\u202f \n\nKommentator:\u202fOliver Schmidt\u202f \n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nationsleague",
                    "Nationsleague Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Deutschland",
                    "Portugal",
                    "Deutschland Portugal",
                    "Portugal Deutschland",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Portugal Highlights",
                    "Deutschland Portugal Highlights",
                    "Portugal Deutschland Zusammenfassung",
                    "GER POR",
                    "GER Highlights",
                    "Halbfinale",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Kimmich",
                    "Wirtz",
                    "Woltemade",
                    "Sane",
                    "Pavlovic",
                    "ter Stegen",
                    "Ronaldo",
                    "Nagelsmann",
                    "Silva",
                    "Christiano Ronaldo",
                    "Finale",
                    "F\u00fcllkrug",
                    "Mittelst\u00e4dt",
                    "Conceicao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland \u2013 Portugal | UEFA Nations League, Halbfinale 2024/2025 | sportstudio",
                    "description": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat den erstmaligen Einzug in das Endspiel der Nations League verpasst. Die DFB-Auswahl verlor das Halbfinale in M\u00fcnchen gegen Portugal mit 1:2 (0:0). Gegner im Spiel um Platz drei ist am Sonntag in Stuttgart Europameister Spanien oder Vizeweltmeister Frankreich. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\n15 Spiele ungeschlagen und gespickt mit Stammspielern aus der Bundesliga: Die deutsche U21 reitet auf einer Erfolgswelle zur Europameisterschaft in der Slowakei. Vor dem Turnierbeginn am 11. Juni besprechen wir mit Trainer Antonio Di Salvo, was den aktuellen Kader so besonders macht. Was ist drin f\u00fcr die Mannschaft bei der EM, wer sind die Schl\u00fcsselspieler und warum werden Erinnerungen wach an den legend\u00e4ren Kader von 2009? Antworten auf all diese Fragen in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/Td2o/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n\nDeutschland versuchte das Zentrum gegen die spielstarken Portugiesen zu verdichten. Dies klappte in den Anfangsminuten aber nur bedingt, die G\u00e4ste waren vor allem beim Umschalten mit ihrem variablen Positionsspiel gef\u00e4hrlich. Der mittlerweile 40-j\u00e4hrige Ronaldo kam so in seinem 220. L\u00e4nderspiel fr\u00fch zu zwei Torchancen (7. und 15. Minute). Nach einer Viertelstunde baute die DFB-Elf mehr Druck auf den Gegner auf und kam zu ersten guten Chancen. Deb\u00fctant Nick Woltemade (19.) und Leon Goretzka (21.) scheiterten innerhalb k\u00fcrzester Zeit jeweils am gl\u00e4nzend parierenden Torwart Diogo Costa. \u00dcber die rechte Seite machte Joshua Kimmich, der vor dem Anpfiff f\u00fcr sein Jubil\u00e4umsspiel geehrt worden war, viel Betrieb. Auch verbal f\u00fchrte der Kapit\u00e4n seine Mitspieler an. Die Portugiesen blieben bei Kontern gef\u00e4hrlich. \n\nDie erste gef\u00e4hrliche Chance nach dem Seitenwechsel hatte erneut Ronaldo, der nach einer Hereingabe von au\u00dfen den Ball nur leicht mit der Fu\u00dfspitze erreichte und dadurch das Tor verfehlte (47.). Vorausgegangen war ein Abspielfehler von Jonathan Tah. Es wirkte wie ein Weckruf f\u00fcr das deutsche Team, das nur eine Minute sp\u00e4ter durch Wirtz in F\u00fchrung ging. Der Treffer wurde auch nach einem VAR-Check nicht einkassiert, das leichte Blocken von Nick Woltemade gegen R\u00faben Dias war regelkonform.  Angesichts des R\u00fcckstandes agierten Portugiesen mit dem eingewechselten Vitinha wesentlich aktiver. Beim Ausgleich durch den kurz zuvor eingewechselten Conceicao per Schlenzer ins lange Eck war ter Stegen chancenlos. Der eingewechselte Robin Gosens hatte den Torsch\u00fctzen auf der linken Abwehrseite entwischen lassen. Auch beim zweiten Gegentreffer wirkte die deutsche Defensive indisponiert. Ronaldo musste nach einem herausragenden Doppelpass von Bruno Fernandes und Nuno Mendes nur den Fu\u00df hinhalten f\u00fcr sein 137. L\u00e4nderspieltor. Der portugiesische Kapit\u00e4n ist damit der \u00e4lteste Torsch\u00fctze, der jemals gegen die DFB-Elf traf. \n\nAuch danach waren die G\u00e4ste gef\u00e4hrlicher, Conceicao verpasste seinen zweiten Treffer nur um wenige Zentimeter (82.). Im Gegenzug traf Karim Adeyemi nur den Au\u00dfenpfosten. Sp\u00e4ter konnte sich ter Stegen noch einige Male auszeichnen. \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n\nDeutschland:\u202f ter Stegen - Tah, R. Koch, Anton (71. Nmecha) \u2013 Pavlovic (71. Adeyemi), Kimmich, Mittelst\u00e4dt (60. Gosens), Goretzka, L. San\u00e9 (60. Gnabry), Wirtz \u2013 Woltemade (60.F\u00fcllkrug). \n\u202f \nTrainer:\u202fJulian Nagelsmann\u202f \n\nPortugal:\u202f Diogo Costa - Joao Neves (58. Semedo), Ruben Dias, Goncalo Inacio, Nuno Mendes - Ruben Neves (58. Vitinha), Bernardo Silva, Trincao (58.Conceicao), Bruno Fernandes, Pedro Neto (83. Diogo Jota) - Cristiano Ronaldo (90. Palhinha). \n\u202f \nTrainer:\u202f\u202fRoberto Martinez \n\nSchiedsrichter:\u202f Slavko Vincic (Slowenien)\u202f \n\nKommentator:\u202fOliver Schmidt\u202f \n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1272972",
                "likeCount": "14399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JW-d9tw8GShuNBhRVcpkUGnuOZQ",
            "id": "0rXZ4_rj9mg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:59:06Z",
                "channelId": "UCBtjXaOlnPb1k6WSrnF-HEw",
                "title": "OMAR - SOMMERNACHT 2",
                "description": "\u25ba\"SOMMERNACHT 2\" jetzt streamen:\n\u25ba https://umg.lnk.to/SOMMERNACHT2\n\nOMAR folgen:\n\u25bahttps://instagram.com/omar76\n\u25bahttps://www.tiktok.com/@omar76_offiziell\n\u25bahttps://spoti.fi/3pMegSz\n\nAuto gestellt von Isidi Automobile , danke dass auf euch immer Verlass ist!\n\u25bahttps://instagram.com/isidiautomobile\n\nAbonniert den LOST LIFE Kanal:\n\u25ba https://bit.ly/33bc6kh\n\n\n\u25baBeat:  College\n\u25baMIX: COLLEGE  \n\u25baMaster: Niklas Neumann\n\u25baVIDEO: Raw Framez\n\n#OMAR #Sommernacht2 #BLOCKLEBEN #SOMMERNACHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rXZ4_rj9mg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rXZ4_rj9mg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rXZ4_rj9mg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rXZ4_rj9mg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rXZ4_rj9mg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOST LIFE",
                "tags": [
                    "OMAR",
                    "TEKTEK",
                    "MUSIK",
                    "RAP",
                    "DEUTSCHRAP",
                    "lostlife",
                    "omar76"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OMAR - SOMMERNACHT 2",
                    "description": "\u25ba\"SOMMERNACHT 2\" jetzt streamen:\n\u25ba https://umg.lnk.to/SOMMERNACHT2\n\nOMAR folgen:\n\u25bahttps://instagram.com/omar76\n\u25bahttps://www.tiktok.com/@omar76_offiziell\n\u25bahttps://spoti.fi/3pMegSz\n\nAuto gestellt von Isidi Automobile , danke dass auf euch immer Verlass ist!\n\u25bahttps://instagram.com/isidiautomobile\n\nAbonniert den LOST LIFE Kanal:\n\u25ba https://bit.ly/33bc6kh\n\n\n\u25baBeat:  College\n\u25baMIX: COLLEGE  \n\u25baMaster: Niklas Neumann\n\u25baVIDEO: Raw Framez\n\n#OMAR #Sommernacht2 #BLOCKLEBEN #SOMMERNACHT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41734",
                "likeCount": "3150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rvsaSLGhr7BmylRy8fRnYxoKdyE",
            "id": "er2krWp-080",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T17:59:43Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Wir belegen Original Thail\u00e4ndischen Kochkurs",
                "description": "Nachdem unser Start in den Thailand Urlaub alles andere als geplant verlief, musste ein Erfolgserlebnis her. Also besuchten wir einen authentischen Kochkurs um fortan der thail\u00e4ndischen K\u00fcche m\u00e4chtig zu sein. M\u00e4chtig ist vor allem auch das richtige Stichwort f\u00fcr die Sch\u00e4rfe, die die Thail\u00e4nder gerne verwenden. Jedoch sollte nicht jeder von uns dieser Sch\u00e4rfe gewachsen sein. LOL.\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: pVvKeMZBbPg\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "thailand",
                    "vlog",
                    "kochkurs",
                    "original",
                    "thai",
                    "thail\u00e4ndisch",
                    "Finley",
                    "Dennis ratano",
                    "James",
                    "muay thai",
                    "urlaub",
                    "fu\u00df",
                    "verletzung",
                    "kochen",
                    "lernen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir belegen Original Thail\u00e4ndischen Kochkurs",
                    "description": "Nachdem unser Start in den Thailand Urlaub alles andere als geplant verlief, musste ein Erfolgserlebnis her. Also besuchten wir einen authentischen Kochkurs um fortan der thail\u00e4ndischen K\u00fcche m\u00e4chtig zu sein. M\u00e4chtig ist vor allem auch das richtige Stichwort f\u00fcr die Sch\u00e4rfe, die die Thail\u00e4nder gerne verwenden. Jedoch sollte nicht jeder von uns dieser Sch\u00e4rfe gewachsen sein. LOL.\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: pVvKeMZBbPg\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94251",
                "likeCount": "5352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2QdqBNVoIyIpta54NQlI5ABCL30",
            "id": "K_34wkfcqNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:41:56Z",
                "channelId": "UC173FCaSv6VvqDxuoinDr3g",
                "title": "Gro\u00dfes Switch 2 Unboxing: Eine neue \u00c4ra beginnt!",
                "description": "Die Nintendo Switch 2 ist seit heute offiziell erh\u00e4ltlich! Klar, dass ich das Auspacken also unbedingt mit euch teilen wollte. Immerhin ist das heute ein Start in eine neue \u00c4ra - f\u00fcr Nintendo Fans weltweit, aber auch f\u00fcr mich ganz pers\u00f6nlich.\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felixba",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gro\u00dfes Switch 2 Unboxing: Eine neue \u00c4ra beginnt!",
                    "description": "Die Nintendo Switch 2 ist seit heute offiziell erh\u00e4ltlich! Klar, dass ich das Auspacken also unbedingt mit euch teilen wollte. Immerhin ist das heute ein Start in eine neue \u00c4ra - f\u00fcr Nintendo Fans weltweit, aber auch f\u00fcr mich ganz pers\u00f6nlich.\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72934",
                "likeCount": "3651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4eHkffKJnJyS43lVtf6QzOJbUBc",
            "id": "Z_T3b8qq2Ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:16:40Z",
                "channelId": "UCXDi1F7Q-cJQ4mGGavtfYRQ",
                "title": "kann man so Gerichtstermin?",
                "description": "(Werbung) Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code inscope21 beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/inscope21\nZur OLAKALA App: http://app.olakala.de/\nUnsere MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty \n\nLetzte Folge \u2192 https://youtu.be/OX5gdNIpGWg\n\nZu @TomSupreme \nZu @Konygebony \nZu https://youtube.com/@Omid_Mouazzen?si=_mYpJil12kA144KB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "inscope21",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kann man so Gerichtstermin?",
                    "description": "(Werbung) Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code inscope21 beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/inscope21\nZur OLAKALA App: http://app.olakala.de/\nUnsere MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty \n\nLetzte Folge \u2192 https://youtu.be/OX5gdNIpGWg\n\nZu @TomSupreme \nZu @Konygebony \nZu https://youtube.com/@Omid_Mouazzen?si=_mYpJil12kA144KB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165932",
                "likeCount": "13963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N8we7oOQNIAjpYA-gIk5y7MSPuU",
            "id": "BXrOSED1SvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T03:56:35Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Chile vs. Argentina 0-1 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                "description": "Chile vs Argentina | Chile lost to Argentina 0-1.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nChile vs Argentina | Chile perdi\u00f3 0-1 ante Argentina.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Paraguay #Uruguay #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Chile vs. Argentina 0-1 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                    "description": "Chile vs Argentina | Chile lost to Argentina 0-1.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nChile vs Argentina | Chile perdi\u00f3 0-1 ante Argentina.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Paraguay #Uruguay #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667525",
                "likeCount": "8193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LPU6Auea9clVg-5tdU9EsBSAaSc",
            "id": "xPyOR9KuIIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T01:37:45Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Ecuador vs Brazil 0-0 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                "description": "Ecuador vs Brazil | Ecuador and Brazil drew 0-0.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nEcuador vs Brasil | El partido termin\u00f3 en empate 0-0.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Ecuador #Brazil #Brasil #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ecuador vs Brazil 0-0 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                    "description": "Ecuador vs Brazil | Ecuador and Brazil drew 0-0.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nEcuador vs Brasil | El partido termin\u00f3 en empate 0-0.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Ecuador #Brazil #Brasil #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372154",
                "likeCount": "3133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dIa69k6qyrJw_fgVvBLewYXdn9o",
            "id": "4TdWrFqLwAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:09Z",
                "channelId": "UCdmcAwbdiXQWs9d4Qd4KzDw",
                "title": "Secret Garage Update #16 LET'S TALK CAR LIFT!!",
                "description": "Get the Insta360 X5 to film incredible, magical shots like I did: https://bit.ly/ColinFurze-X5 \nThe first 30 orders will get the Exclusive Free Gift \u2013 Replacement Lens Kit, so you never have to worry about scratching your lens!\n\nGet the BRAND NEW Delorean Logo Tee Tunnel dirt and mugs here https://www.colinfurzeshop.com\n\nTo contact me about the Lift / Wall of Death email at furzemail@yahoo.co.uk\n\nCheck out Sam's channel here https://youtu.be/76SuXm_q1yU\n\nThe CHRIS BIBBY song has made it to Itunes, not sure if this means its on apple music to stream.\nhttp://itunes.apple.com/album/id/1818655722 but don't buy it just play the tease lol, it not worth 79p\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\n#colinfurze #secretgarage #carlift",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Much ColinFurze",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Secret Garage Update #16 LET'S TALK CAR LIFT!!",
                    "description": "Get the Insta360 X5 to film incredible, magical shots like I did: https://bit.ly/ColinFurze-X5 \nThe first 30 orders will get the Exclusive Free Gift \u2013 Replacement Lens Kit, so you never have to worry about scratching your lens!\n\nGet the BRAND NEW Delorean Logo Tee Tunnel dirt and mugs here https://www.colinfurzeshop.com\n\nTo contact me about the Lift / Wall of Death email at furzemail@yahoo.co.uk\n\nCheck out Sam's channel here https://youtu.be/76SuXm_q1yU\n\nThe CHRIS BIBBY song has made it to Itunes, not sure if this means its on apple music to stream.\nhttp://itunes.apple.com/album/id/1818655722 but don't buy it just play the tease lol, it not worth 79p\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\n#colinfurze #secretgarage #carlift"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1237333",
                "likeCount": "65225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IoB8NJo9G5zYXjKXZZ9M6egaaVY",
            "id": "rVPWpcGdXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:01:23Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Die XXL Bier \"Testung\" war keine gute Idee...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die XXL Bier \"Testung\" war keine gute Idee...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326217",
                "likeCount": "18430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EEiWZkh-Ircds2W_fjXzuMppus4",
            "id": "1799Rqn71A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:08:49Z",
                "channelId": "UCAL3JXZSzSm8AlZyD3nQdBA",
                "title": "Primitive Technology: Belt and pulley blower",
                "description": "Belt and pulley blower\nSubscribe: http://bit.ly/subPT | Never miss a video! Enable \u2018ALL\u2019 Notifications!\nWatch my newest content: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\n\nFollow Primitive Technology:\nWordpress: https://primitivetechnology.wordpress.com/\nPatreon: https://patreon.com/user?u=2945881\n\nWatch More Primitive Technology:\nNewest Uploads: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\nPyrotechnology: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBVRqu5lz5JGaQxjPs7q3CJ&playnext=1&index=2\nShelter: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBBsdKZb-vy30o88SIxItp2&playnext=1&index=2\nWeapons: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpA-XGDrrmVgBnSXx15i2Awp&playnext=1&index=2\nPopular Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpAb29Lrdki5BPjTpMon8zla&playnext=1&index=2\n\nAbout This Video:\nI made a belt and pulley drive to power a blower. Up until now I had been using a rope and stick to spin the fan rotor of the blower. Though this was useable and produced continuous one way rotation, it was unable to reach higher revolutions per minute due to limitations of the drive mechanism. As a result, only low pressure air flow was attainable. This is enough to smelt iron ore to produce a bloom. But it is not solid, with the result being slag with high carbon steel or cast iron droplets instead of a large solid bloom of low carbon iron. A pulley and belt produces continuous rotation and can be geared up with different pulley sizes to produce greater rpm.\n\n I first made a large clay wheel to be cranked by hand and a small one to drive the fan. It worked but had issues due to weight wasn't durable. The small clay wheel worked ok though. The next test was of a cane wheel made by weaving a basket without a base so if formed a cylinder for the belt to wrap around. This worked better and was faster. It sometimes has issues with the frame it's set in though. The final test was with a \"floating\" version of the cane wheel meaning that it wasn't set in a frame but had 2 handles and was spun while holding with 2 hands. This worked with fewer issues but would not be scalable. \n\nAll of the wheels in the video where 25 cm in diameter and gave a ratio of about 1:10 (one hand turn = 10 fan turns). The previous rope stick blower gives about 960 rpm whereas the the pulley and belt might give 1200 if cranked twice per second, though this may be exceeding its limits of durability. A larger diameter wheel of say 50 cm will give 1:20 ratios. Future experiments will need to be done to see if they make a difference to smelting results.\n\n00:00-14:05 Making the parts\n14:05-17:34 Clay pulley wheel\n17:34-24:54 Cane pulley wheel \n24:54-27:48 \"Floating\" pulley wheel (not fixed to a frame)\n\nAbout Primitive Technology:\nPrimitive technology is a hobby where you build things in the wild completely from scratch using no modern tools or materials. These are the strict rules: If you want a fire, use a fire stick - An axe, pick up a stone and shape it - A hut, build one from trees, mud, rocks etc. The challenge is seeing how far you can go without utilizing modern technology. I do not live in the wild, but enjoy building shelter, tools, and more, only utilizing natural materials. To find specific videos, visit my playlist tab for building videos focused on pyrotechnology, shelter, weapons, food & agriculture, tools & machines, and weaving & fiber.\n\n#PrimitiveTechnology #blowers  #fire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primitive Technology",
                "tags": [
                    "primitive technology",
                    "primitive",
                    "technology",
                    "primitive tech",
                    "technology primitive",
                    "tech primitive",
                    "prim technology",
                    "prim tech",
                    "tech prim",
                    "technology prim",
                    "building from scratch",
                    "build from scratch",
                    "rotor",
                    "clay pots",
                    "brick",
                    "fire",
                    "wood",
                    "shelter",
                    "pulley",
                    "blower",
                    "pots",
                    "rope",
                    "machine",
                    "survival",
                    "hand crank",
                    "stones",
                    "hand cranked blower",
                    "rotation",
                    "flame",
                    "hands",
                    "making fire",
                    "clay",
                    "making a fire",
                    "forging",
                    "fire starter",
                    "rural life",
                    "smelting",
                    "gas",
                    "clay pot"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primitive Technology: Belt and pulley blower",
                    "description": "Belt and pulley blower\nSubscribe: http://bit.ly/subPT | Never miss a video! Enable \u2018ALL\u2019 Notifications!\nWatch my newest content: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\n\nFollow Primitive Technology:\nWordpress: https://primitivetechnology.wordpress.com/\nPatreon: https://patreon.com/user?u=2945881\n\nWatch More Primitive Technology:\nNewest Uploads: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\nPyrotechnology: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBVRqu5lz5JGaQxjPs7q3CJ&playnext=1&index=2\nShelter: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBBsdKZb-vy30o88SIxItp2&playnext=1&index=2\nWeapons: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpA-XGDrrmVgBnSXx15i2Awp&playnext=1&index=2\nPopular Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpAb29Lrdki5BPjTpMon8zla&playnext=1&index=2\n\nAbout This Video:\nI made a belt and pulley drive to power a blower. Up until now I had been using a rope and stick to spin the fan rotor of the blower. Though this was useable and produced continuous one way rotation, it was unable to reach higher revolutions per minute due to limitations of the drive mechanism. As a result, only low pressure air flow was attainable. This is enough to smelt iron ore to produce a bloom. But it is not solid, with the result being slag with high carbon steel or cast iron droplets instead of a large solid bloom of low carbon iron. A pulley and belt produces continuous rotation and can be geared up with different pulley sizes to produce greater rpm.\n\n I first made a large clay wheel to be cranked by hand and a small one to drive the fan. It worked but had issues due to weight wasn't durable. The small clay wheel worked ok though. The next test was of a cane wheel made by weaving a basket without a base so if formed a cylinder for the belt to wrap around. This worked better and was faster. It sometimes has issues with the frame it's set in though. The final test was with a \"floating\" version of the cane wheel meaning that it wasn't set in a frame but had 2 handles and was spun while holding with 2 hands. This worked with fewer issues but would not be scalable. \n\nAll of the wheels in the video where 25 cm in diameter and gave a ratio of about 1:10 (one hand turn = 10 fan turns). The previous rope stick blower gives about 960 rpm whereas the the pulley and belt might give 1200 if cranked twice per second, though this may be exceeding its limits of durability. A larger diameter wheel of say 50 cm will give 1:20 ratios. Future experiments will need to be done to see if they make a difference to smelting results.\n\n00:00-14:05 Making the parts\n14:05-17:34 Clay pulley wheel\n17:34-24:54 Cane pulley wheel \n24:54-27:48 \"Floating\" pulley wheel (not fixed to a frame)\n\nAbout Primitive Technology:\nPrimitive technology is a hobby where you build things in the wild completely from scratch using no modern tools or materials. These are the strict rules: If you want a fire, use a fire stick - An axe, pick up a stone and shape it - A hut, build one from trees, mud, rocks etc. The challenge is seeing how far you can go without utilizing modern technology. I do not live in the wild, but enjoy building shelter, tools, and more, only utilizing natural materials. To find specific videos, visit my playlist tab for building videos focused on pyrotechnology, shelter, weapons, food & agriculture, tools & machines, and weaving & fiber.\n\n#PrimitiveTechnology #blowers  #fire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547926",
                "likeCount": "36949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9lfdmWsfb9VCPcj83vRZmgqNnJ8",
            "id": "MjqARz-NmPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:27Z",
                "channelId": "UCWZu-P34DVZUVrYAROU3Cmw",
                "title": "Gewaltiger FAIL vom Y-Kollektiv!",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mein neues Buch \u201cOststolz\u201d vorbestellen: https://amzn.to/433xlzK\n\nUnsere Freunde vom Y-Kollektiv sind zur\u00fcck mit einer Doku \u00fcber den Osten. Das musste ich kommentieren.\n\nDie Erwartungen waren nicht hoch, aber was dann kam, war selbst f\u00fcr Y-Kollektiv-Verh\u00e4ltnisse \u00fcberraschend. In diesem Video nehme ich die Doku \"Ausl\u00e4nder kriminell, Ossis r*ssistisch?\" auseinander und zeige, was wirklich schiefgelaufen ist. \n\nVon der weltfremden Reporterin mit Pfefferspray bis zu den verzerrten Klischees \u00fcber den Osten \u2013 hier bleibt kein Stein auf dem anderen.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nIch bin auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/prinz_live\n\nMein LABEL: https://vontiling.de/\n\n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: mail@alexanderprinz.de\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prinz",
                "tags": [
                    "satire",
                    "kritik",
                    "alexander prinz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gewaltiger FAIL vom Y-Kollektiv!",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mein neues Buch \u201cOststolz\u201d vorbestellen: https://amzn.to/433xlzK\n\nUnsere Freunde vom Y-Kollektiv sind zur\u00fcck mit einer Doku \u00fcber den Osten. Das musste ich kommentieren.\n\nDie Erwartungen waren nicht hoch, aber was dann kam, war selbst f\u00fcr Y-Kollektiv-Verh\u00e4ltnisse \u00fcberraschend. In diesem Video nehme ich die Doku \"Ausl\u00e4nder kriminell, Ossis r*ssistisch?\" auseinander und zeige, was wirklich schiefgelaufen ist. \n\nVon der weltfremden Reporterin mit Pfefferspray bis zu den verzerrten Klischees \u00fcber den Osten \u2013 hier bleibt kein Stein auf dem anderen.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nIch bin auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/prinz_live\n\nMein LABEL: https://vontiling.de/\n\n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: mail@alexanderprinz.de\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208575",
                "likeCount": "14267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HFPYg0siMI_yBavRm6SEkyvx24c",
            "id": "py-1AHmfPCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T12:18:32Z",
                "channelId": "UCmUFDk80y_7Ka1Y2Y-AonXQ",
                "title": "Eine neue russische Offensive",
                "description": "Tag 1195 des Ukraine-Kriegs \u2013 die Lage spitzt sich dramatisch zu:\nRussland startet seine Sommeroffensive, doch ein \u201eoperativer Durchbruch\u201c bleibt aus. Oberst Markus Reisner analysiert, warum Putins Truppen trotz massiver Angriffe keinen entscheidenden Erfolg erzielen \u2013 und warum sich die Dynamik des Krieges immer st\u00e4rker in Richtung Abn\u00fctzung verschiebt.\n\nDie Ukraine antwortet mit pr\u00e4zisen Drohnen-Gegenangriffen: Operation \u201eSpiderweb\u201c ersch\u00fcttert Russlands strategische Bomberflotte. Gleichzeitig werden russische Nachschubrouten durch gezielte Br\u00fcckensprengungen empfindlich gest\u00f6rt.\n\nIm letzten Teil spannt Reisner den Bogen zu den globalen Verhandlungsbem\u00fchungen \u2013 zwischen Istanbul, Washington und Br\u00fcssel. Was kann Europa tun? Und wie positionieren sich die USA?\n\n\n#BH #Bundesheer #\u00d6sterreich #AustrianArmedForces #Ukraine #Ukrainekrieg #UkraineWar #Russland #Russia #Milit\u00e4r #Military #Armee #Army #Strategie #Strategy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6sterreichs Bundesheer",
                "tags": [
                    "Bundesheer",
                    "Ukraine",
                    "Reisner",
                    "Verteidigungspolitik",
                    "Markus Reisner",
                    "Austrian Armed Forces",
                    "Milit\u00e4rakademie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Eine neue russische Offensive",
                    "description": "Tag 1195 des Ukraine-Kriegs \u2013 die Lage spitzt sich dramatisch zu:\nRussland startet seine Sommeroffensive, doch ein \u201eoperativer Durchbruch\u201c bleibt aus. Oberst Markus Reisner analysiert, warum Putins Truppen trotz massiver Angriffe keinen entscheidenden Erfolg erzielen \u2013 und warum sich die Dynamik des Krieges immer st\u00e4rker in Richtung Abn\u00fctzung verschiebt.\n\nDie Ukraine antwortet mit pr\u00e4zisen Drohnen-Gegenangriffen: Operation \u201eSpiderweb\u201c ersch\u00fcttert Russlands strategische Bomberflotte. Gleichzeitig werden russische Nachschubrouten durch gezielte Br\u00fcckensprengungen empfindlich gest\u00f6rt.\n\nIm letzten Teil spannt Reisner den Bogen zu den globalen Verhandlungsbem\u00fchungen \u2013 zwischen Istanbul, Washington und Br\u00fcssel. Was kann Europa tun? Und wie positionieren sich die USA?\n\n\n#BH #Bundesheer #\u00d6sterreich #AustrianArmedForces #Ukraine #Ukrainekrieg #UkraineWar #Russland #Russia #Milit\u00e4r #Military #Armee #Army #Strategie #Strategy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242137",
                "likeCount": "8936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UGvcwCOa1fAAnpseFh4boXSD32c",
            "id": "p_8blNV4whY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:01:29Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "Ausgewogener Trip Aller Arten",
                "description": "Cococaine bald wieder hier verf\u00fcgbar: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vahZJNiDEYA?si=2Bl5tIv9ME37cqDU\n\nZu @thatsmemarc \nZu @paulfrege \nZu @nkllvs \nZu @rewinside \nZu @FreerunningSchlappen\nZu @MiaJuliaOffiziell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ausgewogener Trip Aller Arten",
                    "description": "Cococaine bald wieder hier verf\u00fcgbar: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vahZJNiDEYA?si=2Bl5tIv9ME37cqDU\n\nZu @thatsmemarc \nZu @paulfrege \nZu @nkllvs \nZu @rewinside \nZu @FreerunningSchlappen\nZu @MiaJuliaOffiziell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219216",
                "likeCount": "16718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iC_-vvABGSSX0abi59v-d1jpkPA",
            "id": "cegywWZUg7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T08:32:38Z",
                "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g",
                "title": "M\u00fcnchner \"Trudering\"",
                "description": "Alles ordentlich hier!\nHarry G Live \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harry G",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcnchner \"Trudering\"",
                    "description": "Alles ordentlich hier!\nHarry G Live \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52405",
                "likeCount": "1677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKeYHRHNkrPbketSK7jAUUlXE4E",
            "id": "TYUROR95HA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:43:15Z",
                "channelId": "UC62oK4gTQtOE4DvAFbFlt9Q",
                "title": "I FINALLY PLAYED MARIO KART WORLD! (First Impressions)",
                "description": "Mario Kart World is here. I am so excited to learn and explore this game!\n\n0:00 Customization\n1:09 Grand Prix\n14:55 Knockout Tour\n24:58 Free Roam\n28:07 Time Trial\n32:34 Battle Mode\n36:57 Online Races",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shortcat",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I FINALLY PLAYED MARIO KART WORLD! (First Impressions)",
                    "description": "Mario Kart World is here. I am so excited to learn and explore this game!\n\n0:00 Customization\n1:09 Grand Prix\n14:55 Knockout Tour\n24:58 Free Roam\n28:07 Time Trial\n32:34 Battle Mode\n36:57 Online Races"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "573826",
                "likeCount": "19336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OawetOPAY2mReF4hadpi-ARnROs",
            "id": "38Skz0DXQNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:18:11Z",
                "channelId": "UCwqwMRdrSV5VB1FhgHdPHZw",
                "title": "\ud83e\udd23FORMEL 1 MIT ELI, TISI'S & COMMUNITY\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f ES KRACHT KOMPLETT IN DIESEN LOBBYS..!!",
                "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #funny #formel1 #formula1 #f1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WillyGamingHD",
                "tags": [
                    "niklas",
                    "niklaswilson",
                    "niklaswilsonsommer",
                    "willy",
                    "willysommer",
                    "willygaming",
                    "ogwilly",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "gamer",
                    "progamer",
                    "bestgamer",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "elias",
                    "eliasnerlich",
                    "sidney",
                    "sidneyfriede",
                    "sidneygaming",
                    "trio",
                    "valorant",
                    "fortnite",
                    "schedule",
                    "fifa",
                    "easports",
                    "youtube",
                    "youtubegermany",
                    "youtuber",
                    "twitch",
                    "twitchgermany",
                    "streamer",
                    "stream",
                    "germanstreamer",
                    "fu\u00dfball",
                    "icon",
                    "iconleague",
                    "gamerpro",
                    "fortnitepro",
                    "fortnitefunny",
                    "valorantpro",
                    "rohat",
                    "rohatgaming",
                    "rohatce",
                    "f1",
                    "formula1",
                    "formel1",
                    "f1gameplay",
                    "eligellaf1",
                    "formula1gaming",
                    "bestf1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23FORMEL 1 MIT ELI, TISI'S & COMMUNITY\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f ES KRACHT KOMPLETT IN DIESEN LOBBYS..!!",
                    "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #funny #formel1 #formula1 #f1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120924",
                "likeCount": "4674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YJ_N9HiwX1L8MjbjoZ9dNCtz5_w",
            "id": "x7OGWXKbw_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:25:39Z",
                "channelId": "UCb5Dm1wPIb5A5Q-ypqowInA",
                "title": "Unwetterchaos um Ulm: Hagel und Fallb\u00f6en richten massive Sch\u00e4den an",
                "description": "Am Mittwochabend (4.6.25) haben heftige Gewitter mit Sturm, Starkregen und Hagel gro\u00dfe Teile von Baden-W\u00fcrttemberg und Bayern getroffen. Besonders heftig w\u00fctete das Unwetter in der Region um Ulm wo Hagel und Fallb\u00f6en massive Sch\u00e4den verursachten. W\u00e4hrend eines intensiven Gewitters ging so viel Hagel nieder, dass mehrere Stra\u00dfenz\u00fcge im Ulmer Stadtgebiet aussahen, als sei der Winter zur\u00fcckgekehrt. Besonders dramatisch war die Lage auf der L240 bei Ulm-Donaustetten, wo eine Fallb\u00f6e auf einer Allee gleich sechs B\u00e4ume in der Mitte abbrach. Aufnahmen der Sch\u00e4den im Video.\n\nMehr Wettervideos findest du auf unserer Homepage: https://www.wetter.com/videos/\n\n#wetter #wettervorhersage #wetterdeutschland #wochenwetter #3tagewetter #7tagewetter #wetterheute #wetterwochenende #wetterprognose #16tagewetter\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \n\ud83d\udc4d Gef\u00e4llt Dir unser Wetterbericht? Abonniere unseren Kanal f\u00fcr t\u00e4gliche Updates!\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \nDu findest uns auch auf:\nFacebook: http://www.facebook.com/wettercom\nTwitter: http://twitter.com/wettercom\nInstagram: https://www.instagram.com/wettercom/?...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wettercom?lang=en\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nH\u00f6re auch in unseren wetter.com Podcast rein, hier auf YouTube oder auf:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/45zSsTaMjC59xMwyfzgXwd\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/us/podcast/wetter-com-podcast/id1555844452\nDeezer: https://www.deezer.com/de/show/2350222\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nHier geht es zu unseren HD Livecams: http://bit.ly/2fBaiDQ\nNoch mehr Wettervideos findest du hier: http://bit.ly/2fTs8oz\n\nund nat\u00fcrlich auf\nhttp://www.wetter.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wettercom",
                "tags": [
                    "wetter.com",
                    "wettercom",
                    "wetter",
                    "wettervorhersage",
                    "wettervorhersagen",
                    "wetterprognose",
                    "wetterprognosen",
                    "wetter online",
                    "wetter heute",
                    "heute wetter",
                    "wetterbericht",
                    "wetter aktuell",
                    "wetter deutschland",
                    "wetter in deutschland",
                    "wetter von heute",
                    "wetter deutschland aktuell",
                    "wetter video",
                    "wetter videos",
                    "wettervorhersage deutschland",
                    "wetterprognose deutschland",
                    "wettervorhersage heute",
                    "wetterprognose heute",
                    "wettervorhersage aktuell",
                    "wetterprognose aktuell"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unwetterchaos um Ulm: Hagel und Fallb\u00f6en richten massive Sch\u00e4den an",
                    "description": "Am Mittwochabend (4.6.25) haben heftige Gewitter mit Sturm, Starkregen und Hagel gro\u00dfe Teile von Baden-W\u00fcrttemberg und Bayern getroffen. Besonders heftig w\u00fctete das Unwetter in der Region um Ulm wo Hagel und Fallb\u00f6en massive Sch\u00e4den verursachten. W\u00e4hrend eines intensiven Gewitters ging so viel Hagel nieder, dass mehrere Stra\u00dfenz\u00fcge im Ulmer Stadtgebiet aussahen, als sei der Winter zur\u00fcckgekehrt. Besonders dramatisch war die Lage auf der L240 bei Ulm-Donaustetten, wo eine Fallb\u00f6e auf einer Allee gleich sechs B\u00e4ume in der Mitte abbrach. Aufnahmen der Sch\u00e4den im Video.\n\nMehr Wettervideos findest du auf unserer Homepage: https://www.wetter.com/videos/\n\n#wetter #wettervorhersage #wetterdeutschland #wochenwetter #3tagewetter #7tagewetter #wetterheute #wetterwochenende #wetterprognose #16tagewetter\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \n\ud83d\udc4d Gef\u00e4llt Dir unser Wetterbericht? Abonniere unseren Kanal f\u00fcr t\u00e4gliche Updates!\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \nDu findest uns auch auf:\nFacebook: http://www.facebook.com/wettercom\nTwitter: http://twitter.com/wettercom\nInstagram: https://www.instagram.com/wettercom/?...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wettercom?lang=en\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nH\u00f6re auch in unseren wetter.com Podcast rein, hier auf YouTube oder auf:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/45zSsTaMjC59xMwyfzgXwd\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/us/podcast/wetter-com-podcast/id1555844452\nDeezer: https://www.deezer.com/de/show/2350222\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nHier geht es zu unseren HD Livecams: http://bit.ly/2fBaiDQ\nNoch mehr Wettervideos findest du hier: http://bit.ly/2fTs8oz\n\nund nat\u00fcrlich auf\nhttp://www.wetter.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85237",
                "likeCount": "411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a8FnWEBGFCDdejiwMdqej5c2OpQ",
            "id": "0sae_7F5c6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T02:39:25Z",
                "channelId": "UCJOIIJJsFmzZv48NvTuafvw",
                "title": "Joining Random People's Minecraft Servers",
                "description": "part 5 sorry for long break!\n\n#Minecraft #PlanetLord\n\nbtw i was on an alt in this video and used a mod to make it look like planetlord so if u met me hi :)\n\nNot using a texture pack to trap this SMP... or the truth behind minecraft's strongest player, this is a minecraft server called minehut that lets you join random people's minecraft servers. People were very confused because the server was not whitelisted. I even managed to get OP on some random person's server to troll. Enjoy! hi imagined leaf\n\n1647\n677,843\n6/4/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlanetLord",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joining Random People's Minecraft Servers",
                    "description": "part 5 sorry for long break!\n\n#Minecraft #PlanetLord\n\nbtw i was on an alt in this video and used a mod to make it look like planetlord so if u met me hi :)\n\nNot using a texture pack to trap this SMP... or the truth behind minecraft's strongest player, this is a minecraft server called minehut that lets you join random people's minecraft servers. People were very confused because the server was not whitelisted. I even managed to get OP on some random person's server to troll. Enjoy! hi imagined leaf\n\n1647\n677,843\n6/4/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743092",
                "likeCount": "29176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9g6rhGUFiEP33KJ_K_mDOnIUH24",
            "id": "SE_Bm1jz_JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:43Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "NINTENDO SWITCH 2 | Domtendo Unboxing",
                "description": "Domtendos Nintendo Switch 2 Unboxing [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Unboxing \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f ZELDA TOTK SWITCH OLED kaufen*: https://amzn.to/426MgH3\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Unboxings Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufowtuCOnKP2aolLDZ1Z-P-bw\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nUnboxing der Nintendo Switch 2, Mario Kart World, Cyberpunk 2077, Nintendo Switch 2 Pro Controller  und Nintendo Switch 2 Reisetasche.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nDie Nintendo Switch 2, die am 5. Juni 2025 weltweit erscheint, markiert einen bedeutenden Schritt in Nintendos Konsolengeschichte. Mit einem Preis von 469,99\u202f\u20ac (bzw. 509,99\u202f\u20ac im Bundle mit \u201eMario Kart World\u201c) setzt sie auf verbesserte Hardware, neue Funktionen und ein erweitertes Spieleportfolio, um an den Erfolg ihres Vorg\u00e4ngers anzukn\u00fcpfen.\n\nDie Switch 2 verf\u00fcgt \u00fcber ein 7,9-Zoll-LCD-Display mit 1080p-Aufl\u00f6sung, HDR10 und einer Bildwiederholrate von bis zu 120\u202fHz. Im TV-Modus sind 4K bei 60\u202ffps m\u00f6glich. Ein speziell entwickelter Nvidia-Chip unterst\u00fctzt DLSS und Raytracing, was eine zehnfache Leistungssteigerung gegen\u00fcber der Original-Switch verspricht. Der interne Speicher betr\u00e4gt 256\u202fGB und kann mit microSD-Express-Karten erweitert werden. Die Akkulaufzeit liegt zwischen 2 und 6,5 Stunden.\n\nDie \u00fcberarbeiteten Joy-Cons werden magnetisch befestigt, sind gr\u00f6\u00dfer und verf\u00fcgen \u00fcber einen \u201eC\u201c-Button f\u00fcr den integrierten Sprach- und Videochat \u201eGameChat\u201c. Eine innovative Mausfunktion erm\u00f6glicht es, die Controller \u00fcber eine Oberfl\u00e4che zu schieben, um sie wie eine Computermaus zu nutzen. Die Akkulaufzeit der Joy-Cons betr\u00e4gt etwa 20 Stunden.\n\nZum Launch bietet die Switch 2 Titel wie \u201eMario Kart World\u201c, das erstmals Open-World-Elemente in die Serie einf\u00fchrt, sowie \u201eDonkey Kong Bananza\u201c und \u201eKirby Air Riders\u201c. Zudem werden \u00fcberarbeitete Versionen von Spielen wie \u201eZelda: Breath of the Wild\u201c und \u201eCyberpunk 2077: Ultimate Edition\u201c verf\u00fcgbar sein. Die Konsole ist gr\u00f6\u00dftenteils abw\u00e4rtskompatibel mit Spielen und Controllern der ersten Switch-Generation.\n\nNintendo prognostiziert den Verkauf von 15 Millionen Einheiten bis M\u00e4rz 2026 und erwartet einen Betriebsgewinnanstieg von 13\u202f% auf 320 Milliarden Yen. Allerdings gab es Kritik an der Preisgestaltung: Die Konsole ist 50\u202f% teurer als ihr Vorg\u00e4nger, und Spielepreise von bis zu 90\u202f\u20ac sorgen f\u00fcr Unmut. Zudem bem\u00e4ngeln Fans die begrenzten Personalisierungsoptionen des Men\u00fcs, das zum Start nur helle und dunkle Themen bietet.\n\n#nintendoswitch2 #nintendo #unboxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2 Unboxing",
                    "Mario Kart World",
                    "Mario Kart World Unboxing",
                    "Nintendo Switch 2 Joy Con",
                    "Nintendo Switch 2 Pro Controler",
                    "Nintendo Switch 2 Pro Controller Unboxing",
                    "Nintendo Switch 2 Tasche",
                    "Nintendo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NINTENDO SWITCH 2 | Domtendo Unboxing",
                    "description": "Domtendos Nintendo Switch 2 Unboxing [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Unboxing \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f ZELDA TOTK SWITCH OLED kaufen*: https://amzn.to/426MgH3\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Unboxings Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufowtuCOnKP2aolLDZ1Z-P-bw\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nUnboxing der Nintendo Switch 2, Mario Kart World, Cyberpunk 2077, Nintendo Switch 2 Pro Controller  und Nintendo Switch 2 Reisetasche.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nDie Nintendo Switch 2, die am 5. Juni 2025 weltweit erscheint, markiert einen bedeutenden Schritt in Nintendos Konsolengeschichte. Mit einem Preis von 469,99\u202f\u20ac (bzw. 509,99\u202f\u20ac im Bundle mit \u201eMario Kart World\u201c) setzt sie auf verbesserte Hardware, neue Funktionen und ein erweitertes Spieleportfolio, um an den Erfolg ihres Vorg\u00e4ngers anzukn\u00fcpfen.\n\nDie Switch 2 verf\u00fcgt \u00fcber ein 7,9-Zoll-LCD-Display mit 1080p-Aufl\u00f6sung, HDR10 und einer Bildwiederholrate von bis zu 120\u202fHz. Im TV-Modus sind 4K bei 60\u202ffps m\u00f6glich. Ein speziell entwickelter Nvidia-Chip unterst\u00fctzt DLSS und Raytracing, was eine zehnfache Leistungssteigerung gegen\u00fcber der Original-Switch verspricht. Der interne Speicher betr\u00e4gt 256\u202fGB und kann mit microSD-Express-Karten erweitert werden. Die Akkulaufzeit liegt zwischen 2 und 6,5 Stunden.\n\nDie \u00fcberarbeiteten Joy-Cons werden magnetisch befestigt, sind gr\u00f6\u00dfer und verf\u00fcgen \u00fcber einen \u201eC\u201c-Button f\u00fcr den integrierten Sprach- und Videochat \u201eGameChat\u201c. Eine innovative Mausfunktion erm\u00f6glicht es, die Controller \u00fcber eine Oberfl\u00e4che zu schieben, um sie wie eine Computermaus zu nutzen. Die Akkulaufzeit der Joy-Cons betr\u00e4gt etwa 20 Stunden.\n\nZum Launch bietet die Switch 2 Titel wie \u201eMario Kart World\u201c, das erstmals Open-World-Elemente in die Serie einf\u00fchrt, sowie \u201eDonkey Kong Bananza\u201c und \u201eKirby Air Riders\u201c. Zudem werden \u00fcberarbeitete Versionen von Spielen wie \u201eZelda: Breath of the Wild\u201c und \u201eCyberpunk 2077: Ultimate Edition\u201c verf\u00fcgbar sein. Die Konsole ist gr\u00f6\u00dftenteils abw\u00e4rtskompatibel mit Spielen und Controllern der ersten Switch-Generation.\n\nNintendo prognostiziert den Verkauf von 15 Millionen Einheiten bis M\u00e4rz 2026 und erwartet einen Betriebsgewinnanstieg von 13\u202f% auf 320 Milliarden Yen. Allerdings gab es Kritik an der Preisgestaltung: Die Konsole ist 50\u202f% teurer als ihr Vorg\u00e4nger, und Spielepreise von bis zu 90\u202f\u20ac sorgen f\u00fcr Unmut. Zudem bem\u00e4ngeln Fans die begrenzten Personalisierungsoptionen des Men\u00fcs, das zum Start nur helle und dunkle Themen bietet.\n\n#nintendoswitch2 #nintendo #unboxing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238236",
                "likeCount": "17184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dl4isBXpZfKfncqN05tsA0mUyX8",
            "id": "O8Szz1bAEsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:30:02Z",
                "channelId": "UCCxF55adGXOscJ3L8qdKnrQ",
                "title": "The World's Hardest Golf Course: Oakmont Country Club",
                "description": "Today I will be playing one of the hardest golf courses in the entire world as I prepare for the 125th U.S. Open Championship...\n\nShoutout to Oakmont Country Club and the USGA for making this possible!\nOakmont Country Club \u27a4 https://www.oakmontcc.org/\nThe USGA \u27a4 https://www.usga.org/\n\nThe new best way to mark your ball and bring a little style to your round.\nWebsite \u27a4  http://www.snaps.golf\n\nMy Socials\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/brysondechambeau/\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/b_dechambeau\n\nCrushers GC\nYouTube \u27a4  https://www.youtube.com/@CrushersGC\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/crushers_gc/\nApparel \u27a4 https://shop.livgolf.com/collections/crushers-gc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bryson DeChambeau",
                "tags": [
                    "bryson dechambeau",
                    "break 50",
                    "golf",
                    "golfing",
                    "golf match",
                    "professional golfers",
                    "pro golfer",
                    "bryson break 50",
                    "bryson dechambeau golf",
                    "bryson dechambeau highlights",
                    "The World's Hardest Golf Course: Oakmont Country Club",
                    "us open",
                    "bryson dechambeau us open",
                    "oakmont country club",
                    "good good",
                    "grant horvat",
                    "bryan bros",
                    "bob does sports",
                    "usga",
                    "hardest golf course",
                    "most difficult golf course",
                    "oakmont us open",
                    "us open highlights",
                    "golf challenge",
                    "how to golf",
                    "world's best golf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The World's Hardest Golf Course: Oakmont Country Club",
                    "description": "Today I will be playing one of the hardest golf courses in the entire world as I prepare for the 125th U.S. Open Championship...\n\nShoutout to Oakmont Country Club and the USGA for making this possible!\nOakmont Country Club \u27a4 https://www.oakmontcc.org/\nThe USGA \u27a4 https://www.usga.org/\n\nThe new best way to mark your ball and bring a little style to your round.\nWebsite \u27a4  http://www.snaps.golf\n\nMy Socials\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/brysondechambeau/\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/b_dechambeau\n\nCrushers GC\nYouTube \u27a4  https://www.youtube.com/@CrushersGC\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/crushers_gc/\nApparel \u27a4 https://shop.livgolf.com/collections/crushers-gc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1927125",
                "likeCount": "42789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXK1c8XTcW-sZxjhL3JoUJQEpRA",
            "id": "gSfxOS0JgVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:12:53Z",
                "channelId": "UCwYQXYfPHTZKANHzBHdYo2w",
                "title": "32KG Mop Shocks GIRLS and BodyBuilders in a GYM | Pretended to be a CLEANER #44",
                "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nHi guys. Today, the cleaner in the gym will shock the bodybuilders and all visitors to the gym not only with his incredible strength, but also with the heaviest mop in the world weighing 32 kg. First, Anatoly, according to tradition, will make a couple of remarks about the incorrect technique of performing the exercise, and then, he will let you hold the mop and easily lift the barbell with a huge weight, explaining the nuances of the exercise. In this prank, we have collected vivid reactions to the amazing cleaner Anatoly in the gym. Enjoy your viewing.\n\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/katerina.ram?igsh=MXc5cWdqd211d2pqbw==\n\nhttps://www.instagram.com/shesokate?igsh=bjk0aGtqdHdscTR0\n\nhttps://www.instagram.com/taylor.creeden?igsh=MTc3ZmFuYm5sOGFyag==\n\nhttps://www.instagram.com/mahyar_tabadkani?igsh=MXZ0M2NrZjAwM21jYg==\n\nhttps://www.instagram.com/san8ra?igsh=eHJ2NWhpeTQ4ZzVm\n\nhttps://www.instagram.com/iconicdidi777?igsh=end4eno5a3NqMThz\n\nhttps://www.instagram.com/mari_masha111?igsh=M21qeWp2Njhjemlk\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/gymnation_me?igsh=eXkweDZnbHc5aXZk\n\nhttps://www.instagram.com/24fitnessdxb?igsh=MWI2bXF3YW9remNmNQ==\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANATOLY",
                "tags": [
                    "prank",
                    "funny",
                    "prank video",
                    "pranks",
                    "gym prank",
                    "anatoly",
                    "crazy cleaner",
                    "funny video",
                    "vladimir shmondenko",
                    "pretending to be old",
                    "pretended to be a beginner",
                    "old man prank",
                    "prank in the gym",
                    "fake weights prank",
                    "aesthetics prank",
                    "pretended to be cleaner",
                    "powerlifter prank",
                    "funny pranks",
                    "beginner to pro",
                    "try not to laugh",
                    "memes",
                    "funny memes",
                    "fitness",
                    "anatoly prank",
                    "fake cleaner",
                    "cleaner anatoly",
                    "32kg mop",
                    "ANATOLY Use 32kg Mop in a GYM",
                    "fake mop",
                    "fake 32kg mop",
                    "cleaner with mop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "32KG Mop Shocks GIRLS and BodyBuilders in a GYM | Pretended to be a CLEANER #44",
                    "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nHi guys. Today, the cleaner in the gym will shock the bodybuilders and all visitors to the gym not only with his incredible strength, but also with the heaviest mop in the world weighing 32 kg. First, Anatoly, according to tradition, will make a couple of remarks about the incorrect technique of performing the exercise, and then, he will let you hold the mop and easily lift the barbell with a huge weight, explaining the nuances of the exercise. In this prank, we have collected vivid reactions to the amazing cleaner Anatoly in the gym. Enjoy your viewing.\n\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/katerina.ram?igsh=MXc5cWdqd211d2pqbw==\n\nhttps://www.instagram.com/shesokate?igsh=bjk0aGtqdHdscTR0\n\nhttps://www.instagram.com/taylor.creeden?igsh=MTc3ZmFuYm5sOGFyag==\n\nhttps://www.instagram.com/mahyar_tabadkani?igsh=MXZ0M2NrZjAwM21jYg==\n\nhttps://www.instagram.com/san8ra?igsh=eHJ2NWhpeTQ4ZzVm\n\nhttps://www.instagram.com/iconicdidi777?igsh=end4eno5a3NqMThz\n\nhttps://www.instagram.com/mari_masha111?igsh=M21qeWp2Njhjemlk\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/gymnation_me?igsh=eXkweDZnbHc5aXZk\n\nhttps://www.instagram.com/24fitnessdxb?igsh=MWI2bXF3YW9remNmNQ==\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2522465",
                "likeCount": "75208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2579"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}