{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Jzxr-6SitI2_Gr0e6ia_VoWrb6M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sjwRhCPKnvhYR19vH3exC1KUeU",
            "id": "6kxj6rFArwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:59:30Z",
                "channelId": "UCPDA6plTpy144szEE_lAw3A",
                "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OKTAGON MMA Deutschland",
                "tags": [
                    "OKTAGON",
                    "OKTAGON MMA",
                    "oktagon",
                    "Oktagon",
                    "oktagon mma",
                    "deutschland mma",
                    "mma kampf",
                    "mma k\u00e4mpfer",
                    "kampfsport",
                    "oktagon frankfurt",
                    "OKTAGON DEUTSCHLAND",
                    "oktagon deutschland",
                    "oktagon germany",
                    "OKTAGON GERMANY",
                    "FLYING UWE",
                    "flying uwe",
                    "flying uwe trennung",
                    "flying uwe mma",
                    "ediz der breite",
                    "ediz der breite disstrack",
                    "ediz der breite song",
                    "ediz tasci",
                    "ediz tasci mma fight",
                    "ediz tasci kampf",
                    "ediz tasci mma",
                    "EDIZ TASCI",
                    "EDIZ DER BREITE",
                    "ediz der breite fight",
                    "mma",
                    "ediz mma",
                    "kampf",
                    "fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332871",
                "likeCount": "8933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wdm_GZyrfBkAsbXwG5zNnXd9cRM",
            "id": "kT7TQkULx8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160228",
                "likeCount": "9941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zy3LSbj2sje5B1b9XHiQBEdmjYM",
            "id": "ilXOxbdgBlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:45:44Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "ES IST VORBEI! | Mein Kampf gegen Flying Uwe \ud83d\udca5 |\u00a0OKTAGON\u00a069",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\nParf\u00fcm: http://PerfumeDealer.de\n\nKingCans: https://www.kingcans.de/en\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES IST VORBEI! | Mein Kampf gegen Flying Uwe \ud83d\udca5 |\u00a0OKTAGON\u00a069",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\nParf\u00fcm: http://PerfumeDealer.de\n\nKingCans: https://www.kingcans.de/en\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206029",
                "likeCount": "15627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ponQNOgFUBOZ_yEZzOKgcw_7bBI",
            "id": "7jdpHCPwqSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:30:06Z",
                "channelId": "UCf5r3MDDn5ZTugtpN3rRAAQ",
                "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "maxholzermma",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                    "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144302",
                "likeCount": "7131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AfW0XkxTvAazdovavLmjoMKewL0",
            "id": "C1BvKbX3bpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:45:41Z",
                "channelId": "UC6khj5vj4RiqwLVJvoYZmBA",
                "title": "VIEL DRAMATISCHER als erwartet! Ediz vs. Flying Uwe - RINGLIFE",
                "description": "Original Video: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6kxj6rFArwA&ab_channel=OKTAGONMMADeutschland\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife edmon",
                    "ringlife boxen",
                    "ringlife reaction",
                    "flying uwe vs ediz",
                    "flying uwe kampf",
                    "flying uwe vs ediz live",
                    "flying uwe mma",
                    "flying uwe vs ediz reaction",
                    "ediz vs flying uwe",
                    "ediz vs flying uwe live",
                    "ediz vs flying uwe ganzer kampf",
                    "ringlife ediz",
                    "ringlife ediz uwe",
                    "edizderbreite ringlife"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VIEL DRAMATISCHER als erwartet! Ediz vs. Flying Uwe - RINGLIFE",
                    "description": "Original Video: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6kxj6rFArwA&ab_channel=OKTAGONMMADeutschland\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246601",
                "likeCount": "10078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJvpNHnr0ygaAdDNZ3k3hGvqqks",
            "id": "HtfqSCmGITA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:00:17Z",
                "channelId": "UC3I6QRuE34QZPGWhxj5cjng",
                "title": "Ich hab die Nintendo Switch 2 ausprobiert!",
                "description": "Konnte die neue Switch 2 in Paris ausprobieren. Bin noch minimal skeptisch , aber hart hyped!\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\u25ba Hauptkanal: http://youtube.com/alexibexi\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Alex & Stativ\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung und beinhaltet kein Placement. //\n// *Affiliate-Link. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xanderlein",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab die Nintendo Switch 2 ausprobiert!",
                    "description": "Konnte die neue Switch 2 in Paris ausprobieren. Bin noch minimal skeptisch , aber hart hyped!\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\u25ba Hauptkanal: http://youtube.com/alexibexi\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Alex & Stativ\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung und beinhaltet kein Placement. //\n// *Affiliate-Link. //"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183701",
                "likeCount": "12647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7_sviEVgIxkpe0-AodBIvuc2uA",
            "id": "KWbspHZdZ2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T22:44:36Z",
                "channelId": "UCT4AqCnRvBSNZy93UVjqquw",
                "title": "EDIZ vs. FLYING UWE \ud83e\udd4a G\u00c4NSEHAUT PUR! \ud83d\udd25 @oktagon_deutschland",
                "description": "MertAbi beim Kampf von Ediz vs Flying Uwe\n\nKampfanalyse von Mert, Ediz, Eli, Willy, Hakan, Rohat: https://youtu.be/ua6yKrKTMFA\n\n\u25baMertAbiZockt: @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks: @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts: @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips: @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nImpressum: \nMertabi@lyaison.com\nLyaison GmbH\nc/o MertAbiMula\nFreihalderstr 17b \n89343 Jettingen-Scheppach",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mertdede",
                "tags": [
                    "Mert",
                    "MertAbi",
                    "Mert Abi",
                    "Mert Dede",
                    "Opa",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "Sucuk",
                    "Mert Sucuk",
                    "Mertdede",
                    "Mert reagiert",
                    "Mert Vlogs",
                    "Mert Blogs",
                    "Streaming",
                    "Streams",
                    "Mert Live Streams",
                    "Mert Streaming",
                    "Mert Streams",
                    "Ediz vs Uwe Kampf",
                    "Ediz der Breite gegen Flying Uwe",
                    "Ediz MMA",
                    "Ediz vs Uwe",
                    "Ediz vs Uwe Mert",
                    "Mert ediz vs Uwe",
                    "Ediz vs. Uwe",
                    "Ediz vs Flying Uwe",
                    "Ediz vs Flying Uwe Stream",
                    "Ediz vs Flying Uwe ganzer Kampf",
                    "Ediz vs Flying Uwe Mert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ vs. FLYING UWE \ud83e\udd4a G\u00c4NSEHAUT PUR! \ud83d\udd25 @oktagon_deutschland",
                    "description": "MertAbi beim Kampf von Ediz vs Flying Uwe\n\nKampfanalyse von Mert, Ediz, Eli, Willy, Hakan, Rohat: https://youtu.be/ua6yKrKTMFA\n\n\u25baMertAbiZockt: @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks: @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts: @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips: @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nImpressum: \nMertabi@lyaison.com\nLyaison GmbH\nc/o MertAbiMula\nFreihalderstr 17b \n89343 Jettingen-Scheppach"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412467",
                "likeCount": "25035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTmKiO-MzwBZx6SDdeI7JA8Bhw0",
            "id": "L39czuvAIhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T19:00:53Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "Vestel | Fenerbah\u00e7e (4-1) Trabzonspor - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, sahas\u0131nda a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 Trabzonspor'u 1-0 geriden gelerek 4-1 ma\u011flup etti.\n\nAnderson Talisca'n\u0131n ikinci yar\u0131da oyuna girerek hat-trick yapt\u0131\u011f\u0131 nefis ma\u00e7ta sar\u0131-lacivertlilerin di\u011fer gol\u00fc Milan Skriniar'dan geldi.\n\nTrabzonspor'un ma\u00e7taki tek gol\u00fcn\u00fc ise 45+4. dakikada Denis Dragu\u015f kaydetti.\n\nAnderson Talisca, Trabzonspor'a kar\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 hat-trick ile S\u00fcper Lig tarihinde ilki ya\u015fam\u0131\u015f oldu.\n\nBu sonu\u00e7la birlikte Fenerbah\u00e7e, puan\u0131n\u0131 68 yaparak Galatasaray ile puan fark\u0131n\u0131 3'e d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc. Trabzonspor ise 36 puanda kalarak 11. s\u0131rada yer ald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e #trabzonspor #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "fenerbah\u00e7e trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e trabzonspor \u00f6zet izle",
                    "talisca",
                    "fb goller",
                    "fb ts \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Vestel | Fenerbah\u00e7e (4-1) Trabzonspor - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                    "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, sahas\u0131nda a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 Trabzonspor'u 1-0 geriden gelerek 4-1 ma\u011flup etti.\n\nAnderson Talisca'n\u0131n ikinci yar\u0131da oyuna girerek hat-trick yapt\u0131\u011f\u0131 nefis ma\u00e7ta sar\u0131-lacivertlilerin di\u011fer gol\u00fc Milan Skriniar'dan geldi.\n\nTrabzonspor'un ma\u00e7taki tek gol\u00fcn\u00fc ise 45+4. dakikada Denis Dragu\u015f kaydetti.\n\nAnderson Talisca, Trabzonspor'a kar\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 hat-trick ile S\u00fcper Lig tarihinde ilki ya\u015fam\u0131\u015f oldu.\n\nBu sonu\u00e7la birlikte Fenerbah\u00e7e, puan\u0131n\u0131 68 yaparak Galatasaray ile puan fark\u0131n\u0131 3'e d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc. Trabzonspor ise 36 puanda kalarak 11. s\u0131rada yer ald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e #trabzonspor #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425715",
                "likeCount": "8261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rYoLjNgHtOS3U0-YCKLLhVYj7Ow",
            "id": "EYcxyo7v6ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:37:04Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "EDIZ VS FLYING UWE!\ud83e\udd4a MEIN ERSTES MAL IM OKTAGON\ud83d\udd25 Vlog mit Mert, Willy, & CO.!",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ VS FLYING UWE!\ud83e\udd4a MEIN ERSTES MAL IM OKTAGON\ud83d\udd25 Vlog mit Mert, Willy, & CO.!",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351268",
                "likeCount": "23071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-tXGSjtFxJRC5BQSKlQCw9rUyc",
            "id": "5GYG4TfrB6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:09Z",
                "channelId": "UCOnQ-e7kr4zKwR6RrkMbeDg",
                "title": "6 JUNGS BLIND DATEN! \ud83d\udc94 mit JOANA",
                "description": "Joanas Terminkalender ist absolut voll! Gym, Poledance, Volleyball, Motorrad fahren, Family, Friends, Influencerin sein ... kein Wunder also, dass da kein Platz f\u00fcr Dates ist! Heute hat Ceddo aber 6 Jungs rausgesucht, die er Joana unbedingt vorstellen will.\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nSnapchat: der.ceddo\nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \nWillst du selber mit machen? Dann f\u00fcll das Formular aus: https://forms.gle/vYZu4GUS54fgNJaF9\n\nZu Joana: \nInstagram: https://www.instagram.com/\n\nDie Jungs:\n1.  https://www.instagram.com/dasistyannick\n2.  https://www.instagram.com/leon_wndr6\n3.  https://www.instagram.com/saif_247\n4.  https://www.instagram.com/enri_d.m.a\n5.  https://www.instagram.com/davidhoeft \n6.  https://www.instagram.com/m6usti\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CEDDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "6 JUNGS BLIND DATEN! \ud83d\udc94 mit JOANA",
                    "description": "Joanas Terminkalender ist absolut voll! Gym, Poledance, Volleyball, Motorrad fahren, Family, Friends, Influencerin sein ... kein Wunder also, dass da kein Platz f\u00fcr Dates ist! Heute hat Ceddo aber 6 Jungs rausgesucht, die er Joana unbedingt vorstellen will.\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nSnapchat: der.ceddo\nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \nWillst du selber mit machen? Dann f\u00fcll das Formular aus: https://forms.gle/vYZu4GUS54fgNJaF9\n\nZu Joana: \nInstagram: https://www.instagram.com/\n\nDie Jungs:\n1.  https://www.instagram.com/dasistyannick\n2.  https://www.instagram.com/leon_wndr6\n3.  https://www.instagram.com/saif_247\n4.  https://www.instagram.com/enri_d.m.a\n5.  https://www.instagram.com/davidhoeft \n6.  https://www.instagram.com/m6usti\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97148",
                "likeCount": "2750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8_-nCQBO-0ZvfxUK8CQ3EgasbLE",
            "id": "4d1uNywzzc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:05Z",
                "channelId": "UC2qn0BbyTywWCuAy1f1ecfg",
                "title": "I only eat like Tik Tok Mukbangers for a day (never again)",
                "description": "cute girls use opera!!!\nhttps://opr.as/Opera-browser-naomijon\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naomi Jon",
                "tags": [
                    "funny",
                    "relatable",
                    "blue hair",
                    "hair dye",
                    "hair fail",
                    "beauty fail",
                    "fail",
                    "naomi and vincent",
                    "henna freckles",
                    "bleach fail",
                    "bleach",
                    "hairdresser reacts",
                    "tik tok",
                    "food",
                    "food trends",
                    "food hacks",
                    "recipe",
                    "tik tok trend",
                    "tik tok food",
                    "makeup hack",
                    "makeup trend",
                    "cooking",
                    "food porn",
                    "mukbang",
                    "instant ramen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I only eat like Tik Tok Mukbangers for a day (never again)",
                    "description": "cute girls use opera!!!\nhttps://opr.as/Opera-browser-naomijon\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438057",
                "likeCount": "38421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KvE5VJaLj3iX9ootlUDBt_5coNY",
            "id": "qifZNcuhDyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T17:00:50Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I REBUILT A \u00a3600,000 LAMBORGHINI REVUELTO BUT ITS USELESS",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought the first crash damaged Lamborghini Reveulto & now im attempting to rebuild it, but ive not been able to get it started due to a problem with the hybrid system so ive now got a figure out how im going to bypass that problem and continue rebuilding the car.\n\n\u2b07\ufe0f Grab some HWBT MERCH & ill send one of you the Revuelto bonnet \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\nFor Vag Coding - https://vagcodingleicester.co.uk/\n\nFor the Duke Dynamics bodykit - https://dukedynamics.com/\n\nThanks to Valvetronic for the exhaust - https://valvetronic.com/\n\nTO GRAB SOME ALLOYS FOR YOUR CAR VISIT WHEELMANIA - https://wheelmania.co.uk/\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "lamborghini revuelto",
                    "mat armstrong",
                    "cheap lamborghini",
                    "matt armstrong",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "mat armstrong mk2",
                    "lamborghini crash",
                    "mat armstrong new video",
                    "matt armstrong new video",
                    "crashed revuelto",
                    "rebuilding a revuelto",
                    "restoring",
                    "restoration",
                    "v12",
                    "lamborghini revuelto 2025"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I REBUILT A \u00a3600,000 LAMBORGHINI REVUELTO BUT ITS USELESS",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought the first crash damaged Lamborghini Reveulto & now im attempting to rebuild it, but ive not been able to get it started due to a problem with the hybrid system so ive now got a figure out how im going to bypass that problem and continue rebuilding the car.\n\n\u2b07\ufe0f Grab some HWBT MERCH & ill send one of you the Revuelto bonnet \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\nFor Vag Coding - https://vagcodingleicester.co.uk/\n\nFor the Duke Dynamics bodykit - https://dukedynamics.com/\n\nThanks to Valvetronic for the exhaust - https://valvetronic.com/\n\nTO GRAB SOME ALLOYS FOR YOUR CAR VISIT WHEELMANIA - https://wheelmania.co.uk/\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2124343",
                "likeCount": "154701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAwNghxslNU8A9VEXc5xR5rU0AM",
            "id": "flOj8z2keIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:00:34Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "WO SIND DIE KINDER ? \ud83d\udc94 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WO SIND DIE KINDER ? \ud83d\udc94 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292406",
                "likeCount": "13284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wlxcPIMhaJrO6v32m5nRWWBvkHI",
            "id": "N82DPPT6XUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:00:22Z",
                "channelId": "UCwCpW0IbR0Z2WJryfENq7jw",
                "title": "Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung",
                "description": "It\u2019s-a me, Mario!\n#nintendo #switch #phillaude\n\n--------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMarcus Nesseler\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phil Laude",
                "tags": [
                    "Alman",
                    "Alman vs Bratan",
                    "Alman vs. Bratan",
                    "Almania",
                    "Almania Serie",
                    "Comedy",
                    "Keynote",
                    "Let's play",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "Phil Laude",
                    "Phil Laude alman",
                    "Sketch",
                    "Sketch Comedy",
                    "Sketchcomedy",
                    "Switch",
                    "Switch 2",
                    "Y-Titty",
                    "YTitty",
                    "YouTube",
                    "YouTuber",
                    "Yung lary",
                    "comedy videos",
                    "ehrliche Werbung",
                    "funk",
                    "funk Netzwerk",
                    "funny",
                    "funny videos",
                    "game",
                    "lustig",
                    "reingeschaut",
                    "witzig",
                    "y-titti",
                    "ytiti",
                    "ytitti",
                    "ytity",
                    "Gamer",
                    "gaming",
                    "Super Mario",
                    "Game",
                    "Konsole",
                    "Spiel",
                    "Spiele"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung",
                    "description": "It\u2019s-a me, Mario!\n#nintendo #switch #phillaude\n\n--------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMarcus Nesseler\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147417",
                "likeCount": "12270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqM5K8Th0c5nGsh0AuHGGx84W8M",
            "id": "traaIt5bwJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ",
                "title": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                "description": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\nSubscribe here:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ\n\nLyrics and Composed by: Bessan Ismail\nMusic Production: Fouad Jned\nDirected by: Hayfa Al Fakih\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a | Lyrics\n\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0628 \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a \u0644\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0627\u0644\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u063a\u062f\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0644\u0645\u0627 \u0636\u0647\u0631\u0643 \u0645\u0644\u062a\n\u062f\u0648\u0651\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\n\u0639\u0646 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627\u0628\u064a\u0646\u0642\u0627\u0633\n\u0644\u0627\u0628\u062f\u0647\u0628 \u0644\u0627 \u0628\u0623\u0644\u0645\u0627\u0633 \n\u0645\u0627\u0641\u064a \u0645\u062a\u0644\u064a\n\u0648\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0633\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0642\u0644\u0639 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\n\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0642\u0648\u0644 \u0648\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\n\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\u0643 \u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u062f\u0627\n\n\u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u064a\u0637\u0644\u0639 \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0628\u0648 \u0628\u064a\u0628\u0631\u062f\n\u0645\u0635\u064a\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0630\u0628 \u062a\u0645\u0631\u0636\n\u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0628\u062a\u0646\u0639\u0637\u0649 \n\u0639\u0637\u064a\u062a\u0643 \u0641\u0631\u0635 \u0645\u0627 \u0628\u062a\u0646\u0639\u062f\n\u0643\u0645 \u063a\u0644\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062f\u062a \u0645\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0638\u0644\u0645\u062a\u0646\u064a \u0628\u0638\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u062c\u0631\u062d \u063a\u0637\u064a\u062a\u0648 \u0639\u0646\u0643 \u0628\u0636\u0647\u0631\u0643 \u0643\u0646\u062a\n\n\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a \u064a\u0627\u062f\u0646\u064a \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\u064a\u062d\u0643\u064a \u0639\u0646\u064a \u0628\u0639\u062f\u0627\n\u064a\u0644\u064a \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0645\u0627\u062a\n\u0643\u0627\u064a\u0646 \u0644 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u062f\u0627\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nListen to \"\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\" on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Hayhat\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646_\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\n#\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bessan Ismail Music",
                "tags": [
                    "Hayhat",
                    "\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                    "bessan ismail",
                    "bessan",
                    "bessan ismael",
                    "bissan",
                    "bissan ginger",
                    "bissan tiktok",
                    "ani el eshktak",
                    "iraqi songs",
                    "khaliji songs",
                    "saudia arabia",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0646\u062f \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "pop",
                    "music",
                    "Wak3 Bel 3shk",
                    "\u0637\u064a\u0628\u0629 \u0642\u0644\u0628\u0649",
                    "Khef Ala Albe",
                    "Mesaytara",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a",
                    "Kelmat Hwaya",
                    "Ana Nadman",
                    "Ma3shoqi",
                    "songs",
                    "bessan ismail music",
                    "chabaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                    "description": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\nSubscribe here:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ\n\nLyrics and Composed by: Bessan Ismail\nMusic Production: Fouad Jned\nDirected by: Hayfa Al Fakih\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a | Lyrics\n\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0628 \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a \u0644\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0627\u0644\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u063a\u062f\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0644\u0645\u0627 \u0636\u0647\u0631\u0643 \u0645\u0644\u062a\n\u062f\u0648\u0651\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\n\u0639\u0646 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627\u0628\u064a\u0646\u0642\u0627\u0633\n\u0644\u0627\u0628\u062f\u0647\u0628 \u0644\u0627 \u0628\u0623\u0644\u0645\u0627\u0633 \n\u0645\u0627\u0641\u064a \u0645\u062a\u0644\u064a\n\u0648\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0633\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0642\u0644\u0639 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\n\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0642\u0648\u0644 \u0648\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\n\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\u0643 \u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u062f\u0627\n\n\u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u064a\u0637\u0644\u0639 \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0628\u0648 \u0628\u064a\u0628\u0631\u062f\n\u0645\u0635\u064a\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0630\u0628 \u062a\u0645\u0631\u0636\n\u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0628\u062a\u0646\u0639\u0637\u0649 \n\u0639\u0637\u064a\u062a\u0643 \u0641\u0631\u0635 \u0645\u0627 \u0628\u062a\u0646\u0639\u062f\n\u0643\u0645 \u063a\u0644\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062f\u062a \u0645\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0638\u0644\u0645\u062a\u0646\u064a \u0628\u0638\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u062c\u0631\u062d \u063a\u0637\u064a\u062a\u0648 \u0639\u0646\u0643 \u0628\u0636\u0647\u0631\u0643 \u0643\u0646\u062a\n\n\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a \u064a\u0627\u062f\u0646\u064a \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\u064a\u062d\u0643\u064a \u0639\u0646\u064a \u0628\u0639\u062f\u0627\n\u064a\u0644\u064a \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0645\u0627\u062a\n\u0643\u0627\u064a\u0646 \u0644 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u062f\u0627\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nListen to \"\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\" on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Hayhat\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646_\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\n#\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5461926",
                "likeCount": "181162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7EUDNpN7nISL_hr1vHhFQuGf-8",
            "id": "0buvLJDaWiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:06Z",
                "channelId": "UCEpZf3Vo3KpbfyGuFs3jnSA",
                "title": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                "description": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\nEs ist soweit Manipulator 3 mit sehr sehr vielen Youtubern. Es war unfassbare Arbeit das fertig zu machen und wir haben alle unser bestes gegeben. Ich finde das ist ein w\u00fcrdiges Finale f\u00fcr diese TRIOLOGIE! \n\nFeatures:\n@xzitachi , @SYou , @TriDanReal , @AviveHD , @T0byte , @DanergyyHD , @AletheaYT \n\n\u25b7 prod. by one and only \u202a@jomz808:\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCo1gcb4PY-FdumK__m-uhLw\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\nSONGTEXT:\n\nIntro (Yami):\n\nIch glaube nicht, dass jemand von euch alles versteht.\nIch gehe diesen Weg alleine, selbst durch Eis oder Schnee (nanana).\nDer Einzige, der mit offenen Augen schl\u00e4ft (das bin ich).\nHab Angst vor Fehlern, doch ich muss diesen Weg hier gehen.\n\nIch laufe im Kreis \u2013 nein, ich komme nicht voran.\nBin ich nett zu dir, dann denkst du, ich bin schwach (dann pass gut auf).\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nTridan, sag denen mal, was du jetzt denkst.\n\nVerse 1 (Tridan):\n\nDU GEHST DOWN!\nAm Anfang war ich nicht dabei.\nYami war das B\u00f6se, meine Dunkelheit.\nDoch es tut mir leid,\nDenn ich wei\u00df genau, er geht\nDiesen Weg \u2013 viele 100.000 km ist das Ziel \u2013 weit entfernt.\nEy Yami, ich bin dein Schwert.\n\nBridge:\n\n(Yami): Und ich wei\u00df, du hast mein Vertrauen missbraucht.\n(Tridan): Oh Yami, es tut mir leid.\n(Yami): Es ist noch nicht vorbei.\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nZitachi kommt ohne sein Netherite-Schwert (HAHA).\n\nVerse 2 (Zitachi):\n\nGewinn ich gegen dich, sind das deine Skill-Issues.\nGewinnst du gegen mich, dann war das nur Gl\u00fcck.\nMace Swap dein Ass \u2013 ey, es ist so seltsam,\nDass keiner meiner Gegner gegen mich nur eine Chance hat.\nOhne Yami w\u00e4r die Insel kurz vor dem Abgang.\nRuft er mich \u2013 spawn-trap ich dich \u2013 leiste keinen Widerstand.\n\nBridge:\n\n(Yami): Zitachi, ich wei\u00df, es war kompliziert.\n(Zitachi): Ey Yami, keine Sorge, du wei\u00dft, ich vertraue dir.\n(Yami): Sehr gut! (Sehr gut.)\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Yami): Yo, yo, ist das dein Ernst?\n(Syou): Yami, du \u00fcbertreibst komplett.\n(Yami): Ja, einmal hier den Himmelslooser und einmal Emo-Syou...\n(Avive): Okay Bro... dann h\u00f6r mal zu...\n(Yami): Huhh... Blablabla\n\nVerse 3 (Avive & Syou):\n\n(Syou): Deine Schreckensherrschaft endet hier.\n(Avive): Gegen Himmelskrieger hast du keine Chance \u2013 Himmelskrieger auf die Eins \u2013 Ey Syou!\n(Syou): Ey Yami, wir waren beide ziemlich gute Freunde \u2013 du kleiner Diktator \u2013 nennst dich Terminator.\n(Avive): Selbst Danergy bringt dich um.\n(Danergy): Was geht!\n(Syou): Du warst mal mein Lotus-Bruder...\n\nBridge (T0byte):\n\nLasst die Finger von Yami, oder ich banne euch weg.\nGlaubt mir, ihr wollt nicht, dass ich sauer werde \u2013 dann wird es echt\nB\u00f6se \u2013 f\u00fcr euch...\nDie Rote Null ist jetzt back.\n\n(Yami): Ich hab die Nase voll \u2013 ich werd euch killen.\n\nHook (2x):\n\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\nOutro (Alethea):\n\nOhne uns w\u00fcrde die Insel untergehen.\nMit Zitachi, Tridan & T0byte sind wir unterwegs.\nWir folgen Yami, weil er uns den Weg zeigt.\nWir werden die Insel retten \u2013 ihr werdet schon bald seheeen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                    "description": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\nEs ist soweit Manipulator 3 mit sehr sehr vielen Youtubern. Es war unfassbare Arbeit das fertig zu machen und wir haben alle unser bestes gegeben. Ich finde das ist ein w\u00fcrdiges Finale f\u00fcr diese TRIOLOGIE! \n\nFeatures:\n@xzitachi , @SYou , @TriDanReal , @AviveHD , @T0byte , @DanergyyHD , @AletheaYT \n\n\u25b7 prod. by one and only \u202a@jomz808:\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCo1gcb4PY-FdumK__m-uhLw\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\nSONGTEXT:\n\nIntro (Yami):\n\nIch glaube nicht, dass jemand von euch alles versteht.\nIch gehe diesen Weg alleine, selbst durch Eis oder Schnee (nanana).\nDer Einzige, der mit offenen Augen schl\u00e4ft (das bin ich).\nHab Angst vor Fehlern, doch ich muss diesen Weg hier gehen.\n\nIch laufe im Kreis \u2013 nein, ich komme nicht voran.\nBin ich nett zu dir, dann denkst du, ich bin schwach (dann pass gut auf).\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nTridan, sag denen mal, was du jetzt denkst.\n\nVerse 1 (Tridan):\n\nDU GEHST DOWN!\nAm Anfang war ich nicht dabei.\nYami war das B\u00f6se, meine Dunkelheit.\nDoch es tut mir leid,\nDenn ich wei\u00df genau, er geht\nDiesen Weg \u2013 viele 100.000 km ist das Ziel \u2013 weit entfernt.\nEy Yami, ich bin dein Schwert.\n\nBridge:\n\n(Yami): Und ich wei\u00df, du hast mein Vertrauen missbraucht.\n(Tridan): Oh Yami, es tut mir leid.\n(Yami): Es ist noch nicht vorbei.\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nZitachi kommt ohne sein Netherite-Schwert (HAHA).\n\nVerse 2 (Zitachi):\n\nGewinn ich gegen dich, sind das deine Skill-Issues.\nGewinnst du gegen mich, dann war das nur Gl\u00fcck.\nMace Swap dein Ass \u2013 ey, es ist so seltsam,\nDass keiner meiner Gegner gegen mich nur eine Chance hat.\nOhne Yami w\u00e4r die Insel kurz vor dem Abgang.\nRuft er mich \u2013 spawn-trap ich dich \u2013 leiste keinen Widerstand.\n\nBridge:\n\n(Yami): Zitachi, ich wei\u00df, es war kompliziert.\n(Zitachi): Ey Yami, keine Sorge, du wei\u00dft, ich vertraue dir.\n(Yami): Sehr gut! (Sehr gut.)\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Yami): Yo, yo, ist das dein Ernst?\n(Syou): Yami, du \u00fcbertreibst komplett.\n(Yami): Ja, einmal hier den Himmelslooser und einmal Emo-Syou...\n(Avive): Okay Bro... dann h\u00f6r mal zu...\n(Yami): Huhh... Blablabla\n\nVerse 3 (Avive & Syou):\n\n(Syou): Deine Schreckensherrschaft endet hier.\n(Avive): Gegen Himmelskrieger hast du keine Chance \u2013 Himmelskrieger auf die Eins \u2013 Ey Syou!\n(Syou): Ey Yami, wir waren beide ziemlich gute Freunde \u2013 du kleiner Diktator \u2013 nennst dich Terminator.\n(Avive): Selbst Danergy bringt dich um.\n(Danergy): Was geht!\n(Syou): Du warst mal mein Lotus-Bruder...\n\nBridge (T0byte):\n\nLasst die Finger von Yami, oder ich banne euch weg.\nGlaubt mir, ihr wollt nicht, dass ich sauer werde \u2013 dann wird es echt\nB\u00f6se \u2013 f\u00fcr euch...\nDie Rote Null ist jetzt back.\n\n(Yami): Ich hab die Nase voll \u2013 ich werd euch killen.\n\nHook (2x):\n\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\nOutro (Alethea):\n\nOhne uns w\u00fcrde die Insel untergehen.\nMit Zitachi, Tridan & T0byte sind wir unterwegs.\nWir folgen Yami, weil er uns den Weg zeigt.\nWir werden die Insel retten \u2013 ihr werdet schon bald seheeen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102452",
                "likeCount": "7602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D7Bv1DXgzcVIpcj_DPeDAd80rvg",
            "id": "IYKcuGvvIeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T22:18:58Z",
                "channelId": "UCPDA6plTpy144szEE_lAw3A",
                "title": "EDIZ & FLYING UWE Nach dem Kampf-Interview | OKTAGON 69",
                "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nOKTAGON 71 | \ud83c\udde9\ud83c\uddea M\u00fcnchen | 17.05.2025\n\ud83c\udfab TICKETS \ud83d\udc49 https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\n\ud83d\udd25 Erleben Sie das Beste aus dem europ\u00e4ischen MMA! \ud83c\udfab Tickets f\u00fcr das OKTAGON-Turnier sind auf \ud83d\udc49 https://oktagontickets.de/ erh\u00e4ltlich.\n\n\ud83d\udd34 \ud83d\udda5\ufe0f 6 Stunden elektrisierenden MMA exklusiv auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/ \ud83d\udcfa Jetzt Freunde zusammentrommeln \ud83e\udd41 und einen unvergesslichen Abend erleben! \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n\ud83d\udd37 | Tipsport Gamechanger \ud83d\udc49 https://tipsportgamechanger.com/de/\n\n#OKTAGON #OKTAGONMMA #uwevsediz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYKcuGvvIeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYKcuGvvIeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYKcuGvvIeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYKcuGvvIeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYKcuGvvIeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OKTAGON MMA Deutschland",
                "tags": [
                    "OKTAGON",
                    "OKTAGON MMA",
                    "oktagon",
                    "Oktagon",
                    "oktagon mma",
                    "deutschland mma",
                    "mma kampf",
                    "mma spirit",
                    "mma k\u00e4mpfer",
                    "kampfsport",
                    "eckerlin",
                    "eckerlin oktagon",
                    "stephan p\u00fctz",
                    "stephan puetz",
                    "oktagon frankfurt",
                    "Hassan Shaaban",
                    "frankfurt",
                    "ECKERLIN",
                    "christian eckerlin",
                    "CHRISTIAN ECKERLIN",
                    "KERIM ENGIZEK",
                    "kerim engizek",
                    "engizek",
                    "islam dulatov",
                    "ISLAM DULATOV",
                    "OKTAGON DEUTSCHLAND",
                    "oktagon deutschland",
                    "oktagon germany",
                    "OKTAGON GERMANY",
                    "zawada",
                    "ZAWADA",
                    "JUNGWIRTH",
                    "jungwirth",
                    "chstian jungwirth",
                    "grabinski",
                    "poppeck"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ & FLYING UWE Nach dem Kampf-Interview | OKTAGON 69",
                    "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nOKTAGON 71 | \ud83c\udde9\ud83c\uddea M\u00fcnchen | 17.05.2025\n\ud83c\udfab TICKETS \ud83d\udc49 https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\n\ud83d\udd25 Erleben Sie das Beste aus dem europ\u00e4ischen MMA! \ud83c\udfab Tickets f\u00fcr das OKTAGON-Turnier sind auf \ud83d\udc49 https://oktagontickets.de/ erh\u00e4ltlich.\n\n\ud83d\udd34 \ud83d\udda5\ufe0f 6 Stunden elektrisierenden MMA exklusiv auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/ \ud83d\udcfa Jetzt Freunde zusammentrommeln \ud83e\udd41 und einen unvergesslichen Abend erleben! \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n\ud83d\udd37 | Tipsport Gamechanger \ud83d\udc49 https://tipsportgamechanger.com/de/\n\n#OKTAGON #OKTAGONMMA #uwevsediz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165379",
                "likeCount": "2158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OU2xoJ2Ld1tE8gKev0ztQuvOWkk",
            "id": "lsvbLLDvnIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T06:00:23Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "Fluchth\u00fctte WASSERNOT im Winter & WAND-DURCHBRUCH mit Kettens\u00e4ge | Survival Mattin",
                "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian:  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\u2b07\ufe0fAusr\u00fcstung f\u00fcr jedes Abenteuer \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\n\u26fa\ufe0f+ \ud83d\udd25= \u2b07\ufe0f Zeltsauna\nBring Entspannung in deinen Alltag und dein n\u00e4chstes Abenteuer mit RUNA. \nhttps://runa-shop.com/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "Fluchth\u00fctte WASSERNOT im Winter & WAND-DURCHBRUCH mit Kettens\u00e4ge | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin h\u00fctte",
                    "survival mattin flucht h\u00fctte",
                    "survival mattin schweden"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fluchth\u00fctte WASSERNOT im Winter & WAND-DURCHBRUCH mit Kettens\u00e4ge | Survival Mattin",
                    "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian:  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\u2b07\ufe0fAusr\u00fcstung f\u00fcr jedes Abenteuer \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\n\u26fa\ufe0f+ \ud83d\udd25= \u2b07\ufe0f Zeltsauna\nBring Entspannung in deinen Alltag und dein n\u00e4chstes Abenteuer mit RUNA. \nhttps://runa-shop.com/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475706",
                "likeCount": "31378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-P41xAX-VtQEZB4vOaA6NyGkr0",
            "id": "LWbh7c4hbTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:13:00Z",
                "channelId": "UCak3selG2oi5vn7sbqdaULA",
                "title": "Loh-Collection & krasse Drifts: Hamid \ud83c\udd9a Niki \ud83c\udd9a Matze \ud83d\ude0e Wer wird GRIP-Champion? | GRIP",
                "description": "Ab jetzt hei\u00dft es: die Grip-Hosts, ein Mega-Camper und ein Haufen abgefahrener Challenges. Jeder gegen jeden! Und am Ende wird feststehen: Wer hat wirklich Ahnung von Autos und vor allem: Nerven aus Stahl? Bereits am ersten Reisetag batteln sich Hamid, Matthias und Niki im Erraten gut abgedeckter Autos der exklusiven Loh-Collection in Dietzh\u00f6lztal. Doch das war nur das warm-up, denn dass eine Stahl-Lagerhalle nicht die perfekten Voraussetzungen f\u00fcr die schnelle Runde mit einem Abarth 500 E bietet und Driften auf eisigen Stra\u00dfen selbst Motorsportprofis an ihre Grenzen bringt \u2013 das werden Hamid Mossadegh, Matthias Malmedie und Niki Schelle auf ihrem ersten gemeinsamen Roadtrip leidvoll erfahren. Wer hinschmei\u00dft, verliert. Wer bremst, ist raus. Wer jammert, fliegt. Ein gnadenloser Kampf um Punkte: Einer wird am Ende GRIP-CHAMPION sein. Aber eben nur einer\u2026\n\n#Grip #GripDasMotormagazin #CarMagazine #MatthiasMalmedie #NikiSchelle #HamidMossadegh #Drift #Drifting #Champion #Championship #LohCollection #Camping #Racing #Race #CarRace \n\nAbonniere unseren Kanal: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=GRIPRTL2\nKomplette Folgen GRIP auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/grip-das-motormagazin-1669?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=GRIP&utm_content=GRIP \n\nGRIP auf Instagram: https://www.instagram.com/gripdasmotormagazin\nGRIP auf Facebook: https://www.facebook.com/grip\nGRIP bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gripdasmotormagazin\n\nJede Woche bietet \u201eGRIP - Das Motormagazin\u201c seinen Zuschauern sonntags bei RTLZWEI kompetenten Motorjournalismus vereint mit Tests der Superlative. Mit viel Humor, einem hochwertigen Look und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Themen verbindet GRIP Unterhaltung rund um die Motorwelt mit Service f\u00fcr den Verbraucher. Moderator Matthias Malmedie und sein Team zeigen die hei\u00dfesten Auto-Trends, wagen rasante Versuche und geben kompetente Tipps.\n\nGRIP ist aber nicht nur im TV zu finden. So gibt es ein Printmagazin, das in der DAZ-Verlagsgruppe erscheint, Musik-Compilations in Kooperation mit Sony Music und Events wie das \u201eGRIP - Das Motorevent\u201c.\n\nGRIP - Das Motormagazin | Folge 680 | EA: 06.04.2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWbh7c4hbTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWbh7c4hbTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWbh7c4hbTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWbh7c4hbTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWbh7c4hbTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GRIP - Das Motormagazin",
                "tags": [
                    "GRIP",
                    "RTL2",
                    "Motormagazin",
                    "RTLZWEI",
                    "Grip Hamid",
                    "Grip das Motormagazin",
                    "tv now grip",
                    "grip automagazin",
                    "grip magazin",
                    "grip event",
                    "grip youtube",
                    "Det M\u00fcller",
                    "Matthias Malmedie",
                    "Helge Thomsen",
                    "Cyndie Allemann",
                    "Niki Schelle",
                    "Auto Trends",
                    "Auto",
                    "Automobil",
                    "Motorsport",
                    "Gebrauchtwagen",
                    "philipp kaess",
                    "tuning",
                    "hamid sucht",
                    "sophia fl\u00f6rsch",
                    "sophia floersch",
                    "hamid mossadegh",
                    "luxusautos",
                    "autotest",
                    "auto vergleich",
                    "auto vergleiche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loh-Collection & krasse Drifts: Hamid \ud83c\udd9a Niki \ud83c\udd9a Matze \ud83d\ude0e Wer wird GRIP-Champion? | GRIP",
                    "description": "Ab jetzt hei\u00dft es: die Grip-Hosts, ein Mega-Camper und ein Haufen abgefahrener Challenges. Jeder gegen jeden! Und am Ende wird feststehen: Wer hat wirklich Ahnung von Autos und vor allem: Nerven aus Stahl? Bereits am ersten Reisetag batteln sich Hamid, Matthias und Niki im Erraten gut abgedeckter Autos der exklusiven Loh-Collection in Dietzh\u00f6lztal. Doch das war nur das warm-up, denn dass eine Stahl-Lagerhalle nicht die perfekten Voraussetzungen f\u00fcr die schnelle Runde mit einem Abarth 500 E bietet und Driften auf eisigen Stra\u00dfen selbst Motorsportprofis an ihre Grenzen bringt \u2013 das werden Hamid Mossadegh, Matthias Malmedie und Niki Schelle auf ihrem ersten gemeinsamen Roadtrip leidvoll erfahren. Wer hinschmei\u00dft, verliert. Wer bremst, ist raus. Wer jammert, fliegt. Ein gnadenloser Kampf um Punkte: Einer wird am Ende GRIP-CHAMPION sein. Aber eben nur einer\u2026\n\n#Grip #GripDasMotormagazin #CarMagazine #MatthiasMalmedie #NikiSchelle #HamidMossadegh #Drift #Drifting #Champion #Championship #LohCollection #Camping #Racing #Race #CarRace \n\nAbonniere unseren Kanal: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=GRIPRTL2\nKomplette Folgen GRIP auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/grip-das-motormagazin-1669?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=GRIP&utm_content=GRIP \n\nGRIP auf Instagram: https://www.instagram.com/gripdasmotormagazin\nGRIP auf Facebook: https://www.facebook.com/grip\nGRIP bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gripdasmotormagazin\n\nJede Woche bietet \u201eGRIP - Das Motormagazin\u201c seinen Zuschauern sonntags bei RTLZWEI kompetenten Motorjournalismus vereint mit Tests der Superlative. Mit viel Humor, einem hochwertigen Look und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Themen verbindet GRIP Unterhaltung rund um die Motorwelt mit Service f\u00fcr den Verbraucher. Moderator Matthias Malmedie und sein Team zeigen die hei\u00dfesten Auto-Trends, wagen rasante Versuche und geben kompetente Tipps.\n\nGRIP ist aber nicht nur im TV zu finden. So gibt es ein Printmagazin, das in der DAZ-Verlagsgruppe erscheint, Musik-Compilations in Kooperation mit Sony Music und Events wie das \u201eGRIP - Das Motorevent\u201c.\n\nGRIP - Das Motormagazin | Folge 680 | EA: 06.04.2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49016",
                "likeCount": "2294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oG6LNa2INYsuzCbSeUBHT9ox8So",
            "id": "1uqwjqkAo8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Augsburg \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat im Meisterkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erfolgreich vorgelegt, muss aber den n\u00e4chsten Verletzungsschock verkraften. Beim 3:1 (1:1) in \u00dcberzahl beim FC Augsburg hat sich Ausgleichstorsch\u00fctze Jamal Musiala einen Muskelb\u00fcndelriss zugezogen. Derweil riss Augsburgs Serie, zuvor hatte der FCA elf Spiele nicht verloren.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nGegen die beste Defensive des Kalenderjahres m\u00fchte sich die beste Offensive um Harry Kane lange vergeblich. Die M\u00fcnchner \u00dcberlegenheit blieb ohne Mehrwert. Es fehlte an Sch\u00e4rfe und Pr\u00e4zision. Die erste gute Torm\u00f6glichkeit nutzte Dimitrios Giannoulis fulminant. Jeffrey Gouweleeuw f\u00fchrte einen Freisto\u00df z\u00fcgig aus und \u00fcbert\u00f6lpelte damit den schl\u00e4frigen Bayern-Verteidiger Konrad Laimer. Giannoulis drosch den Ball unter die Latte. Der FC Bayern kam aber zur\u00fcck. Dass Leroy San\u00e9 entscheidenden Anteil am Ausgleich durch Jamal Musiala hatte, \u00fcberraschte nicht. Er stie\u00df mit Tempo in die Spitze. Seine Hereingabe verarbeitete Musiala versiert und traf gegen drei Augsburger Verteidiger aus der Drehung. Sein zw\u00f6lftes Saisontor.\n\nKurz nach Beginn des zweiten Durchgangs fehlte Michael Olise nicht viel zum zweiten G\u00e4ste-Tor. Sein Schuss knallte gegen die Latte, als Musiala verletzt auf dem Boden hockte. Trainer Vincent Kompany beklagt schon zahlreiche Ausf\u00e4lle von Topspielern wie Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Hiroki Ito und auch Kingsley Coman. Wenig sp\u00e4ter war auch f\u00fcr C\u00e9dric Zesiger Schluss. Der Platzverweis wurde aber heftig diskutiert, weil der Augsburger Verteidiger beim Einsteigen gegen Kane auch den Ball getroffen hatte. Vier Tage vor dem K\u00f6nigsklassen-Hinspiel in M\u00fcnchen gegen Inter nutzte der FC Bayern die \u00dcberzahl zur F\u00fchrung. Kane traf nach einer Freisto\u00df-Hereingabe von Olise per Kopf.\n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Augsburg: Dahmen - Matsima, Gouweleeuw, Zesiger - Wolf (81. K\u00f6m\u00fcr), Jakic, Onyeka (81. Berisha), Giannoulis - Jensen (61. Keven Schlotterbeck), Claude-Maurice (61. Rexhbecaj) - Essende (74. Tietz)\nTrainer: Jess Thorup\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer, Dier, Kim, Stanisic - Kimmich, Palhinha - Olise (67. Gnabry), Musiala (54. M\u00fcller), San\u00e9 (90. Guerreiro) - Kane (90. Vidovic)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Augsburg FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC Augsburg",
                    "FC Augsburg Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC Augsburg FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC Augsburg Zusammenfassung",
                    "Jamal Musiala",
                    "Musiala Verletzung",
                    "Harry Kane",
                    "Kane",
                    "gelb-rot",
                    "rote Karte",
                    "Eigentor Matsima",
                    "Giannoulis",
                    "Dimitrios Giannoulis",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Augsburg \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat im Meisterkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erfolgreich vorgelegt, muss aber den n\u00e4chsten Verletzungsschock verkraften. Beim 3:1 (1:1) in \u00dcberzahl beim FC Augsburg hat sich Ausgleichstorsch\u00fctze Jamal Musiala einen Muskelb\u00fcndelriss zugezogen. Derweil riss Augsburgs Serie, zuvor hatte der FCA elf Spiele nicht verloren.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nGegen die beste Defensive des Kalenderjahres m\u00fchte sich die beste Offensive um Harry Kane lange vergeblich. Die M\u00fcnchner \u00dcberlegenheit blieb ohne Mehrwert. Es fehlte an Sch\u00e4rfe und Pr\u00e4zision. Die erste gute Torm\u00f6glichkeit nutzte Dimitrios Giannoulis fulminant. Jeffrey Gouweleeuw f\u00fchrte einen Freisto\u00df z\u00fcgig aus und \u00fcbert\u00f6lpelte damit den schl\u00e4frigen Bayern-Verteidiger Konrad Laimer. Giannoulis drosch den Ball unter die Latte. Der FC Bayern kam aber zur\u00fcck. Dass Leroy San\u00e9 entscheidenden Anteil am Ausgleich durch Jamal Musiala hatte, \u00fcberraschte nicht. Er stie\u00df mit Tempo in die Spitze. Seine Hereingabe verarbeitete Musiala versiert und traf gegen drei Augsburger Verteidiger aus der Drehung. Sein zw\u00f6lftes Saisontor.\n\nKurz nach Beginn des zweiten Durchgangs fehlte Michael Olise nicht viel zum zweiten G\u00e4ste-Tor. Sein Schuss knallte gegen die Latte, als Musiala verletzt auf dem Boden hockte. Trainer Vincent Kompany beklagt schon zahlreiche Ausf\u00e4lle von Topspielern wie Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Hiroki Ito und auch Kingsley Coman. Wenig sp\u00e4ter war auch f\u00fcr C\u00e9dric Zesiger Schluss. Der Platzverweis wurde aber heftig diskutiert, weil der Augsburger Verteidiger beim Einsteigen gegen Kane auch den Ball getroffen hatte. Vier Tage vor dem K\u00f6nigsklassen-Hinspiel in M\u00fcnchen gegen Inter nutzte der FC Bayern die \u00dcberzahl zur F\u00fchrung. Kane traf nach einer Freisto\u00df-Hereingabe von Olise per Kopf.\n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Augsburg: Dahmen - Matsima, Gouweleeuw, Zesiger - Wolf (81. K\u00f6m\u00fcr), Jakic, Onyeka (81. Berisha), Giannoulis - Jensen (61. Keven Schlotterbeck), Claude-Maurice (61. Rexhbecaj) - Essende (74. Tietz)\nTrainer: Jess Thorup\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer, Dier, Kim, Stanisic - Kimmich, Palhinha - Olise (67. Gnabry), Musiala (54. M\u00fcller), San\u00e9 (90. Guerreiro) - Kane (90. Vidovic)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222602",
                "likeCount": "4738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whbGbE2H8vZazK2Ecxd8lxBhGxI",
            "id": "x2aVDbEni5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:01:09Z",
                "channelId": "UCU2aRaPUP1FaDEya9dZombA",
                "title": "Upcycling extrem: Mit wenig Geld und witzigen Ideen gestalten Marc & Lu ihr Haus | ARD Room Tour",
                "description": "Marc und Lu lieben Upcycling extrem. Mit wenig Geld und witzigen Ideen haben Marc und Lu ihr Haus gestaltet. Ihre komplette Ersteinrichtung hat nur 500 Euro gekostet. Alles ist Secondhand, kommt vom Sperrm\u00fcll oder von Kleinanzeigen und vieles davon haben die beiden durch Upcycling aufgewertet. Sie haben dabei sehr ungew\u00f6hnliche Ideen, wie sie Dinge neu nutzen k\u00f6nnen. Vor allem Lu hat ein H\u00e4ndchen f\u00fcrs Upcycling und daf\u00fcr, Altes umzufunktionieren und neuen Glanz zu verleihen. Marc hat das n\u00f6tige handwerkliche Geschick, um Lus Ideen umzusetzen.\n\nDer alte Postschrank dient z. B. als Stauraum, eine alte T\u00fcr als Arbeitsplatte und das Waschbecken in der K\u00fcche lag als Futtertrog im Garten: Upcycling im gro\u00dfen Stil f\u00fcr wenig Euro. Nicht mehr genutzte Dinge haben Lu und Marc aufgewertet und finden so wieder ihre Verwendung im Haus \u2013 all das hat nur wenig Geld gekostet und seinen ganz eigenen Charme. Das ist Lu wichtig, denn sie liebt diesen Upcycling-Look \u2013 nichts im Haus ist 08/15.\n\nBevor Lu und Marc mit ihren beiden Kindern in ihr Upcycling-Haus nach Lensahn in Schleswig-Holstein gezogen sind, hat die Familie in Spanien gewohnt. Zur\u00fcck nach Deutschland sind sie mit leichtem Gep\u00e4ck gekommen. Ihre M\u00f6bel haben sie in Spanien verkauft. Seit 2022 leben sie hier zur Miete und seitdem ist einiges passiert. Urspr\u00fcnglich war das Haus in zwei Wohneinheiten unterteilt. Lu und Marc haben W\u00e4nde entfernt, die alten Deckenbalken freigelegt und vieles saniert \u2013 das meiste selbst, in Eigenleistung. Sie packen gerne an und haben ein gro\u00dfes Geschick f\u00fcr DIY und Upcycling. Daf\u00fcr zahlen sie f\u00fcr die Miete des Hauses mit einer Wohnfl\u00e4che von 200 m\u00b2 und dem 2.500 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck vergleichsweise wenig Geld.\n\nAlle ihre Ideen haben sie mit der Vermieterin des Hauses besprochen und sich das Go daf\u00fcr eingeholt. Grunds\u00e4tzlich kann ein Vermieter seine Zustimmung auch immer davon abh\u00e4ngig machen, dass sich die Mieter verpflichten, die Umbauma\u00dfnahmen vor dem Auszug wieder r\u00fcckg\u00e4ngig zu machen. Das war f\u00fcr Lu und Marc v\u00f6llig okay.\n\nDas Haus geh\u00f6rte fr\u00fcher zum Gut G\u00fcldenstein. Aber nicht der Herzog des Hauses Oldenburg selbst lebte hier, sondern seine Knechte und M\u00e4gde \u2013 vor allem im Erdgeschoss. Das Obergeschoss diente als Lagerfl\u00e4che \u2013 das ist auch heute noch gut an den Seilwinden an der Hauswand zu erkennen. F\u00fcr Lu und Marc erz\u00e4hlen solche alten Gegenst\u00e4nde eine eigene Geschichte und machen das Haus lebendig.\n\nHeute befindet sich in der oberen Etage ein gro\u00dfes Spiel- und Sportzimmer, in dem die Kinder turnen, schaukeln und spielen k\u00f6nnen. Hier oben ist auch das Bad der Familie mit blauen W\u00e4nden, einem weichen Kunstrasen und vielen Upcycling- und DIY-Ideen, f\u00fcr die sie nur wenig Geld in die Hand nehmen mussten.\n\nDer gro\u00dfe, naturnahe Garten ist ein reines Spieleparadies f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Es gibt eine Matschanlage, einen Hasenstall mit zwei verliebten Hasen und zwei Schildkr\u00f6ten. F\u00fcr die Gro\u00dfen gibt es eine \u201eChill-Lounge\u201c \u2013 nat\u00fcrlich auch ein Upcycling-Projekt \u2013 die auch bei Regen zum Verweilen einl\u00e4dt. Hinter dem Haus liegen Felder und W\u00e4lder und nur zehn Minuten Autofahrt entfernt, befindet sich das Meer.\n\nF\u00fcr die Familie ist ihr Zuhause ein Wohlf\u00fchl-Zuhause. Alle ihre Upcycling- und DIY-Ideen k\u00f6nnen sie hier umsetzen. Davon hat Lu noch ein paar in petto und alle kosten nur wenig Geld.\n\nEin Film von Sebastian Dubielzig (Redaktion), Farina Hasak (Schnitt), Michael Gentner (Ton), Tilo Burmeister und Christian Milde (Kamera).\n\n00:00 Wohnen im Upcycling-Haus\n00:23 Wohnk\u00fcche \n04:46 Schlafzimmer\n05:37 Essbereich\n06:49 Sitzecke\n07:18 Garten\n11:04 Sport- und Spielzimmer\n11:33 Badezimmer \n12:25 Ankleidezimmer\n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Upcycling #Geld #RoomTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Room Tour",
                "tags": [
                    "Upcycling",
                    "upcycling ideen",
                    "DIY",
                    "DIY-Ideen",
                    "Geld",
                    "wenig Geld",
                    "wenig Euro",
                    "Euro",
                    "gestalten",
                    "einrichten",
                    "Einrichtung",
                    "second hand",
                    "Haus mieten",
                    "Traumhaus",
                    "ARD Room Tour",
                    "SWR Room Tour",
                    "upcycling ideen m\u00f6bel",
                    "upcycling-ideen garten",
                    "upcycling deko ideen",
                    "upcycling ideen einfach und schnell",
                    "diy ideen f\u00fcrs zimmer",
                    "diy ideen f\u00fcr zuhause",
                    "diy ideen garten",
                    "diy inspiration",
                    "diy inspo",
                    "einrichtungsideen",
                    "wohnung einrichten ideen",
                    "wohnung einrichten mit wenig geld",
                    "wohnung einrichten tipps"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Upcycling extrem: Mit wenig Geld und witzigen Ideen gestalten Marc & Lu ihr Haus | ARD Room Tour",
                    "description": "Marc und Lu lieben Upcycling extrem. Mit wenig Geld und witzigen Ideen haben Marc und Lu ihr Haus gestaltet. Ihre komplette Ersteinrichtung hat nur 500 Euro gekostet. Alles ist Secondhand, kommt vom Sperrm\u00fcll oder von Kleinanzeigen und vieles davon haben die beiden durch Upcycling aufgewertet. Sie haben dabei sehr ungew\u00f6hnliche Ideen, wie sie Dinge neu nutzen k\u00f6nnen. Vor allem Lu hat ein H\u00e4ndchen f\u00fcrs Upcycling und daf\u00fcr, Altes umzufunktionieren und neuen Glanz zu verleihen. Marc hat das n\u00f6tige handwerkliche Geschick, um Lus Ideen umzusetzen.\n\nDer alte Postschrank dient z. B. als Stauraum, eine alte T\u00fcr als Arbeitsplatte und das Waschbecken in der K\u00fcche lag als Futtertrog im Garten: Upcycling im gro\u00dfen Stil f\u00fcr wenig Euro. Nicht mehr genutzte Dinge haben Lu und Marc aufgewertet und finden so wieder ihre Verwendung im Haus \u2013 all das hat nur wenig Geld gekostet und seinen ganz eigenen Charme. Das ist Lu wichtig, denn sie liebt diesen Upcycling-Look \u2013 nichts im Haus ist 08/15.\n\nBevor Lu und Marc mit ihren beiden Kindern in ihr Upcycling-Haus nach Lensahn in Schleswig-Holstein gezogen sind, hat die Familie in Spanien gewohnt. Zur\u00fcck nach Deutschland sind sie mit leichtem Gep\u00e4ck gekommen. Ihre M\u00f6bel haben sie in Spanien verkauft. Seit 2022 leben sie hier zur Miete und seitdem ist einiges passiert. Urspr\u00fcnglich war das Haus in zwei Wohneinheiten unterteilt. Lu und Marc haben W\u00e4nde entfernt, die alten Deckenbalken freigelegt und vieles saniert \u2013 das meiste selbst, in Eigenleistung. Sie packen gerne an und haben ein gro\u00dfes Geschick f\u00fcr DIY und Upcycling. Daf\u00fcr zahlen sie f\u00fcr die Miete des Hauses mit einer Wohnfl\u00e4che von 200 m\u00b2 und dem 2.500 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck vergleichsweise wenig Geld.\n\nAlle ihre Ideen haben sie mit der Vermieterin des Hauses besprochen und sich das Go daf\u00fcr eingeholt. Grunds\u00e4tzlich kann ein Vermieter seine Zustimmung auch immer davon abh\u00e4ngig machen, dass sich die Mieter verpflichten, die Umbauma\u00dfnahmen vor dem Auszug wieder r\u00fcckg\u00e4ngig zu machen. Das war f\u00fcr Lu und Marc v\u00f6llig okay.\n\nDas Haus geh\u00f6rte fr\u00fcher zum Gut G\u00fcldenstein. Aber nicht der Herzog des Hauses Oldenburg selbst lebte hier, sondern seine Knechte und M\u00e4gde \u2013 vor allem im Erdgeschoss. Das Obergeschoss diente als Lagerfl\u00e4che \u2013 das ist auch heute noch gut an den Seilwinden an der Hauswand zu erkennen. F\u00fcr Lu und Marc erz\u00e4hlen solche alten Gegenst\u00e4nde eine eigene Geschichte und machen das Haus lebendig.\n\nHeute befindet sich in der oberen Etage ein gro\u00dfes Spiel- und Sportzimmer, in dem die Kinder turnen, schaukeln und spielen k\u00f6nnen. Hier oben ist auch das Bad der Familie mit blauen W\u00e4nden, einem weichen Kunstrasen und vielen Upcycling- und DIY-Ideen, f\u00fcr die sie nur wenig Geld in die Hand nehmen mussten.\n\nDer gro\u00dfe, naturnahe Garten ist ein reines Spieleparadies f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Es gibt eine Matschanlage, einen Hasenstall mit zwei verliebten Hasen und zwei Schildkr\u00f6ten. F\u00fcr die Gro\u00dfen gibt es eine \u201eChill-Lounge\u201c \u2013 nat\u00fcrlich auch ein Upcycling-Projekt \u2013 die auch bei Regen zum Verweilen einl\u00e4dt. Hinter dem Haus liegen Felder und W\u00e4lder und nur zehn Minuten Autofahrt entfernt, befindet sich das Meer.\n\nF\u00fcr die Familie ist ihr Zuhause ein Wohlf\u00fchl-Zuhause. Alle ihre Upcycling- und DIY-Ideen k\u00f6nnen sie hier umsetzen. Davon hat Lu noch ein paar in petto und alle kosten nur wenig Geld.\n\nEin Film von Sebastian Dubielzig (Redaktion), Farina Hasak (Schnitt), Michael Gentner (Ton), Tilo Burmeister und Christian Milde (Kamera).\n\n00:00 Wohnen im Upcycling-Haus\n00:23 Wohnk\u00fcche \n04:46 Schlafzimmer\n05:37 Essbereich\n06:49 Sitzecke\n07:18 Garten\n11:04 Sport- und Spielzimmer\n11:33 Badezimmer \n12:25 Ankleidezimmer\n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Upcycling #Geld #RoomTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62794",
                "likeCount": "2612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCKSXSp_RTUUP5CKf_MuuhFC_JU",
            "id": "uhDJue6AVzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T01:31:31Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Toronto FC | Full Match Highlights | Messi vs. Bernardeschi!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #torontofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Federico Bernardeschi",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "MIA vs. Toronto FC",
                    "Nicksoen Gomis",
                    "PLAYS",
                    "T. Corbeanu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Toronto FC | Full Match Highlights | Messi vs. Bernardeschi!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #torontofc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528909",
                "likeCount": "13313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6vGCueurc386nju6PoY2afI3L08",
            "id": "GMfOiTcpYvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "SC Freiburg \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der derzeit so inkonstante BVB setzte sich in der Fu\u00dfball-Bundesliga mit 4:1 (1:0) beim SC Freiburg durch. Winter-Neuzugang Carney Chukwuemeka drehte bei seinem Startelf-Deb\u00fct f\u00fcr Borussia Dortmund auf, spielte einen starken vorletzten Pass und traf obendrein selbst. Die Breisgauer kassierten einen R\u00fcckschlag im Kampf um die Europapokal-Pl\u00e4tze. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nBeide Mannschaften dr\u00fcckten in der Anfangsphase aufs Tempo. Sowohl der BVB wie der SC waren auf schnelle Ballgewinne aus. In der 17. Minute sprang der Ball dem Dortmunder Verteidiger Rami Bensebaini bei einem missgl\u00fcckten Kl\u00e4rungsversuch im Strafraum an die Hand, Schiedsrichter Felix Zwayer (Berlin) lie\u00df weiterlaufen. Wie zu Beginn ging es auch Mitte der ersten H\u00e4lfte munter hin und her, kein Team konnte sich ein \u00dcbergewicht erarbeiten. Vor beiden Toren wurde es immer wieder gef\u00e4hrlich. Nach einer halben Stunde gewannen die Dortmunder die Oberhand, diese Phase nutzte Karim Adeyemi mit einem starken Abschluss zur F\u00fchrung. Der BVB verteidigte im Anschluss solide und nahm das Ergebnis mit in die Pause.\n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs schlief allerdings die komplette BVB-Defensive. Nach 23 Sekunden tauchte Ritsu Doan frei vor Gregor Kobel auf, der Japaner konnte den Dortmunder Torwart aber nicht \u00fcberwinden. Besser machte es kurz darauf Carney Chukwuemeka auf der Gegenseite bei einem Konter. Der Schuss des 21-J\u00e4hrigen wurde unhaltbar f\u00fcr Florian M\u00fcller von Verteidiger Philipp Lienhart abgef\u00e4lscht. Die Freiburger zeigten sich nicht geschockt und dr\u00e4ngten weiter vehement auf ihren ersten Treffer. Gregor Kobel hielt aber auch gegen Junior Adamu (54.). Nach rund einer Stunde kam Serhou Guirassy f\u00fcr Maximilian Beier. Der traf prompt nach starker Vorarbeit von Chukwuemeka und Julian Brandt ins leere Tor. Jamie Gittens machte es noch deutlicher. Maximilian Eggestein ver\u00fcbte zum Schluss f\u00fcr die Freiburger noch Schadensbegrenzung. \n\nDie Aufstellungen:\n\nSC Freiburg: Florian M\u00fcller - K\u00fcbler, Ginter, Lienhart (69. Rosenfelder), Makengo - Maximilian Eggestein, Osterhage (79. Beste) - Doan, H\u00f6ler (69. Dinkci), Grifo (79. H\u00f6fler) - Adamu (79. Gregoritsch)\nTrainer: Julian Schuster\n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Bensebaini (61. \u00d6zcan) - Ryerson, Gro\u00df, Svensson (80. Kabar) - Chukwuemeka (70. Nmecha), Brandt - Beier (61. Guirassy), Adeyemi (70. Gittens)\nTrainer: Niko Kovac\n\nSchiedsrichter: Felix Zwayer (Berlin)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Borussia Dortmund",
                    "SC Freiburg Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund SC Freiburg",
                    "SC Freiburg Highlights",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "SC Freiburg Borussia Dortmund Highlights",
                    "Borussia Dortmund SC Freiburg Zusammenfassung",
                    "Karim Adeyemi",
                    "Adeyemi",
                    "Carney Chukwuemeka",
                    "Chukwuemeka",
                    "Serhou Guirassy",
                    "Guirassy",
                    "Jamie Gittens",
                    "Gittens",
                    "Sieg Dortmund",
                    "Maximilian Eggestein",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SC Freiburg \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der derzeit so inkonstante BVB setzte sich in der Fu\u00dfball-Bundesliga mit 4:1 (1:0) beim SC Freiburg durch. Winter-Neuzugang Carney Chukwuemeka drehte bei seinem Startelf-Deb\u00fct f\u00fcr Borussia Dortmund auf, spielte einen starken vorletzten Pass und traf obendrein selbst. Die Breisgauer kassierten einen R\u00fcckschlag im Kampf um die Europapokal-Pl\u00e4tze. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nBeide Mannschaften dr\u00fcckten in der Anfangsphase aufs Tempo. Sowohl der BVB wie der SC waren auf schnelle Ballgewinne aus. In der 17. Minute sprang der Ball dem Dortmunder Verteidiger Rami Bensebaini bei einem missgl\u00fcckten Kl\u00e4rungsversuch im Strafraum an die Hand, Schiedsrichter Felix Zwayer (Berlin) lie\u00df weiterlaufen. Wie zu Beginn ging es auch Mitte der ersten H\u00e4lfte munter hin und her, kein Team konnte sich ein \u00dcbergewicht erarbeiten. Vor beiden Toren wurde es immer wieder gef\u00e4hrlich. Nach einer halben Stunde gewannen die Dortmunder die Oberhand, diese Phase nutzte Karim Adeyemi mit einem starken Abschluss zur F\u00fchrung. Der BVB verteidigte im Anschluss solide und nahm das Ergebnis mit in die Pause.\n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs schlief allerdings die komplette BVB-Defensive. Nach 23 Sekunden tauchte Ritsu Doan frei vor Gregor Kobel auf, der Japaner konnte den Dortmunder Torwart aber nicht \u00fcberwinden. Besser machte es kurz darauf Carney Chukwuemeka auf der Gegenseite bei einem Konter. Der Schuss des 21-J\u00e4hrigen wurde unhaltbar f\u00fcr Florian M\u00fcller von Verteidiger Philipp Lienhart abgef\u00e4lscht. Die Freiburger zeigten sich nicht geschockt und dr\u00e4ngten weiter vehement auf ihren ersten Treffer. Gregor Kobel hielt aber auch gegen Junior Adamu (54.). Nach rund einer Stunde kam Serhou Guirassy f\u00fcr Maximilian Beier. Der traf prompt nach starker Vorarbeit von Chukwuemeka und Julian Brandt ins leere Tor. Jamie Gittens machte es noch deutlicher. Maximilian Eggestein ver\u00fcbte zum Schluss f\u00fcr die Freiburger noch Schadensbegrenzung. \n\nDie Aufstellungen:\n\nSC Freiburg: Florian M\u00fcller - K\u00fcbler, Ginter, Lienhart (69. Rosenfelder), Makengo - Maximilian Eggestein, Osterhage (79. Beste) - Doan, H\u00f6ler (69. Dinkci), Grifo (79. H\u00f6fler) - Adamu (79. Gregoritsch)\nTrainer: Julian Schuster\n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Bensebaini (61. \u00d6zcan) - Ryerson, Gro\u00df, Svensson (80. Kabar) - Chukwuemeka (70. Nmecha), Brandt - Beier (61. Guirassy), Adeyemi (70. Gittens)\nTrainer: Niko Kovac\n\nSchiedsrichter: Felix Zwayer (Berlin)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169844",
                "likeCount": "3957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yeKxihHSOOZp7ylQU4hAUEC-c2A",
            "id": "mBvUauimHLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:56Z",
                "channelId": "UCxLjEr0jFKzW3oIFunJ1P-Q",
                "title": "Stuttgart 21: Warum diese Weiche so besonders ist",
                "description": "Am k\u00fcnftigen Abstellbahnhof von Stuttgart 21 in Stuttgart-Untert\u00fcrkheim wird eine Doppelkreuzungsweiche eingehoben. Die Doppelkreuzungsweiche ist eine der komplexesten Weichenformen im Schienenverkehr: Eine Doppelkreuzungsweiche kombiniert zwei einfache Weichen und zwei Kreuzungen auf engem Raum. Mit ihr haben Z\u00fcge doppelt so viele Fahrm\u00f6glichkeiten \u2013 die Doppelkreuzungsweiche ist kompakt, spart Platz und erh\u00f6ht die betriebliche Flexibilit\u00e4t. Wie sie funktioniert? Mehr dazu im Video.\n\n#deutschebahn \n#stuttgart21 \n#s21\n\n\u00dcber das Projekt\n\nDie DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH (PSU) ist als Teil der Deutschen Bahn daf\u00fcr zust\u00e4ndig, die Weichen f\u00fcr den Eisenbahnverkehr der Zukunft zu stellen. Denn: Stuttgart 21 ist viel mehr als ein Bahnhof und die DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH ist viel mehr als Stuttgart 21. Die Projektgesellschaft realisiert die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart mit vier neuen Bahnh\u00f6fen, 56 Kilometern Tunnel und 42 Br\u00fccken. Als Vorreiter f\u00fcr die Digitalisierung der Bahn in ganz Deutschland treibt das Team der DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH das Pilotprojekt Digitaler Knoten Stuttgart voran. Mit weiteren Zukunftsprojekten wie dem Pfaffensteigtunnel macht die PSU den S\u00fcdwesten fit f\u00fcr den Deutschlandtakt.\n\nStuttgart 21 ist die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart. Das Gemeinschaftsprojekt wurde 2009 mit dem Finanzierungsvertrag von Bund, Land Baden-W\u00fcrttemberg, Landeshauptstadt Stuttgart, Verband Region Stuttgart, Flughafen Stuttgart GmbH und der Deutschen Bahn beschlossen. \n\nGebaut werden:\n- vier neue Bahnh\u00f6fe\n- 56 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 11 Tunnel \n- 42 Br\u00fccken\n- rund 100 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n\nDie Neubaustrecke (NBS) Wendlingen\u2013Ulm ist als Bestandteil der Aus- und Neubaustrecke Stuttgart\u2013Augsburg ein rund 60 Kilometer langer Baustein im Hochgeschwindigkeitsnetz der Deutschen Bahn und Teil des Bahnprojekts Stuttgart\u2013Ulm.\n\nGebaut wurden bei der Neubaustrecke Wendlingen\u2013Ulm:\n- 61 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 12 Tunnel\n- 37 Br\u00fccken\n- rund 120 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n- Bahnhof Merklingen (erg\u00e4nzend zum Projekt)\n\nDie Schnellfahrtstrecke ist seit Dezember 2022 in Betrieb.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahnprojekt Stuttgart\u2013Ulm",
                "tags": [
                    "Stuttgart 21",
                    "Deutsche Bahn",
                    "Bahnprojekt Stuttgart Ulm",
                    "Neubaustrecke Wendlingen Ulm",
                    "Eisenbahn",
                    "Bauprojekt",
                    "Gro\u00dfprojekt",
                    "Infrastruktur",
                    "DB",
                    "Deutsche Bahn AG",
                    "Baden W\u00fcrttemberg",
                    "Bahnprojekt Stuttgart-Ulm",
                    "Neubaustrecke Wendlingen-Ulm",
                    "DB Projekt Stuttgart-Ulm",
                    "PSU",
                    "bau tv",
                    "construction",
                    "stuttgart",
                    "s21"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Stuttgart 21: Warum diese Weiche so besonders ist",
                    "description": "Am k\u00fcnftigen Abstellbahnhof von Stuttgart 21 in Stuttgart-Untert\u00fcrkheim wird eine Doppelkreuzungsweiche eingehoben. Die Doppelkreuzungsweiche ist eine der komplexesten Weichenformen im Schienenverkehr: Eine Doppelkreuzungsweiche kombiniert zwei einfache Weichen und zwei Kreuzungen auf engem Raum. Mit ihr haben Z\u00fcge doppelt so viele Fahrm\u00f6glichkeiten \u2013 die Doppelkreuzungsweiche ist kompakt, spart Platz und erh\u00f6ht die betriebliche Flexibilit\u00e4t. Wie sie funktioniert? Mehr dazu im Video.\n\n#deutschebahn \n#stuttgart21 \n#s21\n\n\u00dcber das Projekt\n\nDie DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH (PSU) ist als Teil der Deutschen Bahn daf\u00fcr zust\u00e4ndig, die Weichen f\u00fcr den Eisenbahnverkehr der Zukunft zu stellen. Denn: Stuttgart 21 ist viel mehr als ein Bahnhof und die DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH ist viel mehr als Stuttgart 21. Die Projektgesellschaft realisiert die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart mit vier neuen Bahnh\u00f6fen, 56 Kilometern Tunnel und 42 Br\u00fccken. Als Vorreiter f\u00fcr die Digitalisierung der Bahn in ganz Deutschland treibt das Team der DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH das Pilotprojekt Digitaler Knoten Stuttgart voran. Mit weiteren Zukunftsprojekten wie dem Pfaffensteigtunnel macht die PSU den S\u00fcdwesten fit f\u00fcr den Deutschlandtakt.\n\nStuttgart 21 ist die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart. Das Gemeinschaftsprojekt wurde 2009 mit dem Finanzierungsvertrag von Bund, Land Baden-W\u00fcrttemberg, Landeshauptstadt Stuttgart, Verband Region Stuttgart, Flughafen Stuttgart GmbH und der Deutschen Bahn beschlossen. \n\nGebaut werden:\n- vier neue Bahnh\u00f6fe\n- 56 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 11 Tunnel \n- 42 Br\u00fccken\n- rund 100 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n\nDie Neubaustrecke (NBS) Wendlingen\u2013Ulm ist als Bestandteil der Aus- und Neubaustrecke Stuttgart\u2013Augsburg ein rund 60 Kilometer langer Baustein im Hochgeschwindigkeitsnetz der Deutschen Bahn und Teil des Bahnprojekts Stuttgart\u2013Ulm.\n\nGebaut wurden bei der Neubaustrecke Wendlingen\u2013Ulm:\n- 61 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 12 Tunnel\n- 37 Br\u00fccken\n- rund 120 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n- Bahnhof Merklingen (erg\u00e4nzend zum Projekt)\n\nDie Schnellfahrtstrecke ist seit Dezember 2022 in Betrieb."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114418",
                "likeCount": "3388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCCCEuJj4DqMJv-kANepAFU2QN0",
            "id": "9KVG_X_7Naw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:00:43Z",
                "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
                "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                "description": "This October, worlds will collide. \nTron: Ares. Only in theaters 10.10.25\n\nSUBSCRIBE to get notified when new Disney videos are posted: http://di.sn/Subscribe\n\nGet even more from Disney!\nInstagram: http://Instagram.com/Disney\nTwitter: http://Twitter.com/Disney\nFacebook: http://Facebook.com/Disney\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nA Little Disney History: From humble beginnings as a cartoon studio in the 1920s to its preeminent name in the entertainment industry today, Disney proudly continues its legacy of creating world-class stories and experiences for every member of the family.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney",
                "tags": [
                    "Disney Disney Videos Disney YouTube The Walt Disney Company Disney Top 10",
                    "Tsum Tsum",
                    "Animated Shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                    "description": "This October, worlds will collide. \nTron: Ares. Only in theaters 10.10.25\n\nSUBSCRIBE to get notified when new Disney videos are posted: http://di.sn/Subscribe\n\nGet even more from Disney!\nInstagram: http://Instagram.com/Disney\nTwitter: http://Twitter.com/Disney\nFacebook: http://Facebook.com/Disney\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nA Little Disney History: From humble beginnings as a cartoon studio in the 1920s to its preeminent name in the entertainment industry today, Disney proudly continues its legacy of creating world-class stories and experiences for every member of the family."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9583424",
                "likeCount": "236288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IKcNksCSaSlv0DIpZr4TaxljEpI",
            "id": "H8ljuVf16DI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T07:51:15Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Die R\u00fcckkehr des K\u00f6nigs? | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Japan | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Japan auf dem Suzuka International Racing Course im 3. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Japan",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Suzuka International Racing Course",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die R\u00fcckkehr des K\u00f6nigs? | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Japan | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Japan auf dem Suzuka International Racing Course im 3. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562681",
                "likeCount": "13135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "scPWp03F_kBPAlErQ8KhJ-nP_ZY",
            "id": "lvgOibjvFmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:01:17Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - karatdiss.mp3 (Official Video)",
                "description": "Jetzt streamen:\nhttps://open.spotify.com/album/0TogujigjzO6CGyVDR69GU?si=-iGCTIRsS0u-l39YNLA96A\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\n\u25baFilm by: \nhttps://www.instagram.com/directedbybb/\n\n\u25baRecord, Mix, Master: \nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et\n\n\u25baBeat:\nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - karatdiss.mp3 (Official Video)",
                    "description": "Jetzt streamen:\nhttps://open.spotify.com/album/0TogujigjzO6CGyVDR69GU?si=-iGCTIRsS0u-l39YNLA96A\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\n\u25baFilm by: \nhttps://www.instagram.com/directedbybb/\n\n\u25baRecord, Mix, Master: \nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et\n\n\u25baBeat:\nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156813",
                "likeCount": "7246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whA3dKv0DKA8130gqPksR25qVhQ",
            "id": "R8wqbm0iF9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T08:00:23Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ENDLICH!! Der AliExpress GAMING PC ist angekommen... #GamingSchrott",
                "description": "Wir packen die AliExpress Bestellung aus... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udd34 Zum Interstuhl Eco Up: https://social.interstuhl.com/yG4Aeso9Nv\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Zum Bestellvideo: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Aliexpress",
                    "Gaming",
                    "Gaming PC",
                    "PC",
                    "Nvidia",
                    "RTX 5090",
                    "RTX",
                    "Wish",
                    "Schrott",
                    "GamingSchrott",
                    "Unboxing",
                    "Aliexpress Gaming PC",
                    "Fortnite",
                    "Hardwaredeals"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENDLICH!! Der AliExpress GAMING PC ist angekommen... #GamingSchrott",
                    "description": "Wir packen die AliExpress Bestellung aus... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udd34 Zum Interstuhl Eco Up: https://social.interstuhl.com/yG4Aeso9Nv\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Zum Bestellvideo: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203882",
                "likeCount": "13087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUkj0kpVp1uJqx_ZCyLoBC8RPmI",
            "id": "8dA-VVLpaaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T07:11:40Z",
                "channelId": "UCwLTMMZVlnhM3lhyzADoALA",
                "title": "Die EKELHAFTE WAHRHEIT \u00fcber KAUFLAND! | Team Wallraff",
                "description": "Tote M\u00e4use im Lager & vergammeltes Essen, die WAHRHEIT \u00fcber Kaufland!\nHier geht es zu RTL+ : https://lmy.de/CXnTS\nMit dem Rabattcode ONIONDOG30 gibt es auf das Paket RTL+ Premium 30% Rabatt f\u00fcr 3 Monate!\n(Werbung!)\nMissst\u00e4nde sichtbar machen, Menschen aufr\u00fctteln und Konsequenzen ansto\u00dfen. Diesem Motto bleibt \"Team Wallraff - Reporter undercover\" treu. Auch 2025 begeben sich G\u00fcnter Wallraff und das Reporter-Team in Undercover-Recherchen. In seiner neuesten Reportage gew\u00e4hrt das \u201eTeam Wallraff\u201c Einblicke hinter die Kulissen des Handelsriesen Kaufland (Schwarz-Gruppe): \nWir sehen Schimmel in den K\u00fchlregalen, tote M\u00e4use im Lager, lebende unter den Regalen, verschimmelte Lebensmittel in der Frischetheke und Ausbeutung von Mitarbeitern! Ein echter Skandal - hoffentlich mit Folgen, vielleicht sogar f\u00fcr den reichsten Deutschen?\n\nTeam Wallraff bei RTL+ : https://bit.ly/3Csc9ar \n\n Kaufland \u00e4u\u00dfert sich auf Nachfrage von RTL \u00fcbrigens  wie folgt zu den Vorw\u00fcrfen:\n\"Wir werden die Filiale voraussichtlich ab Mai 2025 baulich als auch technisch auf einen aktuellen Stand bringen [...] Diese Modernisierung wird auch wesentlich dazu beitragen, Sch\u00e4dlingsbefall effektiv zu verhindern. Seit dem Sch\u00e4dlingsbefall im Jahr 2024 sind wir in enger Abstimmung mit der zust\u00e4ndigen Lebensmittel\u00fcberwachungsbeh\u00f6rde und Experten. Die umgesetzten Ma\u00dfnahmen wirken, dies wurde uns bei den Nachkontrollen der Lebensmittel\u00fcberwachung best\u00e4tigt.\"\n\n#wallraff\n#kaufland\n#oniondog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OnionDog",
                "tags": [
                    "team wallraff",
                    "oniondog",
                    "team walraff",
                    "wallraff kaufland",
                    "kaufland",
                    "kaufland skandal",
                    "walraf kaufland",
                    "kaufland eklig",
                    "team wallraff 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die EKELHAFTE WAHRHEIT \u00fcber KAUFLAND! | Team Wallraff",
                    "description": "Tote M\u00e4use im Lager & vergammeltes Essen, die WAHRHEIT \u00fcber Kaufland!\nHier geht es zu RTL+ : https://lmy.de/CXnTS\nMit dem Rabattcode ONIONDOG30 gibt es auf das Paket RTL+ Premium 30% Rabatt f\u00fcr 3 Monate!\n(Werbung!)\nMissst\u00e4nde sichtbar machen, Menschen aufr\u00fctteln und Konsequenzen ansto\u00dfen. Diesem Motto bleibt \"Team Wallraff - Reporter undercover\" treu. Auch 2025 begeben sich G\u00fcnter Wallraff und das Reporter-Team in Undercover-Recherchen. In seiner neuesten Reportage gew\u00e4hrt das \u201eTeam Wallraff\u201c Einblicke hinter die Kulissen des Handelsriesen Kaufland (Schwarz-Gruppe): \nWir sehen Schimmel in den K\u00fchlregalen, tote M\u00e4use im Lager, lebende unter den Regalen, verschimmelte Lebensmittel in der Frischetheke und Ausbeutung von Mitarbeitern! Ein echter Skandal - hoffentlich mit Folgen, vielleicht sogar f\u00fcr den reichsten Deutschen?\n\nTeam Wallraff bei RTL+ : https://bit.ly/3Csc9ar \n\n Kaufland \u00e4u\u00dfert sich auf Nachfrage von RTL \u00fcbrigens  wie folgt zu den Vorw\u00fcrfen:\n\"Wir werden die Filiale voraussichtlich ab Mai 2025 baulich als auch technisch auf einen aktuellen Stand bringen [...] Diese Modernisierung wird auch wesentlich dazu beitragen, Sch\u00e4dlingsbefall effektiv zu verhindern. Seit dem Sch\u00e4dlingsbefall im Jahr 2024 sind wir in enger Abstimmung mit der zust\u00e4ndigen Lebensmittel\u00fcberwachungsbeh\u00f6rde und Experten. Die umgesetzten Ma\u00dfnahmen wirken, dies wurde uns bei den Nachkontrollen der Lebensmittel\u00fcberwachung best\u00e4tigt.\"\n\n#wallraff\n#kaufland\n#oniondog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442275",
                "likeCount": "15143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4NESpWMuBJGmotYB4c95TgfR5I",
            "id": "pU8gLu562Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T00:18:46Z",
                "channelId": "UCA848nD0oEI8XAfcc-4gXuQ",
                "title": "XXL-Unterbrechung! Skandal-Halbzeit \u00fcberschattet Jena-Sieg: Jena - Halle | Regionalliga Nordost",
                "description": "FC Carl Zeiss Jena - Hallescher FC (Highlights) Spieltag 28 | Regionalliga Nordost | OSTSPORT.TV\n\n#ostsporttv\n\nAlle Videos auf: https://ostsport.tv/\n\nOSTSPORT.TV & Social Media:\n\nYOUTUBE: https://bit.ly/330A1mj\nINSTAGRAM: https://bit.ly/2ZTFf25\nFACEBOOK: https://bit.ly/3xQKR9T\n\nOSTSPORT.TV ist die exklusive Videoplattform der Regionalliga Nordost. \nLIVE-Spiele, alle Highlights, Hintergrundberichte und umfangreiche Statistiken - wir sind hautnah dran an den interessantesten Regionalligisten Deutschlands!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OstSportTV",
                "tags": [
                    "Regionalliga Nordost Highlights",
                    "RL Nordost",
                    "RL Nordost Highlights",
                    "Regionalliga Highlights",
                    "ostsport",
                    "sport im Osten",
                    "ost sport",
                    "ostsport tv",
                    "ostsport.tv",
                    "randale",
                    "ultras",
                    "pyro",
                    "skandal",
                    "carl zeiss jena",
                    "fcc",
                    "jena",
                    "hallescher fc",
                    "hfc",
                    "halle",
                    "jena halle",
                    "carl zeiss jena hallescher fc",
                    "fsv zwickau",
                    "chemnitzer fc",
                    "chemie leipzig",
                    "lok leipzig",
                    "rot wei\u00df erfurt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXL-Unterbrechung! Skandal-Halbzeit \u00fcberschattet Jena-Sieg: Jena - Halle | Regionalliga Nordost",
                    "description": "FC Carl Zeiss Jena - Hallescher FC (Highlights) Spieltag 28 | Regionalliga Nordost | OSTSPORT.TV\n\n#ostsporttv\n\nAlle Videos auf: https://ostsport.tv/\n\nOSTSPORT.TV & Social Media:\n\nYOUTUBE: https://bit.ly/330A1mj\nINSTAGRAM: https://bit.ly/2ZTFf25\nFACEBOOK: https://bit.ly/3xQKR9T\n\nOSTSPORT.TV ist die exklusive Videoplattform der Regionalliga Nordost. \nLIVE-Spiele, alle Highlights, Hintergrundberichte und umfangreiche Statistiken - wir sind hautnah dran an den interessantesten Regionalligisten Deutschlands!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117371",
                "likeCount": "1446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mDWEFtasJ8oZ7OckCpAfOQ6_cWQ",
            "id": "rqNrwPn7Ndo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:04Z",
                "channelId": "UCjdfpszupX-_8TNvVTyoD-Q",
                "title": "kc rebell ft. \u200beno & hakim lokman - hade (prod. by clay)",
                "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"hade\" jetzt \u00fcberall streamen \u25bahttps://kcrebell.vdsm.li/hade\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: clay, deniz, sukhcess\nMix: Claymadethat\nMaster: Volker IDR Gebhardt\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit, Prod.: OZY\nProduktionsleitung: Cengiz\nDOP: Luka Glisic\n1.AC: Max Neusinger\nLicht: Lars Hoffman\nMakeup & Maske: Loana\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Eno #HakimLokman #hade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KC Rebell",
                "tags": [
                    "kc rebell",
                    "maximum",
                    "abstand",
                    "fata morgana",
                    "rebellution",
                    "rebellismus",
                    "nicht jetzt",
                    "murcielago",
                    "hasso",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "dna",
                    "neptun",
                    "rollerblades",
                    "bist du real",
                    "rosen",
                    "augenblick",
                    "Rebell Army",
                    "KC Rebell Rebell Army",
                    "kc",
                    "rebell",
                    "kc rebell eno hakim lokman hade",
                    "eno hade",
                    "hakim lokman hade",
                    "kc rebell hade",
                    "hade",
                    "kc rebell eno hakim lokman",
                    "eno",
                    "hakim lokman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "kc rebell ft. \u200beno & hakim lokman - hade (prod. by clay)",
                    "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"hade\" jetzt \u00fcberall streamen \u25bahttps://kcrebell.vdsm.li/hade\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: clay, deniz, sukhcess\nMix: Claymadethat\nMaster: Volker IDR Gebhardt\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit, Prod.: OZY\nProduktionsleitung: Cengiz\nDOP: Luka Glisic\n1.AC: Max Neusinger\nLicht: Lars Hoffman\nMakeup & Maske: Loana\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Eno #HakimLokman #hade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533448",
                "likeCount": "21300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xLp05jes2i7f_gsR4vVvQoMwvv8",
            "id": "sQgVuZDBnGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T18:15:08Z",
                "channelId": "UCt8HsnMdQAuQUMDNNjSJdnw",
                "title": "Team Wallraff undercover bei Kaufland: Schimmel, M\u00e4use und Verbrauchert\u00e4uschung? | RTL Doku",
                "description": "*Team Wallraff - Reporter undercover* kannst du jetzt auf *RTL+* streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/team-wallraff-reporter-undercover-242031?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtldoku*\nVerschimmelter K\u00e4se, Verbrauchert\u00e4uschung und starker M\u00e4usebefall in einer Filiale: Die neue Recherche von \u201cTeam Wallraff \u2013 Reporter undercover\u201d liefert brisante Einblicke in den Arbeitsalltag bei Kaufland, einer der gr\u00f6\u00dften deutschen Supermarktketten und Teil der milliardenschweren Schwarz-Gruppe, zu der auch LIDL geh\u00f6rt.\n\nZahlreiche Hinweise sowie Hintergrundgespr\u00e4che mit Insidern veranlassten das Team um Enth\u00fcllungsjournalist G\u00fcnter Wallraff zu einer fast einj\u00e4hrigen, bundesweiten Recherche. Dabei \u00fcberpr\u00fcften sie insgesamt 50 Kaufland-Filialen in zw\u00f6lf Bundesl\u00e4ndern \u2013 mit erschreckenden Ergebnissen.\n     \n\ud83c\udfac *Weitere Videos von Team Wallraff* : https://www.youtube.com/playlist?list=PLnUWTsOFwGyyxYFeMvorn-1DYrFq1fbI6\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf kannst du dich freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die dir helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Social Media:\nTeam Wallraff Instagram: https://www.instagram.com/teamwallraff.rtl/\nTeam Wallraff Facebook: https://www.facebook.com/team.wallraff/\nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac Team Wallraff - Reporter Undercover \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTeam Wallraff deckt Missst\u00e4nde auf - undercover, investigativ, unabh\u00e4ngig. In der Tradition von G\u00fcnter Wallraff gehen unsere Reporter undercover, sprechen mit Informanten und recherchieren dort, wo andere wegsehen. Arbeitsbedingungen, extremer Arbeitsdruck, Hygienem\u00e4ngel - wir nehmen gesellschaftsrelevante Themen unter die Lupe. Unser Ziel: verborgene Wahrheiten ans Licht bringen. Abonniert jetzt, um keine Recherche zu verpassen!\n\n#wallraff #g\u00fcnterwallraff #schimmel #hygiene #supermarkt #maus #m\u00e4usekot #filiale #kot #bedingungen #ekel #arbeitsbedinungen #investigativ #putzkraft #einkaufen #dieterschwarz #schwarz #sauberkeit #fleisch #sorgfaltspflicht #kunden #ware #lebensmittel #gesundheit #reinigung #aubgelaufen #Campylobactern #antibiotikaresistent #erreger #tierhaltung #recherche #arbeitsdruck #gesellschaft #reporter #lidl #m\u00e4ngel #mitarbeiter #homburg #badt\u00f6l #bakterien ##kauflandhomburg #kauflandbadt\u00f6lz #k\u00fchlregal #reichstermann #proben #undercover #theke #verkauf #kette #frisch #kaufland #rtlteamwallraff #rtldoku",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Doku",
                "tags": [
                    "Fernsehen",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "RTL Aktuell",
                    "ntv.de",
                    "wetter.de",
                    "geo.de",
                    "rtl.de",
                    "stern.de",
                    "NOW",
                    "VoD",
                    "Livestream",
                    "ntv",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "n-tv",
                    "n-t-v",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "Aktuell",
                    "RTLPlus",
                    "Punkt 12",
                    "RTL Nachtjournal",
                    "RTL Extra",
                    "RTL Explosiv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Team Wallraff undercover bei Kaufland: Schimmel, M\u00e4use und Verbrauchert\u00e4uschung? | RTL Doku",
                    "description": "*Team Wallraff - Reporter undercover* kannst du jetzt auf *RTL+* streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/team-wallraff-reporter-undercover-242031?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtldoku*\nVerschimmelter K\u00e4se, Verbrauchert\u00e4uschung und starker M\u00e4usebefall in einer Filiale: Die neue Recherche von \u201cTeam Wallraff \u2013 Reporter undercover\u201d liefert brisante Einblicke in den Arbeitsalltag bei Kaufland, einer der gr\u00f6\u00dften deutschen Supermarktketten und Teil der milliardenschweren Schwarz-Gruppe, zu der auch LIDL geh\u00f6rt.\n\nZahlreiche Hinweise sowie Hintergrundgespr\u00e4che mit Insidern veranlassten das Team um Enth\u00fcllungsjournalist G\u00fcnter Wallraff zu einer fast einj\u00e4hrigen, bundesweiten Recherche. Dabei \u00fcberpr\u00fcften sie insgesamt 50 Kaufland-Filialen in zw\u00f6lf Bundesl\u00e4ndern \u2013 mit erschreckenden Ergebnissen.\n     \n\ud83c\udfac *Weitere Videos von Team Wallraff* : https://www.youtube.com/playlist?list=PLnUWTsOFwGyyxYFeMvorn-1DYrFq1fbI6\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf kannst du dich freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die dir helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Social Media:\nTeam Wallraff Instagram: https://www.instagram.com/teamwallraff.rtl/\nTeam Wallraff Facebook: https://www.facebook.com/team.wallraff/\nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac Team Wallraff - Reporter Undercover \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTeam Wallraff deckt Missst\u00e4nde auf - undercover, investigativ, unabh\u00e4ngig. In der Tradition von G\u00fcnter Wallraff gehen unsere Reporter undercover, sprechen mit Informanten und recherchieren dort, wo andere wegsehen. Arbeitsbedingungen, extremer Arbeitsdruck, Hygienem\u00e4ngel - wir nehmen gesellschaftsrelevante Themen unter die Lupe. Unser Ziel: verborgene Wahrheiten ans Licht bringen. Abonniert jetzt, um keine Recherche zu verpassen!\n\n#wallraff #g\u00fcnterwallraff #schimmel #hygiene #supermarkt #maus #m\u00e4usekot #filiale #kot #bedingungen #ekel #arbeitsbedinungen #investigativ #putzkraft #einkaufen #dieterschwarz #schwarz #sauberkeit #fleisch #sorgfaltspflicht #kunden #ware #lebensmittel #gesundheit #reinigung #aubgelaufen #Campylobactern #antibiotikaresistent #erreger #tierhaltung #recherche #arbeitsdruck #gesellschaft #reporter #lidl #m\u00e4ngel #mitarbeiter #homburg #badt\u00f6l #bakterien ##kauflandhomburg #kauflandbadt\u00f6lz #k\u00fchlregal #reichstermann #proben #undercover #theke #verkauf #kette #frisch #kaufland #rtlteamwallraff #rtldoku"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841173",
                "likeCount": "15927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnX218WT7N9Gvj0kRJAPii8BkZU",
            "id": "o5l13BrvAZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "Nimo x Amo - AYE (prod. by Chryziz, Rkaz)",
                "description": "\"OnTouRage EP\" + \"AYE\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://lnk.to/Nimo_OnTouRage_EP\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amoooffiziell\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nProduzent:  Chryziz, Rkaz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\nhttps://www.instagram.com/prod.rkaz/\n\nMix: Felix Eschmann, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert/\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/Nklnmm\n\nVideo von: Dreamdudes\nhttps://www.instagram.com/thedreamdudes\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #amo #Aye #Moonboys #385 #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nimo x Amo - AYE (prod. by Chryziz, Rkaz)",
                    "description": "\"OnTouRage EP\" + \"AYE\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://lnk.to/Nimo_OnTouRage_EP\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amoooffiziell\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nProduzent:  Chryziz, Rkaz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\nhttps://www.instagram.com/prod.rkaz/\n\nMix: Felix Eschmann, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert/\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/Nklnmm\n\nVideo von: Dreamdudes\nhttps://www.instagram.com/thedreamdudes\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #amo #Aye #Moonboys #385 #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432384",
                "likeCount": "15876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CMUCzp_aBm_TGr-umDvhh0UEWlI",
            "id": "Q4TBbADVGuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T20:31:32Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "Die BRUTALSTE PHASE meiner Vorbereitung \ud83d\udc8010KG beim WEIGHT-CUT..",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4TBbADVGuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4TBbADVGuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4TBbADVGuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4TBbADVGuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4TBbADVGuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die BRUTALSTE PHASE meiner Vorbereitung \ud83d\udc8010KG beim WEIGHT-CUT..",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208004",
                "likeCount": "10834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8tzYerroeTZwZ3HFMliYJ-Y5gn8",
            "id": "EgNU9ESBDPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T18:00:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - RAP",
                "description": "RAP Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/rap-2\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4?igsh=MXQ5Z21qc2JvMnB5Yw==\n\nBeat: https://www.instagram.com/808.swerve x  \nhttps://www.instagram.com/yung.rox x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - RAP",
                    "description": "RAP Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/rap-2\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4?igsh=MXQ5Z21qc2JvMnB5Yw==\n\nBeat: https://www.instagram.com/808.swerve x  \nhttps://www.instagram.com/yung.rox x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563799",
                "likeCount": "33311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NiPizV98G8lkhtca4qKf-SzYFGs",
            "id": "WuCWopadrDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T10:45:02Z",
                "channelId": "UCwqwMRdrSV5VB1FhgHdPHZw",
                "title": "\ud83d\ude33AYMEN GANZ IN SEINEM ELEMENT\ud83e\udd23\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Breaking Bad Simulator mit Willy & Aymen",
                "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \nFORTNITE MAP CODE: 2536-9541-2641\n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nMODEMARKE (WERBUNG):\nhttps://www.instagram.com/ere.studios\nSHOP \u25ba https://erestudios.de\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #simulator #funny #gaming #germany",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuCWopadrDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuCWopadrDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuCWopadrDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuCWopadrDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuCWopadrDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WillyGamingHD",
                "tags": [
                    "niklas",
                    "niklaswilson",
                    "niklaswilsonsommer",
                    "gaming",
                    "funnygaming",
                    "eli",
                    "eliasn97",
                    "eligella",
                    "simulator",
                    "simulation",
                    "bestgaming",
                    "bestgamer",
                    "gamer",
                    "twitch",
                    "twitchgermany",
                    "funnystreamer",
                    "beststreamer",
                    "rohat",
                    "rohatce",
                    "rohatsimulator",
                    "lachflash",
                    "youtube",
                    "youtubegermany",
                    "youtuber",
                    "sidney",
                    "sidneyeweka",
                    "999sid",
                    "sidgaming",
                    "laugh",
                    "funnyaf",
                    "dealer",
                    "funnydealer",
                    "drugdealer",
                    "drugdealersimulator",
                    "schedule1",
                    "rohaze",
                    "jussef",
                    "gameplay",
                    "scheduletipps",
                    "bestschedule",
                    "bestdealer",
                    "bestschedule1",
                    "hacks",
                    "schedule1tricks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33AYMEN GANZ IN SEINEM ELEMENT\ud83e\udd23\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Breaking Bad Simulator mit Willy & Aymen",
                    "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \nFORTNITE MAP CODE: 2536-9541-2641\n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nMODEMARKE (WERBUNG):\nhttps://www.instagram.com/ere.studios\nSHOP \u25ba https://erestudios.de\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #simulator #funny #gaming #germany"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130719",
                "likeCount": "4446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Awkz0WUDsz_1GxDW5_ShjKKLfg4",
            "id": "a3sIFY8LqKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T14:30:00Z",
                "channelId": "UCAM2fyCjEdROyELretVTiiw",
                "title": "I Tested EVERY Mystery Box Website (pt 2)",
                "description": "I googled \"Mystery box\" and ordered from EVERY website that came up... cuz they didn't all fit in part one lol We found some treasures and some TOTAL scams!\nMore videos like this:\nPART 1 of Buying EVERY mystery box:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QoiT79hLEUs&t=1099s\nI Bought Lost TEMU packages for CHEAP:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=x62UnYWXHBE\nI Bought 100 Unclaimed Mail Packages:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OLvRv-poMtA\n\nFollow me on Instagram!\nhttps://www.instagram.com/hopescope\n\nFollow me on Tiktok!\nhttps://www.tiktok.com/@hopescope",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3sIFY8LqKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3sIFY8LqKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3sIFY8LqKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3sIFY8LqKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3sIFY8LqKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HopeScope",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested EVERY Mystery Box Website (pt 2)",
                    "description": "I googled \"Mystery box\" and ordered from EVERY website that came up... cuz they didn't all fit in part one lol We found some treasures and some TOTAL scams!\nMore videos like this:\nPART 1 of Buying EVERY mystery box:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QoiT79hLEUs&t=1099s\nI Bought Lost TEMU packages for CHEAP:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=x62UnYWXHBE\nI Bought 100 Unclaimed Mail Packages:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OLvRv-poMtA\n\nFollow me on Instagram!\nhttps://www.instagram.com/hopescope\n\nFollow me on Tiktok!\nhttps://www.tiktok.com/@hopescope"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1367957",
                "likeCount": "40181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mSIkBVIQGTExzz97-SzYGESopLo",
            "id": "5w1b8LNxQvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T04:11:14Z",
                "channelId": "UCKjEtnnXEHsXE9IvCb92V7g",
                "title": "Houston vs. Duke - Final Four NCAA tournament extended highlights",
                "description": "Watch the highlights from No. 1 Houston and No. 1 Duke\u2019s matchup in the Final Four semifinals of the 2025 men\u2019s NCAA tournament.\n\nWatch highlights, game recaps and much more from the NCAA Division I men\u2019s and women\u2019s basketball tournaments on the official NCAA March Madness YouTube channel.\n\nSubscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/marchmadness\n\nConnect with March Madness:\n\nFollow March Madness MBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessMBB\n\nFollow March Madness WBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessWBB\n\nLike March Madness MBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessMBB\n\nLike March Madness WBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessWBB/\n\nFollow March Madness MBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnessmbb/\n\nFollow March Madness WBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnesswbb/\n\nFollow March Madness MBB on Snapchat: https://www.snapchat.com/add/\nmarchmadnessmbb\n\n#marchmadness #collegebasketball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w1b8LNxQvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w1b8LNxQvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w1b8LNxQvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w1b8LNxQvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w1b8LNxQvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "March Madness",
                "tags": [
                    "2024 NCAA Men's Division I Basketball Tournament (Sports League Championship Event)",
                    "Duke Blue Devils",
                    "Duke Blue Devils vs. Houston Cougars",
                    "Houston Cougars",
                    "college basketball",
                    "college hoops",
                    "march madness",
                    "ncaa",
                    "ncaa basketball",
                    "duke",
                    "duke blue devils",
                    "duke basketball",
                    "cooper flag",
                    "cooper flagg",
                    "lj cryer",
                    "houston",
                    "houston basketball",
                    "houston cougars",
                    "final four",
                    "duke vs houston",
                    "houston vs duke",
                    "houston final four",
                    "duke final four",
                    "houston comeback",
                    "final four comeback"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Houston vs. Duke - Final Four NCAA tournament extended highlights",
                    "description": "Watch the highlights from No. 1 Houston and No. 1 Duke\u2019s matchup in the Final Four semifinals of the 2025 men\u2019s NCAA tournament.\n\nWatch highlights, game recaps and much more from the NCAA Division I men\u2019s and women\u2019s basketball tournaments on the official NCAA March Madness YouTube channel.\n\nSubscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/marchmadness\n\nConnect with March Madness:\n\nFollow March Madness MBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessMBB\n\nFollow March Madness WBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessWBB\n\nLike March Madness MBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessMBB\n\nLike March Madness WBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessWBB/\n\nFollow March Madness MBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnessmbb/\n\nFollow March Madness WBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnesswbb/\n\nFollow March Madness MBB on Snapchat: https://www.snapchat.com/add/\nmarchmadnessmbb\n\n#marchmadness #collegebasketball"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1631769",
                "likeCount": "14675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hBXkuKvNOQhX9Q35g0oP_x34j5o",
            "id": "ono0FHQ0v38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T07:30:27Z",
                "channelId": "UCIn7wtUMkEvDCnLvT15V6aw",
                "title": "Jetzt ist es amtlich: Abschied von Thomas M\u00fcller beim FC Bayern M\u00fcnchen zum Saisonende",
                "description": "In den vergangenen Wochen und Monaten wurde viel \u00fcber die Zukunft von Thomas M\u00fcller beim FC Bayern M\u00fcnchen spekuliert. Jetzt ist es amtlich. Der FC Bayern und Thomas M\u00fcller haben sich entschieden, die Laufbahn des Offensivspielers im Trikot des deutschen Rekordmeisters nach 25 Jahren und bisher insgesamt 33 Titeln zum Sommer gemeinsam zu beschlie\u00dfen. Bei der vom 15. Juni bis 13. Juli stattfindenden Klub-WM in den USA wird Thomas M\u00fcller das letzte Mal f\u00fcr seinen Herzensklub auflaufen.\n \nFotos: Privat, IMAGO, Getty Images\nDie Videosequenzen sind aus der aktuellen Dokumentation \u201eThomas M\u00fcller \u2013 Einer wie Keiner\u201c, die ihr auf Amazon Prime Video findet: https://www.amazon.de/gp/video/detail/B0DWD48BN1/\nMusik: Immer vorw\u00e4rts FC Bayern \u2013 Giancarlo Bigazzi, Giovanni Bella, S\u00fcdkurve M\u00fcnchen, Jonas Kaufmann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ono0FHQ0v38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ono0FHQ0v38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ono0FHQ0v38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ono0FHQ0v38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ono0FHQ0v38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thomas M\u00fcller",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Thomas Muller",
                    "M\u00fcller",
                    "Muller",
                    "esmuellert",
                    "es m\u00fcllert",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern Munchen",
                    "FCB",
                    "Legende",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "Bundesliga",
                    "legend",
                    "Raumdeuter",
                    "Lewandowski",
                    "Eberl",
                    "Farewell",
                    "Abschied"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jetzt ist es amtlich: Abschied von Thomas M\u00fcller beim FC Bayern M\u00fcnchen zum Saisonende",
                    "description": "In den vergangenen Wochen und Monaten wurde viel \u00fcber die Zukunft von Thomas M\u00fcller beim FC Bayern M\u00fcnchen spekuliert. Jetzt ist es amtlich. Der FC Bayern und Thomas M\u00fcller haben sich entschieden, die Laufbahn des Offensivspielers im Trikot des deutschen Rekordmeisters nach 25 Jahren und bisher insgesamt 33 Titeln zum Sommer gemeinsam zu beschlie\u00dfen. Bei der vom 15. Juni bis 13. Juli stattfindenden Klub-WM in den USA wird Thomas M\u00fcller das letzte Mal f\u00fcr seinen Herzensklub auflaufen.\n \nFotos: Privat, IMAGO, Getty Images\nDie Videosequenzen sind aus der aktuellen Dokumentation \u201eThomas M\u00fcller \u2013 Einer wie Keiner\u201c, die ihr auf Amazon Prime Video findet: https://www.amazon.de/gp/video/detail/B0DWD48BN1/\nMusik: Immer vorw\u00e4rts FC Bayern \u2013 Giancarlo Bigazzi, Giovanni Bella, S\u00fcdkurve M\u00fcnchen, Jonas Kaufmann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167268",
                "likeCount": "8534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rzabHpC7S-sI4Fsbd_B5RQT59Jo",
            "id": "4F8A5mw7Vsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T08:00:07Z",
                "channelId": "UCiqDpd0zOh3evl73cZZPLQQ",
                "title": "MONTE reagiert auf MARIO KART WORLD | Domtendo Reaktion",
                "description": "Domtendo reagiert auf MARIOKART WORLD REAKTION\ud83d\ude31 - Krasser FLOP oder BIG WIN!? von @SpontanaBlack \n\u2764\ufe0f Reaktion Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoReactionsSub\n\u2764\ufe0f Gaming Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2728 Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nReaktion auf MARIOKART WORLD REAKTION\ud83d\ude31 - Krasser FLOP oder BIG WIN!? von @SpontanaBlack \nhttps://youtu.be/axuv3zES4TQ?si=XLztFiE14U_Twq7d\n#domtendo #montanablack #mariokartworld \n\nCutter: @HerrGrievous @Domtendo\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F8A5mw7Vsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F8A5mw7Vsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F8A5mw7Vsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F8A5mw7Vsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F8A5mw7Vsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DomtendoReactions",
                "tags": [
                    "Domtendoreactions",
                    "Domtendo",
                    "Domtendo Reaktion",
                    "Domtendo reagiert",
                    "FireBro",
                    "Firebro",
                    "Nintendo",
                    "Miyamoto",
                    "Shigeru Miyamoto",
                    "Mario",
                    "Super Mario",
                    "Monte",
                    "Manablack",
                    "Montanablack88",
                    "Spontanablack",
                    "Mario Kart World"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTE reagiert auf MARIO KART WORLD | Domtendo Reaktion",
                    "description": "Domtendo reagiert auf MARIOKART WORLD REAKTION\ud83d\ude31 - Krasser FLOP oder BIG WIN!? von @SpontanaBlack \n\u2764\ufe0f Reaktion Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoReactionsSub\n\u2764\ufe0f Gaming Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2728 Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nReaktion auf MARIOKART WORLD REAKTION\ud83d\ude31 - Krasser FLOP oder BIG WIN!? von @SpontanaBlack \nhttps://youtu.be/axuv3zES4TQ?si=XLztFiE14U_Twq7d\n#domtendo #montanablack #mariokartworld \n\nCutter: @HerrGrievous @Domtendo\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73931",
                "likeCount": "6300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LB-gJuvtKh0gYEHoEzOPhT4Hl-s",
            "id": "fITmWc3bKIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:58Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Vorsicht im Supermarkt! DIESER Trick kostet dich mehr als gedacht \ud83d\udea8 | Marktcheck SWR",
                "description": "\"Beispielpreise\" und angebliche Mega-Angebote im Supermarkt klingen oft verlockend, k\u00f6nnen aber in die Irre f\u00fchren!  \n\nDarum geht\u2019s: Lisa Bentzinger erlebt an der Supermarktkasse eine \u00fcberraschende Rechnung \u2013 der Fenchel kostet deutlich mehr als durch den \u201cAngebotspreis\u201d erwartet. Der Grund daf\u00fcr ist der kaum erkennbare \u201cBeispielpreis\u201d. Wir zeigen, wie diese Preisstrategie funktioniert und wie du k\u00fcnftig nicht mehr darauf reinf\u00e4llst. \n-------------- \n00:00 Vorsicht vor Preistricks im Supermarkt! \n00:43 Wie wird mit Beispielpreisen getrickst? \n02:44 Aldis Statement zum Tricksen mit Beispielpreisen \n03:33 Verbraucherzentrale klagt gegen Beispielpreise von Aldi  \n03:55 Kn\u00fcller-Preise: Preisversprechen in Werbekatalogen \n05:13 Preistricks im Supermarkt: T\u00e4uschung mit Prozentangaben  \n05:47 Wie funktioniert Preisschaukelei?  \n06:25 Niedrigster Preis: Kennen Verbraucher diese Angabe? \n07:23 Werbung mit Preisvorteilen: Dreiste Irref\u00fchrung? \n07:42 Edekas Statement zum Tricksen mit Kn\u00fcller-Preisen  \n08:06 Achtung: Supermarkt-Preistricks erkennen! \n-------------- \nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201eMarktcheck\u201c, er ist zuerst am 25.03.2025 im SWR Fernsehen gelaufen.\n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt.\ud83d\ude0a\n \n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n----------------\n\ud83e\uddd0 Im Video erfahrt ihr: \n \n \u2705 Was es mit sog. Beispielpreise auf sich hat \n \u2705 Die Strategien hinter Lockangeboten im Supermarkt \n \u2705 Wie ihr solche versteckten Kosten erkennt \n \u2705 Was das Verbraucherrecht dazu sagt \n \u2705 Beispiele von Preistricks im Aldi und anderen Superm\u00e4rkten \n \n\u270d\ufe0f Welche Preisfallen habt ihr schon im Supermarkt entdeckt? Schreibt es in die Kommentare!\n \n\ud83d\udd14 Jetzt abonnieren, um kein ARD Marktcheck-Video mehr zu verpassen! Zum Abo: youtube.com/@marktcheck \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI MARKTCHECK SWR!\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Marktcheck SWR findet ihr \n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks, \n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\nAutor/in:\u202fWolfgang Weber \nBildquelle:\u202f Adobe Stock/Ralf\u2018s icons/rh2010/Superingo/StockVector/Icons-Studio/Khaligo\n---------------------\u202f \n\u25ba https://youtu.be/kLpFdOh_9Jc \n\u25ba https://youtu.be/JsTwkfVzHo4 \n\u25ba https://youtu.be/1r96EfXAstk\n\u25ba https://youtu.be/k5EImDsJnYE\n\u25ba https://youtu.be/wHb0h-Eg4ow\n---------------------\u202f \n\u25ba Einen Artikel zu den Preistricks im Supermarkt, gibt es hier: https://www.swr.de/verbraucher/ard-marktcheck/preistricks-bei-lebensmitteln-reduzierte-preise-sparangebote-preisknueller-wirklich-guenstiger-100.html  \n---------------------\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de  \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/  \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz  \n\n#supermarkt #preistricks #lebensmittelpreise #marktcheck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fITmWc3bKIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fITmWc3bKIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fITmWc3bKIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fITmWc3bKIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fITmWc3bKIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "preise supermarkt",
                    "preistricks",
                    "preistricks supermarkt",
                    "g\u00fcnstige preise",
                    "abzocke supermarkt",
                    "irref\u00fchrung supermarkt",
                    "preistricks discounter",
                    "preistricks aldi",
                    "preistricks rewe",
                    "preistricks edeka",
                    "beispielpreise",
                    "marktcheck checkt swr",
                    "edeka eigenmarken",
                    "lebensmittelpreise",
                    "abzocke",
                    "tricks supermarkt",
                    "aldi",
                    "lidl",
                    "rewe",
                    "edeka",
                    "tricks im supermarkt",
                    "marketing tricks supermarkt",
                    "edeka werbung",
                    "supermarkt edeka",
                    "marktcheck checkt",
                    "edeka eigenmarke",
                    "supermarkt check",
                    "marktcheck",
                    "swr",
                    "markt"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vorsicht im Supermarkt! DIESER Trick kostet dich mehr als gedacht \ud83d\udea8 | Marktcheck SWR",
                    "description": "\"Beispielpreise\" und angebliche Mega-Angebote im Supermarkt klingen oft verlockend, k\u00f6nnen aber in die Irre f\u00fchren!  \n\nDarum geht\u2019s: Lisa Bentzinger erlebt an der Supermarktkasse eine \u00fcberraschende Rechnung \u2013 der Fenchel kostet deutlich mehr als durch den \u201cAngebotspreis\u201d erwartet. Der Grund daf\u00fcr ist der kaum erkennbare \u201cBeispielpreis\u201d. Wir zeigen, wie diese Preisstrategie funktioniert und wie du k\u00fcnftig nicht mehr darauf reinf\u00e4llst. \n-------------- \n00:00 Vorsicht vor Preistricks im Supermarkt! \n00:43 Wie wird mit Beispielpreisen getrickst? \n02:44 Aldis Statement zum Tricksen mit Beispielpreisen \n03:33 Verbraucherzentrale klagt gegen Beispielpreise von Aldi  \n03:55 Kn\u00fcller-Preise: Preisversprechen in Werbekatalogen \n05:13 Preistricks im Supermarkt: T\u00e4uschung mit Prozentangaben  \n05:47 Wie funktioniert Preisschaukelei?  \n06:25 Niedrigster Preis: Kennen Verbraucher diese Angabe? \n07:23 Werbung mit Preisvorteilen: Dreiste Irref\u00fchrung? \n07:42 Edekas Statement zum Tricksen mit Kn\u00fcller-Preisen  \n08:06 Achtung: Supermarkt-Preistricks erkennen! \n-------------- \nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201eMarktcheck\u201c, er ist zuerst am 25.03.2025 im SWR Fernsehen gelaufen.\n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt.\ud83d\ude0a\n \n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n----------------\n\ud83e\uddd0 Im Video erfahrt ihr: \n \n \u2705 Was es mit sog. Beispielpreise auf sich hat \n \u2705 Die Strategien hinter Lockangeboten im Supermarkt \n \u2705 Wie ihr solche versteckten Kosten erkennt \n \u2705 Was das Verbraucherrecht dazu sagt \n \u2705 Beispiele von Preistricks im Aldi und anderen Superm\u00e4rkten \n \n\u270d\ufe0f Welche Preisfallen habt ihr schon im Supermarkt entdeckt? Schreibt es in die Kommentare!\n \n\ud83d\udd14 Jetzt abonnieren, um kein ARD Marktcheck-Video mehr zu verpassen! Zum Abo: youtube.com/@marktcheck \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI MARKTCHECK SWR!\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Marktcheck SWR findet ihr \n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks, \n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\nAutor/in:\u202fWolfgang Weber \nBildquelle:\u202f Adobe Stock/Ralf\u2018s icons/rh2010/Superingo/StockVector/Icons-Studio/Khaligo\n---------------------\u202f \n\u25ba https://youtu.be/kLpFdOh_9Jc \n\u25ba https://youtu.be/JsTwkfVzHo4 \n\u25ba https://youtu.be/1r96EfXAstk\n\u25ba https://youtu.be/k5EImDsJnYE\n\u25ba https://youtu.be/wHb0h-Eg4ow\n---------------------\u202f \n\u25ba Einen Artikel zu den Preistricks im Supermarkt, gibt es hier: https://www.swr.de/verbraucher/ard-marktcheck/preistricks-bei-lebensmitteln-reduzierte-preise-sparangebote-preisknueller-wirklich-guenstiger-100.html  \n---------------------\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de  \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/  \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz  \n\n#supermarkt #preistricks #lebensmittelpreise #marktcheck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611910",
                "likeCount": "9799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKveOLQrGrtahq53KzKw8hSmuk4",
            "id": "_NN7fzllqBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:00:47Z",
                "channelId": "UC7_YxT-KID8kRbqZo7MyscQ",
                "title": "The Backrooms 1998",
                "description": "You ever just noclip through the floor and also travel back in time to 1998? Well then you're in the same Backrooms as me but if you see me it's definitely not me so don't trust any me that you see, hear, and especially read.\nLISTEN TO DISTRACTIBLE \u25ba\u25ba https://open.spotify.com/show/2X40qLyoj1wQ2qE5FVpA7x\nMY COMFY CLOTHES \u25ba https://cloakbrand.com/\n\nEdited By \u25ba @LixianTV  \nEdited By \u25ba @NerdFiction  \n\nScary Games Playlist \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL3tRBEVW0hiBSFOFhTC5wt75P2BES0rAo\n\nFollow my Instagram \u25ba http://instagram.com/markiplier\nJoin us on Reddit! \u25ba https://www.reddit.com/r/Markiplier/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NN7fzllqBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NN7fzllqBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NN7fzllqBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NN7fzllqBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NN7fzllqBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Markiplier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Backrooms 1998",
                    "description": "You ever just noclip through the floor and also travel back in time to 1998? Well then you're in the same Backrooms as me but if you see me it's definitely not me so don't trust any me that you see, hear, and especially read.\nLISTEN TO DISTRACTIBLE \u25ba\u25ba https://open.spotify.com/show/2X40qLyoj1wQ2qE5FVpA7x\nMY COMFY CLOTHES \u25ba https://cloakbrand.com/\n\nEdited By \u25ba @LixianTV  \nEdited By \u25ba @NerdFiction  \n\nScary Games Playlist \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL3tRBEVW0hiBSFOFhTC5wt75P2BES0rAo\n\nFollow my Instagram \u25ba http://instagram.com/markiplier\nJoin us on Reddit! \u25ba https://www.reddit.com/r/Markiplier/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1208223",
                "likeCount": "82479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7IPanHc9ZBNCPWe-iUALp8PV4xA",
            "id": "la-xfa8Byfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:51:22Z",
                "channelId": "UCUU3GdGuQshZFRGnxAPBf_w",
                "title": "IMPOSSIBLE LEGO builds...",
                "description": "Submit a banger video idea here: https://forms.gle/GXK3uwLSuGKPEJzc9\n\nTo see what I do behind the scenes or outside my videos, follow me on Instagram\n\n\ud83d\udcf8 Channel Instagram: https://www.instagram.com/tdbricks_/\n\ud83d\udcf8 Personal Instagram: https://www.instagram.com/tylerhartlauer/\n\ud83d\udcf1Tik Tok: tiktok.com/@td_the_creator\n\u2709\ufe0f Email for business reasons: td.brickz@gmail.com\n\nCredits:\nNon copyright music from Epidemic Sound: https://share.epidemicsound.com/c3oiyn\nOutro song from NBHD Nick: https://linktr.ee/nbhdnick \n\nFrequently asked questions:\nWhere do I get my Lego?\n- Bricklink.com, Lego Store\nHow do I make my videos?\n- To edit, I use Final Cut Pro X. To film, I use a Canon EOS R8 and my iPhone. To record my voice, I use a RODE VideoMic Go.\nDo I have instructions for my Lego builds?\n- I sadly don\u2019t\nWhat do I do with my Lego builds after a video is finished?\n- I usually have to take them apart to use for the next Lego build I make",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la-xfa8Byfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la-xfa8Byfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la-xfa8Byfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la-xfa8Byfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la-xfa8Byfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TD BRICKS",
                "tags": [
                    "lego",
                    "legos",
                    "lego build",
                    "lego builder",
                    "impossible",
                    "impossible lego builds",
                    "satisfying",
                    "satisfying lego",
                    "lego city",
                    "lego movie",
                    "lego tutorial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE LEGO builds...",
                    "description": "Submit a banger video idea here: https://forms.gle/GXK3uwLSuGKPEJzc9\n\nTo see what I do behind the scenes or outside my videos, follow me on Instagram\n\n\ud83d\udcf8 Channel Instagram: https://www.instagram.com/tdbricks_/\n\ud83d\udcf8 Personal Instagram: https://www.instagram.com/tylerhartlauer/\n\ud83d\udcf1Tik Tok: tiktok.com/@td_the_creator\n\u2709\ufe0f Email for business reasons: td.brickz@gmail.com\n\nCredits:\nNon copyright music from Epidemic Sound: https://share.epidemicsound.com/c3oiyn\nOutro song from NBHD Nick: https://linktr.ee/nbhdnick \n\nFrequently asked questions:\nWhere do I get my Lego?\n- Bricklink.com, Lego Store\nHow do I make my videos?\n- To edit, I use Final Cut Pro X. To film, I use a Canon EOS R8 and my iPhone. To record my voice, I use a RODE VideoMic Go.\nDo I have instructions for my Lego builds?\n- I sadly don\u2019t\nWhat do I do with my Lego builds after a video is finished?\n- I usually have to take them apart to use for the next Lego build I make"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1439178",
                "likeCount": "26157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xz6spG6B02sPqOYGnelFG20PafU",
            "id": "q_48vyHWls4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:07Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Pink Heart Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\n\"We filmed this across USA (and a bit in Ipswich) whilst promoting the song this month. it was an amazing atmosphere wherever we went, i wanted to reflect that with the video. big up Liam Pethick for pulling out all the stops and making this video so good, and all the fans that went to see the pink hearts all around the world.\" - Ed\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nDirector/Editor: Liam Pethick\nProducer/Commissioner: Dan Curwin\nUS Producer: Connor Gould\nCamera: Liam Pethick / Sam Verbisky / Donny Johnson: / Nic Minns\nColour: No.8\nColourist: Jonny Tully\nColour EP: Ollie Ireland\nLiberty Shaw: Grooming/Styling \nHilary Owen: Stylist\nSpecial Thanks to Azizam Restaurant LA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "backstage",
                    "ed sheeran azizam",
                    "azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "ed sheeran bts",
                    "ed sheeran studio",
                    "ed sheeran studio bts",
                    "azizam NY",
                    "ed sheeran new york",
                    "azizam official video",
                    "azizam pink heart video",
                    "pink heart video",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Pink Heart Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\n\"We filmed this across USA (and a bit in Ipswich) whilst promoting the song this month. it was an amazing atmosphere wherever we went, i wanted to reflect that with the video. big up Liam Pethick for pulling out all the stops and making this video so good, and all the fans that went to see the pink hearts all around the world.\" - Ed\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nDirector/Editor: Liam Pethick\nProducer/Commissioner: Dan Curwin\nUS Producer: Connor Gould\nCamera: Liam Pethick / Sam Verbisky / Donny Johnson: / Nic Minns\nColour: No.8\nColourist: Jonny Tully\nColour EP: Ollie Ireland\nLiberty Shaw: Grooming/Styling \nHilary Owen: Stylist\nSpecial Thanks to Azizam Restaurant LA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9129827",
                "likeCount": "163492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAJUWkevobefmf9sfFXcIu47M0w",
            "id": "hzoATR5LVvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:30:06Z",
                "channelId": "UCzi74-wcMcTA9aeuHcD5jkA",
                "title": "M. P. Thompson - Devedeset neke (OFFICIAL LYRIC VIDEO)",
                "description": "Devedeset neke\nM.P. Thompson\n\nGlazba i aran\u017eman: M.P. Thompson\nTekst: M.P. Thompson / N.Nin\u010devi\u0107\nProducent: M.P. Thompson\n\nAnte Padovan - elektri\u010dna gitara\nPetar Buljan (Bo\u017eja pobjeda) - akusti\u010dna gitara\nBranimir Mihaljevi\u0107 - klavijature\nMario Klari\u0107 - bubnjevi\nRobert Vrban\u010di\u0107 - bas gitara\nM.P. Thompson - hammond i svi vokali\n\nSnimano, miksano i masterirano u studiju Karpo Media\nSnimatelji: Branimir Mihaljevi\u0107, Marko Mihaljevi\u0107 i Toni Martini\u0107\nMix: Marko Mihaljevi\u0107\nMastering: Branimir Mihaljevi\u0107\n\nVideo produkcija: \nCroatia Records Video / Iva \u010caisa\n\nDEVEDESET NEKE\n\nZa\u0161to gledamo opet u dvije \u010da\u0161e\nBrate, ne pitaj\nJedna budi mi nadu\nDruga neki la\u017ean osje\u0107aj\n\nA ona \u010deka ve\u0107 dugo\nJo\u0161 je lijepa kao nekada\nI moli Boga da budem\nOnaj \u010dovjek za kog se udala\n\nEj, za\u010darana tugo\nEj, koliko jo\u0161 dugo\n\n\u010cesto suza krene\nKada zapjevam\nPa stare uspomene\nSpoje no\u0107 i dan\n\nNije znala da \u0107e tako\nOdnijeti me divlje rijeke\nJa se, brate, nisam mak'o\nIz devedeset neke\nDevedeset neke\n\nNije srce od papira\nNi od leda\nNi od kamena\nNije ljudima sat u grudima\nOno kuca za ljubav, za jednu \u017eenu\nI za jedan dom\nPri\u010dam ti o tom\nDa nije \u017eivot \u0161aka jada\nNije uvijek ko balada\n\nEj, za\u010darana tugo\nEj, koliko jo\u0161 dugo\n\n\u010cesto suza krene\nKada zapjevam\nPa stare uspomene\nSpoje no\u0107 i dan\n\nNije znala da \u0107e tako\nOdnijeti me divlje rijeke\nJa se, brate, nisam mak'o\nIz devedeset neke\nDevedeset neke\n\nSve su pobjede moje u sjaju zastave\nA ova borba u meni bitka je za tebe\nJo\u0161 mi \u017eivo srce bije\nVoljena, zagrli me\n\n\u010cesto suza krene\nKada zapjevam\nPa stare uspomene\nSpoje no\u0107 i dan\n\nNije znala da \u0107e tako\nOdnijeti me divlje rijeke\nJa se, brate, nisam mak'o\nIz devedeset neke\nDevedeset neke\n\nSlu\u0161ajte Marka Perkovi\u0107a Thompsona na:\nSpotify: https://spoti.fi/3bInfbE\nDeezer: https://bit.ly/3aFT7fM\nApple Music: https://apple.co/3aHQ6vk\nAmazon Music: https://amzn.to/31IUJnJ\nTidal: https://bit.ly/3jvTkXK\nSoundCloud: https://bit.ly/2QGZBDy\n\n#mpthompson #devedesetneke #new #novo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzoATR5LVvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzoATR5LVvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzoATR5LVvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzoATR5LVvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzoATR5LVvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marko Perkovi\u0107 Thompson",
                "tags": [
                    "croatia records",
                    "glazba",
                    "hit",
                    "video",
                    "hitovi",
                    "nove pjesme",
                    "new hits",
                    "marko perkovi\u0107 thompson",
                    "mp thompson",
                    "thompson",
                    "ako ne zna\u0161 \u0161ta je bilo",
                    "nova pjesma",
                    "premijera",
                    "novo",
                    "new",
                    "vjetre s dinare",
                    "lijepa li si",
                    "prijatelji moji",
                    "e moj narode",
                    "moj ivane",
                    "moj dida i ja",
                    "ne\u0107u izdat ja",
                    "geni kameni",
                    "knin",
                    "po\u010detak",
                    "dolazak hrvata",
                    "domovina",
                    "thompsonova pjesma",
                    "sine moj",
                    "sine moj live",
                    "dugopolje",
                    "nepro\u010ditano pismo",
                    "pismo",
                    "nova pjesma thompson",
                    "devedeset neke",
                    "ja se brate nisam mako",
                    "hipodrom",
                    "live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M. P. Thompson - Devedeset neke (OFFICIAL LYRIC VIDEO)",
                    "description": "Devedeset neke\nM.P. Thompson\n\nGlazba i aran\u017eman: M.P. Thompson\nTekst: M.P. Thompson / N.Nin\u010devi\u0107\nProducent: M.P. Thompson\n\nAnte Padovan - elektri\u010dna gitara\nPetar Buljan (Bo\u017eja pobjeda) - akusti\u010dna gitara\nBranimir Mihaljevi\u0107 - klavijature\nMario Klari\u0107 - bubnjevi\nRobert Vrban\u010di\u0107 - bas gitara\nM.P. Thompson - hammond i svi vokali\n\nSnimano, miksano i masterirano u studiju Karpo Media\nSnimatelji: Branimir Mihaljevi\u0107, Marko Mihaljevi\u0107 i Toni Martini\u0107\nMix: Marko Mihaljevi\u0107\nMastering: Branimir Mihaljevi\u0107\n\nVideo produkcija: \nCroatia Records Video / Iva \u010caisa\n\nDEVEDESET NEKE\n\nZa\u0161to gledamo opet u dvije \u010da\u0161e\nBrate, ne pitaj\nJedna budi mi nadu\nDruga neki la\u017ean osje\u0107aj\n\nA ona \u010deka ve\u0107 dugo\nJo\u0161 je lijepa kao nekada\nI moli Boga da budem\nOnaj \u010dovjek za kog se udala\n\nEj, za\u010darana tugo\nEj, koliko jo\u0161 dugo\n\n\u010cesto suza krene\nKada zapjevam\nPa stare uspomene\nSpoje no\u0107 i dan\n\nNije znala da \u0107e tako\nOdnijeti me divlje rijeke\nJa se, brate, nisam mak'o\nIz devedeset neke\nDevedeset neke\n\nNije srce od papira\nNi od leda\nNi od kamena\nNije ljudima sat u grudima\nOno kuca za ljubav, za jednu \u017eenu\nI za jedan dom\nPri\u010dam ti o tom\nDa nije \u017eivot \u0161aka jada\nNije uvijek ko balada\n\nEj, za\u010darana tugo\nEj, koliko jo\u0161 dugo\n\n\u010cesto suza krene\nKada zapjevam\nPa stare uspomene\nSpoje no\u0107 i dan\n\nNije znala da \u0107e tako\nOdnijeti me divlje rijeke\nJa se, brate, nisam mak'o\nIz devedeset neke\nDevedeset neke\n\nSve su pobjede moje u sjaju zastave\nA ova borba u meni bitka je za tebe\nJo\u0161 mi \u017eivo srce bije\nVoljena, zagrli me\n\n\u010cesto suza krene\nKada zapjevam\nPa stare uspomene\nSpoje no\u0107 i dan\n\nNije znala da \u0107e tako\nOdnijeti me divlje rijeke\nJa se, brate, nisam mak'o\nIz devedeset neke\nDevedeset neke\n\nSlu\u0161ajte Marka Perkovi\u0107a Thompsona na:\nSpotify: https://spoti.fi/3bInfbE\nDeezer: https://bit.ly/3aFT7fM\nApple Music: https://apple.co/3aHQ6vk\nAmazon Music: https://amzn.to/31IUJnJ\nTidal: https://bit.ly/3jvTkXK\nSoundCloud: https://bit.ly/2QGZBDy\n\n#mpthompson #devedesetneke #new #novo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "hr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863486",
                "likeCount": "30722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RPpFDNdgVPEQjLWEK1Uz0OgDFKc",
            "id": "lWNn6-As8VY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T02:05:41Z",
                "channelId": "UC8GJ43hZA8LWW9K-fErtWsg",
                "title": "\u201eLet\u2019s Dance\u201c Schock in Show 6: Unerwartetes Aus \u2013 damit hat wirklich niemand gerechnet!",
                "description": "Join this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8GJ43hZA8LWW9K-fErtWsg/join\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nIn Show 6 von \u201eLet\u2019s Dance 2025\u201c spitzt sich die Lage zu! F\u00fcr Simone Thomalla und ihren Tanzpartner Evgeny Vinokurov sah es lange nach dem Aus aus \u2013 doch dann kam alles anders. Trotz schwacher Jurybewertungen und geringer Social-Media-Reichweite \u00fcberraschte Simone mit ihrer besten Performance der Staffel. W\u00e4hrend sie und Jeanette Biedermann um den Verbleib zitterten, traf es am Ende \u00fcberraschend Marc Eggers und Renata. Ein echter Schock f\u00fcr viele Fans! Was steckt hinter dem pl\u00f6tzlichen Aus? Und wie geht es f\u00fcr die restlichen Promis weiter? Alle Infos, Analysen und Highlights gibt\u2019s jetzt im Video!\n\n#LetsDance2025 #SimoneThomalla #MarcEggers #EvgenyVinokurov #PromiNews #RTL #Tanzshow #LetsDanceDrama #PromiUpdate\n\n#PromiUpdate  \n#TVHighlights  \n#PromisDeutschland  \n#Prominews2025  \n#PromiSkandal  \n#LetsDanceKandidaten  \n#RTLShows  \n#TVDrama  \n#PromiTratsch  \n#PromiUndTanz  \n#PromiBackstage  \n#LetsDanceShow  \n#Fernsehstars  \n#StarsImTV  \n\n\n#LetsDance2025  \n#SimoneThomalla  \n#MarcEggers  \n#RenataLusin  \n#EvgenyVinokurov  \n#JeanetteBiedermann  \n#Tanzshow  \n#RTL  \n#LetsDanceDrama  \n#LetsDanceAus  \n#PromiNews  \n#LetsDanceHighlights  \n#LetsDanceDeutschland  \n#Jurykritik  \n#Llambi  \n#MotsiMabuse  \n#JorgeGonzalez  \n#LetsDanceSchock  \n#LetsDanceFans  \n#LetsDanceBackstage  \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCopyright Disclaimer: - Under section 107 of the copyright Act 1976, allowance is made for FAIR USE for purpose such a as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship and research. Fair use is a use permitted by copyright statues that might otherwise be infringing. Non- Profit, educational or personal use tips the balance in favor of FAIR USE.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWNn6-As8VY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWNn6-As8VY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWNn6-As8VY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWNn6-As8VY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWNn6-As8VY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neuigkeiten Aktualisieren",
                "tags": [
                    "LetsDance2025",
                    "SimoneThomalla",
                    "MarcEggers",
                    "EvgenyVinokurov",
                    "PromiNews",
                    "RTL",
                    "Tanzshow",
                    "LetsDanceDrama",
                    "PromiUpdate",
                    "TVHighlights",
                    "PromisDeutschland",
                    "Prominews2025",
                    "PromiSkandal",
                    "LetsDanceKandidaten",
                    "RTLShows",
                    "TVDrama",
                    "PromiTratsch",
                    "PromiUndTanz",
                    "PromiBackstage",
                    "LetsDanceShow",
                    "Fernsehstars",
                    "StarsImTV",
                    "RenataLusin",
                    "JeanetteBiedermann",
                    "LetsDanceAus",
                    "LetsDanceHighlights",
                    "LetsDanceDeutschland",
                    "Jurykritik",
                    "Llambi",
                    "MotsiMabuse",
                    "JorgeGonzalez",
                    "LetsDanceSchock",
                    "LetsDanceFans",
                    "LetsDanceBackstage",
                    "dance"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201eLet\u2019s Dance\u201c Schock in Show 6: Unerwartetes Aus \u2013 damit hat wirklich niemand gerechnet!",
                    "description": "Join this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8GJ43hZA8LWW9K-fErtWsg/join\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nIn Show 6 von \u201eLet\u2019s Dance 2025\u201c spitzt sich die Lage zu! F\u00fcr Simone Thomalla und ihren Tanzpartner Evgeny Vinokurov sah es lange nach dem Aus aus \u2013 doch dann kam alles anders. Trotz schwacher Jurybewertungen und geringer Social-Media-Reichweite \u00fcberraschte Simone mit ihrer besten Performance der Staffel. W\u00e4hrend sie und Jeanette Biedermann um den Verbleib zitterten, traf es am Ende \u00fcberraschend Marc Eggers und Renata. Ein echter Schock f\u00fcr viele Fans! Was steckt hinter dem pl\u00f6tzlichen Aus? Und wie geht es f\u00fcr die restlichen Promis weiter? Alle Infos, Analysen und Highlights gibt\u2019s jetzt im Video!\n\n#LetsDance2025 #SimoneThomalla #MarcEggers #EvgenyVinokurov #PromiNews #RTL #Tanzshow #LetsDanceDrama #PromiUpdate\n\n#PromiUpdate  \n#TVHighlights  \n#PromisDeutschland  \n#Prominews2025  \n#PromiSkandal  \n#LetsDanceKandidaten  \n#RTLShows  \n#TVDrama  \n#PromiTratsch  \n#PromiUndTanz  \n#PromiBackstage  \n#LetsDanceShow  \n#Fernsehstars  \n#StarsImTV  \n\n\n#LetsDance2025  \n#SimoneThomalla  \n#MarcEggers  \n#RenataLusin  \n#EvgenyVinokurov  \n#JeanetteBiedermann  \n#Tanzshow  \n#RTL  \n#LetsDanceDrama  \n#LetsDanceAus  \n#PromiNews  \n#LetsDanceHighlights  \n#LetsDanceDeutschland  \n#Jurykritik  \n#Llambi  \n#MotsiMabuse  \n#JorgeGonzalez  \n#LetsDanceSchock  \n#LetsDanceFans  \n#LetsDanceBackstage  \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCopyright Disclaimer: - Under section 107 of the copyright Act 1976, allowance is made for FAIR USE for purpose such a as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship and research. Fair use is a use permitted by copyright statues that might otherwise be infringing. Non- Profit, educational or personal use tips the balance in favor of FAIR USE."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35452",
                "likeCount": "195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQxl4ldhe_lYJEb7eVT_u1e66hw",
            "id": "aHrj4gBzSPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "Erda X Chiaraspureluv - Ay Ay Ay (Official Video)",
                "description": "Jetzt streamen: https://erda.bfan.link/ay-ay-ay\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baErda folgen: \nhttps://www.instagram.com/erdapossible\nhttps://www.tiktok.com/@erda\n\n\u25baChiaraspureluv folgen: \nhttps://www.instagram.com/chiaraspureluv/\nhttps://www.tiktok.com/@chiaraspureluv\n\n\u25baVIDEO BY ALLDIFFERENT \nwww.alldifferent.de\n \nDirector & Executive Producer: Kelly-Lynn Tran\nAssistant Producer:  Fio Stals\nDoP: Joel Hamid\n1st AC: Dylan Sanchez\nGaffer: Moritz Mai\nBest Boy: Tommy Devito\nMovement Director: Luwam Russom\nStyling: Stefanie Ganschow\nStyling Assistant: Janina Treber\nMUAH: Angelina Andreevna\nHair Erda: DiDi / touchedbydidi \nOn Set Photographer: Nils Braun\nExtras: THE.K \nDomenik Hamel \nR\u00fcdiger Rohn\n\n\u25baProduced by: Noah Amano \nhttps://www.instagram.com/noah.amano/\n\u25baMastered by Hitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erda X Chiaraspureluv - Ay Ay Ay (Official Video)",
                    "description": "Jetzt streamen: https://erda.bfan.link/ay-ay-ay\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baErda folgen: \nhttps://www.instagram.com/erdapossible\nhttps://www.tiktok.com/@erda\n\n\u25baChiaraspureluv folgen: \nhttps://www.instagram.com/chiaraspureluv/\nhttps://www.tiktok.com/@chiaraspureluv\n\n\u25baVIDEO BY ALLDIFFERENT \nwww.alldifferent.de\n \nDirector & Executive Producer: Kelly-Lynn Tran\nAssistant Producer:  Fio Stals\nDoP: Joel Hamid\n1st AC: Dylan Sanchez\nGaffer: Moritz Mai\nBest Boy: Tommy Devito\nMovement Director: Luwam Russom\nStyling: Stefanie Ganschow\nStyling Assistant: Janina Treber\nMUAH: Angelina Andreevna\nHair Erda: DiDi / touchedbydidi \nOn Set Photographer: Nils Braun\nExtras: THE.K \nDomenik Hamel \nR\u00fcdiger Rohn\n\n\u25baProduced by: Noah Amano \nhttps://www.instagram.com/noah.amano/\n\u25baMastered by Hitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276488",
                "likeCount": "16276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFwGfr-48xYoJBK_pEdPSjjmIPs",
            "id": "HIhpWAwljHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T19:37:24Z",
                "channelId": "UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag",
                "title": "STRESS ZWISCHEN EDIZ und FLYING UWE? HITZIGE PRESSEKONFERENZ! KAMPFVERTRAG SORGT F\u00dcR DRAMA",
                "description": "Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/notimemma/\n-----------\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fDISCLAIMER\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAll the videos, songs, images, and graphics used in the video belong to their respective owners and I or this channel does not claim any right over them.\n\nCopyright Disclaimer under section 107 of the Copyright Act of 1976, allowance is made for \u201cfair use\u201d for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, education and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.\n-----------\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr, Irrt\u00fcmer und \u00c4nderungen vorbehalten\nZitatrecht, \u00a7 51 UrhG\n\n-----------\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag/join\n-----------\nLiken und Abonnieren nicht Vergessen!\n-----------\nEuer NoTimeMMA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIhpWAwljHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIhpWAwljHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIhpWAwljHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIhpWAwljHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIhpWAwljHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NoTimeMMA",
                "tags": [
                    "Mcgregor",
                    "Khabib",
                    "Mcgregor reacts",
                    "mcgregor reagiert",
                    "Nurmagomedov",
                    "KampfgeistMMA",
                    "Deutsch",
                    "ranfighting",
                    "ufc german",
                    "ufc deutsch",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "mma german",
                    "mma deutsch",
                    "ufc news",
                    "mma news",
                    "ufc news deutsch",
                    "ufc deutschland",
                    "ufc germany",
                    "ufc kampf",
                    "ufc conor mcgregor",
                    "conor mcgregor deutsch",
                    "UFC 229",
                    "Khabib vs Mcgregor",
                    "McGregor vs Poirier",
                    "McGregor UFC 257",
                    "Poirier UFC 257",
                    "Octagon",
                    "Beef",
                    "Wilder vs Fury 3",
                    "Wilder vs Fury fight",
                    "Khamzat Chimaev",
                    "Chimaev",
                    "Khamzat UFC",
                    "Chimaev UFC"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STRESS ZWISCHEN EDIZ und FLYING UWE? HITZIGE PRESSEKONFERENZ! KAMPFVERTRAG SORGT F\u00dcR DRAMA",
                    "description": "Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/notimemma/\n-----------\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fDISCLAIMER\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAll the videos, songs, images, and graphics used in the video belong to their respective owners and I or this channel does not claim any right over them.\n\nCopyright Disclaimer under section 107 of the Copyright Act of 1976, allowance is made for \u201cfair use\u201d for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, education and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.\n-----------\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr, Irrt\u00fcmer und \u00c4nderungen vorbehalten\nZitatrecht, \u00a7 51 UrhG\n\n-----------\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag/join\n-----------\nLiken und Abonnieren nicht Vergessen!\n-----------\nEuer NoTimeMMA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82195",
                "likeCount": "1266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ONnmVfcKQur2KqZlYyvbFtUre6k",
            "id": "XtElIEToIKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:30:17Z",
                "channelId": "UCxdaFKaMlRHtVkBeGygsYTw",
                "title": "Wir fangen an zu \"kochen\" im Breaking Bad Simulator...",
                "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtElIEToIKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtElIEToIKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtElIEToIKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtElIEToIKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtElIEToIKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte Gaming",
                "tags": [
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte games",
                    "papaplatte lets play",
                    "papalatte gaming",
                    "gaming channel papaplatte",
                    "gaming papaplatte",
                    "lets play",
                    "gaming deutsch",
                    "twitch highlights",
                    "twitch gaming",
                    "twitch games",
                    "livestreamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir fangen an zu \"kochen\" im Breaking Bad Simulator...",
                    "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639054",
                "likeCount": "33185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kU0l5aWOTHJzPF9k8PpPapFgJPM",
            "id": "fXEopfh9XQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T17:23:52Z",
                "channelId": "UCGw_fXi_RpPT_0AhmUYS7WQ",
                "title": "Mein Statement zum Kampfgewicht! FACE OFF mit Ediz Oktagon 69 - Flying Uwe",
                "description": "Werbung: SMILODOX WAREHOUSE SALE\n\u27a1\ufe0f Gratis Shirt pro Bestellung: https://www.smilodox.com & bis zu -60% Rabatt - 40% AUF ALLES - Code: FLYING\n\nWir wachsen weiter und unser Lager zieht um - deswegen gibt es einen tollen Warehouse Sale mit unfassbaren Preisen (40-60% Rabatt AUF ALLES mit dem Code FLYING) f\u00fcr euch! \n\n\ud83d\udc8a Entdecke meine Neosupps Supplements auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\nTickets zu meinem Kampf: \n\u27a1\ufe0f https://oktagon-uwe.de\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXEopfh9XQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXEopfh9XQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXEopfh9XQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXEopfh9XQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXEopfh9XQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "flyinguwe",
                "tags": [
                    "Flying Uwe",
                    "flyinguwe",
                    "flying",
                    "uwe",
                    "flyinguweGaming",
                    "Uwe Sch\u00fcder",
                    "Fitness",
                    "Kung-Fu",
                    "Bodybuilding",
                    "Sixpack",
                    "Training",
                    "XMA",
                    "MMA",
                    "Ern\u00e4hrungsplan",
                    "Oktagon",
                    "oktagon69",
                    "Flying Uwe Ediz der Breite",
                    "Ediz",
                    "edizderbreite",
                    "Flying Uwe MMA",
                    "Boxen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mein Statement zum Kampfgewicht! FACE OFF mit Ediz Oktagon 69 - Flying Uwe",
                    "description": "Werbung: SMILODOX WAREHOUSE SALE\n\u27a1\ufe0f Gratis Shirt pro Bestellung: https://www.smilodox.com & bis zu -60% Rabatt - 40% AUF ALLES - Code: FLYING\n\nWir wachsen weiter und unser Lager zieht um - deswegen gibt es einen tollen Warehouse Sale mit unfassbaren Preisen (40-60% Rabatt AUF ALLES mit dem Code FLYING) f\u00fcr euch! \n\n\ud83d\udc8a Entdecke meine Neosupps Supplements auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\nTickets zu meinem Kampf: \n\u27a1\ufe0f https://oktagon-uwe.de\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120238",
                "likeCount": "4226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}