{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "eabpcD2-LTiAsFng2r_DFn-fZlo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UQspygLU2qDpRCayJf01JeD0Bs",
            "id": "EpWeu8C38NM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:32:47Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2724771",
                "likeCount": "129145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtTmeIInLg1W6xlMm8NTn8Ko5Bc",
            "id": "a2Zqdo9RbNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T03:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                    "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16068651",
                "likeCount": "682717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GyOpgC5cxycx5VxaDKj6E0Z25Vc",
            "id": "Quva6A5dvzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:03:30Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "PROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA!",
                "description": "Probamos los snacks y productos mas famosos vs sus copias baratas, cual es mejor?\nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/iam.yankee\nhttps://www.instagram.com/el.guarura\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\nhttps://www.instagram.com/lukas.urkijo\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nPROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA! \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Quva6A5dvzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "PROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA!",
                    "snacks",
                    "snacks famosos",
                    "version barata",
                    "copia",
                    "original vs copia",
                    "original",
                    "probando snacks",
                    "probando productos",
                    "snacks famosos vs copia",
                    "copia barata",
                    "productos copia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA!",
                    "description": "Probamos los snacks y productos mas famosos vs sus copias baratas, cual es mejor?\nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/iam.yankee\nhttps://www.instagram.com/el.guarura\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\nhttps://www.instagram.com/lukas.urkijo\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nPROBANDO SNACKS FAMOSOS vs SU VERSI\u00d3N BARATA! \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1754773",
                "likeCount": "80575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rkkNFHrLz9sb-ce_fUzGwazhlk",
            "id": "vt98AlBDI9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:55:09Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                    "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5020151",
                "likeCount": "211339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6YpDlfgbOANoH2Xh2CeIAAN39Uk",
            "id": "kuDfHwxl9YI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:00:23Z",
                "channelId": "UCQbQTfeBEwxv9t44nAWNrnw",
                "title": "LE DAMOS AGUA POTABLE A MAS DE 60 HOGARES \ud83c\udfe1CON ESTA OBRA\ud83d\udca7CONEJO TOYS\u2755",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuDfHwxl9YI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuDfHwxl9YI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuDfHwxl9YI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuDfHwxl9YI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuDfHwxl9YI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las aventuras del conejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE DAMOS AGUA POTABLE A MAS DE 60 HOGARES \ud83c\udfe1CON ESTA OBRA\ud83d\udca7CONEJO TOYS\u2755",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194970",
                "likeCount": "9723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rsdTfalFSp4isRqpcqOfmFvvWvo",
            "id": "KO9KRg92LgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T02:55:13Z",
                "channelId": "UCsnA_GroO05pJqrOavr4c1w",
                "title": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE (Letra/Lyrics)",
                "description": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YsraelBarajas.lnk.to/AmarteDuele\n\nSigue a Ysrael Barajas en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@ysraelbarajasoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/ysraelbarajasm/\n\u203a Facebook: https://es-la.facebook.com/ysrael.barajasmartines/\n\u203a Twitter: https://twitter.com/YsraelBarajas\n\nLetra / Lyrics\n\n\u00bfYa viste?\nEsta canci\u00f3n la acabo de escribir\u00a0\nHace 3 d\u00edas como a las 5, 6 de la ma\u00f1ana\nO 7, 8\n\nMe hubieras dicho que no te buscara\nGast\u00e9 mi tiempo, lo invert\u00ed en nada\u00a0\nYo aqu\u00ed llorando y t\u00fa riendo con \u00e9l\nEspero que \u00e9l te ame como yo te am\u00e9\n\nUn d\u00eda en mis sue\u00f1os, me top\u00e9 al karma\nMe pregunta serio: \u00bfQu\u00e9 quieres que haga?\nNi te le acerques, deja que le vaya muy bien\nYo lo di todo; perdimos, pero me esforc\u00e9\n\nEl amor en serio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento\u00a0\n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor\u00a0\nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo\u00a0\nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy; en m\u00ed no qued\u00f3, mi amor\n\nEspero que seas muy feliz, aunque no sea conmigo\nY si un d\u00eda me necesitas\nAh\u00ed estar\u00e9 para hacerte brillar\nEsta no es una canci\u00f3n, es un sentimiento\n\nY puro\nYa saben\n\nNunca te vuelvas loco por mujeres\nPues han llevado a la ruina a muchos reyes\nNi todo el dinero, ni todo el amor\nLo aprend\u00ed a la mala, ni modo, toc\u00f3\n\nAndando conmigo, hablabas con ese\u00a0\nY para dejarte no la pens\u00e9 dos veces\nMe levant\u00e9, tom\u00e9 mi dignidad, dije adi\u00f3s\nQue quede claro que yo no te guardo rencor\u00a0\n\nEl amor enserio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento\u00a0\n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor\u00a0\nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo\u00a0\nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy, en m\u00ed no qued\u00f3\nMi amor\n\nMi amor\n\n#YsraelBarajas #AMARTEDUELE\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO9KRg92LgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO9KRg92LgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO9KRg92LgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO9KRg92LgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO9KRg92LgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ysrael Barajas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YsraelBarajas.lnk.to/AmarteDuele\n\nSigue a Ysrael Barajas en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@ysraelbarajasoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/ysraelbarajasm/\n\u203a Facebook: https://es-la.facebook.com/ysrael.barajasmartines/\n\u203a Twitter: https://twitter.com/YsraelBarajas\n\nLetra / Lyrics\n\n\u00bfYa viste?\nEsta canci\u00f3n la acabo de escribir\u00a0\nHace 3 d\u00edas como a las 5, 6 de la ma\u00f1ana\nO 7, 8\n\nMe hubieras dicho que no te buscara\nGast\u00e9 mi tiempo, lo invert\u00ed en nada\u00a0\nYo aqu\u00ed llorando y t\u00fa riendo con \u00e9l\nEspero que \u00e9l te ame como yo te am\u00e9\n\nUn d\u00eda en mis sue\u00f1os, me top\u00e9 al karma\nMe pregunta serio: \u00bfQu\u00e9 quieres que haga?\nNi te le acerques, deja que le vaya muy bien\nYo lo di todo; perdimos, pero me esforc\u00e9\n\nEl amor en serio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento\u00a0\n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor\u00a0\nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo\u00a0\nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy; en m\u00ed no qued\u00f3, mi amor\n\nEspero que seas muy feliz, aunque no sea conmigo\nY si un d\u00eda me necesitas\nAh\u00ed estar\u00e9 para hacerte brillar\nEsta no es una canci\u00f3n, es un sentimiento\n\nY puro\nYa saben\n\nNunca te vuelvas loco por mujeres\nPues han llevado a la ruina a muchos reyes\nNi todo el dinero, ni todo el amor\nLo aprend\u00ed a la mala, ni modo, toc\u00f3\n\nAndando conmigo, hablabas con ese\u00a0\nY para dejarte no la pens\u00e9 dos veces\nMe levant\u00e9, tom\u00e9 mi dignidad, dije adi\u00f3s\nQue quede claro que yo no te guardo rencor\u00a0\n\nEl amor enserio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento\u00a0\n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor\u00a0\nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo\u00a0\nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy, en m\u00ed no qued\u00f3\nMi amor\n\nMi amor\n\n#YsraelBarajas #AMARTEDUELE\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283574",
                "likeCount": "13105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xSCFN7QHMW909ss_W2C7Yf1gPsk",
            "id": "1h7IVMQOEeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T01:37:21Z",
                "channelId": "UCVSHnSGSvF9S4QFsCRD5EWg",
                "title": "COMPRE un neon embrujado con muy poco dinero | RO\u00d1AS SOBRE RUEDAS",
                "description": "En el capitulo de hoy compramos un DODGE NEON del a\u00f1o 2000 con muchos problemas mecanicos.\nMusic from #InAudio: https://inaudio.org/ \ninaudio - Oddvision Media, Infraction Music - Weekend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7IVMQOEeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7IVMQOEeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7IVMQOEeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7IVMQOEeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7IVMQOEeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Testers",
                "tags": [
                    "dodge neon",
                    "dodge neon 2001",
                    "dodge neon ro\u00f1as sobre ruedas",
                    "ro\u00f1as sobre ruedas",
                    "ro\u00f1as",
                    "autos ro\u00f1as",
                    "testers",
                    "testers ro\u00f1as sobre ruedas"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE un neon embrujado con muy poco dinero | RO\u00d1AS SOBRE RUEDAS",
                    "description": "En el capitulo de hoy compramos un DODGE NEON del a\u00f1o 2000 con muchos problemas mecanicos.\nMusic from #InAudio: https://inaudio.org/ \ninaudio - Oddvision Media, Infraction Music - Weekend"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101546",
                "likeCount": "3069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waan1CHxxiug923iTYWRTZxRnf4",
            "id": "xnE_GMpA4qc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:07:59Z",
                "channelId": "UCbAf8FtAXILYGkI38h1dI3A",
                "title": "Mi primer UNBOXING de Nintendo Switch 2 \ud83d\ude0d",
                "description": "Acompa\u00f1o el unboxing de Nintendo Switch 2 con los accesorios de JSAUX. Puedes conseguirlos aqu\u00ed: https://jsaux.com/collections/nintendo-switch-2-accessories\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybaconENEBA\n\u2705 \u00a1Participa en el sorteo de una Nintendo Switch 2! \ud83d\udc49 https://raybacon.info/sorteo\n\ud83d\uded2 Sitios donde reservar Nintendo Switch 2 \ud83d\udc49https://raybacon.info/reservaswitch2\n\u2b50 5% de descuento en productos de Elgato con el c\u00f3digo ZZ-RAY-BACON \ud83d\udc49 https://elgato.sjv.io/ZQ133z\n\u2705 Apoya el canal y obt\u00e9n contenido exclusivo haci\u00e9ndote miembro \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybacon/join\n\ud83d\udd25 Compra tarjetas de regalo f\u00edsicas de Eneba aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybacon-Tarjetas\n\n\ud83d\udc8eCanal de OFERTAS en TELEGRAM:\nhttps://t.me/nintendomejoresofertas\n\n\ud83c\udfae Explora el mundo de Nintendo Switch 2 conmigo: unboxings, an\u00e1lisis detallados, gu\u00edas completas, trucos, secretos y gameplays de los juegos m\u00e1s \u00e9picos. \u00a1No te pierdas ninguna novedad y descubre todo lo que necesitas saber sobre Nintendo! Suscr\u00edbete ahora y \u00fanete a la aventura.\n\n\ud83d\udcfa MIS CANALES DE YOUTUBE\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Plus \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybaconplus\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Games \ud83d\udc49 https://youtube.com/channel/UCBafAyeSZnQak-PpL1OsH6g\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Series \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCYS6dsHbXuC1T_qCq1Nu_vg\n\ud83d\udd39 Bacon Drift (Podcast) \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCPqyPsc4jyEic-ifUtRnd_g\n\n\ud83d\uded2 ENLACES DESTACADOS\n\ud83e\udd47 Top juegos de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/juegos\n\ud83c\udfae Mis accesorios de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/accesorios\n\ud83c\udf81 Ofertas \u00e9picas en Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/nintendomejoresofertas\n\ud83d\udcf9 Mi set up completo \ud83d\udc49 https://raybacon.info/misetup\n\n\ud83d\udca1 AVISO: Al hacer clic en estos enlaces, consigo un peque\u00f1o porcentaje de las ventas, \u00a1as\u00ed que gracias por tu apoyo!\n\n\ud83c\udfa5 PLAYLISTS IMPERDIBLES\n\u25b6 Gu\u00eda completa sobre Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk-K7I1B6nsv4hdCshP0DF-V\n\u25b6 Mi viaje a Jap\u00f3n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk9WZ3Th30blWy6aYGq7IQ0Q\n\u25b6 Regalando todas mis Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_8RdG9KEIHxjEZeQ5ndpjm\n\u25b6 Unboxing consolas de Nintendo \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_WqeFbQhRMzPH-vFLYJWeb\n\u25b6 Unboxing cajas misteriosas \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_5ZBYdG7_h0zFMIYufk3Bn\n\n\ud83d\udcf1 S\u00cdGUEME EN REDES SOCIALES\n\ud83d\udd34 TikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@epicraybacon\n\ud83d\udd35 Twitter (X) \ud83d\udc49 https://twitter.com/epicraybacon\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/epicraybacon\n\ud83d\udcd8 Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/EpicRayBacon\n\ud83d\udcac Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/raybacon\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast en Spotify \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/show/0gVOIZLZmgLnfWJbH5tmev?si=SgNe4lVMRmqhGL5-33MvqA\n\n\ud83d\udce7 Solo para campa\u00f1as y colaboraciones: raybacon@slurpworks.com\n\nCanal dedicado a todo lo relacionado con Nintendo Switch, desde la OLED y Lite hasta la esperada Nintendo Switch 2. \u00a1Descubre un mundo de entretenimiento con mis v\u00eddeos, unboxings y experiencias gaming en espa\u00f1ol!\n\nEditor de v\u00eddeo: Asvel\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte y activar la campana para no perderte nada.\n\n #jsaux #switch2 #switch2accessories #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnE_GMpA4qc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ray Bacon",
                "tags": [
                    "ray bacon",
                    "nintendo switch 2",
                    "unboxing nintendo switch 2",
                    "accesorios nintendo switch 2",
                    "unboxing nintendo switch 2 espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi primer UNBOXING de Nintendo Switch 2 \ud83d\ude0d",
                    "description": "Acompa\u00f1o el unboxing de Nintendo Switch 2 con los accesorios de JSAUX. Puedes conseguirlos aqu\u00ed: https://jsaux.com/collections/nintendo-switch-2-accessories\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybaconENEBA\n\u2705 \u00a1Participa en el sorteo de una Nintendo Switch 2! \ud83d\udc49 https://raybacon.info/sorteo\n\ud83d\uded2 Sitios donde reservar Nintendo Switch 2 \ud83d\udc49https://raybacon.info/reservaswitch2\n\u2b50 5% de descuento en productos de Elgato con el c\u00f3digo ZZ-RAY-BACON \ud83d\udc49 https://elgato.sjv.io/ZQ133z\n\u2705 Apoya el canal y obt\u00e9n contenido exclusivo haci\u00e9ndote miembro \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybacon/join\n\ud83d\udd25 Compra tarjetas de regalo f\u00edsicas de Eneba aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://ene.ba/raybacon-Tarjetas\n\n\ud83d\udc8eCanal de OFERTAS en TELEGRAM:\nhttps://t.me/nintendomejoresofertas\n\n\ud83c\udfae Explora el mundo de Nintendo Switch 2 conmigo: unboxings, an\u00e1lisis detallados, gu\u00edas completas, trucos, secretos y gameplays de los juegos m\u00e1s \u00e9picos. \u00a1No te pierdas ninguna novedad y descubre todo lo que necesitas saber sobre Nintendo! Suscr\u00edbete ahora y \u00fanete a la aventura.\n\n\ud83d\udcfa MIS CANALES DE YOUTUBE\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Plus \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/raybaconplus\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Games \ud83d\udc49 https://youtube.com/channel/UCBafAyeSZnQak-PpL1OsH6g\n\ud83d\udd39 Ray Bacon Series \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCYS6dsHbXuC1T_qCq1Nu_vg\n\ud83d\udd39 Bacon Drift (Podcast) \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCPqyPsc4jyEic-ifUtRnd_g\n\n\ud83d\uded2 ENLACES DESTACADOS\n\ud83e\udd47 Top juegos de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/juegos\n\ud83c\udfae Mis accesorios de Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://raybacon.info/accesorios\n\ud83c\udf81 Ofertas \u00e9picas en Telegram \ud83d\udc49 https://t.me/nintendomejoresofertas\n\ud83d\udcf9 Mi set up completo \ud83d\udc49 https://raybacon.info/misetup\n\n\ud83d\udca1 AVISO: Al hacer clic en estos enlaces, consigo un peque\u00f1o porcentaje de las ventas, \u00a1as\u00ed que gracias por tu apoyo!\n\n\ud83c\udfa5 PLAYLISTS IMPERDIBLES\n\u25b6 Gu\u00eda completa sobre Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk-K7I1B6nsv4hdCshP0DF-V\n\u25b6 Mi viaje a Jap\u00f3n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk9WZ3Th30blWy6aYGq7IQ0Q\n\u25b6 Regalando todas mis Nintendo Switch \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_8RdG9KEIHxjEZeQ5ndpjm\n\u25b6 Unboxing consolas de Nintendo \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_WqeFbQhRMzPH-vFLYJWeb\n\u25b6 Unboxing cajas misteriosas \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLXcLA5C8Rlk_5ZBYdG7_h0zFMIYufk3Bn\n\n\ud83d\udcf1 S\u00cdGUEME EN REDES SOCIALES\n\ud83d\udd34 TikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@epicraybacon\n\ud83d\udd35 Twitter (X) \ud83d\udc49 https://twitter.com/epicraybacon\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/epicraybacon\n\ud83d\udcd8 Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/EpicRayBacon\n\ud83d\udcac Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/raybacon\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast en Spotify \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/show/0gVOIZLZmgLnfWJbH5tmev?si=SgNe4lVMRmqhGL5-33MvqA\n\n\ud83d\udce7 Solo para campa\u00f1as y colaboraciones: raybacon@slurpworks.com\n\nCanal dedicado a todo lo relacionado con Nintendo Switch, desde la OLED y Lite hasta la esperada Nintendo Switch 2. \u00a1Descubre un mundo de entretenimiento con mis v\u00eddeos, unboxings y experiencias gaming en espa\u00f1ol!\n\nEditor de v\u00eddeo: Asvel\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte y activar la campana para no perderte nada.\n\n #jsaux #switch2 #switch2accessories #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294434",
                "likeCount": "15743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_Byc_i1aiuSksRDJpCc6e3dBW8",
            "id": "zePN3lZ65gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:07:11Z",
                "channelId": "UCG8eSYvOQUpb9HM8zU5d6xg",
                "title": "VOLV\u00cd AL HOSPITAL ABANDONADO",
                "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zePN3lZ65gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobleisIUTU",
                "tags": [
                    "robleis",
                    "robleisiutu",
                    "risa",
                    "funny",
                    "top",
                    "videos graciosos",
                    "recopilacion",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "juego",
                    "mejores momentos",
                    "record",
                    "reaccionando",
                    "best moments",
                    "nueva skin",
                    "nueva arma",
                    "actualizacion",
                    "como mejorar",
                    "como ganar",
                    "trucos",
                    "tips",
                    "consejos",
                    "fails",
                    "si me rio",
                    "gameplay",
                    "espa\u00f1ol",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLV\u00cd AL HOSPITAL ABANDONADO",
                    "description": "\ud83d\udfe2 DIRECTOS DIARIOS EN: https://www.kick.com/robleis\nLike y Sub ayuda muchoo\u2665\n\nseguime en las redes jejej\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Tik Tok: https://www.tiktok.com/@robleisiutu\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/artist/32AuV4BxATEf2i7YVhIjht\n\nTENEMOS WHATSAPP!\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va8UlW1GU3BDXXT16R19\n\nMi M\u00fasica: https://www.youtube.com/c/RobleisMusic\n\nSuscribete y activa la campanita \ud83d\udd14 para que est\u00e9s enterado de cuando subo videos :D\n\nContacto/Business: contacto@robleis.com.ar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926807",
                "likeCount": "64057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AkaGf37SQLiFDDefY7vqE9wAeJs",
            "id": "qIREvMVx3bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T02:00:06Z",
                "channelId": "UCcVv6qbIlgQuCbuz9p8DmlA",
                "title": "nsqk - piel",
                "description": "nsqk 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIREvMVx3bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsqk",
                "tags": [
                    "Nsqk",
                    "Nesquik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "nsqk - piel",
                    "description": "nsqk 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254796",
                "likeCount": "32455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcdANzsgEUgzZogaZ23pDmPoIRI",
            "id": "zIDx6GBuoCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:01:15Z",
                "channelId": "UC5bxTdrcWXji987o_LlcNNA",
                "title": "Too Close",
                "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nToo Close \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zIDx6GBuoCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENHYPEN - Topic",
                "tags": [
                    "ENHYPEN",
                    "DESIRE : UNLEASH",
                    "Too Close"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too Close",
                    "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nToo Close \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585138",
                "likeCount": "91835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZPqEOKaBkdOY4MgKAVytUWH5jU",
            "id": "DgbNXt5Er2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:00:23Z",
                "channelId": "UC5bxTdrcWXji987o_LlcNNA",
                "title": "Helium",
                "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nHelium \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbNXt5Er2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENHYPEN - Topic",
                "tags": [
                    "ENHYPEN",
                    "DESIRE : UNLEASH",
                    "Helium"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helium",
                    "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nHelium \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580695",
                "likeCount": "90110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CnLFEO4u3ncObVGAdPiYFkIBwyY",
            "id": "LFITT-lIfE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:00:22Z",
                "channelId": "UCftjRZHlHhK2UAnDwi80RcA",
                "title": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE (Cover Audio)",
                "description": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE | Cover Audio\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YsraelBarajas.lnk.to/AmarteDuele\n\nSigue a Ysrael Barajas en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@ysraelbarajasoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/ysraelbarajasm/\n\u203a Facebook: https://es-la.facebook.com/ysrael.barajasmartines/\n\u203a Twitter: https://twitter.com/YsraelBarajas\n\nLetra / Lyrics\n\n\u00bfYa viste?\nEsta canci\u00f3n la acabo de escribir \nHace 3 d\u00edas como a las 5, 6 de la ma\u00f1ana\nO 7, 8\n\nMe hubieras dicho que no te buscara\nGast\u00e9 mi tiempo, lo invert\u00ed en nada \nYo aqu\u00ed llorando y t\u00fa riendo con \u00e9l\nEspero que \u00e9l te ame como yo te am\u00e9\n\nUn d\u00eda en mis sue\u00f1os, me top\u00e9 al karma\nMe pregunta serio: \u00bfQu\u00e9 quieres que haga?\nNi te le acerques, deja que le vaya muy bien\nYo lo di todo; perdimos, pero me esforc\u00e9\n\nEl amor en serio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento \n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor \nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo \nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy; en m\u00ed no qued\u00f3, mi amor\n\nEspero que seas muy feliz, aunque no sea conmigo\nY si un d\u00eda me necesitas\nAh\u00ed estar\u00e9 para hacerte brillar\nEsta no es una canci\u00f3n, es un sentimiento\n\nY puro\nYa saben\n\nNunca te vuelvas loco por mujeres\nPues han llevado a la ruina a muchos reyes\nNi todo el dinero, ni todo el amor\nLo aprend\u00ed a la mala, ni modo, toc\u00f3\n\nAndando conmigo, hablabas con ese \nY para dejarte no la pens\u00e9 dos veces\nMe levant\u00e9, tom\u00e9 mi dignidad, dije adi\u00f3s\nQue quede claro que yo no te guardo rencor \n\nEl amor enserio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento \n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor \nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo \nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy, en m\u00ed no qued\u00f3\nMi amor\n\nMi amor\n\n#YsraelBarajas #AMARTEDUELE \n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFITT-lIfE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFITT-lIfE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFITT-lIfE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFITT-lIfE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFITT-lIfE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YsraelbarajasVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "ysrael barajas",
                    "israel barajas",
                    "ysrael varajas",
                    "israel varajas",
                    "israel navajas",
                    "amarte duele",
                    "amar te duele",
                    "corridos",
                    "corridos romanticos",
                    "puros corridos tumbados",
                    "canciones tristes",
                    "canciones romanticas",
                    "desamor",
                    "despecho",
                    "dolido",
                    "migajero",
                    "migajera",
                    "Anxious",
                    "Bitter",
                    "Bittersweet",
                    "Blue",
                    "Cheesy",
                    "Cute",
                    "Delicate",
                    "Desperate",
                    "Down",
                    "Dramatic",
                    "Emotional"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE (Cover Audio)",
                    "description": "Ysrael Barajas - AMARTE DUELE | Cover Audio\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YsraelBarajas.lnk.to/AmarteDuele\n\nSigue a Ysrael Barajas en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@ysraelbarajasoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/ysraelbarajasm/\n\u203a Facebook: https://es-la.facebook.com/ysrael.barajasmartines/\n\u203a Twitter: https://twitter.com/YsraelBarajas\n\nLetra / Lyrics\n\n\u00bfYa viste?\nEsta canci\u00f3n la acabo de escribir \nHace 3 d\u00edas como a las 5, 6 de la ma\u00f1ana\nO 7, 8\n\nMe hubieras dicho que no te buscara\nGast\u00e9 mi tiempo, lo invert\u00ed en nada \nYo aqu\u00ed llorando y t\u00fa riendo con \u00e9l\nEspero que \u00e9l te ame como yo te am\u00e9\n\nUn d\u00eda en mis sue\u00f1os, me top\u00e9 al karma\nMe pregunta serio: \u00bfQu\u00e9 quieres que haga?\nNi te le acerques, deja que le vaya muy bien\nYo lo di todo; perdimos, pero me esforc\u00e9\n\nEl amor en serio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento \n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor \nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo \nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy; en m\u00ed no qued\u00f3, mi amor\n\nEspero que seas muy feliz, aunque no sea conmigo\nY si un d\u00eda me necesitas\nAh\u00ed estar\u00e9 para hacerte brillar\nEsta no es una canci\u00f3n, es un sentimiento\n\nY puro\nYa saben\n\nNunca te vuelvas loco por mujeres\nPues han llevado a la ruina a muchos reyes\nNi todo el dinero, ni todo el amor\nLo aprend\u00ed a la mala, ni modo, toc\u00f3\n\nAndando conmigo, hablabas con ese \nY para dejarte no la pens\u00e9 dos veces\nMe levant\u00e9, tom\u00e9 mi dignidad, dije adi\u00f3s\nQue quede claro que yo no te guardo rencor \n\nEl amor enserio duele, no lo entiendo\nLos consejos y las flores llev\u00f3 el viento \n\nMe voy con la frente en alto, aqu\u00ed no hay rencor \nOjal\u00e1 \u00e9l te trate y te bese mejor que yo\n\nDicen que amarte duele, ahora entiendo \nMi exsuegra me dice: Mijo, dale tiempo\nTe vio vulnerable, lleg\u00f3 y se aprovech\u00f3\nQue sean muy felices, me voy, en m\u00ed no qued\u00f3\nMi amor\n\nMi amor\n\n#YsraelBarajas #AMARTEDUELE \n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316919",
                "likeCount": "22040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5vxmiDO7WO5MwoPnxySC1HcIHKA",
            "id": "Nb_SsJpwvYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:58:08Z",
                "channelId": "UCSvOxqBQGbNUktNugIVuA7Q",
                "title": "VLOG/ RECETA + JUEGO DE EQUILIBRIO EN FAMILIA Y AMIGOS/ no faltaron las risas Y CA\u00cdDAS\u201d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nb_SsJpwvYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nb_SsJpwvYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nb_SsJpwvYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nb_SsJpwvYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nb_SsJpwvYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El solitario",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG/ RECETA + JUEGO DE EQUILIBRIO EN FAMILIA Y AMIGOS/ no faltaron las risas Y CA\u00cdDAS\u201d",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376339",
                "likeCount": "19431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qSTs0gOw4fT1orp6m_GwctMM6A",
            "id": "6fbfrV5qqnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:49:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                    "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2031625",
                "likeCount": "108276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SeDsJiN7cWV6SZ0iO0YcyLuW5v0",
            "id": "i0YUGaPKf48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T01:00:42Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ME VOY DE LA CASA (BROMA A MI HERMANO)",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0YUGaPKf48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror",
                    "broma a fede",
                    "broma a fede vigevani",
                    "brom a ian lucas",
                    "broma de carlitos",
                    "broma a lukas urkijo",
                    "broma a lukas",
                    "broma",
                    "broma a yankee",
                    "fede y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY DE LA CASA (BROMA A MI HERMANO)",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964563",
                "likeCount": "47728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bro6kjPqBQ0C2KgOLfEowmqu3os",
            "id": "S5Eesy9hGLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:00:40Z",
                "channelId": "UC5bxTdrcWXji987o_LlcNNA",
                "title": "Flashover",
                "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nFlashover \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5Eesy9hGLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENHYPEN - Topic",
                "tags": [
                    "ENHYPEN",
                    "DESIRE : UNLEASH",
                    "Flashover"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flashover",
                    "description": "Provided to YouTube by BELIFT LAB\n\nFlashover \u00b7 ENHYPEN\n\nDESIRE : UNLEASH\n\n\u2117 BELIFT LAB\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503348",
                "likeCount": "76757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9X_zGlGfpaMEL9Bg9QnUnMjev6Q",
            "id": "CAjCy94hUFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:54:10Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Silent Hill f - Release Date Trailer | PS5 Games",
                "description": "Silent Hill f set to release on September 25th.\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAjCy94hUFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "KONAMI",
                    "SILENT HILL",
                    "\u30b5\u30a4\u30ec\u30f3\u30c8\u30d2\u30eb",
                    "SILENT HILLf",
                    "SHf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hill f - Release Date Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Silent Hill f set to release on September 25th.\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606445",
                "likeCount": "34957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qzlud4nWjBHcMvI0EZUhPPnhr4",
            "id": "uVg0vF4oOn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:49:42Z",
                "channelId": "UCPA0pc_Uy4RRYqJVSU5JMWg",
                "title": "AS\u00cd EST\u00c1 QUEDANDO MI NUEVA COCHERA PARA TODOS LOS CARROS!! - Yair17",
                "description": "NUEVO CANAL: @Yair17Gameplaysyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVg0vF4oOn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd EST\u00c1 QUEDANDO MI NUEVA COCHERA PARA TODOS LOS CARROS!! - Yair17",
                    "description": "NUEVO CANAL: @Yair17Gameplaysyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281718",
                "likeCount": "18023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6qqJJJL8oXDGCzLpJm_yBM3htpA",
            "id": "HyL8om4yzhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:27:52Z",
                "channelId": "UCQinRuAywuE2gH20gBBv1Mg",
                "title": "PEDRO FERN\u00c1NDEZ & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante Pedrito Fern\u00e1ndez creci\u00f3. Su vida de actor y cantante",
                "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyL8om4yzhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyL8om4yzhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyL8om4yzhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyL8om4yzhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyL8om4yzhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PelucheEn ElEstuche",
                "tags": [
                    "Escorpi\u00f3n",
                    "dorado",
                    "buenas",
                    "w2m",
                    "crew",
                    "peluche",
                    "en",
                    "el",
                    "estuche",
                    "golden",
                    "tutub",
                    "tuister",
                    "al",
                    "volante",
                    "famosos",
                    "carpool",
                    "pedro fernandez",
                    "telenovelas",
                    "canciones",
                    "romanticas",
                    "yo no fui",
                    "hasta que el dinero nos separe",
                    "la de la mochila azul",
                    "cachito de cielo",
                    "hasta el fin del mundo",
                    "el aventurero",
                    "mariachi",
                    "jose jose",
                    "luis miguel",
                    "amarte a la antigua",
                    "ave fenix tour",
                    "peliculas",
                    "tatiana",
                    "lucero",
                    "actor",
                    "cantante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO FERN\u00c1NDEZ & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante Pedrito Fern\u00e1ndez creci\u00f3. Su vida de actor y cantante",
                    "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366600",
                "likeCount": "11986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhiK_BRpR7PEYOkYAOi9AohUgSY",
            "id": "iy1EQCCHVQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:30:31Z",
                "channelId": "UCOYHU3ePCe_vMEr_vhoW0PA",
                "title": "\u00a1JOHN666 me ATAC\u00d3 en BROOKHAVEN! \ud83d\ude31",
                "description": "Estaba grabando un video en Brookhaven con @zerflox9844  y @ONEFLOWYT  cuando de repente apareci\u00f3 el peligroso hacker JOHN666... y nos atac\u00f3 \u26a0\ufe0f Tengan cuidado si ven a JOHN666 en Roblox \u26a0\ufe0f\n\n\ud83e\udde1 \u00a1No olvides suscribirte y activar la campanita para no perderte mis pr\u00f3ximos videos!\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\ud83c\udfae Roblox: https://www.roblox.com/es/users/3769077528/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/paunidly/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@paunidly?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udc24 X: https://x.com/PauNidly\n\n\ud83d\udc47 \u00a1\u00daNETE A LA COMUNIDAD! \ud83d\udc47\n\ud83e\udd0e\ud83e\udd0e MININIDS \ud83e\udd0e\ud83e\udd0e\n\ud83c\udf89 \u00a1Videos nuevos todas las semanas!\n\n#HackerRoblox #JOHN666 #brookhaven #Roblox #NosHackearon #Zerflox #Oneflow #RobloxConAmigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iy1EQCCHVQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u026a\u1d05\u029fy",
                "tags": [
                    "John666",
                    "el peligroso hacker de roblox",
                    "roblox hacker",
                    "roblox",
                    "brookhaven",
                    "NIDLY",
                    "ZERFLOX",
                    "ONEFLOW",
                    "HACKER JOHN666",
                    "JOHN 666",
                    "HACKER JOHN 666",
                    "NOS ATACA UN HACKER EN BROOKHAVEN",
                    "ME HACKEARON",
                    "ME HACKEO JOHN666",
                    "HACKEADA EN ROBLOX",
                    "HACKEADA EN BROOKHAVEN",
                    "NOS ATACA EL HACKER JOHN666"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1JOHN666 me ATAC\u00d3 en BROOKHAVEN! \ud83d\ude31",
                    "description": "Estaba grabando un video en Brookhaven con @zerflox9844  y @ONEFLOWYT  cuando de repente apareci\u00f3 el peligroso hacker JOHN666... y nos atac\u00f3 \u26a0\ufe0f Tengan cuidado si ven a JOHN666 en Roblox \u26a0\ufe0f\n\n\ud83e\udde1 \u00a1No olvides suscribirte y activar la campanita para no perderte mis pr\u00f3ximos videos!\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\ud83c\udfae Roblox: https://www.roblox.com/es/users/3769077528/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/paunidly/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://www.tiktok.com/@paunidly?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udc24 X: https://x.com/PauNidly\n\n\ud83d\udc47 \u00a1\u00daNETE A LA COMUNIDAD! \ud83d\udc47\n\ud83e\udd0e\ud83e\udd0e MININIDS \ud83e\udd0e\ud83e\udd0e\n\ud83c\udf89 \u00a1Videos nuevos todas las semanas!\n\n#HackerRoblox #JOHN666 #brookhaven #Roblox #NosHackearon #Zerflox #Oneflow #RobloxConAmigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95548",
                "likeCount": "2456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKgRjepiKdBRvFWljP24Bjy_G_g",
            "id": "F2GwXcYZers",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:19:00Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "POSTRES CONTRA TIEMPO. ENTRENANDO A RAFA PARA MASTER CHEF | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "En este video de Rafa en Musas, aprend\u00ed a preparar tiramis\u00fa y el delicioso e ic\u00f3nico pay de aguacate de Musas con ayuda de Karen y Lesslie. \u00a1El pay de aguacate fue el postre que hice en MasterChef y gracias a eso me subieron al balc\u00f3n! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd44\ud83e\udd51\n\n0:00 - Youtube GOLD\n0:20 - Bienvenida y Rafa En Musas\n0:51 - Introducci\u00f3n\n1:20 - Haremos un tiramis\u00fa \n1:51- Ingredientes para tiramis\u00fa \n2:08 - \u00a1Corre tiempo!\n2:53 - Karen y Less amarradas\n3:15 - Preparando el tiramis\u00fa\n4:00 - Toques finales \n4:38 - Secretos de Master Chef\n5:33 - Karen y Less se desamarran \n6:10 - Hacemos pay de aguacate\n6:25 - Ingredientes del pay\n6:48 - Inicia la preparaci\u00f3n\n7:37 - Preparando la base\n9:06 - Preparando el relleno\n10:37 - Decorando el pay\n10:47 - An\u00e9cdotas de Master Chef\n11:03 - Resultado final: dos postres incre\u00edbles\n11:21 - Rafa hace el pay en Master Chef\n11:35 - Probando lo postres\n12:16 - Despedida\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio\n#Tiramis\u00fa #PostresF\u00e1ciles #RecetasR\u00e1pidas #Reposter\u00edaCasera #PayDeLim\u00f3n #MasterChefM\u00e9xico #CocinaEnCasa #PayDeAguacate #Musas #CocinaParaPrincipiantes #Desaf\u00edoEnLaCocina #RafaEnMasterChef #RafaEnMusas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2GwXcYZers/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "POSTRES CONTRA TIEMPO. ENTRENANDO A RAFA PARA MASTER CHEF | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "En este video de Rafa en Musas, aprend\u00ed a preparar tiramis\u00fa y el delicioso e ic\u00f3nico pay de aguacate de Musas con ayuda de Karen y Lesslie. \u00a1El pay de aguacate fue el postre que hice en MasterChef y gracias a eso me subieron al balc\u00f3n! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd44\ud83e\udd51\n\n0:00 - Youtube GOLD\n0:20 - Bienvenida y Rafa En Musas\n0:51 - Introducci\u00f3n\n1:20 - Haremos un tiramis\u00fa \n1:51- Ingredientes para tiramis\u00fa \n2:08 - \u00a1Corre tiempo!\n2:53 - Karen y Less amarradas\n3:15 - Preparando el tiramis\u00fa\n4:00 - Toques finales \n4:38 - Secretos de Master Chef\n5:33 - Karen y Less se desamarran \n6:10 - Hacemos pay de aguacate\n6:25 - Ingredientes del pay\n6:48 - Inicia la preparaci\u00f3n\n7:37 - Preparando la base\n9:06 - Preparando el relleno\n10:37 - Decorando el pay\n10:47 - An\u00e9cdotas de Master Chef\n11:03 - Resultado final: dos postres incre\u00edbles\n11:21 - Rafa hace el pay en Master Chef\n11:35 - Probando lo postres\n12:16 - Despedida\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio\n#Tiramis\u00fa #PostresF\u00e1ciles #RecetasR\u00e1pidas #Reposter\u00edaCasera #PayDeLim\u00f3n #MasterChefM\u00e9xico #CocinaEnCasa #PayDeAguacate #Musas #CocinaParaPrincipiantes #Desaf\u00edoEnLaCocina #RafaEnMasterChef #RafaEnMusas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674059",
                "likeCount": "28521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsreWKFeiCm1z_lXqtO2AJr2PDw",
            "id": "YfXKYrE5yAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:01:06Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios' The Fantastic Four | Tickets On Sale",
                "description": "Their greatest strength is each other.\n\nMarvel Studios\u2019 #TheFantasticFour: First Steps arrives in theaters July 25. Get tickets now: fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios' The Fantastic Four | Tickets On Sale",
                    "description": "Their greatest strength is each other.\n\nMarvel Studios\u2019 #TheFantasticFour: First Steps arrives in theaters July 25. Get tickets now: fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1682434",
                "likeCount": "67689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fhAZ4LZsbZg4hdDTUp9DYKhwbE",
            "id": "wJbHmguujdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:05:00Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "ADIVINA EL VIRGEN 2 | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJbHmguujdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL VIRGEN 2 | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "939774",
                "likeCount": "69534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_4FC1aDLDhaEbXnj0i70IbsjZFM",
            "id": "SFkhM6OpCks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T23:45:24Z",
                "channelId": "UCk7_gBf8MUkkEaze-P7yu-Q",
                "title": "LES HICE ESTE RETO A MIS COMPA\u00d1EROS LOS TOYS QUIEN CREEN QUE SE GAN\u00d3 EL PREMIO MAYOR\u2753\u203c\ufe0f",
                "description": "Como ya miraron en este video mi gente hicimos el reto de acomodar las botellas igual que la parte de abajo y la verdad que nos divertimos bastante quien creen que haya sido el ganador? Pues vayan a ver el video completo para que sepan\ud83d\ude33, espero les haya gustado mi video seguiremos comparti\u00e9ndoles contenido como el que a ustedes les gusta estamos ala orden y a seguir sumando puro mt\ud83e\udee1\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFkhM6OpCks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFkhM6OpCks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFkhM6OpCks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFkhM6OpCks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFkhM6OpCks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL GORDO ARCE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES HICE ESTE RETO A MIS COMPA\u00d1EROS LOS TOYS QUIEN CREEN QUE SE GAN\u00d3 EL PREMIO MAYOR\u2753\u203c\ufe0f",
                    "description": "Como ya miraron en este video mi gente hicimos el reto de acomodar las botellas igual que la parte de abajo y la verdad que nos divertimos bastante quien creen que haya sido el ganador? Pues vayan a ver el video completo para que sepan\ud83d\ude33, espero les haya gustado mi video seguiremos comparti\u00e9ndoles contenido como el que a ustedes les gusta estamos ala orden y a seguir sumando puro mt\ud83e\udee1\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417612",
                "likeCount": "20642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wTNNYy7WoU7fiYsup_6wwGuqYE4",
            "id": "-keD83At_2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T02:00:07Z",
                "channelId": "UC51SdFAvlDmGEk5Za0UUmmA",
                "title": "Me ENAMORE de Chat GPT @jairsanchezzz | E 07",
                "description": "Mejores amigos todos tenemos, pero c\u00f3mplices no cualquiera...\n\nEn este episodio Wendy Guevara & Nicola Porcella abren su corazon a un  nuevo amor, Chat GPT con la ayuda de @jairsanchezzz este par de milenials conocen las oportunidades ( y los problemas ) de la inteligencia artificial \n\nCOMPLICES DEL DESMADRE todos los lunes a las 8 pm, no te lo pierdas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-keD83At_2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-keD83At_2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-keD83At_2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-keD83At_2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-keD83At_2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COMPLICES DEL DESMADRE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Me ENAMORE de Chat GPT @jairsanchezzz | E 07",
                    "description": "Mejores amigos todos tenemos, pero c\u00f3mplices no cualquiera...\n\nEn este episodio Wendy Guevara & Nicola Porcella abren su corazon a un  nuevo amor, Chat GPT con la ayuda de @jairsanchezzz este par de milenials conocen las oportunidades ( y los problemas ) de la inteligencia artificial \n\nCOMPLICES DEL DESMADRE todos los lunes a las 8 pm, no te lo pierdas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612636",
                "likeCount": "19891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SURYzNNMg0luf2NEsZcArKXp_r4",
            "id": "ZIRz3ofV85g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:45Z",
                "channelId": "UC7qgr9NTqrvNSQBSvycNEcA",
                "title": "STREAM con NICKI NICOLE",
                "description": "Espero que les haya gustado el video, recuerden que pueden verme TODAS las noches en Kick. Gracias por bancar! \n\nStreams todos los d\u00edas en\n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/mernuel\n\n\u25ba SEGUIME EN MIS REDES\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/mernuel_\n\ud83d\udd25Instagram: https://www.instagram.com/mernuel_/\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@mernuel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIRz3ofV85g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mernuel",
                "tags": [
                    "ometv",
                    "mernuel",
                    "charlando",
                    "omegle",
                    "chamuyando",
                    "chamuyando en ometv",
                    "charlando en ometv",
                    "moski addi",
                    "moski mernuel",
                    "mernuel moski",
                    "mernuel bauleti",
                    "moski",
                    "bauleti",
                    "mernuel moski bauleti",
                    "mernuel yankees",
                    "moski yankees",
                    "mernuel moski yankees",
                    "moski addy",
                    "moskaddi",
                    "moskaddy",
                    "spreen",
                    "sasha ferro",
                    "moski sasha",
                    "moski sasha ferro",
                    "sasha moski",
                    "sasha ferro moski",
                    "luquitas rodriguez mernuel",
                    "goncho mernuel",
                    "nicki",
                    "nicki nicole",
                    "nicki mernuel",
                    "nicki nicole mernuel",
                    "nicki nicole mernosketti"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAM con NICKI NICOLE",
                    "description": "Espero que les haya gustado el video, recuerden que pueden verme TODAS las noches en Kick. Gracias por bancar! \n\nStreams todos los d\u00edas en\n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/mernuel\n\n\u25ba SEGUIME EN MIS REDES\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/mernuel_\n\ud83d\udd25Instagram: https://www.instagram.com/mernuel_/\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@mernuel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330597",
                "likeCount": "19785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-oa8_4O_7NoGWxbQP2SonT7z2bk",
            "id": "PIO-6ZBX5yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:43:08Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83c\udfc6\ud83d\udd35\u00a1CAMPEONES A LO GRANDE! | Cruz Azul 5-0 Vancouver | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup - FINAL",
                "description": "GOLEADA Y T\u00cdTULO. \ud83c\udfc6\ud83d\udd35 Cruz Azul dio un golpe de autoridad y gan\u00f3 con much\u00edsima claridad la final de la #CONCACAFChampionsCup ante Vancouver Whitecaps.\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Highlights #Resumen #Goleada #TubiMX \n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "fox deportes",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6\ud83d\udd35\u00a1CAMPEONES A LO GRANDE! | Cruz Azul 5-0 Vancouver | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup - FINAL",
                    "description": "GOLEADA Y T\u00cdTULO. \ud83c\udfc6\ud83d\udd35 Cruz Azul dio un golpe de autoridad y gan\u00f3 con much\u00edsima claridad la final de la #CONCACAFChampionsCup ante Vancouver Whitecaps.\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Highlights #Resumen #Goleada #TubiMX \n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1307894",
                "likeCount": "11821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YyUzQYhQMcprA43Lr-6RnRq4a4A",
            "id": "0ITvN9YdVeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T23:01:34Z",
                "channelId": "UCQbQTfeBEwxv9t44nAWNrnw",
                "title": "JUGAMOS GU3RR4 DE HUEVASOS ENTRE LOS TOYS\u2755CONEJO TOYS",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ITvN9YdVeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ITvN9YdVeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ITvN9YdVeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ITvN9YdVeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ITvN9YdVeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las aventuras del conejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS GU3RR4 DE HUEVASOS ENTRE LOS TOYS\u2755CONEJO TOYS",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320056",
                "likeCount": "16667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWSklhXiDaYkEKF6FOHpEjwuc14",
            "id": "nA0khkU_dF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:18:16Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER SOBRE EL AGUA !!",
                "description": "SI TE GUSTO ESTE BUNKER INDESTRUCTIBLE COMENTA QUE OTROS BUNKERS QUIERES QUE HAGA JUNTO A ALEJO IGOA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nA0khkU_dF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER SOBRE EL AGUA !!",
                    "description": "SI TE GUSTO ESTE BUNKER INDESTRUCTIBLE COMENTA QUE OTROS BUNKERS QUIERES QUE HAGA JUNTO A ALEJO IGOA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2436293",
                "likeCount": "72062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4miNUO0z8aQBqjCPirK8Z2wFTnI",
            "id": "zgzWICZrnTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:54:55Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries",
                    "mastery",
                    "records",
                    "trophy road",
                    "brawl talk",
                    "community event",
                    "achievements",
                    "rip"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                    "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8782626",
                "likeCount": "230655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DworD9YLWQxq8YjrVS3lA8MoCGQ",
            "id": "FhxJ3jN2uME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T23:00:13Z",
                "channelId": "UCNwVNxmggjKfZvcSI9H8igA",
                "title": "Descubre el Lado NO TUR\u00cdSTICO del TIANGUIS m\u00e1s Grande de Cancun",
                "description": "#tomanodelagranja #cancun #tianguis \nVisitamos el tianguis mas grande de cancun y la verdad es que si me diverti mucho. Este mercadito es enorme y tiene muchas cosas interesantes. No te pierdas esta aventura en cancun.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhxJ3jN2uME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhxJ3jN2uME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhxJ3jN2uME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhxJ3jN2uME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhxJ3jN2uME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomano de la Granja",
                "tags": [
                    "tomano de la granja",
                    "la granja rifa",
                    "videos interesantes",
                    "hip hop rap",
                    "pochis de la granja",
                    "yogi abundis",
                    "turismo",
                    "pochis y tomano",
                    "la granja rifa y adrian marcelo",
                    "torneo de box callejero la granja rifa",
                    "cevichurros",
                    "pepito de la granja",
                    "entrevistas en la calle",
                    "tianguis",
                    "cancun",
                    "mercados de mexico",
                    "quintana roo",
                    "la granja rifa en merida",
                    "retosjorjais",
                    "soy marianis",
                    "cocha molina",
                    "tomano de la granja pelea",
                    "la granja rifa en cancun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Descubre el Lado NO TUR\u00cdSTICO del TIANGUIS m\u00e1s Grande de Cancun",
                    "description": "#tomanodelagranja #cancun #tianguis \nVisitamos el tianguis mas grande de cancun y la verdad es que si me diverti mucho. Este mercadito es enorme y tiene muchas cosas interesantes. No te pierdas esta aventura en cancun."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321173",
                "likeCount": "4870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eW2zyCxHHRZsRrfd5IAPqgbgOH0",
            "id": "ibuJuK_YbI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:00:41Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00bfLA MEJOR PIZZA est\u00e1 en ARGENTINA? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en G\u00dcERRIN! #4",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibuJuK_YbI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfLA MEJOR PIZZA est\u00e1 en ARGENTINA? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en G\u00dcERRIN! #4",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1046808",
                "likeCount": "63876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "go2rbQYI6qt0hxSNnxz4XI-eeZg",
            "id": "ZE3Hu5iFz7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T19:10:17Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "7 MILLONES ME CAMBIARON LA VIDA!!",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "7 MILLONES ME CAMBIARON LA VIDA!!",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1745273",
                "likeCount": "68129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1f8sXPdMfjtfUXGex9wDsjqBFI4",
            "id": "dgMSnL_aJXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:00:05Z",
                "channelId": "UCMA4MOXJ3L5K9jKEDyFX6LQ",
                "title": "PATR\u00d3N vs VIKINGO: \u00a1LA GRAN REVANCHA POR EL MEGACAMPEONATO! | Lucha Libre AAA Worldwide",
                "description": "Lucha por el Megacampeonato: El Patr\u00f3n Alberto (C) vs Hijo del Vikingo (R)\n\nEvento celebrado en el Gimnasio Ol\u00edmpico Juan de la Barrera de CDMX celebrado el 31 de mayo del 2025.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa las notificaciones para estar al d\u00eda con las nuevas subidas!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA \n\n\ud83d\udd14 Subscribe & Turn on notifications to stay updated with new uploads!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\nBusca m\u00e1s LUCHAS IMPRESIONANTES // Find more IMPRESSIVE FIGHTS:\n\ud83d\udfe5 FULL FIGHTS: http://bit.ly/FULL_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83d\udfe6 FIGHT NIGHTS: http://bit.ly/FIGHT_NIGHT_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc5 TOP FIGHTS: http://bit.ly/TOP_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc6EVENTOS MAGNOS: http://bit.ly/Eventos_Magnos_Lucha_Libre_AAA\n\ud83c\udd95 NEW VIDEOS: http://bit.ly/New_Videos_Lucha_Libre_AAA\n\nLucha Libre AAA Worldwide:\n\u2716 Twitch: https://www.twitch.tv/luchalibreaaa\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/luchalibreaaa\n\u2716 Facebook: https://www.facebook.com/luchalibreaaa\n\u2716 Twitter: https://www.twitter.com/luchalibreaaa\n\u2716 Homepage: https://www.luchalibreaaa.com\n\nAbout Lucha Libre AAA\nThe official channel of the best wrestling in the world: Lucha Libre AAA worldwide\n\nOn May 15 1992 in Veracruz the story that would become the leader in Mexican wrestling began.\nAAA emerged seeking to present wrestling from a modern, innovative and sensational platform as never been done before, destroying paradigms and challenging taboos.\nImmediately Lucha Libre AAA worldwide, was placed on top of the industry because of its revolutionary proposal, which revitalized the sport show providing light, color and fighting styles never seen before . \nSoon, AAA had conquered Mexico, United States and Japan breaking audience records in\neach of these countries, through the most popular events like Tripleman\u00eda\u201a \u2018When Worlds Collide\u2018 and \u201aKing of Kings\u2018, among many others. \nThroughout the years, AAA Worldwide has broken schemes and made a name for Mexican wrestling, paying permanent homage to the genius that created it and to which we owe countless innovations to this sport; and today it is considered as the strongest wrestling proposal in Mexico, permanently creating new franchises and strategic alliances.\n\n#LuchaLibreAAA #AlianzasAAA  #FullFight #FightNight #LuchaLibre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucha Libre AAA",
                "tags": [
                    "Lucha Libre AAA",
                    "AAA",
                    "Lucha Libre",
                    "Lucha Libre AAA 2020",
                    "Triple AAA",
                    "AAA 2020",
                    "Mexican Wrestling",
                    "Fight Club",
                    "Wrestling",
                    "Lucha Libre Worldwide"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PATR\u00d3N vs VIKINGO: \u00a1LA GRAN REVANCHA POR EL MEGACAMPEONATO! | Lucha Libre AAA Worldwide",
                    "description": "Lucha por el Megacampeonato: El Patr\u00f3n Alberto (C) vs Hijo del Vikingo (R)\n\nEvento celebrado en el Gimnasio Ol\u00edmpico Juan de la Barrera de CDMX celebrado el 31 de mayo del 2025.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa las notificaciones para estar al d\u00eda con las nuevas subidas!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA \n\n\ud83d\udd14 Subscribe & Turn on notifications to stay updated with new uploads!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\nBusca m\u00e1s LUCHAS IMPRESIONANTES // Find more IMPRESSIVE FIGHTS:\n\ud83d\udfe5 FULL FIGHTS: http://bit.ly/FULL_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83d\udfe6 FIGHT NIGHTS: http://bit.ly/FIGHT_NIGHT_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc5 TOP FIGHTS: http://bit.ly/TOP_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc6EVENTOS MAGNOS: http://bit.ly/Eventos_Magnos_Lucha_Libre_AAA\n\ud83c\udd95 NEW VIDEOS: http://bit.ly/New_Videos_Lucha_Libre_AAA\n\nLucha Libre AAA Worldwide:\n\u2716 Twitch: https://www.twitch.tv/luchalibreaaa\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/luchalibreaaa\n\u2716 Facebook: https://www.facebook.com/luchalibreaaa\n\u2716 Twitter: https://www.twitter.com/luchalibreaaa\n\u2716 Homepage: https://www.luchalibreaaa.com\n\nAbout Lucha Libre AAA\nThe official channel of the best wrestling in the world: Lucha Libre AAA worldwide\n\nOn May 15 1992 in Veracruz the story that would become the leader in Mexican wrestling began.\nAAA emerged seeking to present wrestling from a modern, innovative and sensational platform as never been done before, destroying paradigms and challenging taboos.\nImmediately Lucha Libre AAA worldwide, was placed on top of the industry because of its revolutionary proposal, which revitalized the sport show providing light, color and fighting styles never seen before . \nSoon, AAA had conquered Mexico, United States and Japan breaking audience records in\neach of these countries, through the most popular events like Tripleman\u00eda\u201a \u2018When Worlds Collide\u2018 and \u201aKing of Kings\u2018, among many others. \nThroughout the years, AAA Worldwide has broken schemes and made a name for Mexican wrestling, paying permanent homage to the genius that created it and to which we owe countless innovations to this sport; and today it is considered as the strongest wrestling proposal in Mexico, permanently creating new franchises and strategic alliances.\n\n#LuchaLibreAAA #AlianzasAAA  #FullFight #FightNight #LuchaLibre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662207",
                "likeCount": "8741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4-B7VcH91uZ0nRtjlaxxad9vJyg",
            "id": "V74k0M9xuuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:00:26Z",
                "channelId": "UC58NWjL1s2Hq6V6Z2c-S7Lw",
                "title": "Zell - stripper (Video Oficial)",
                "description": "stripper (prod. gott)\n\ndrigido por @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nproductor ejecutivo @nicotorca\n \ndirecci\u00f3n de fotograf\u00eda @santiago.ipar\ndirecci\u00f3n de arte @an.massera\nestilismo zell @lolo_sica\nestilismo talentos @mrtinapereira\n \nproducci\u00f3n @nati_frances\n \nprod @prodgott\nmix y master @colo.cano\n \nmanagement @agenciabmng\n \nasistente de direcci\u00f3n @bazillogonzalo\nayudante de direcci\u00f3n @enriqueta.g.z\n \nlocaciones adriana freixosa\n \nmaquillaje y peinado @mindirichi\nasistente @euge_sangalli\n \nambientadora @lucilacarrozo\nasistente de arte sofia sosa escalada\nayudante de arte @marcelorodrigo.silva.7\n \nutilero @leomartintorres\n \nasistente de producci\u00f3n @beluaguirrre\nayudante de producci\u00f3n @nachochiki01\n \nasistente de estilismo @emiliafaccia\n \ngaffer @juanxbiott\nel\u00e9ctrico @nestamantra\nel\u00e9ctrico @hernan_benda\nel\u00e9ctrico @joaco_marra\n \nkey grip @pitigrip\ngrip @johnnyjohn74\ngrip ramon torres\ngrip christian Cellario\n \nfoquista @facu._cape\nayudante de c\u00e1mara @matias_mayolo\n \nsteadicam @_tiagote\nassist @angelo__ar\n \ncasting @agustinivarela, @,anitagoldd, @romanlagestion\n \nact\u00faan\n \nguadalupe scarpatti\nbel\u00e9n batlle\npilar batlle\njulieta goldsmidt\nsofia juarez\npaloma navarra\nJennifer jin\nmariam bakir\nbarbara ferrari\nmicaela jacubowicz\nlucia prado\nmartina barrera\ncarla ibarre\n \nunidad b @santiagotibe\n \nc\u00e1maras de seguridad @pedroadamovsky\n \nmonitores @muttivalentin\n \nmontaje @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nfoto fija @nacho.chinchilla\n \nvfx @qes.png @agustintorresvfx\n \ncolor grading @dancarrizo\n \ncatering mariana lombardi\n \nequipos @camauer.rental\nagradecimientos @elsupervestuarioba @breeders_furs\n \n\nspotify:\n\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/zellwow?igsh=MXd3bDNtdXY1MnZyNQ%3D%3D&utm_source=qr\n\n#ballindeverdad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V74k0M9xuuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zell",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zell - stripper (Video Oficial)",
                    "description": "stripper (prod. gott)\n\ndrigido por @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nproductor ejecutivo @nicotorca\n \ndirecci\u00f3n de fotograf\u00eda @santiago.ipar\ndirecci\u00f3n de arte @an.massera\nestilismo zell @lolo_sica\nestilismo talentos @mrtinapereira\n \nproducci\u00f3n @nati_frances\n \nprod @prodgott\nmix y master @colo.cano\n \nmanagement @agenciabmng\n \nasistente de direcci\u00f3n @bazillogonzalo\nayudante de direcci\u00f3n @enriqueta.g.z\n \nlocaciones adriana freixosa\n \nmaquillaje y peinado @mindirichi\nasistente @euge_sangalli\n \nambientadora @lucilacarrozo\nasistente de arte sofia sosa escalada\nayudante de arte @marcelorodrigo.silva.7\n \nutilero @leomartintorres\n \nasistente de producci\u00f3n @beluaguirrre\nayudante de producci\u00f3n @nachochiki01\n \nasistente de estilismo @emiliafaccia\n \ngaffer @juanxbiott\nel\u00e9ctrico @nestamantra\nel\u00e9ctrico @hernan_benda\nel\u00e9ctrico @joaco_marra\n \nkey grip @pitigrip\ngrip @johnnyjohn74\ngrip ramon torres\ngrip christian Cellario\n \nfoquista @facu._cape\nayudante de c\u00e1mara @matias_mayolo\n \nsteadicam @_tiagote\nassist @angelo__ar\n \ncasting @agustinivarela, @,anitagoldd, @romanlagestion\n \nact\u00faan\n \nguadalupe scarpatti\nbel\u00e9n batlle\npilar batlle\njulieta goldsmidt\nsofia juarez\npaloma navarra\nJennifer jin\nmariam bakir\nbarbara ferrari\nmicaela jacubowicz\nlucia prado\nmartina barrera\ncarla ibarre\n \nunidad b @santiagotibe\n \nc\u00e1maras de seguridad @pedroadamovsky\n \nmonitores @muttivalentin\n \nmontaje @cruzlarrosa y @_tiagote\n \nfoto fija @nacho.chinchilla\n \nvfx @qes.png @agustintorresvfx\n \ncolor grading @dancarrizo\n \ncatering mariana lombardi\n \nequipos @camauer.rental\nagradecimientos @elsupervestuarioba @breeders_furs\n \n\nspotify:\n\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/zellwow?igsh=MXd3bDNtdXY1MnZyNQ%3D%3D&utm_source=qr\n\n#ballindeverdad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60788",
                "likeCount": "8328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gy6rGzIZFr6Dm3h9qGJ_0oR0C6U",
            "id": "3ZJgoVi4m8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T20:42:11Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "KIMA & JUANITO VOLARON por PRIMERA VEZ",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO VOLARON por PRIMERA VEZ",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2424195",
                "likeCount": "59273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HmMWU91Y33QAiQ3O7sTVwPmuU3Q",
            "id": "O2n-z0kYRuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:12:06Z",
                "channelId": "UCccLuxOGGtdFfKCl1xn6hAA",
                "title": "\ud83c\udfc6L\u00c1GRIMAS de VICENTE S\u00c1NCHEZ \ud83d\udd35\ud83d\ude82 CAMPEONES\ud83d\udca2NACHO RIVERO EMOCIONADO\ud83d\ude82 EUF\u00d3RICOS FESTEJOS \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfc6",
                "description": "\ud83c\udfc6 Cruz Azul campe\u00f3n de la CONCACAF Champions Cup tras derrotar a Vancouver Whitecaps por marcador de 5-0 en el Estadio Ol\u00edmpico Universitario \ud83c\udfdf\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\ude82\n\n#cruzazul #cruzazulfc #vicentesanchez #ligamx #futbolmexicano #sangreazul #soyceleste #concachampionscup #concacaf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedro Alem\u00e1n",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6L\u00c1GRIMAS de VICENTE S\u00c1NCHEZ \ud83d\udd35\ud83d\ude82 CAMPEONES\ud83d\udca2NACHO RIVERO EMOCIONADO\ud83d\ude82 EUF\u00d3RICOS FESTEJOS \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfc6",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Cruz Azul campe\u00f3n de la CONCACAF Champions Cup tras derrotar a Vancouver Whitecaps por marcador de 5-0 en el Estadio Ol\u00edmpico Universitario \ud83c\udfdf\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\ude82\n\n#cruzazul #cruzazulfc #vicentesanchez #ligamx #futbolmexicano #sangreazul #soyceleste #concachampionscup #concacaf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132181",
                "likeCount": "1176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXHh7_1gykoI7tttiJ3C3PJLpYw",
            "id": "3DqQP_0WegY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:08:13Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "NOS FUIMOS DE RUTA A ESTE NUEVO RIO\ud83d\ude97\ud83d\udca8\u203c\ufe0fAS\u00cd PASAMOS EL DIA CON EST\u00c1 CARNITA ASADA\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS FUIMOS DE RUTA A ESTE NUEVO RIO\ud83d\ude97\ud83d\udca8\u203c\ufe0fAS\u00cd PASAMOS EL DIA CON EST\u00c1 CARNITA ASADA\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412005",
                "likeCount": "22628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BK60vdGdWEdfxPpnS4dzM6fx35w",
            "id": "fVcRIDNSPW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:19:07Z",
                "channelId": "UCPZOI6QrL73FQXoZEqgvOFA",
                "title": "RESUMEN: PSG 5-0 INTER I FINAL I UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "PSG se coron\u00f3 como Campe\u00f3n de la #BenditaChampions por primera vez en su historia, tras golear 5-0 a Inter de Mil\u00e1n en M\u00fanich.\n\nAchraf Hakimi, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, con doblete, Khvicha Kvaratskhelia y Senny Mayulu fueron los encargados de las anotaciones Parisinas.\n\n\u00a1Revive todos los goles y los mejores momentos de esta Gran Final!\n\n#TNTSportsEnMax \n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports mexico",
                    "tnt sports m\u00e9xico",
                    "f\u00fatbol",
                    "futbol",
                    "uefa",
                    "uefa champions league",
                    "champions league",
                    "champions",
                    "ucl",
                    "m\u00fanich",
                    "M\u00fcnchen",
                    "gol",
                    "goles",
                    "PSG",
                    "Par\u00eds",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Inter",
                    "Inter de Mil\u00e1n",
                    "Luis Enrique",
                    "Inzaghi",
                    "Simone Inzaghi",
                    "Lautaro Mart\u00ednez",
                    "Lautaro",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Yann Sommer",
                    "Sommer",
                    "Donnarumma",
                    "Khvicha Kvaratskhelia",
                    "Kvaratskhelia",
                    "Vitinha",
                    "Doue",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Hakimi",
                    "Achraf",
                    "Marcus Thuram",
                    "Thuram",
                    "Hakan Calhanoglu",
                    "Calhanoglu",
                    "Dumfries",
                    "Pavard",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Doue"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: PSG 5-0 INTER I FINAL I UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "PSG se coron\u00f3 como Campe\u00f3n de la #BenditaChampions por primera vez en su historia, tras golear 5-0 a Inter de Mil\u00e1n en M\u00fanich.\n\nAchraf Hakimi, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, con doblete, Khvicha Kvaratskhelia y Senny Mayulu fueron los encargados de las anotaciones Parisinas.\n\n\u00a1Revive todos los goles y los mejores momentos de esta Gran Final!\n\n#TNTSportsEnMax \n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2726056",
                "likeCount": "36637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_MqaDcJVrDGABs1HrFDlQguVBC8",
            "id": "o72omTyerWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T22:00:49Z",
                "channelId": "UC6ET4qAF3a_yl_zAduAZ93Q",
                "title": "Sordo Ciego y Mudo hacen Pizza \ud83c\udf55",
                "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o72omTyerWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carreraaa",
                "tags": [
                    "carreraaa",
                    "irl",
                    "reaccion",
                    "clips",
                    "stream",
                    "anecdota",
                    "reacciones",
                    "entretenimiento",
                    "memes",
                    "gracioso",
                    "carrera",
                    "mejores momentos"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sordo Ciego y Mudo hacen Pizza \ud83c\udf55",
                    "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786410",
                "likeCount": "55644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxLGttMpcijS9JyCKgOqZ6bCKjc",
            "id": "jUmsHBNwPlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:07:50Z",
                "channelId": "UCUi-2UQydc8Ws5NgsnwkhFQ",
                "title": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)",
                "description": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)\n\nPRE-SAVE \"IND\u00d3MITA\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/Indomita\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #BelindaInd\u00f3mita #Ind\u00f3mita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Belinda",
                "tags": [
                    "Beli",
                    "Beli belika",
                    "belifans",
                    "belindapop",
                    "Belikiando",
                    "belipop",
                    "Belinda 2025",
                    "belinda hoy",
                    "belinda musica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)",
                    "description": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)\n\nPRE-SAVE \"IND\u00d3MITA\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/Indomita\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #BelindaInd\u00f3mita #Ind\u00f3mita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352660",
                "likeCount": "14153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cSZgfzGtPizCcOrTc832XkAw_tI",
            "id": "cTpISvwP9DM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:19Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fandom",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7029014",
                "likeCount": "159775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-frE8_hQMUBtrgPHzXAIcVqhbs",
            "id": "UZGy0YGGJzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:14:57Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Sobreviv\u00ed en Pa\u00edses Pobres vs Ricos",
                "description": "Hoy Prob\u00e9 paises pobres vs ricos, uno es Finlandia, el pais mas feliz del mundo y el otro Marruecos, uno de los paises mas pobres del mundo. \n   Obt\u00e9n 50% de descuento a cualquier curso de TripleTen y consulta de carrera gratuita con mi c\u00f3digo FRANCIS: https://go.tripleten.com/FrancisOK\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZGy0YGGJzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Sobreviv\u00ed en Pa\u00edses Pobres vs Ricos",
                    "FRANCIS MARRUECOS",
                    "francis desierto",
                    "sobrevivi al desierto",
                    "francis el pais mas feliz del mundo",
                    "francis probe paises",
                    "como es vivir en marruecos",
                    "viaje a finlandia",
                    "investigue el pais mas feliz del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed en Pa\u00edses Pobres vs Ricos",
                    "description": "Hoy Prob\u00e9 paises pobres vs ricos, uno es Finlandia, el pais mas feliz del mundo y el otro Marruecos, uno de los paises mas pobres del mundo. \n   Obt\u00e9n 50% de descuento a cualquier curso de TripleTen y consulta de carrera gratuita con mi c\u00f3digo FRANCIS: https://go.tripleten.com/FrancisOK\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146788",
                "likeCount": "7412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jECeBArUUnQI62faJtkN37aMcFk",
            "id": "7pdHPo4_8Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:45:00Z",
                "channelId": "UCuON8B3q1FMIOSE-0sbC_rQ",
                "title": "Tel\u00e9fono Negro 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
                "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \neltelefononegro.mx \n\nDirector: Scott Derrickson\nEscrita por: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbasados en los personajes creados por Joe Hill\nProductores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProductores Ejecutivos: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nHace cuatro a\u00f1os, Finn, de 13 a\u00f1os, mat\u00f3 a su secuestrador y escap\u00f3, convirti\u00e9ndose en el \u00fanico sobreviviente de El Raptor. Pero el verdadero mal trasciende la muerte\u2026 y el tel\u00e9fono vuelve a sonar.\n\nEl cuatro veces nominado al Premio de la Academia\u00ae Ethan Hawke, regresa al papel m\u00e1s siniestro de su carrera, \u201cEl Raptor\u201d busca venganza contra Finn (Mason Thames) desde el m\u00e1s all\u00e1, amenazando a la hermana menor de Finn, Gwen (Madeleine McGraw).\n\nMientras Finn, ahora de 17 a\u00f1os, lucha por sobrellevar su vida despu\u00e9s del cautiverio, Gwen, de 15 a\u00f1os, comienza a recibir llamadas en sus sue\u00f1os a trav\u00e9s del tel\u00e9fono negro y a tener visiones inquietantes de tres ni\u00f1os que son acechados en un campamento de invierno conocido como Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver el misterio y terminar con el tormento tanto para ella como para su hermano, Gwen convence a Finn de visitar el campamento durante una tormenta de invierno. All\u00ed, descubre un v\u00ednculo impactante entre El Raptor y la historia de su propia familia. Juntos, deber\u00e1n enfrentarse a un asesino que se ha vuelto m\u00e1s poderoso en la muerte y que resulta ser m\u00e1s importante para ellos de lo que jam\u00e1s imaginaron.\n\nDel visionario guionista y director Scott Derrickson, Tel\u00e9fono Negro 2 cuenta con el regreso de sus escritores originales: Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill. La pel\u00edcula es producida por Jason Blum, Derrickson y Cargill. Los productores ejecutivos son Joe Hill, Adam Hendricks y Ryan Turek.\n\nEl reparto incluye al nominado al Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (La Monja, Una vida mejor) como el supervisor del campamento, Arianna Rivas (Rescate implacable) como su sobrina, Miguel Mora (El Tel\u00e9fono Negro) como el hermano de una de las v\u00edctimas de El Raptor, y Jeremy Davies, quien regresa como el padre de Finn y Gwen, Terrence. Otros nuevos miembros del elenco incluyen a Maev Beaty (Beau tiene miedo) y Graham Abbey (Por mandato del cielo).\n\nEl Tel\u00e9fono Negro, el fen\u00f3meno de terror de Universal Pictures y Blumhouse estrenado en 2022, recibi\u00f3 elogios de la cr\u00edtica y recaud\u00f3 m\u00e1s de 160 millones de d\u00f3lares a nivel mundial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Black Phone 2",
                    "horror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas",
                    "tel\u00e9fono negro 2",
                    "grabber",
                    "terror",
                    "raptor"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tel\u00e9fono Negro 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \neltelefononegro.mx \n\nDirector: Scott Derrickson\nEscrita por: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbasados en los personajes creados por Joe Hill\nProductores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProductores Ejecutivos: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nHace cuatro a\u00f1os, Finn, de 13 a\u00f1os, mat\u00f3 a su secuestrador y escap\u00f3, convirti\u00e9ndose en el \u00fanico sobreviviente de El Raptor. Pero el verdadero mal trasciende la muerte\u2026 y el tel\u00e9fono vuelve a sonar.\n\nEl cuatro veces nominado al Premio de la Academia\u00ae Ethan Hawke, regresa al papel m\u00e1s siniestro de su carrera, \u201cEl Raptor\u201d busca venganza contra Finn (Mason Thames) desde el m\u00e1s all\u00e1, amenazando a la hermana menor de Finn, Gwen (Madeleine McGraw).\n\nMientras Finn, ahora de 17 a\u00f1os, lucha por sobrellevar su vida despu\u00e9s del cautiverio, Gwen, de 15 a\u00f1os, comienza a recibir llamadas en sus sue\u00f1os a trav\u00e9s del tel\u00e9fono negro y a tener visiones inquietantes de tres ni\u00f1os que son acechados en un campamento de invierno conocido como Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver el misterio y terminar con el tormento tanto para ella como para su hermano, Gwen convence a Finn de visitar el campamento durante una tormenta de invierno. All\u00ed, descubre un v\u00ednculo impactante entre El Raptor y la historia de su propia familia. Juntos, deber\u00e1n enfrentarse a un asesino que se ha vuelto m\u00e1s poderoso en la muerte y que resulta ser m\u00e1s importante para ellos de lo que jam\u00e1s imaginaron.\n\nDel visionario guionista y director Scott Derrickson, Tel\u00e9fono Negro 2 cuenta con el regreso de sus escritores originales: Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill. La pel\u00edcula es producida por Jason Blum, Derrickson y Cargill. Los productores ejecutivos son Joe Hill, Adam Hendricks y Ryan Turek.\n\nEl reparto incluye al nominado al Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (La Monja, Una vida mejor) como el supervisor del campamento, Arianna Rivas (Rescate implacable) como su sobrina, Miguel Mora (El Tel\u00e9fono Negro) como el hermano de una de las v\u00edctimas de El Raptor, y Jeremy Davies, quien regresa como el padre de Finn y Gwen, Terrence. Otros nuevos miembros del elenco incluyen a Maev Beaty (Beau tiene miedo) y Graham Abbey (Por mandato del cielo).\n\nEl Tel\u00e9fono Negro, el fen\u00f3meno de terror de Universal Pictures y Blumhouse estrenado en 2022, recibi\u00f3 elogios de la cr\u00edtica y recaud\u00f3 m\u00e1s de 160 millones de d\u00f3lares a nivel mundial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2370284",
                "likeCount": "10623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lr3GE9dBibjpCdBXT_LlGOUAfkg",
            "id": "qRD2B3x4b8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:00:56Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "REMODELE MI ESTUDIO",
                "description": "omgggg\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRD2B3x4b8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE MI ESTUDIO",
                    "description": "omgggg\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192322",
                "likeCount": "14812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Laxto3NVCpRP-FOu35Jup5p_BQ",
            "id": "0KdDzmeE1iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:58:44Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si rompiera TODAS las reglas de la casa de Bryan? Aver\u00edg\u00fcenlo en este video \ud83d\ude02 Suscr\u00edbete para que no se enoje jajaja\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ROMPIENDO 100 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO 1000 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE ROBLOX",
                    "ROMPIENDO 24 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO TODAS LAS REGLAS DE FORTNITE",
                    "ROMPIENDO 100 LEYES EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO LAS REGLAS DE LA CASA",
                    "ROMPIENDO 100 LEYES DE LA CASA",
                    "ROPIENDO SUS PROPIAS REGLAS",
                    "SKUAD",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si rompiera TODAS las reglas de la casa de Bryan? Aver\u00edg\u00fcenlo en este video \ud83d\ude02 Suscr\u00edbete para que no se enoje jajaja\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1139587",
                "likeCount": "42822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "koRQ0c7mDGsPqf9T2rRShhqbTi4",
            "id": "kj9_qBRsAYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:07:09Z",
                "channelId": "UCJ55zpdj7Ww6RHElGrGkwRQ",
                "title": "\u00a1Se le VOLTEARON! \u00a1CASTIGAN al AM\u00c9RICA y a TELEVISA por FRACASO!",
                "description": "Aferrados. El partido de ayer ten\u00eda tintes dram\u00e1ticos por lo que se jugaba: un boleto directo al Mundial de Clubes 2025 y la posibilidad de jugar con los mejores equipos del mundo. \nParec\u00eda una prueba f\u00e1cil para el Am\u00e9rica de Andr\u00e9 Jardin\u00e9, ya que ten\u00eda todo a favor para alzarse con el triunfo. Pero en los \u00faltimos minutos se complic\u00f3 todo y cayeron 2 a 1 para fracasar estrepitosamente en el semestre.\nPara algunos dirigentes de la Liga MX y del f\u00fatbol mexicano hay una alegr\u00eda enorme de ver el tropiezo del tricampe\u00f3n y hasta una p\u00e9rdida econ\u00f3mica millonaria. \n\n#ligamx #clubamerica #futbolmexicano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Aferrados Al Futbol",
                "tags": [
                    "liga MX",
                    "liga MX 2025",
                    "f\u00fatbol picante",
                    "f\u00fatbol picante en vivo",
                    "f\u00fatbol mexicano",
                    "chivas",
                    "Gabriel Milito",
                    "Gabriel Milito chivas",
                    "Malag\u00f3n",
                    "Malag\u00f3n pareja",
                    "Toluca am\u00e9rica",
                    "Andre Jardine",
                    "la \u00faltima palabra",
                    "club am\u00e9rica",
                    "noticias am\u00e9rica",
                    "noticias chivas",
                    "noticias cruz azul",
                    "cruz azul",
                    "grupo pachuca",
                    "la ultima palabra",
                    "la ultima palabra en vivo",
                    "lup fox sports",
                    "faitelson",
                    "refuerzos chivas",
                    "lafc vs america",
                    "resumen lafc america",
                    "brian rodriguez",
                    "repechaje concachampions",
                    "lafc",
                    "mls"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Se le VOLTEARON! \u00a1CASTIGAN al AM\u00c9RICA y a TELEVISA por FRACASO!",
                    "description": "Aferrados. El partido de ayer ten\u00eda tintes dram\u00e1ticos por lo que se jugaba: un boleto directo al Mundial de Clubes 2025 y la posibilidad de jugar con los mejores equipos del mundo. \nParec\u00eda una prueba f\u00e1cil para el Am\u00e9rica de Andr\u00e9 Jardin\u00e9, ya que ten\u00eda todo a favor para alzarse con el triunfo. Pero en los \u00faltimos minutos se complic\u00f3 todo y cayeron 2 a 1 para fracasar estrepitosamente en el semestre.\nPara algunos dirigentes de la Liga MX y del f\u00fatbol mexicano hay una alegr\u00eda enorme de ver el tropiezo del tricampe\u00f3n y hasta una p\u00e9rdida econ\u00f3mica millonaria. \n\n#ligamx #clubamerica #futbolmexicano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182503",
                "likeCount": "4904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C5lkALohyjM8us70_4jMH4zSnvE",
            "id": "EsL9UlZ5sFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:00:31Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "menus secretos",
                    "comida rapida",
                    "lugares de comida rapida",
                    "menus",
                    "secretos",
                    "menu secreto",
                    "probando comida rapida",
                    "mc donalds",
                    "starbucks",
                    "kfc",
                    "burger king",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2275967",
                "likeCount": "119289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DOzf8TpMk15-E5QdnlpSFeNUmNo",
            "id": "PF6jRqPR_NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T20:14:16Z",
                "channelId": "UC-B7Xv56uNRDkj0vC3QW8Cg",
                "title": "\ud83d\udea8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Esta es la CRONOLOG\u00cdA del ASESIN*TO del GRUPO FUGITIVO | #LR",
                "description": "La desaparici\u00f3n y posterior hallazgo de los cuerpos de cinco integrantes del Grupo Fugitivo provoc\u00f3 una ola de indignaci\u00f3n en M\u00e9xico y que r\u00e1pidamente rebas\u00f3 sus fronteras. El Grupo Fugitivo era una agrupaci\u00f3n musical originaria de Reynosa, Tamaulipas. Sus integrantes eran j\u00f3venes de entre 20 y 40 a\u00f1os. La noche de la tragedia, los integrantes del grupo musical se dirig\u00edan a una presentaci\u00f3n privada. La Fiscal\u00eda apunta a una facci\u00f3n del C\u00e1rtel del Golfo, Los Metros, quienes estar\u00edan detr\u00e1s del crimen.\n#mexico #grupofugitivo #carteldelgolfo #grupofugitivoasesinato #grupofugitivomexico #grupofugitivocanciones #claudiasheinbaum \n\nTE PUEDE INTERESAR \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25b6\ufe0f Vocalista de GRUPO FUGITIVO se SALV\u00d3 de emboscada en la que M*RIERON cinco compa\u00f1eros \u25bahttps://youtu.be/OhkJwFqptrI\n\u25b6\ufe0f FAMILIARES del GRUPO FUGITIVO NIEGAN MUERTE de M\u00daSICOS y exigen PRUEBAS de ADN \u25bahttps://youtu.be/O1Us7OBhes0\n\u25b6\ufe0f Este fue el \u00daLTIMO MENSAJE del GRUPO FUGITIVO antes de su DESAPARICI\u00d3N \u25bahttps://youtu.be/cHXPZbMm6Iw\n\n\n\ud83d\udcfa Mira los https://www.youtube.com/playlist?list=PL2Th6SP9ZqWFDHbchgAxP-uxSTy1kGuPN de HOY\n\n\ud83d\udcf1Env\u00eda tus denuncias por WhatsApp \u2192 941 000 000\n\n\ud83d\udd14 SUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC-B7Xv56uNRDkj0vC3QW8Cg\n\n\ud83d\udcf0 M\u00c1S NOTICIAS \u2192 http://larepublica.pe/  \n\ud83d\udccd FACEBOOK \u2192 https://facebook.com/larepublicape\n\ud83d\udccd X \u2192 https://twitter.com/larepublica_pe\n\ud83d\udccd INSTAGRAM \u2192 https://instagram.com/larepublica_pe/\n\ud83d\udccd TIKTOK\u2192 https://tiktok.com/@larepublica.pe\n\ud83d\udccd WHATSAPP \u2192 https://whatsapp.com/channel/0029Va53wfSDp2Q5gaRw5i3e\n#LaRep\u00fablica\n\nmexico\ngrupo fugitivo\ngrupo fugitivo cartel del golfo\ngrupo fugitivo asesinato\ngrupo fugitivo crimen hoy\ngrupo fugitivo muertos hoy\ngrupo fugitivo mexico\nnoticias de mexico\nmexico asesinato\nclaudiasheinbaum \nmexico crimenes\ncarlos gonzalez grupo fugitivo\ngrupo fugitivo musicos\nmusicos grupo fugitivo\ngrupo fugitivo mexico\ngrupo fugitivo corridos\ngrupo fugitivo muertos\ngrupo fugitivo exitos\ngrupo fugitivo mix\ngrupo fugitivo noticias hoy\ngrupo fugitivo asesinato en vivo\ngrupo fugitivo romanticas\ngrupo fugitivo cronolog\u00eda\nnoticias de mexico\nnoticias de eeuu\ncartel del golfo\ngrupo fugitivo canciones\ngrupo fugitivo desaparecido\nhallan a musicos del grupo fugitivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Rep\u00fablica - LR+",
                "tags": [
                    "la republica",
                    "noticias",
                    "noticias ultimo minuto",
                    "noticias internacionales",
                    "noticias hoy",
                    "mexico",
                    "grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo asesinato",
                    "grupo fugitivo crimen hoy",
                    "grupo fugitivo mexico",
                    "noticias de mexico",
                    "mexico asesinato",
                    "mexico crimenes",
                    "carlos gonzalez grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo musicos",
                    "musicos grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo cronolog\u00eda",
                    "noticias de eeuu",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "noticias de trump",
                    "cartel del golfo",
                    "grupo fugitivo canciones",
                    "grupo fugitivo desaparecido"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Esta es la CRONOLOG\u00cdA del ASESIN*TO del GRUPO FUGITIVO | #LR",
                    "description": "La desaparici\u00f3n y posterior hallazgo de los cuerpos de cinco integrantes del Grupo Fugitivo provoc\u00f3 una ola de indignaci\u00f3n en M\u00e9xico y que r\u00e1pidamente rebas\u00f3 sus fronteras. El Grupo Fugitivo era una agrupaci\u00f3n musical originaria de Reynosa, Tamaulipas. Sus integrantes eran j\u00f3venes de entre 20 y 40 a\u00f1os. La noche de la tragedia, los integrantes del grupo musical se dirig\u00edan a una presentaci\u00f3n privada. La Fiscal\u00eda apunta a una facci\u00f3n del C\u00e1rtel del Golfo, Los Metros, quienes estar\u00edan detr\u00e1s del crimen.\n#mexico #grupofugitivo #carteldelgolfo #grupofugitivoasesinato #grupofugitivomexico #grupofugitivocanciones #claudiasheinbaum \n\nTE PUEDE INTERESAR \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25b6\ufe0f Vocalista de GRUPO FUGITIVO se SALV\u00d3 de emboscada en la que M*RIERON cinco compa\u00f1eros \u25bahttps://youtu.be/OhkJwFqptrI\n\u25b6\ufe0f FAMILIARES del GRUPO FUGITIVO NIEGAN MUERTE de M\u00daSICOS y exigen PRUEBAS de ADN \u25bahttps://youtu.be/O1Us7OBhes0\n\u25b6\ufe0f Este fue el \u00daLTIMO MENSAJE del GRUPO FUGITIVO antes de su DESAPARICI\u00d3N \u25bahttps://youtu.be/cHXPZbMm6Iw\n\n\n\ud83d\udcfa Mira los https://www.youtube.com/playlist?list=PL2Th6SP9ZqWFDHbchgAxP-uxSTy1kGuPN de HOY\n\n\ud83d\udcf1Env\u00eda tus denuncias por WhatsApp \u2192 941 000 000\n\n\ud83d\udd14 SUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC-B7Xv56uNRDkj0vC3QW8Cg\n\n\ud83d\udcf0 M\u00c1S NOTICIAS \u2192 http://larepublica.pe/  \n\ud83d\udccd FACEBOOK \u2192 https://facebook.com/larepublicape\n\ud83d\udccd X \u2192 https://twitter.com/larepublica_pe\n\ud83d\udccd INSTAGRAM \u2192 https://instagram.com/larepublica_pe/\n\ud83d\udccd TIKTOK\u2192 https://tiktok.com/@larepublica.pe\n\ud83d\udccd WHATSAPP \u2192 https://whatsapp.com/channel/0029Va53wfSDp2Q5gaRw5i3e\n#LaRep\u00fablica\n\nmexico\ngrupo fugitivo\ngrupo fugitivo cartel del golfo\ngrupo fugitivo asesinato\ngrupo fugitivo crimen hoy\ngrupo fugitivo muertos hoy\ngrupo fugitivo mexico\nnoticias de mexico\nmexico asesinato\nclaudiasheinbaum \nmexico crimenes\ncarlos gonzalez grupo fugitivo\ngrupo fugitivo musicos\nmusicos grupo fugitivo\ngrupo fugitivo mexico\ngrupo fugitivo corridos\ngrupo fugitivo muertos\ngrupo fugitivo exitos\ngrupo fugitivo mix\ngrupo fugitivo noticias hoy\ngrupo fugitivo asesinato en vivo\ngrupo fugitivo romanticas\ngrupo fugitivo cronolog\u00eda\nnoticias de mexico\nnoticias de eeuu\ncartel del golfo\ngrupo fugitivo canciones\ngrupo fugitivo desaparecido\nhallan a musicos del grupo fugitivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613078",
                "likeCount": "4197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}