{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Lub_xboYVUKx-1GKh5APYb4c4C8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ry96jM3rUak56ZnwUCRecw4jtCw",
            "id": "WePmBZppnq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:00:06Z",
                "channelId": "UCjFrTemP0POyhGn3ekfS8-w",
                "title": "POIZI - PERDE (Official Video)",
                "description": "S\u00f6z&Beste: BARI\u015e ANA\u00c7\nProd\u00fckt\u00f6r: DEN\u0130ZKAN BOZ\nMix&Master: Bu\u011fra Kunt\nGitar: Soyhan \u015eenyaylar \n\nGe\u00e7 bile kald\u0131m inan, tutundum ya\u015famaya senle\nD\u00fc\u015f\u00fcyorum geceleri, istemeden bu derde\nKafamda kurdum her \u015feyi ben, her \u015feyimiz senle\nNas\u0131l unuturum ge\u00e7mi\u015fi, \u00e7ektim ona perde\n\nSen,\nunut beni,\nbir sarho\u015f \u00e2\u015f\u0131k gibi.\nBen,\nyapt\u0131m s\u00fcrekli,\nhep yanl\u0131\u015f se\u00e7imler.\nKafamda kurdum,\nka\u00e7t\u0131m ge\u00e7mi\u015fimden.\nBir hata yapt\u0131n, bilirsin d\u00fczelmez\nkendili\u011finden.\n\nDayanmak zor geliyor,\nta\u015f\u0131d\u0131m i\u00e7imde bu koca derdi.\nG\u00f6zlerin ele veriyor,\nanlasam emin ol giderdim.\n\nGe\u00e7 bile kald\u0131m inan, tutundum ya\u015famaya senle\nD\u00fc\u015f\u00fcyorum geceleri, istemeden bu derde\nKafamda kurdum her \u015feyi ben, her \u015feyimiz senle\nNas\u0131l unuturum ge\u00e7mi\u015fi, \u00e7ektim ona perde\n\nGer\u00e7ekten umurumda de\u011fil,\nbirazc\u0131k d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm nas\u0131l fikir (denemeyi).\nB\u0131rakt\u0131n o gece her \u015feyini,\nbende emin ol d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm ailemi.\n\nS\u00f6z verdim kendime, yapamam bir daha,\ntutamam art\u0131k o ellerini.\nBir f\u0131rsat yaratt\u0131 Tanr\u0131 bana, ben de unutup\nko\u015fturdum hedefimi.\n\nNas\u0131l dayand\u0131n s\u0131rt\u0131nda o kadar dertle?\nGelme, istemem art\u0131k, ilerle.\n22 senem de ge\u00e7ti nelerle,\nhat\u0131rla hat\u0131ra, a\u011fla pederle.\n\nHakkettim sonuna kadar,\n\u00fcz\u00fclme annecim, yorulmam ama.\nBu kaderim ne zaman y\u00fcz\u00fcme bakar?\nO\u011flun da ba\u015far\u0131r, d\u00fc\u015f\u00fcnme baba.\n\n\nDirected by AMIRAL\nDOP: Emin \u015eener\nArt director: Atefeh Pakdel\nSet designer: Ehsamuddin Hamas\nCamera assistant: Utkan Evci\nGaffer: Ahmet Besim kIzmaz\nJip operator: Murat Okumu\u015f\nLine Producer: Melih Koca\nPhotographer: Talha \u00c7obn\nDIT: Utku Evci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePmBZppnq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePmBZppnq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePmBZppnq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePmBZppnq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePmBZppnq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poizi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "POIZI - PERDE (Official Video)",
                    "description": "S\u00f6z&Beste: BARI\u015e ANA\u00c7\nProd\u00fckt\u00f6r: DEN\u0130ZKAN BOZ\nMix&Master: Bu\u011fra Kunt\nGitar: Soyhan \u015eenyaylar \n\nGe\u00e7 bile kald\u0131m inan, tutundum ya\u015famaya senle\nD\u00fc\u015f\u00fcyorum geceleri, istemeden bu derde\nKafamda kurdum her \u015feyi ben, her \u015feyimiz senle\nNas\u0131l unuturum ge\u00e7mi\u015fi, \u00e7ektim ona perde\n\nSen,\nunut beni,\nbir sarho\u015f \u00e2\u015f\u0131k gibi.\nBen,\nyapt\u0131m s\u00fcrekli,\nhep yanl\u0131\u015f se\u00e7imler.\nKafamda kurdum,\nka\u00e7t\u0131m ge\u00e7mi\u015fimden.\nBir hata yapt\u0131n, bilirsin d\u00fczelmez\nkendili\u011finden.\n\nDayanmak zor geliyor,\nta\u015f\u0131d\u0131m i\u00e7imde bu koca derdi.\nG\u00f6zlerin ele veriyor,\nanlasam emin ol giderdim.\n\nGe\u00e7 bile kald\u0131m inan, tutundum ya\u015famaya senle\nD\u00fc\u015f\u00fcyorum geceleri, istemeden bu derde\nKafamda kurdum her \u015feyi ben, her \u015feyimiz senle\nNas\u0131l unuturum ge\u00e7mi\u015fi, \u00e7ektim ona perde\n\nGer\u00e7ekten umurumda de\u011fil,\nbirazc\u0131k d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm nas\u0131l fikir (denemeyi).\nB\u0131rakt\u0131n o gece her \u015feyini,\nbende emin ol d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm ailemi.\n\nS\u00f6z verdim kendime, yapamam bir daha,\ntutamam art\u0131k o ellerini.\nBir f\u0131rsat yaratt\u0131 Tanr\u0131 bana, ben de unutup\nko\u015fturdum hedefimi.\n\nNas\u0131l dayand\u0131n s\u0131rt\u0131nda o kadar dertle?\nGelme, istemem art\u0131k, ilerle.\n22 senem de ge\u00e7ti nelerle,\nhat\u0131rla hat\u0131ra, a\u011fla pederle.\n\nHakkettim sonuna kadar,\n\u00fcz\u00fclme annecim, yorulmam ama.\nBu kaderim ne zaman y\u00fcz\u00fcme bakar?\nO\u011flun da ba\u015far\u0131r, d\u00fc\u015f\u00fcnme baba.\n\n\nDirected by AMIRAL\nDOP: Emin \u015eener\nArt director: Atefeh Pakdel\nSet designer: Ehsamuddin Hamas\nCamera assistant: Utkan Evci\nGaffer: Ahmet Besim kIzmaz\nJip operator: Murat Okumu\u015f\nLine Producer: Melih Koca\nPhotographer: Talha \u00c7obn\nDIT: Utku Evci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6061496",
                "likeCount": "139679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNK4u_FNSfNFYJZoXNGaA90IGEc",
            "id": "vHJEOI9Of4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:01:34Z",
                "channelId": "UCC2WX81SKnhj7utVypKTzyQ",
                "title": "Culpa Nuestra | Resmi Fragman | Prime Video T\u00fcrkiye",
                "description": "En sevdi\u011finiz hikaye kald\u0131\u011f\u0131 yerden devam ediyor... \u0130\u015fte resmi #CulpaNuestra fragman\u0131!\n\n#culpanuestra \n\nAmazon Prime Video T\u00fcrkiye YouTube kanal\u0131na ho\u015f geldin! Burada en yeni fragmanlar\u0131, benzersiz video klipleri ve ka\u00e7\u0131rmak istemeyece\u011fin YouTube videolar\u0131n\u0131 bulabilirsin. Hemen abone ol ve hi\u00e7bir \u015feyi ka\u00e7\u0131rma!\n\nYeni videolar her zaman Prime Video T\u00fcrkiye YouTube kanal\u0131nda! En g\u00fcncel haberler i\u00e7in Amazon Prime Video'nun sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131 takip etmeyi unutma. \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/primevideotr/\n\ud83d\udc83 https://www.tiktok.com/@primevideotr\n\ud83c\udf9e\ufe0f Hemen Amazon Prime Video'ya \u00fcye ol, i\u00e7eriklerimizi ke\u015ffet! \ud83d\udc99 https://www.primevideo.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJEOI9Of4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJEOI9Of4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJEOI9Of4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJEOI9Of4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJEOI9Of4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Coming Soon",
                    "Culpa Nuestra",
                    "CulpaNuestraonprime",
                    "Gabriel Guevara",
                    "Nicole Wallace",
                    "October",
                    "Official Trailer",
                    "Our Fault",
                    "OurFaultonPrime",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "film",
                    "mi\u00e9rcolesculpable",
                    "romantic",
                    "trailer",
                    "culpa nuestra resmi fragman",
                    "culpa nuestra resmi fragman\u0131",
                    "culpa nuestra trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Culpa Nuestra | Resmi Fragman | Prime Video T\u00fcrkiye",
                    "description": "En sevdi\u011finiz hikaye kald\u0131\u011f\u0131 yerden devam ediyor... \u0130\u015fte resmi #CulpaNuestra fragman\u0131!\n\n#culpanuestra \n\nAmazon Prime Video T\u00fcrkiye YouTube kanal\u0131na ho\u015f geldin! Burada en yeni fragmanlar\u0131, benzersiz video klipleri ve ka\u00e7\u0131rmak istemeyece\u011fin YouTube videolar\u0131n\u0131 bulabilirsin. Hemen abone ol ve hi\u00e7bir \u015feyi ka\u00e7\u0131rma!\n\nYeni videolar her zaman Prime Video T\u00fcrkiye YouTube kanal\u0131nda! En g\u00fcncel haberler i\u00e7in Amazon Prime Video'nun sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131 takip etmeyi unutma. \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/primevideotr/\n\ud83d\udc83 https://www.tiktok.com/@primevideotr\n\ud83c\udf9e\ufe0f Hemen Amazon Prime Video'ya \u00fcye ol, i\u00e7eriklerimizi ke\u015ffet! \ud83d\udc99 https://www.primevideo.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97988",
                "likeCount": "1878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y81YWe9ciEPA2QnSVN0H82ck48M",
            "id": "s-qM17c6Ogc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T15:00:10Z",
                "channelId": "UC51-ljNFrvY5ZmV0C_61XcA",
                "title": "K\u0130ME G\u00dcVENECE\u011e\u0130M\u0130 B\u0130LEM\u0130YORUM! | GOOSE GOOSE DUCK | B\u00d6L\u00dcM 14 |",
                "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn  #goosegooseduck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-qM17c6Ogc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-qM17c6Ogc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-qM17c6Ogc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-qM17c6Ogc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-qM17c6Ogc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elraenn",
                "tags": [
                    "elraenn kick",
                    "goose goose",
                    "goose goose duck",
                    "ekip",
                    "yalanl\u0131 oyun",
                    "ekip ile goose goose duck oynad\u0131k",
                    "elraenn ekip ile goose goose duck oynuyor",
                    "yalanl\u0131 oyunlar",
                    "profesyonel yalanc\u0131lar",
                    "e\u011flence",
                    "gameplay",
                    "goose goose duck nas\u0131l oynan\u0131r",
                    "goose goose duck b\u00f6l\u00fcm 14",
                    "elraenn ekip ile goose goose duck oynuyor b\u00f6l\u00fcm 14"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0130ME G\u00dcVENECE\u011e\u0130M\u0130 B\u0130LEM\u0130YORUM! | GOOSE GOOSE DUCK | B\u00d6L\u00dcM 14 |",
                    "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn  #goosegooseduck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657192",
                "likeCount": "38164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8eHn4ZAmfV5VrkXFqTeVwpIqYo",
            "id": "JpHC4PqYxsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T10:01:59Z",
                "channelId": "UCCeMugCVmDjTwEk7M8cY6yg",
                "title": "B\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nB\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m \u00b7 Sertab Erener \u00b7 Sena Nur G\u00fcl \u00b7 Said Furkan Karaca \u00b7 Emre Kula\n\nB\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m\n\n\u2117 Kala Music\n\nReleased on: 2025-09-10\n\nProducer: Emre Kula\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpHC4PqYxsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpHC4PqYxsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpHC4PqYxsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpHC4PqYxsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpHC4PqYxsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertab Erener - Topic",
                "tags": [
                    "Sertab Erener",
                    "Sena Nur G\u00fcl",
                    "Said Furkan Karaca",
                    "Emre Kula",
                    "B\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nB\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m \u00b7 Sertab Erener \u00b7 Sena Nur G\u00fcl \u00b7 Said Furkan Karaca \u00b7 Emre Kula\n\nB\u00f6yledir Benim Ayr\u0131l\u0131klar\u0131m\n\n\u2117 Kala Music\n\nReleased on: 2025-09-10\n\nProducer: Emre Kula\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185315",
                "likeCount": "2321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LEACOqPPcQyk4oW7yaWiX2V6WzI",
            "id": "4ZDvKct1U4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:00:05Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Culpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "Your favorite story continues... The official Culpa Nuestra (Our Fault) trailer has arrived.\n\nJenna and Lion's wedding brings about the long-awaited reunion between Noah and Nick after their breakup. Nick's inability to forgive Noah stands as an insurmountable barrier. He, heir to his grandfather's businesses, and she, starting her professional life, resist fueling a flame that's still alive. But now that their paths have crossed again, will love be stronger than resentment?\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n  \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nCulpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/4ZDvKct1U4s\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#CulpaNuestra #OfficialTrailer #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZDvKct1U4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "culpa nuestra official trailer",
                    "culpa nuestra trailer",
                    "official trailer",
                    "trailer",
                    "official trailer 2025",
                    "trailer 2025",
                    "prime video official trailer",
                    "new amazon trailer",
                    "culpa nuestra prime video",
                    "prime video culpa nuestra",
                    "prime video",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "our fault",
                    "culpa nuestra",
                    "culpa mia",
                    "culpa tuya",
                    "my fault london",
                    "culpa nuestra teaser",
                    "culpa nuestra movie",
                    "nick and noah culpa nuestra",
                    "noah and nick culpa nuestra",
                    "culpa nuestra ending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Culpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "Your favorite story continues... The official Culpa Nuestra (Our Fault) trailer has arrived.\n\nJenna and Lion's wedding brings about the long-awaited reunion between Noah and Nick after their breakup. Nick's inability to forgive Noah stands as an insurmountable barrier. He, heir to his grandfather's businesses, and she, starting her professional life, resist fueling a flame that's still alive. But now that their paths have crossed again, will love be stronger than resentment?\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n  \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nCulpa Nuestra (Our Fault) - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/4ZDvKct1U4s\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#CulpaNuestra #OfficialTrailer #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721644",
                "likeCount": "15246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QPs5Fshnc39NWiDr2204twiflDg",
            "id": "lbSbJSpvW80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T15:41:02Z",
                "channelId": "UCKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ",
                "title": "Kamerayla Arkada\u015flar\u0131m\u0131n Gizli S\u0131rr\u0131n\u0131 G\u00f6rd\u00fcm",
                "description": "Kamerayla Arkada\u015flar\u0131m\u0131n Gizli S\u0131rr\u0131n\u0131 G\u00f6rd\u00fcm\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbSbJSpvW80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbSbJSpvW80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbSbJSpvW80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbSbJSpvW80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lbSbJSpvW80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferited",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "ferited",
                    "ferited son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ferited yeni video",
                    "ferited ailesi",
                    "mayk\u0131raft",
                    "ferited vs tar\u0131k",
                    "minecraft parodileri",
                    "feritet",
                    "zengin",
                    "fakir",
                    "zengin vs fakir",
                    "tar\u0131k",
                    "\u00f6r\u00fcmcek k\u0131z",
                    "\u00f6r\u00fcmcek \u00e7ocuk",
                    "abbas",
                    "kamera modu",
                    "ferited kamera",
                    "gizli s\u0131rlar\u0131",
                    "arkada\u015flar\u0131m\u0131n gizli s\u0131rr\u0131"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kamerayla Arkada\u015flar\u0131m\u0131n Gizli S\u0131rr\u0131n\u0131 G\u00f6rd\u00fcm",
                    "description": "Kamerayla Arkada\u015flar\u0131m\u0131n Gizli S\u0131rr\u0131n\u0131 G\u00f6rd\u00fcm\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344036",
                "likeCount": "6267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6GJesBIVEVFuPjOvakhzCD0AAO8",
            "id": "7plvaIPtO04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:00:07Z",
                "channelId": "UCXbQgqvU_9r6BdLimu35ofQ",
                "title": "Soner Sar\u0131kabaday\u0131 & Sefo & Aerro - Her \u0130ki Durumda (Official Video)",
                "description": "Videoyu be\u011fenmeyi unutma! \ud83d\udc4d\nAbone ol \ud83d\udc46\ud83d\udc76\ud83c\udffb\n\n\"Soner Sar\u0131kabaday\u0131 & Sefo & Aerro\nHer \u0130ki Durumda\" \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 t\u00fcm dijital platformlarda dinlemek i\u00e7in: https://bfan.link/her-iki-durumda\n\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri: \n\nKavu\u015fmaz art\u0131k ellerimiz\nKalmad\u0131 sana bir sorun da\nSona erdi senli g\u00fcnlerimiz\nBulunmam hi\u00e7bir yorumda\n\nBozuldu olmayan dengemiz\nBen de yoluma giderim en temiz\nNas\u0131lsa sensiz de senle de mutsuzum\nHer iki durumda\n\nY\u0131k\u0131l\u0131yorum ama ayaktay\u0131m\n\u0130nmedi\u011fin o en son duraktay\u0131m\nNe kadar daha da derine iniyoruz\nBekliyorum tabi meraktay\u0131m\nSormuyorum d\u00fc\u015ferse tuzaktay\u0131m\nSana kadar ba\u015fka birilerine i\u00e7iyoruz\n\nKavu\u015fmaz art\u0131k ellerimiz\nKalmad\u0131 sana bir sorum da\nSona erdi senli g\u00fcnlerimiz\nBulunmam hi\u00e7bir yorumda\n\nBozuldu olmayan dengemiz\nBen de yoluma giderim en temiz\nNas\u0131lsa sensiz de senle de mutsuzum\nHer iki durumda\n\nSeverim g\u00fcne\u015fi de \u00e7\u0131kamad\u0131m g\u00fcnd\u00fcze\nNe kadar oluyordu b\u0131rakal\u0131 sen bizi\nD\u00fc\u015f\u00fcnme gel hadi yapal\u0131m m\u0131 bu yaralar\u0131 sarm\u0131\u015f gibi \n\nYetmedi ikimize kocaman bir yery\u00fcz\u00fc\nO zaman bulu\u015fal\u0131m soruyorum y\u0131ld\u0131za\nBir yol ar\u0131yorum ama herkes bize sarm\u0131\u015f gibi\n_______________\n\nS\u00f6z-M\u00fczik: Soner Sar\u0131kabaday\u0131 -Sefo\nProd: Aerro\nKlasik Gitar: Caner G\u00fcneysu\nY\u00f6netmen: Onur O\u011fuz\nD.O.P: Egemen \u00d6ktem\nGimball: Haydar Atacan Erdo\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Sadettin \u00d6zt\u00fcrk\nKamera Asistan\u0131: Gazi Y\u0131lmaz \n2.\u2060 \u2060Kamera Asistan\u0131: \u00d6mer Halit Olga\u00e7\nY\u00f6netmen Asistan\u0131: Mira Umarova, Umut O\u011fuz\nGimbal Asistan\u0131: Osman Ya\u011f\u0131z \u00c7\u0131nar \nSet Amiri: Mehmet K\u00f6k\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131: \u015eehmus Ta\u015f\u00e7\u0131\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131: Mustafa Ye\u015fil\nFoto\u011fraf: 1998Arthur, Salih Can \u015een\nLand Rover Defender: Hulusi Tanr\u0131kulu\n\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 Styling: ANTIOCH / Sinan Aras\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 Asist: Volkan Y\u0131lmaz\nAntioch Team: Enver Yanar - Abd\u00fclselam Fattouh - Haydar Ali Aras\nSefo Styling: Safiye Kaptano\u011flu\nSefo Styling Asistan\u0131: Efnan Sahra Sava\u015f\nAerro Styling: Halil G\u00fcl\n\nSefo - Sa\u00e7: Deniz Y\u0131ld\u0131z\nMakyaj: Dilan Ekinek\nSefo - Sanat\u00e7\u0131 Menajeri: Fesih Kaynar\nSefo -Sanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131: Niyazi Karag\u00f6z\n\nColor: Musap \u00c7elik\nKamera \u015eirketi: Kamera Frame\nCatering: Sade Kitchen\nServis: Hasan \u015eahin, Muhammet \u00c7etinkaya\nKurgu & Montaj: Onnoshot\n\nAudio Da\u011f\u0131t\u0131m: Believe\nVideo Da\u011f\u0131t\u0131m: Pdnd\nPr: Selma \u015eent\u00fcrk\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 Menajer: Kemal Aslan\n_______________\n\nHit \u015eark\u0131lar\u0131m:\n\u2022Mevzu Derin : https://youtu.be/bWrb7yLdsEA\n\u2022Dudaklar\u0131m Yeminli : https://youtu.be/cl68KzXlxN8?si=aOa8lzXqPu7CMlpa\n\u2022Seviyo muyuz? : https://youtu.be/HcMUcPRK_YY\n\u2022Kendileri: https://youtu.be/5KEKEAHeYig\n\u2022\u00d6l\u00fcm\u00fcne: https://youtu.be/Wp9VDu7cpyk\n\u2022Boza Boza: https://youtu.be/4TPayl3xVmo\n\u2022Tarifi Zor: https://youtu.be/2JdJLdCn8PQ\n\u2022Gel De Uyu: https://youtu.be/bJR7_CtZLFA \n\u2022Tekam\u00fcl: https://youtu.be/ahh9aTrlR54\n\u2022Ta\u015f: https://youtu.be/0lpEQY-LM-w\n\u2022Kutsal Toprak: https://youtu.be/8OUqtp8sli8\n\u2022\u0130nsan Sevmez Mi?: https://youtu.be/BYJr5r99UCY\n\u2022Buz: https://youtu.be/9B94U6DpDEA\n\u2022Sadem: https://youtu.be/BpvBuPFmEyU\n\u2022Unuttun Mu Beni?: https://youtu.be/zcKvhdV3YiE\n\n_______________\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m:\n\n\u2022Facebook: https://tr-tr.facebook.com/sonersarikabadayi/\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/sonersarikabadayi/\n\u2022Twitter: https://twitter.com/srkbdy\n\u2022TikTok: https://www.tiktok.com/@sonersarikabadayi\n\n---------------------------------------------\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 - Akustik Serisi\n\n\u2022Pi\u015fman De\u011filim: https://youtu.be/8EUN0SGamCA\n\u2022Bir D\u00fcnya: https://youtu.be/3v8wzrvTDXw\n\u2022Hala Seviyorum: https://youtu.be/bE_3PtdISmQ\n\u2022Kopar\u0131lan \u00c7i\u00e7ekler: https://youtu.be/a82ftmtjbTo\n\u2022A\u00e7\u0131k Adres: https://youtu.be/YWOu1IiywY8\n\u2022Tekam\u00fcl: https://youtu.be/zC__vGqMZzE\n\u2022Yaraband\u0131 2: https://youtu.be/-Kej56dpaf8\n\n---------------------------------------------\n\"Sayg\u0131 ve sevgi kendisini hak eden herkesi bulacakt\u0131r.\" \nSoner Sar\u0131kabaday\u0131\n\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131'ya dair t\u00fcm video i\u00e7eriklerini bulabilece\u011finiz Resmi YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\n#sonersar\u0131kabaday\u0131 #sefo #aerro #her2durumda #yeni\u015fark\u0131 #newmusic #newsong #new #m\u00fczik #pop #pdndm\u00fczik #t\u00fcrk\u00e7epop #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7plvaIPtO04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7plvaIPtO04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7plvaIPtO04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7plvaIPtO04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7plvaIPtO04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soner Sar\u0131kabaday\u0131",
                "tags": [
                    "Aerro",
                    "Soner Sar\u0131kabaday\u0131",
                    "Sefo",
                    "Bilmem mi",
                    "Kutsal Toprak",
                    "Kopar\u0131lan \u00c7i\u00e7ekler",
                    "Sayg\u0131",
                    "Sertab Erener",
                    "A\u00e7\u0131k Adres",
                    "G\u00f6khan T\u00fcrkmen",
                    "\u0130nsan Sevmez Mi",
                    "Buz",
                    "\u0130ki Medeni \u0130nsan",
                    "Sadem",
                    "Mevzu Derin",
                    "Mant\u0131k Evlili\u011fi",
                    "Demet Akal\u0131n",
                    "Murat Dalk\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Bu B\u00f6yle",
                    "Seveni Ar\u0131yorum",
                    "Unuttun Mu Beni",
                    "Sezen Aksu",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "Hot Hits",
                    "Summer Hits",
                    "PopHits2025",
                    "YazHit",
                    "Yaz\u015eark\u0131s\u0131",
                    "OfficialMusicVideo",
                    "YeniKlip",
                    "NewRelease",
                    "TrendingMusic",
                    "her iki durumda",
                    "yeni \u015fark\u0131",
                    "new song",
                    "new music",
                    "yeni",
                    "yerinde dur"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Soner Sar\u0131kabaday\u0131 & Sefo & Aerro - Her \u0130ki Durumda (Official Video)",
                    "description": "Videoyu be\u011fenmeyi unutma! \ud83d\udc4d\nAbone ol \ud83d\udc46\ud83d\udc76\ud83c\udffb\n\n\"Soner Sar\u0131kabaday\u0131 & Sefo & Aerro\nHer \u0130ki Durumda\" \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 t\u00fcm dijital platformlarda dinlemek i\u00e7in: https://bfan.link/her-iki-durumda\n\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri: \n\nKavu\u015fmaz art\u0131k ellerimiz\nKalmad\u0131 sana bir sorun da\nSona erdi senli g\u00fcnlerimiz\nBulunmam hi\u00e7bir yorumda\n\nBozuldu olmayan dengemiz\nBen de yoluma giderim en temiz\nNas\u0131lsa sensiz de senle de mutsuzum\nHer iki durumda\n\nY\u0131k\u0131l\u0131yorum ama ayaktay\u0131m\n\u0130nmedi\u011fin o en son duraktay\u0131m\nNe kadar daha da derine iniyoruz\nBekliyorum tabi meraktay\u0131m\nSormuyorum d\u00fc\u015ferse tuzaktay\u0131m\nSana kadar ba\u015fka birilerine i\u00e7iyoruz\n\nKavu\u015fmaz art\u0131k ellerimiz\nKalmad\u0131 sana bir sorum da\nSona erdi senli g\u00fcnlerimiz\nBulunmam hi\u00e7bir yorumda\n\nBozuldu olmayan dengemiz\nBen de yoluma giderim en temiz\nNas\u0131lsa sensiz de senle de mutsuzum\nHer iki durumda\n\nSeverim g\u00fcne\u015fi de \u00e7\u0131kamad\u0131m g\u00fcnd\u00fcze\nNe kadar oluyordu b\u0131rakal\u0131 sen bizi\nD\u00fc\u015f\u00fcnme gel hadi yapal\u0131m m\u0131 bu yaralar\u0131 sarm\u0131\u015f gibi \n\nYetmedi ikimize kocaman bir yery\u00fcz\u00fc\nO zaman bulu\u015fal\u0131m soruyorum y\u0131ld\u0131za\nBir yol ar\u0131yorum ama herkes bize sarm\u0131\u015f gibi\n_______________\n\nS\u00f6z-M\u00fczik: Soner Sar\u0131kabaday\u0131 -Sefo\nProd: Aerro\nKlasik Gitar: Caner G\u00fcneysu\nY\u00f6netmen: Onur O\u011fuz\nD.O.P: Egemen \u00d6ktem\nGimball: Haydar Atacan Erdo\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Sadettin \u00d6zt\u00fcrk\nKamera Asistan\u0131: Gazi Y\u0131lmaz \n2.\u2060 \u2060Kamera Asistan\u0131: \u00d6mer Halit Olga\u00e7\nY\u00f6netmen Asistan\u0131: Mira Umarova, Umut O\u011fuz\nGimbal Asistan\u0131: Osman Ya\u011f\u0131z \u00c7\u0131nar \nSet Amiri: Mehmet K\u00f6k\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131: \u015eehmus Ta\u015f\u00e7\u0131\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131: Mustafa Ye\u015fil\nFoto\u011fraf: 1998Arthur, Salih Can \u015een\nLand Rover Defender: Hulusi Tanr\u0131kulu\n\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 Styling: ANTIOCH / Sinan Aras\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 Asist: Volkan Y\u0131lmaz\nAntioch Team: Enver Yanar - Abd\u00fclselam Fattouh - Haydar Ali Aras\nSefo Styling: Safiye Kaptano\u011flu\nSefo Styling Asistan\u0131: Efnan Sahra Sava\u015f\nAerro Styling: Halil G\u00fcl\n\nSefo - Sa\u00e7: Deniz Y\u0131ld\u0131z\nMakyaj: Dilan Ekinek\nSefo - Sanat\u00e7\u0131 Menajeri: Fesih Kaynar\nSefo -Sanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131: Niyazi Karag\u00f6z\n\nColor: Musap \u00c7elik\nKamera \u015eirketi: Kamera Frame\nCatering: Sade Kitchen\nServis: Hasan \u015eahin, Muhammet \u00c7etinkaya\nKurgu & Montaj: Onnoshot\n\nAudio Da\u011f\u0131t\u0131m: Believe\nVideo Da\u011f\u0131t\u0131m: Pdnd\nPr: Selma \u015eent\u00fcrk\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 Menajer: Kemal Aslan\n_______________\n\nHit \u015eark\u0131lar\u0131m:\n\u2022Mevzu Derin : https://youtu.be/bWrb7yLdsEA\n\u2022Dudaklar\u0131m Yeminli : https://youtu.be/cl68KzXlxN8?si=aOa8lzXqPu7CMlpa\n\u2022Seviyo muyuz? : https://youtu.be/HcMUcPRK_YY\n\u2022Kendileri: https://youtu.be/5KEKEAHeYig\n\u2022\u00d6l\u00fcm\u00fcne: https://youtu.be/Wp9VDu7cpyk\n\u2022Boza Boza: https://youtu.be/4TPayl3xVmo\n\u2022Tarifi Zor: https://youtu.be/2JdJLdCn8PQ\n\u2022Gel De Uyu: https://youtu.be/bJR7_CtZLFA \n\u2022Tekam\u00fcl: https://youtu.be/ahh9aTrlR54\n\u2022Ta\u015f: https://youtu.be/0lpEQY-LM-w\n\u2022Kutsal Toprak: https://youtu.be/8OUqtp8sli8\n\u2022\u0130nsan Sevmez Mi?: https://youtu.be/BYJr5r99UCY\n\u2022Buz: https://youtu.be/9B94U6DpDEA\n\u2022Sadem: https://youtu.be/BpvBuPFmEyU\n\u2022Unuttun Mu Beni?: https://youtu.be/zcKvhdV3YiE\n\n_______________\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m:\n\n\u2022Facebook: https://tr-tr.facebook.com/sonersarikabadayi/\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/sonersarikabadayi/\n\u2022Twitter: https://twitter.com/srkbdy\n\u2022TikTok: https://www.tiktok.com/@sonersarikabadayi\n\n---------------------------------------------\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131 - Akustik Serisi\n\n\u2022Pi\u015fman De\u011filim: https://youtu.be/8EUN0SGamCA\n\u2022Bir D\u00fcnya: https://youtu.be/3v8wzrvTDXw\n\u2022Hala Seviyorum: https://youtu.be/bE_3PtdISmQ\n\u2022Kopar\u0131lan \u00c7i\u00e7ekler: https://youtu.be/a82ftmtjbTo\n\u2022A\u00e7\u0131k Adres: https://youtu.be/YWOu1IiywY8\n\u2022Tekam\u00fcl: https://youtu.be/zC__vGqMZzE\n\u2022Yaraband\u0131 2: https://youtu.be/-Kej56dpaf8\n\n---------------------------------------------\n\"Sayg\u0131 ve sevgi kendisini hak eden herkesi bulacakt\u0131r.\" \nSoner Sar\u0131kabaday\u0131\n\nSoner Sar\u0131kabaday\u0131'ya dair t\u00fcm video i\u00e7eriklerini bulabilece\u011finiz Resmi YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\n#sonersar\u0131kabaday\u0131 #sefo #aerro #her2durumda #yeni\u015fark\u0131 #newmusic #newsong #new #m\u00fczik #pop #pdndm\u00fczik #t\u00fcrk\u00e7epop #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2865487",
                "likeCount": "42434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JPxfffIsbbLNNXVPlUrIsbfV0Ss",
            "id": "yC7icJvP9mY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T08:01:10Z",
                "channelId": "UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA",
                "title": "K\u00d6PEK KEREM ARDA'ya SALDIRDI, ARDA K\u00d6PEK OLDU! \ud83d\ude31 - Minecraft",
                "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Arda'y\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131, Arda K\u00f6pek oldu!\n\n\u015eehirde \u015fa\u015f\u0131rtan bir olay ya\u015fan\u0131yor! \ud83d\ude32 Kerem\u2019in \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 Arda bir anda k\u00f6pe\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor \ud83d\udc36\u2728 Bu gizemli olay\u0131n ard\u0131nda ne oldu\u011funu ve Arda\u2019n\u0131n ba\u015f\u0131na neler gelece\u011fini merak ediyorsan videoyu ka\u00e7\u0131rma! \ud83c\udfac\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2043\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC7icJvP9mY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC7icJvP9mY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC7icJvP9mY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC7icJvP9mY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC7icJvP9mY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft Parodileri",
                "tags": [
                    "minecraft parodileri",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "fakir zengin",
                    "kerem komiser",
                    "minecraft kerem komiser",
                    "kerem komiser minecraft",
                    "kerem arday\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131",
                    "k\u00f6pek kerem",
                    "kerem komiser arda",
                    "arda ve r\u00fczgar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u00d6PEK KEREM ARDA'ya SALDIRDI, ARDA K\u00d6PEK OLDU! \ud83d\ude31 - Minecraft",
                    "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Arda'y\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131, Arda K\u00f6pek oldu!\n\n\u015eehirde \u015fa\u015f\u0131rtan bir olay ya\u015fan\u0131yor! \ud83d\ude32 Kerem\u2019in \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 Arda bir anda k\u00f6pe\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor \ud83d\udc36\u2728 Bu gizemli olay\u0131n ard\u0131nda ne oldu\u011funu ve Arda\u2019n\u0131n ba\u015f\u0131na neler gelece\u011fini merak ediyorsan videoyu ka\u00e7\u0131rma! \ud83c\udfac\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2043\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "813621",
                "likeCount": "9925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6_FnE3ChXY_GhQxbB-FiPDWpwA",
            "id": "lFd1vkdcKaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T17:01:11Z",
                "channelId": "UCs_EMrsfDodxiCIrmCFaCuQ",
                "title": "HiraiZerd\u00fc\u015f  |  uyuyam\u0131yorum ",
                "description": "\u2026\n\nNeler ettin bana gel g\u00f6r vefas\u0131z\nSesini duymadan uyuyam\u0131yorum \nG\u00fcnlerim ge\u00e7miyor dertsiz cefas\u0131z\nY\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden uyuyam\u0131yorum...\n\nDerdimi  anlatsam esen yellere\nYar senin derdinden d\u00fc\u015fsem dillere\nBeyaz gelinli\u011fi giyip ellere\nGideceksin diye uyuyam\u0131yorum...\n\nG\u00f6nl\u00fcme bir h\u00fcz\u00fcn \u00e7\u00f6k\u00fcp derinden\nKalbim \u00e7\u0131kacakm\u0131\u015f gibi yerinden\nR\u00fcyama girip de gidiyorum ben\nDiyeceksin diye uyuyam\u0131yorum...\n\n\n\nHiraiZerd\u00fc\u015f  |  uyuyam\u0131yorum\nS\u00f6z m\u00fczik - Okan babacan \nMix - Burak Usluer \n\nBAM st\u00fcdyo 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFd1vkdcKaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFd1vkdcKaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFd1vkdcKaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFd1vkdcKaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFd1vkdcKaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hirai Zerd\u00fc\u015f",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HiraiZerd\u00fc\u015f  |  uyuyam\u0131yorum ",
                    "description": "\u2026\n\nNeler ettin bana gel g\u00f6r vefas\u0131z\nSesini duymadan uyuyam\u0131yorum \nG\u00fcnlerim ge\u00e7miyor dertsiz cefas\u0131z\nY\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden uyuyam\u0131yorum...\n\nDerdimi  anlatsam esen yellere\nYar senin derdinden d\u00fc\u015fsem dillere\nBeyaz gelinli\u011fi giyip ellere\nGideceksin diye uyuyam\u0131yorum...\n\nG\u00f6nl\u00fcme bir h\u00fcz\u00fcn \u00e7\u00f6k\u00fcp derinden\nKalbim \u00e7\u0131kacakm\u0131\u015f gibi yerinden\nR\u00fcyama girip de gidiyorum ben\nDiyeceksin diye uyuyam\u0131yorum...\n\n\n\nHiraiZerd\u00fc\u015f  |  uyuyam\u0131yorum\nS\u00f6z m\u00fczik - Okan babacan \nMix - Burak Usluer \n\nBAM st\u00fcdyo 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78678",
                "likeCount": "2743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-vZJvzFKrrg8iN2qwhm2keTabQ",
            "id": "pSxQCfio6xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T15:00:03Z",
                "channelId": "UC5pUCwGNR9rnoWLfweHcnRw",
                "title": "Neden Video Atm\u0131yorum?",
                "description": "Yeni sistemde haftada 3 Video gelicek\npazartesi per\u015fembe ve cumartesi\nAral\u0131ktan itibaren eski sisteme d\u00f6n\u00fc\u015f yap\u0131caz\n#clashroyale \nizleyen be\u011feni atan yorum yapan abone olan herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSxQCfio6xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSxQCfio6xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSxQCfio6xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSxQCfio6xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPNOS CR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Neden Video Atm\u0131yorum?",
                    "description": "Yeni sistemde haftada 3 Video gelicek\npazartesi per\u015fembe ve cumartesi\nAral\u0131ktan itibaren eski sisteme d\u00f6n\u00fc\u015f yap\u0131caz\n#clashroyale \nizleyen be\u011feni atan yorum yapan abone olan herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212696",
                "likeCount": "33914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vcEf8byJfd01ovC2qs_9YDhpbwg",
            "id": "gMoiVsHwA2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T09:18:35Z",
                "channelId": "UCH9fW8ZWzymWpkz5Dljqcpw",
                "title": "Mert Demir - Da\u011f\u0131ld\u0131m Sonunda (Live At K\u00c7P)",
                "description": "Mert Demir - Da\u011f\u0131ld\u0131m Sonunda (Live At K\u00c7P)\n\nSpotify'da takip etmek i\u00e7in: http://bit.ly/4mwBWTo\nInstagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in:  https://www.instagram.com/thisismertdemir/\n\nS\u00f6z: Mert Demir\nM\u00fczik: Mert Demir, G\u00f6khan \u00d6zen\nD\u00fczenleme: Mert Demir\nUd : Kutay \u00d6zcan\nKlavye : Ayta\u00e7 \u00d6zg\u00fcm\u00fc\u015f\nDavul : Furkan Konuk\nBass Gitar : Yama\u00e7 Ye\u015fil \nElektrik Gitar : Mert \u015eim\u015feky\u0131lmaz\nYayl\u0131lar : Rhapsody Strings\nPerk\u00fcsyon : Cemal \u0130lkbahar\nGeri Vokaller : Duygu Edis,Ahsen \u0130l \n\n\nYap\u0131m \u015eirketi : Tolan Films\nYap\u0131mc\u0131 : Yunus Emre Tolan\nY\u00f6netmen : Damla Demircio\u011flu \u00dcnl\u00fc\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Emre Okur \nYap\u0131m Amiri: Halil Me\u015feci\n\nMenajerlik&Yap\u0131m : Pale Records ad\u0131na Banu G\u00f6ksever, Ali Cem Bilgili\nTurne Menajeri : \u0130dil Eda May \nProd\u00fcksiyon Menajeri : Ferit Ceyhan\nSahne ve Dekor Tasar\u0131m\u0131: Kernel Production\nSahne Amiri : Alican Y\u0131lmaz\nKay\u0131t & Foh Tonmaister : Ekim Baran\nMonit\u00f6r Tonmaister : Bar\u0131\u015f D\u00fclger\nI\u015f\u0131k Teknisyeni : Umut \u015eahin\nSahne Teknisyenleri : Berkay Figen, Nidai Atakan\nDekor Uygulama: Hasan Sayan\nStyling : Tu\u011f\u00e7e Demir \nSa\u00e7 : Ferhat G\u00fc\u00e7l\u00fc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoiVsHwA2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoiVsHwA2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoiVsHwA2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoiVsHwA2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoiVsHwA2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mert Demir",
                "tags": [
                    "Mert Demir - Da\u011f\u0131ld\u0131m Sonunda (Live At K\u00c7P)",
                    "mert demir da\u011f\u0131ld\u0131m sonunda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mert Demir - Da\u011f\u0131ld\u0131m Sonunda (Live At K\u00c7P)",
                    "description": "Mert Demir - Da\u011f\u0131ld\u0131m Sonunda (Live At K\u00c7P)\n\nSpotify'da takip etmek i\u00e7in: http://bit.ly/4mwBWTo\nInstagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in:  https://www.instagram.com/thisismertdemir/\n\nS\u00f6z: Mert Demir\nM\u00fczik: Mert Demir, G\u00f6khan \u00d6zen\nD\u00fczenleme: Mert Demir\nUd : Kutay \u00d6zcan\nKlavye : Ayta\u00e7 \u00d6zg\u00fcm\u00fc\u015f\nDavul : Furkan Konuk\nBass Gitar : Yama\u00e7 Ye\u015fil \nElektrik Gitar : Mert \u015eim\u015feky\u0131lmaz\nYayl\u0131lar : Rhapsody Strings\nPerk\u00fcsyon : Cemal \u0130lkbahar\nGeri Vokaller : Duygu Edis,Ahsen \u0130l \n\n\nYap\u0131m \u015eirketi : Tolan Films\nYap\u0131mc\u0131 : Yunus Emre Tolan\nY\u00f6netmen : Damla Demircio\u011flu \u00dcnl\u00fc\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Emre Okur \nYap\u0131m Amiri: Halil Me\u015feci\n\nMenajerlik&Yap\u0131m : Pale Records ad\u0131na Banu G\u00f6ksever, Ali Cem Bilgili\nTurne Menajeri : \u0130dil Eda May \nProd\u00fcksiyon Menajeri : Ferit Ceyhan\nSahne ve Dekor Tasar\u0131m\u0131: Kernel Production\nSahne Amiri : Alican Y\u0131lmaz\nKay\u0131t & Foh Tonmaister : Ekim Baran\nMonit\u00f6r Tonmaister : Bar\u0131\u015f D\u00fclger\nI\u015f\u0131k Teknisyeni : Umut \u015eahin\nSahne Teknisyenleri : Berkay Figen, Nidai Atakan\nDekor Uygulama: Hasan Sayan\nStyling : Tu\u011f\u00e7e Demir \nSa\u00e7 : Ferhat G\u00fc\u00e7l\u00fc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47230",
                "likeCount": "1318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wC0NzgUduo6bL-AOgC0NB11t7u4",
            "id": "W-8cKg0q44A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T14:01:01Z",
                "channelId": "UCB0mJ4uPQzKbnHC2FSoq3DA",
                "title": "1 Gu\u0308nde Oyunu Ele Gec\u0327irdi\u2026",
                "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:18 Pop\u00fcler Kartlar\n00:31 1.Ma\u00e7\n02:08 2. Ma\u00e7\n04:56 3.Ma\u00e7\n09:42 4. Ma\u00e7\n14:18 5. Ma\u00e7\n18:29 kick.com/seeok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-8cKg0q44A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-8cKg0q44A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-8cKg0q44A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-8cKg0q44A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-8cKg0q44A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SeeOk - Clash Royale",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "1 Gu\u0308nde Oyunu Ele Gec\u0327irdi\u2026",
                    "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:18 Pop\u00fcler Kartlar\n00:31 1.Ma\u00e7\n02:08 2. Ma\u00e7\n04:56 3.Ma\u00e7\n09:42 4. Ma\u00e7\n14:18 5. Ma\u00e7\n18:29 kick.com/seeok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244333",
                "likeCount": "17511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qsUXc5Oc3-B-dYnAljT6KNtxiIY",
            "id": "AlNEtjBX1wU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T22:00:11Z",
                "channelId": "UCTUR0sVEkD8T5MlSHqgaI_Q",
                "title": "Bye, Summer (\ubc14\uc774, \uc378\uba38)",
                "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nBye, Summer (\ubc14\uc774, \uc378\uba38) \u00b7 IU \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 IU \u00b7 IU\n\nBye, Summer\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-09-10\n\nAuthor: \uc544\uc774\uc720\nComposer: \uc11c\ub3d9\ud658\nComposer: \uc544\uc774\uc720\nArranger: \uc11c\ub3d9\ud658\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlNEtjBX1wU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlNEtjBX1wU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlNEtjBX1wU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlNEtjBX1wU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlNEtjBX1wU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IU - Topic",
                "tags": [
                    "IU",
                    "\uc544\uc774\uc720",
                    "Seo Dong Hwan",
                    "Bye, Summer",
                    "\ubc14\uc774, \uc378\uba38"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "Bye, Summer (\ubc14\uc774, \uc378\uba38)",
                    "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nBye, Summer (\ubc14\uc774, \uc378\uba38) \u00b7 IU \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 IU \u00b7 IU\n\nBye, Summer\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-09-10\n\nAuthor: \uc544\uc774\uc720\nComposer: \uc11c\ub3d9\ud658\nComposer: \uc544\uc774\uc720\nArranger: \uc11c\ub3d9\ud658\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1691988",
                "likeCount": "28502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1OTqbc6_k6sGqutc91kpOUdb43E",
            "id": "BakPd_FepMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T12:00:30Z",
                "channelId": "UCz8lelVfalizvMb2bHQjDvg",
                "title": "FRANKLIN TREN RAYLARINA SIKI\u015eTI CHOP KURTARABILIRMI - GTA 5 MODS",
                "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BakPd_FepMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BakPd_FepMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BakPd_FepMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BakPd_FepMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00dcRKPRO",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 t\u00fcrk",
                    "gta 5 rp",
                    "T\u00fcrk oyun kanali",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkce",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "ger\u00e7ek hayat",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seri",
                    "para",
                    "araba",
                    "a\u015fk",
                    "gta 5 tofa\u015f modu",
                    "gta tofa\u015f modifiye",
                    "gta 5 araba",
                    "tofa\u015f sahin",
                    "yeni arabam",
                    "yaris yapiyorum",
                    "zengin hayat",
                    "zenginlik",
                    "dollar",
                    "gta 5 hikaye",
                    "gta 5 mod",
                    "gta 5 mods",
                    "ekip gta 5",
                    "t\u00fcrkpro gta 5",
                    "t\u00fcrkpro kanal",
                    "ilhan gta 5",
                    "t\u00fcrkpro komik",
                    "tiktok komik anlar",
                    "tiktok gta 5",
                    "gta 5 stunts",
                    "franklin gta 5",
                    "gta 5 franklin video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FRANKLIN TREN RAYLARINA SIKI\u015eTI CHOP KURTARABILIRMI - GTA 5 MODS",
                    "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149557",
                "likeCount": "3089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3rB3N_138werUFJ3D23_ufQmY4k",
            "id": "hAvK5E4ACwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:01:18Z",
                "channelId": "UCe1InY1Y_nUEsBV719Yx9bQ",
                "title": "Nereye Kadar",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNereye Kadar \u00b7 Dolu Kadehi Ters Tut \u00b7 U\u011furhan \u00d6zay \u00b7 M\u00fcrsel O\u011fulcan Ava\n\nNereye Kadar\n\n\u2117 2025 Dolu Kadehi Ters Tut\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: U\u011furhan \u00d6zay\nProducer: M\u00fcrsel O\u011fulcan Ava\nMusic Publisher: SMF\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAvK5E4ACwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAvK5E4ACwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAvK5E4ACwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAvK5E4ACwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAvK5E4ACwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dolu Kadehi Ters Tut - Topic",
                "tags": [
                    "Dolu Kadehi Ters Tut",
                    "U\u011furhan \u00d6zay",
                    "M\u00fcrsel O\u011fulcan Ava",
                    "Nereye Kadar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nereye Kadar",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNereye Kadar \u00b7 Dolu Kadehi Ters Tut \u00b7 U\u011furhan \u00d6zay \u00b7 M\u00fcrsel O\u011fulcan Ava\n\nNereye Kadar\n\n\u2117 2025 Dolu Kadehi Ters Tut\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: U\u011furhan \u00d6zay\nProducer: M\u00fcrsel O\u011fulcan Ava\nMusic Publisher: SMF\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14277",
                "likeCount": "342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrgR6P11LrtNez4NYcnM9KAHnDU",
            "id": "BBjzTt3JNqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T14:15:06Z",
                "channelId": "UClSRQHOTv8551MUhNrtah2A",
                "title": "Catalina'n\u0131n Kanal\u0131 \u00c7al\u0131nd\u0131. \ud83d\udc94",
                "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta cemile, sevgilim catalina'n\u0131n kanal\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131! aksiyonlu, e\u011flenceli ve gizemli yeni boralo b\u00f6l\u00fcm\u00fc sizlerle!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBjzTt3JNqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBjzTt3JNqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBjzTt3JNqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBjzTt3JNqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBjzTt3JNqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoraLo",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft filmi",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "boralo yeni video",
                    "boralo yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "catalina",
                    "minecraft roleplay",
                    "boralo",
                    "boralo yeni",
                    "minecraft nas\u0131l",
                    "boralo son b\u00f6l\u00fcm",
                    "boralo videolar\u0131",
                    "minecraft yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "mayk\u0131raft",
                    "minecraft son b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft yeni",
                    "minecraft video",
                    "oyun videolar\u0131",
                    "boralo gizemleri",
                    "minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft boralo",
                    "catalina boralo",
                    "catalina kanal\u0131 \u00e7al\u0131nd\u0131",
                    "kanal \u00e7al\u0131nd\u0131"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Catalina'n\u0131n Kanal\u0131 \u00c7al\u0131nd\u0131. \ud83d\udc94",
                    "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta cemile, sevgilim catalina'n\u0131n kanal\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131! aksiyonlu, e\u011flenceli ve gizemli yeni boralo b\u00f6l\u00fcm\u00fc sizlerle!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196967",
                "likeCount": "6442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02FkfhbVwsQi9AY4fKHzsjTyQgs",
            "id": "ZrUXIP3cX8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T18:31:58Z",
                "channelId": "UC3RKsq-8vIjIyrZdYa1AJRQ",
                "title": "\u015eam - THIERRY HENRY (Official Audio)",
                "description": "Klip bug\u00fcn gelmedi\u011fi i\u00e7in kusura bakmay\u0131n.\nHaftaya fc26 \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n \u015ferefine, \u00e7ocukluk kahraman\u0131m Henry reis ad\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131m, 'HARAM' alb\u00fcm\u00fcnden olan bu par\u00e7ay\u0131 \u015fuan payla\u015fmak istedim.\n'HARAM' nerde diye soranlara bu y\u0131l bitmeden sizinle olacak.\nAma \u00f6ncesinde bir ep ve bir mixtape daha var...\nYOK ETMEYE GEL\u0130YORUM!\n(eniyisibenim)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrUXIP3cX8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrUXIP3cX8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrUXIP3cX8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrUXIP3cX8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrUXIP3cX8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISTANBUL TRIP",
                "tags": [
                    "istanbul trip",
                    "no1",
                    "no.1",
                    "xir",
                    "xir g\u00f6kdeniz",
                    "heja",
                    "maestro",
                    "soka\u011f\u0131n r\u00fcyas\u0131",
                    "ashoo",
                    "trip gang"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eam - THIERRY HENRY (Official Audio)",
                    "description": "Klip bug\u00fcn gelmedi\u011fi i\u00e7in kusura bakmay\u0131n.\nHaftaya fc26 \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n \u015ferefine, \u00e7ocukluk kahraman\u0131m Henry reis ad\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131m, 'HARAM' alb\u00fcm\u00fcnden olan bu par\u00e7ay\u0131 \u015fuan payla\u015fmak istedim.\n'HARAM' nerde diye soranlara bu y\u0131l bitmeden sizinle olacak.\nAma \u00f6ncesinde bir ep ve bir mixtape daha var...\nYOK ETMEYE GEL\u0130YORUM!\n(eniyisibenim)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24397",
                "likeCount": "3693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QlklRKqJGvUkHvdFSen1K5ooiyw",
            "id": "tSKxRFzhgIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T14:01:27Z",
                "channelId": "UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg",
                "title": "\u00dcss\u00fcm\u00fcz\u00fcn Alt\u0131nda \u00c7ok Gizli S\u0131\u011f\u0131nak Ke\u015ffettik! #7 \u2753 | Minecraft Zombi Adas\u0131",
                "description": "\ud83d\udca5\u00dcss\u00fcm\u00fcz\u00fcn Alt\u0131nda \u00c7ok Gizli S\u0131\u011f\u0131nak Ke\u015ffettik! #7 \u2753 | Minecraft Zombi Adas\u0131\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a \u202a@LFLN-Ademcan \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @ahmet-minecraft1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nminecraft, minecraft videolar\u0131, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, minecraft film, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, minecraft intikam, minecraft efsaneleri, minecraft korku, minecraft gizem, minecraft e\u011flence, EmirhanCTN, minecraft intikam hikayesi, minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e, minecraft roleplay, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131, minecraft t\u00fcrkiye, minecraft challenge, minecraft mods\n\n#minecraft #minecraftt\u00fcrk\u00e7e #emirhanctn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKxRFzhgIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKxRFzhgIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKxRFzhgIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKxRFzhgIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKxRFzhgIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft film",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor",
                    "minecraft intikam",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "minecraft korku",
                    "minecraft gizem",
                    "EmirhanCTN",
                    "minecraft intikam hikayesi",
                    "minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft roleplay",
                    "minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131",
                    "emirhanctn yeni seri",
                    "emirhanctn zombi adas\u0131",
                    "zombi adas\u0131",
                    "zombi adas\u0131 yeni",
                    "minecraft zombi",
                    "zombi adas\u0131 7"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcss\u00fcm\u00fcz\u00fcn Alt\u0131nda \u00c7ok Gizli S\u0131\u011f\u0131nak Ke\u015ffettik! #7 \u2753 | Minecraft Zombi Adas\u0131",
                    "description": "\ud83d\udca5\u00dcss\u00fcm\u00fcz\u00fcn Alt\u0131nda \u00c7ok Gizli S\u0131\u011f\u0131nak Ke\u015ffettik! #7 \u2753 | Minecraft Zombi Adas\u0131\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a \u202a@LFLN-Ademcan \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @ahmet-minecraft1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nminecraft, minecraft videolar\u0131, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, minecraft film, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, minecraft intikam, minecraft efsaneleri, minecraft korku, minecraft gizem, minecraft e\u011flence, EmirhanCTN, minecraft intikam hikayesi, minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e, minecraft roleplay, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131, minecraft t\u00fcrkiye, minecraft challenge, minecraft mods\n\n#minecraft #minecraftt\u00fcrk\u00e7e #emirhanctn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173426",
                "likeCount": "4039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TLRTsZAJvMa1XogglXgSpViJug",
            "id": "2LJ3erxImzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:11:01Z",
                "channelId": "UCPnYoF9Vp5_a_q6jGsHc4gA",
                "title": "Yanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar (Remix)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nYanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar (Remix) \u00b7 Kamuran Akkor \u00b7 G\u00f6n\u00fcl \u015een \u00b7 Atilla Alpsakarya\n\nYanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar\n\n\u2117 2025 De-Ka Yap\u0131mcilik Paz.\n\nReleased on: 2025-09-06\n\nProducer: De-Ka Yapimcilik paz.\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LJ3erxImzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LJ3erxImzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LJ3erxImzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LJ3erxImzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LJ3erxImzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u00e2muran Akkor - Topic",
                "tags": [
                    "Kamuran Akkor",
                    "G\u00f6n\u00fcl \u015een",
                    "Atilla Alpsakarya",
                    "Yanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar (Remix)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nYanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar (Remix) \u00b7 Kamuran Akkor \u00b7 G\u00f6n\u00fcl \u015een \u00b7 Atilla Alpsakarya\n\nYanl\u0131\u015f Ad\u0131mlar\n\n\u2117 2025 De-Ka Yap\u0131mcilik Paz.\n\nReleased on: 2025-09-06\n\nProducer: De-Ka Yapimcilik paz.\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26239",
                "likeCount": "263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7PGkaz6JRU3Z8b4EwWWu3Fszjw",
            "id": "F34gOT_vxFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T14:00:19Z",
                "channelId": "UCe7YQBoHBSAOwUiMQFrdq8Q",
                "title": "S\u0130VR\u0130 HASANIN H\u0130KAYES\u0130! | MOUNT & BLADE BANNERLORD | B\u00d6L\u00dcM 1 | SEZON 3 |",
                "description": "Videoyu be\u011fenip abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Keyifli seyirler. :)\n\nBu videoda i\u015f birli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal medya hesaplar\u0131mdan beni takip etmeyi unutma;\n\u25a0 Kick Kanal\u0131m \u2192 https://kick.com/rraenee\n\u25a0 VLOG Kanal\u0131m \u2192    / @merdobey  \n\u25a0 Shorts Kanal\u0131m \u2192    / @rraeneeshorts  \n\u25a0 Twitch \u2192  https://bit.ly/3EIhnOU\n\u25a0 Instagram \u2192  https://bit.ly/3vJIW6e\n\u25a0 Discord \u2192  https://bit.ly/39k6J5r\nOynatma Listeleri;\n\n\u25a0 VLOG \u2192 https://bit.ly/3xPKo9S\n\u25a0 T\u00fcm\u00fc \u2192 https://bit.ly/38iuCtp\n\n#rraenee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F34gOT_vxFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F34gOT_vxFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F34gOT_vxFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F34gOT_vxFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F34gOT_vxFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RRaenee",
                "tags": [
                    "rraenee",
                    "rraenee twitch",
                    "rraene",
                    "twitch",
                    "rraenee oynuyor",
                    "rraenee oyun kesitleri",
                    "rraenee elraen",
                    "teamelraenn",
                    "team elraenn",
                    "rraenee twitch t\u00fcrkiye",
                    "oyun",
                    "oyunlar",
                    "t\u00fcrk\u00e7e oyunlar",
                    "streammer",
                    "mert",
                    "mert y\u0131lmaz",
                    "twitch streammer",
                    "rraenee bannerlord",
                    "rraenee bannerlord oynuyor",
                    "rraenee mount and blade",
                    "rraenee mount and blade bannerlord",
                    "rraenee mb bannerlord",
                    "bannerlord",
                    "rraenee bannerlord mod",
                    "bannerlord mods",
                    "mb bannerlord mods",
                    "mount and blade"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "S\u0130VR\u0130 HASANIN H\u0130KAYES\u0130! | MOUNT & BLADE BANNERLORD | B\u00d6L\u00dcM 1 | SEZON 3 |",
                    "description": "Videoyu be\u011fenip abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Keyifli seyirler. :)\n\nBu videoda i\u015f birli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal medya hesaplar\u0131mdan beni takip etmeyi unutma;\n\u25a0 Kick Kanal\u0131m \u2192 https://kick.com/rraenee\n\u25a0 VLOG Kanal\u0131m \u2192    / @merdobey  \n\u25a0 Shorts Kanal\u0131m \u2192    / @rraeneeshorts  \n\u25a0 Twitch \u2192  https://bit.ly/3EIhnOU\n\u25a0 Instagram \u2192  https://bit.ly/3vJIW6e\n\u25a0 Discord \u2192  https://bit.ly/39k6J5r\nOynatma Listeleri;\n\n\u25a0 VLOG \u2192 https://bit.ly/3xPKo9S\n\u25a0 T\u00fcm\u00fc \u2192 https://bit.ly/38iuCtp\n\n#rraenee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128187",
                "likeCount": "7981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0gcrKXArGXvZPaMJPEvQXpqdGG8",
            "id": "KOfitk5iUA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T15:03:28Z",
                "channelId": "UCZpmeLoLLb3vmxgscRyLPgw",
                "title": "Hako diyorlar",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nHako diyorlar \u00b7 BLOK3 \u00b7 aykich \u00b7 batusantana \u00b7 syflex \u2671\n\nVirt\u00fc\u00f6z\n\n\u2117 AR Music, Under Exclusive License To Varlian, LLC\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Hakan Aydin\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Hakan Aydin\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOfitk5iUA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOfitk5iUA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOfitk5iUA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOfitk5iUA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOfitk5iUA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blok3 - Topic",
                "tags": [
                    "BLOK3",
                    "aykich",
                    "batusantana",
                    "syflex \u2671",
                    "Virt\u00fc\u00f6z",
                    "Hako diyorlar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hako diyorlar",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nHako diyorlar \u00b7 BLOK3 \u00b7 aykich \u00b7 batusantana \u00b7 syflex \u2671\n\nVirt\u00fc\u00f6z\n\n\u2117 AR Music, Under Exclusive License To Varlian, LLC\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Hakan Aydin\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Hakan Aydin\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223006",
                "likeCount": "1067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wOiMYqiWvwGqrPMZWWGgGYr-wrE",
            "id": "bKDPhr3ldxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T14:30:29Z",
                "channelId": "UCjHM4a_8BaGVtC4SgFk9DOw",
                "title": "ARTIK SPOR SALONU FOB\u0130M DE VAR... | The Night Gym",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKDPhr3ldxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKDPhr3ldxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKDPhr3ldxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKDPhr3ldxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKDPhr3ldxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baldiback",
                "tags": [
                    "korku",
                    "korku oyunu",
                    "korkun\u00e7 oyun",
                    "indie korku",
                    "indie korku oyunu",
                    "baldiback korku",
                    "baldiback indie korku oyunu",
                    "baldiback",
                    "indie korku oyunu t\u00fcrk\u00e7e",
                    "t\u00fcrk korku",
                    "night gym",
                    "night gym t\u00fcrk\u00e7e",
                    "The Night Gym t\u00fcrk\u00e7e",
                    "The Night Gym"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ARTIK SPOR SALONU FOB\u0130M DE VAR... | The Night Gym",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132207",
                "likeCount": "9765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-D2UQAvQYR8nJi0_sL1qhZrXopk",
            "id": "wuJRJ5rXeU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKw2dEwiKQy567d6QArsOgg",
                "title": "S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - \u015eimdi O Gitti",
                "description": "'\u015eimdi O Gitti' teklisi Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83c\udf42\n\nSpotify: https://l24.im/xP7RyKA\n\nYinede vazge\u00e7miyor zalim\nB\u0131rak\u0131yor bizi ortada\nAc\u0131t\u0131yor art\u0131k bu \u015fehir\nCan\u0131m\u0131 al kurtu ah\n\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\nTabi yans\u0131n k\u00fcl olsun her\u015fey bende hi\u00e7 \u00fcmit kalmad\u0131\nDenedim t\u00fcm yollar\u0131 sana vard\u0131m varmaz olayd\u0131m\nBu g\u00f6n\u00fcl ya\u011fmaland\u0131 bitti sensin bak idam\u0131\nBeni as kalbimden kur\u015fun yiyecek bir yer kalmad\u0131\n\nYinede vazge\u00e7miyor zalim\nB\u0131rak\u0131yor bizi ortada\nAc\u0131t\u0131yor art\u0131k bu \u015fehir\nCan\u0131m\u0131 al kurtu ah\n\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: Samet Karde\u015fler x S\u0131la \u015eahin\nD\u00fczenleme: Denizkan Boz\nMix/Mastering: Bu\u011fra Kunt\nKlarnet: G\u00f6ksun \u00c7avdar\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nVfx : Cihad \u00d6zdede\nSet Photo : Buse Ko\u00e7\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nDigitalPr: Kaanpremium",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuJRJ5rXeU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuJRJ5rXeU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuJRJ5rXeU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuJRJ5rXeU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuJRJ5rXeU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la \u015eahin",
                "tags": [
                    "S\u0131la \u015eahin",
                    "Samet Karde\u015fler",
                    "S\u0131la Samet",
                    "S\u0131la Samet \u015fimdi o gitti",
                    "\u015eimdi O gitti",
                    "ac\u0131t\u0131yor art\u0131k bu \u015fehir",
                    "yinede vazge\u00e7miyor zalim",
                    "bu masal bitti",
                    "2025 arabesk pop",
                    "hit \u015fark\u0131lar",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "yar\u0131m kald\u0131k",
                    "aldan\u0131r\u0131m",
                    "Samet s\u0131la \u015fimdi o gitti",
                    "can\u0131m\u0131 al kurtul ah",
                    "sanmadan git",
                    "sard\u0131m seni",
                    "als\u0131nlar",
                    "t\u00fcrkiyenin en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "t\u00fcrkiye pop\u00fcler m\u00fczik videolar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "Bizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - \u015eimdi O Gitti",
                    "description": "'\u015eimdi O Gitti' teklisi Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83c\udf42\n\nSpotify: https://l24.im/xP7RyKA\n\nYinede vazge\u00e7miyor zalim\nB\u0131rak\u0131yor bizi ortada\nAc\u0131t\u0131yor art\u0131k bu \u015fehir\nCan\u0131m\u0131 al kurtu ah\n\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\nTabi yans\u0131n k\u00fcl olsun her\u015fey bende hi\u00e7 \u00fcmit kalmad\u0131\nDenedim t\u00fcm yollar\u0131 sana vard\u0131m varmaz olayd\u0131m\nBu g\u00f6n\u00fcl ya\u011fmaland\u0131 bitti sensin bak idam\u0131\nBeni as kalbimden kur\u015fun yiyecek bir yer kalmad\u0131\n\nYinede vazge\u00e7miyor zalim\nB\u0131rak\u0131yor bizi ortada\nAc\u0131t\u0131yor art\u0131k bu \u015fehir\nCan\u0131m\u0131 al kurtu ah\n\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\u015eimdi o gitti can\u0131m gitti\nYar\u0131m kald\u0131k bu masal bitti\n\u00d6z\u00fcr dilemedin \u015fu h\u0131rs\u0131ndan \nBizde vakit ayr\u0131l\u0131k vakti\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: Samet Karde\u015fler x S\u0131la \u015eahin\nD\u00fczenleme: Denizkan Boz\nMix/Mastering: Bu\u011fra Kunt\nKlarnet: G\u00f6ksun \u00c7avdar\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nVfx : Cihad \u00d6zdede\nSet Photo : Buse Ko\u00e7\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nDigitalPr: Kaanpremium"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1000897",
                "likeCount": "17898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ErlbUIbw4l4j1t66EUAudtgvOMo",
            "id": "GgnY_HzIor8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T12:16:31Z",
                "channelId": "UCNdtVmqxTbuxDCcc_KPKYjQ",
                "title": "Tsunami Geliyor Ka\u00e7\u0131n",
                "description": "Umar\u0131m videoyu be\u011fenmi\u015fsinizdir :D Kanala abone de\u011filseniz abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\nOynad\u0131\u011f\u0131m videolar: @VRPlanetStories360 \n\u26a1ABONE OLUN: https://www.youtube.com/iplusd?sub_confirmation=1\n\ud83d\udea9DISCORD'A GEL\u0130N: https://discord.gg/4jxzdQVcWE\n\n\ud83d\udd25T\u00dcM V\u0130DEOLARIM:  https://www.youtube.com/watch?v=-Cttue6qKt4&list=PLrG_rYbyQVtkmgZjIqCJ3R6iC0UTogFee\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iplusdvr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iplusdvr\nKick: https://kick.com/iplusd\n\n\u0130leti\u015fim ve Sponsorluk: iplusdinfo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgnY_HzIor8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgnY_HzIor8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgnY_HzIor8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgnY_HzIor8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgnY_HzIor8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iplusd VR",
                "tags": [
                    "iplusd",
                    "iplusd vr",
                    "t\u00fcrk\u00e7e vr",
                    "vr",
                    "komik",
                    "oyun"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tsunami Geliyor Ka\u00e7\u0131n",
                    "description": "Umar\u0131m videoyu be\u011fenmi\u015fsinizdir :D Kanala abone de\u011filseniz abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\nOynad\u0131\u011f\u0131m videolar: @VRPlanetStories360 \n\u26a1ABONE OLUN: https://www.youtube.com/iplusd?sub_confirmation=1\n\ud83d\udea9DISCORD'A GEL\u0130N: https://discord.gg/4jxzdQVcWE\n\n\ud83d\udd25T\u00dcM V\u0130DEOLARIM:  https://www.youtube.com/watch?v=-Cttue6qKt4&list=PLrG_rYbyQVtkmgZjIqCJ3R6iC0UTogFee\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iplusdvr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iplusdvr\nKick: https://kick.com/iplusd\n\n\u0130leti\u015fim ve Sponsorluk: iplusdinfo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469979",
                "likeCount": "3630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C5YA75IjWB8Q43b_NZLmn2EoGSQ",
            "id": "Okc02SpDLY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:04:04Z",
                "channelId": "UCeVa1IYkE6o31qoJ1MCqSRg",
                "title": "Seninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f",
                "description": "Provided to YouTube by Dark'n Dark Music\n\nSeninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f \u00b7 Alaaddin Erg\u00fcn\n\nSeninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f\n\n\u2117 Dark'n Dark Music\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Dark'n Dark Music\nComposer: Yakup Ekinci\nLyricist: Yakup Ekinci\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Okc02SpDLY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Okc02SpDLY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Okc02SpDLY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Okc02SpDLY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Okc02SpDLY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alaaddin Erg\u00fcn - Topic",
                "tags": [
                    "Alaaddin Erg\u00fcn",
                    "Seninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Seninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f",
                    "description": "Provided to YouTube by Dark'n Dark Music\n\nSeninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f \u00b7 Alaaddin Erg\u00fcn\n\nSeninde A\u015fk\u0131n Yalanm\u0131\u015f\n\n\u2117 Dark'n Dark Music\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Dark'n Dark Music\nComposer: Yakup Ekinci\nLyricist: Yakup Ekinci\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112076",
                "likeCount": "1416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUjU_cRSgulKQiegwDICeGMqrNY",
            "id": "2yQxDL4k3T0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T14:56:38Z",
                "channelId": "UCXin0u5SrVEBjn5LhOoG97A",
                "title": "GTA 6 ve \u0130PTAL ED\u0130LEN H\u0130KAYES\u0130! B\u0130R KR\u0130ZE YOL A\u00c7TI (S\u00d6YLENT\u0130)",
                "description": "GTA 6 i\u00e7in \u00e7\u0131kan ciddi s\u00f6ylentilere g\u00f6re oyunun hikayesi birka\u00e7 kez iptal edilip ba\u015ftan tasarlanm\u0131\u015f. Bu durumun sonucunda da i\u015ften ayr\u0131l\u0131klar meydana gelmi\u015f deniliyor. Biz de bu konuya giriyoruz. Sonras\u0131nda da Dragon Age Veilguard ile ak\u0131yoruz! Orada da garip i\u015fler var \u00e7\u00fcnk\u00fc.\n\nNVIDIA ile g\u00fc\u00e7lendirilmi\u015f kasaya bakmak i\u00e7in:\nhttps://www.vatanbilgisayar.com/nvidia-geforce-rtx-game-changer\n\nDakikalar:\n00:00 GTA 6 mevzusu\n1:38 \u0130ptal Edilen \u0130lk Senaryo\n03:46 \u0130ptal Olan Di\u011fer Senaryolar\n05:09 Dan Houser\u2019\u0131n Ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131\n06:48 Ayr\u0131l\u0131k Sonras\u0131 Dan Houser ve GTA 6\n08:47 Pandemi ve \u00c7\u0131k\u0131\u015f Tarihi\n09:50 EK B\u0130LG\u0130\n10:22 Sponsor\n11:46 Bir Ba\u015fka Batan Oyun\n14:05 Dragon Age Veilguard\u2019\u0131n Geli\u015ftirme S\u00fcreci\n16:48 Dragon Age Veilguard\u2019\u0131n \u00c7\u0131k\u0131\u015f\u0131\n\nGTA 6 Fan Yap\u0131m\u0131 g\u00f6rseller credits:\nMarko Dje\u0161ka art\nHyanide\nFlorent Pannier\n\nGTA 6 i\u00e7in beklentiler devam ederken b\u00f6yle kar\u0131\u015f\u0131k mevzular\u0131n oyunla ilgili baz\u0131 kesimleri hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na u\u011fratabilece\u011fini tahmin ediyorum. \u00d6zellikle i\u015fin hikaye k\u0131sm\u0131n\u0131 bekleyen ciddi say\u0131da oyucu da var. Ben \u015fahsen, teknik taraftan y\u00fczde y\u00fcz eminim, Rockstar a\u011fz\u0131m\u0131z\u0131n sular\u0131n\u0131 ak\u0131tacak bir seviye getirecektir. Ama RDR2 kafas\u0131nda m\u0131 yoksa GTA 5 kafas\u0131nda m\u0131 hikaye g\u00f6rece\u011fiz onu hala anlamak \u00e7ok m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil. Ama i\u00e7imden bir ses hala RDR 2'ye daha yak\u0131n olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. Fragman o havay\u0131 verdi bence.\n\n#oyun #gta6 #eniskirazoglu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yQxDL4k3T0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yQxDL4k3T0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yQxDL4k3T0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yQxDL4k3T0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yQxDL4k3T0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enis Kirazoglu",
                "tags": [
                    "enis kirazo\u011flu",
                    "yeni oyunlar",
                    "gta 6",
                    "grand theft auto",
                    "oyun belgeseli",
                    "a\u00e7\u0131k d\u00fcnya oyunu",
                    "pc oyunu",
                    "enis kirazoglu",
                    "enis",
                    "pc oyunlar\u0131",
                    "steam",
                    "rpg",
                    "rol yapma oyunu",
                    "aksiyon oyunu",
                    "macera oyunu",
                    "\u00e7\u0131kacak oyunlar",
                    "2025 oyunlar\u0131",
                    "2024 oyunlar\u0131",
                    "2026 oyunlar\u0131",
                    "en iyi oyunlar",
                    "en e\u011flenceli oyunlar",
                    "e\u011flenceli oyun",
                    "komik oyun",
                    "oyun haberleri",
                    "oyun",
                    "playstation 5",
                    "ps5",
                    "xbox",
                    "xbox oyunlar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e oyunlar",
                    "t\u00fcrk oyun"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 ve \u0130PTAL ED\u0130LEN H\u0130KAYES\u0130! B\u0130R KR\u0130ZE YOL A\u00c7TI (S\u00d6YLENT\u0130)",
                    "description": "GTA 6 i\u00e7in \u00e7\u0131kan ciddi s\u00f6ylentilere g\u00f6re oyunun hikayesi birka\u00e7 kez iptal edilip ba\u015ftan tasarlanm\u0131\u015f. Bu durumun sonucunda da i\u015ften ayr\u0131l\u0131klar meydana gelmi\u015f deniliyor. Biz de bu konuya giriyoruz. Sonras\u0131nda da Dragon Age Veilguard ile ak\u0131yoruz! Orada da garip i\u015fler var \u00e7\u00fcnk\u00fc.\n\nNVIDIA ile g\u00fc\u00e7lendirilmi\u015f kasaya bakmak i\u00e7in:\nhttps://www.vatanbilgisayar.com/nvidia-geforce-rtx-game-changer\n\nDakikalar:\n00:00 GTA 6 mevzusu\n1:38 \u0130ptal Edilen \u0130lk Senaryo\n03:46 \u0130ptal Olan Di\u011fer Senaryolar\n05:09 Dan Houser\u2019\u0131n Ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131\n06:48 Ayr\u0131l\u0131k Sonras\u0131 Dan Houser ve GTA 6\n08:47 Pandemi ve \u00c7\u0131k\u0131\u015f Tarihi\n09:50 EK B\u0130LG\u0130\n10:22 Sponsor\n11:46 Bir Ba\u015fka Batan Oyun\n14:05 Dragon Age Veilguard\u2019\u0131n Geli\u015ftirme S\u00fcreci\n16:48 Dragon Age Veilguard\u2019\u0131n \u00c7\u0131k\u0131\u015f\u0131\n\nGTA 6 Fan Yap\u0131m\u0131 g\u00f6rseller credits:\nMarko Dje\u0161ka art\nHyanide\nFlorent Pannier\n\nGTA 6 i\u00e7in beklentiler devam ederken b\u00f6yle kar\u0131\u015f\u0131k mevzular\u0131n oyunla ilgili baz\u0131 kesimleri hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131na u\u011fratabilece\u011fini tahmin ediyorum. \u00d6zellikle i\u015fin hikaye k\u0131sm\u0131n\u0131 bekleyen ciddi say\u0131da oyucu da var. Ben \u015fahsen, teknik taraftan y\u00fczde y\u00fcz eminim, Rockstar a\u011fz\u0131m\u0131z\u0131n sular\u0131n\u0131 ak\u0131tacak bir seviye getirecektir. Ama RDR2 kafas\u0131nda m\u0131 yoksa GTA 5 kafas\u0131nda m\u0131 hikaye g\u00f6rece\u011fiz onu hala anlamak \u00e7ok m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil. Ama i\u00e7imden bir ses hala RDR 2'ye daha yak\u0131n olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. Fragman o havay\u0131 verdi bence.\n\n#oyun #gta6 #eniskirazoglu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "556825",
                "likeCount": "27153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eE7OdYaWjBsbIJrhyqQWgltutts",
            "id": "5nn8TmxTOmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:00:16Z",
                "channelId": "UCMac6kn7fzXcR64qASs-qtw",
                "title": "Derin Duygular (Yeni Versiyon)",
                "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nDerin Duygular (Yeni Versiyon) \u00b7 \u00d6zcan Deniz \u00b7 \u00d6zcan Deniz \u00b7 \u00d6zcan Deniz \u00b7 \u00d6zcan Deniz\n\nArabesk\n\n\u2117 19 Medya Prod\u00fcksiyon & DMC\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nn8TmxTOmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nn8TmxTOmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nn8TmxTOmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nn8TmxTOmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nn8TmxTOmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6zcan Deniz - Topic",
                "tags": [
                    "\u00d6zcan Deniz",
                    "Arabesk",
                    "Derin Duygular"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Derin Duygular (Yeni Versiyon)",
                    "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nDerin Duygular (Yeni Versiyon) \u00b7 \u00d6zcan Deniz \u00b7 \u00d6zcan Deniz \u00b7 \u00d6zcan Deniz \u00b7 \u00d6zcan Deniz\n\nArabesk\n\n\u2117 19 Medya Prod\u00fcksiyon & DMC\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7472",
                "likeCount": "174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "auRBZEbG63QTas6zcQ88zkIWrLg",
            "id": "Dprt-IJhlUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T16:05:38Z",
                "channelId": "UC1WPpGXSgMlKBJx9u8ovXxA",
                "title": "KOM\u015eUMA 403.000 TL OYUN B\u0130LG\u0130SAYARI TOPLADIM @AyniSinemalar | UNLOST",
                "description": "Selamlar dostlar en sevdi\u011fim kom\u015fum \u00c7a\u011fr\u0131 'Hype' Erg\u00fcn'e yepyeni bir sistem toplad\u0131m. S\u00fcrekli mangal yay\u0131nlar\u0131nda bulu\u015fuyorduk, bir g\u00fcn bilgisayar\u0131na bak\u0131nca \"Bunu yenisiyle de\u011fi\u015fmemiz laz\u0131m!\" dedim. Performans canavar\u0131 Gigabyte'\u0131n 5090 ekran kart\u0131 ve AMD Ryzen 9 9950X3D i\u015flemcisi ile rekor k\u0131ran harika bir bilgisayar toplad\u0131k. \u00dcstelik \u00c7a\u011fr\u0131 BenQ Zowie 600Hz monit\u00f6rde de deneyimledi. Ayr\u0131ca sizler i\u00e7in CS2 ve Cyberpunk 2077'de FPS testleri de yapt\u0131k. Bu tarz videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in be\u011fenmeyi ve muhabbet i\u00e7in Discord'a gelmeyi unutmay\u0131n \u2665\ufe0f\n\nBu videoda gamersarena ile i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal Medya hesaplar\u0131m\u0131 takip etmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:\nKick \u25ba https://www.kick.com/unlost\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/unlostv\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/unlost\nTwitter \u25ba https://x.com/unlostv\nFacebook(Sayfa) \u25ba https://www.facebook.com/UNLOSTAD\nSteam \u25ba http://steamcommunity.com/groups/unlostv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dprt-IJhlUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dprt-IJhlUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dprt-IJhlUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dprt-IJhlUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dprt-IJhlUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unlostv",
                "tags": [
                    "unlost",
                    "cantu\u011f \u00f6zsoy",
                    "cantu\u011f unlost \u00f6zsoy",
                    "half life",
                    "half life t\u00fcrkiye \u015fampiyonu",
                    "cantu\u011f \u00f6zs\u00f6y",
                    "cantu\u011f unlost \u00f6zs\u00f6y",
                    "akvaryum kasa",
                    "cs2",
                    "cs2 fps artt\u0131rma",
                    "cs2 test",
                    "cyberpunk 2077 fps",
                    "yay\u0131nc\u0131 bilgisayar\u0131",
                    "fiyat performans pc",
                    "oyun bilgisayar\u0131",
                    "unlost x",
                    "unlost eco",
                    "unlost bilgisayar",
                    "\u00e7a\u011fr\u0131 erg\u00fcn",
                    "\u00e7a\u011fr\u0131 hype erg\u00fcn",
                    "hype",
                    "aynisinemalar",
                    "hype e\u011flenceli",
                    "hype yeni pc",
                    "gta 5",
                    "gamers arena unlost",
                    "cyberpunk 2077",
                    "hype unlost",
                    "windows h\u0131zland\u0131rma",
                    "unlost aynisinemalar",
                    "400k pc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KOM\u015eUMA 403.000 TL OYUN B\u0130LG\u0130SAYARI TOPLADIM @AyniSinemalar | UNLOST",
                    "description": "Selamlar dostlar en sevdi\u011fim kom\u015fum \u00c7a\u011fr\u0131 'Hype' Erg\u00fcn'e yepyeni bir sistem toplad\u0131m. S\u00fcrekli mangal yay\u0131nlar\u0131nda bulu\u015fuyorduk, bir g\u00fcn bilgisayar\u0131na bak\u0131nca \"Bunu yenisiyle de\u011fi\u015fmemiz laz\u0131m!\" dedim. Performans canavar\u0131 Gigabyte'\u0131n 5090 ekran kart\u0131 ve AMD Ryzen 9 9950X3D i\u015flemcisi ile rekor k\u0131ran harika bir bilgisayar toplad\u0131k. \u00dcstelik \u00c7a\u011fr\u0131 BenQ Zowie 600Hz monit\u00f6rde de deneyimledi. Ayr\u0131ca sizler i\u00e7in CS2 ve Cyberpunk 2077'de FPS testleri de yapt\u0131k. Bu tarz videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in be\u011fenmeyi ve muhabbet i\u00e7in Discord'a gelmeyi unutmay\u0131n \u2665\ufe0f\n\nBu videoda gamersarena ile i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal Medya hesaplar\u0131m\u0131 takip etmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:\nKick \u25ba https://www.kick.com/unlost\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/unlostv\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/unlost\nTwitter \u25ba https://x.com/unlostv\nFacebook(Sayfa) \u25ba https://www.facebook.com/UNLOSTAD\nSteam \u25ba http://steamcommunity.com/groups/unlostv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259517",
                "likeCount": "14804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RyxqrhfdOWCMFfc86a1AKF5eLiM",
            "id": "KZyL9xW6Zp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:02:27Z",
                "channelId": "UCQwSf5H2-NGV29JXfua9QBA",
                "title": "\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim",
                "description": "Provided to YouTube by Sinan Toprak M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\n\n\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim \u00b7 Fatih Bulut\n\n\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim\n\n\u2117 Sinan Toprak M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: Sinan Toprak\nSound Engineer: Sinan Toprak\nComposer: Sinan Toprak\nLyricist: Sinan Toprak\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZyL9xW6Zp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZyL9xW6Zp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZyL9xW6Zp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZyL9xW6Zp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZyL9xW6Zp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fatih Bulut - Topic",
                "tags": [
                    "Fatih Bulut",
                    "\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim",
                    "description": "Provided to YouTube by Sinan Toprak M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\n\n\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim \u00b7 Fatih Bulut\n\n\u00dcz\u00fcml\u00fc Kekim\n\n\u2117 Sinan Toprak M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: Sinan Toprak\nSound Engineer: Sinan Toprak\nComposer: Sinan Toprak\nLyricist: Sinan Toprak\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10342",
                "likeCount": "256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fBM7l9EoF6CwbP2K5TN86L0ARb0",
            "id": "Z3Dr0EA46mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T12:11:00Z",
                "channelId": "UCOsvKKA3QwPV2Wo05q2m8tg",
                "title": "YEN\u0130 KASLARIMLA KIZ HAYRANIM ECE'yi ETK\u0130LED\u0130M! \ud83d\ude31\ud83d\udcaa Minecraft",
                "description": "YEN\u0130 KASLARIMLA KIZ HAYRANIM ECE'yi ETK\u0130LED\u0130M! \ud83d\ude31\ud83d\udcaa Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft k\u0131z hayran, minecraft hayran, minecraft kasl\u0131, enes arslan kasl\u0131, minecraft komik\n#minecraft #enesarslan #oyun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3Dr0EA46mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3Dr0EA46mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3Dr0EA46mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3Dr0EA46mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3Dr0EA46mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enes Arslan",
                "tags": [
                    "enes arslan",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft maceralar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "enes arslan ailesi",
                    "enes arslan yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft hikaye",
                    "minecraft kasl\u0131",
                    "minecraft k\u0131z hayran",
                    "bebek sonic",
                    "enes arslan k\u0131z hayran",
                    "enes arslan kasl\u0131",
                    "kasl\u0131 enes",
                    "minecraft kas modu",
                    "minecraft k\u0131z",
                    "enes arslan k\u0131z",
                    "minecraft k\u0131z hayran\u0131m",
                    "YEN\u0130 KASLARIMLA KIZ HAYRANIM ECE'yi ETK\u0130LED\u0130M!",
                    "minecraft roleplay",
                    "minecraft a\u015fk videolar\u0131"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "YEN\u0130 KASLARIMLA KIZ HAYRANIM ECE'yi ETK\u0130LED\u0130M! \ud83d\ude31\ud83d\udcaa Minecraft",
                    "description": "YEN\u0130 KASLARIMLA KIZ HAYRANIM ECE'yi ETK\u0130LED\u0130M! \ud83d\ude31\ud83d\udcaa Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft k\u0131z hayran, minecraft hayran, minecraft kasl\u0131, enes arslan kasl\u0131, minecraft komik\n#minecraft #enesarslan #oyun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117698",
                "likeCount": "1153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bSc2JfM-OgKVgVgeltPtgLY-CUs",
            "id": "2SzbKXtqKx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:10Z",
                "channelId": "UC0VIJkM1oFLtiPWf51iQW-g",
                "title": "Merve \u00d6zbey - Vicdan\u0131n Affetsin (Prod. Mert Tun\u00e7) | Afro House",
                "description": "Mert Tun\u00e7's Afro House remix of \"Merve \u00d6zbey - Helal Ettim\" is now available for music enthusiasts. This special remix offers an unforgettable experience with its energetic rhythms and deep atmosphere.\n\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/intl-tr/artist/79jytfsUwKuHY0GKpRCgcX?si=E7IjPN50SgqYSVyC6q981w\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in:  https://music.apple.com/gr/artist/mert-tun%C3%A7/1800517158\n\nProduced by: Mert Tun\u00e7\nMix & Mastering: Servet Tun\u00e7\nVokal: Vicdan\u0131n Affetsin\n\nMert Tun\u00e7 Social Media:\nhttps://www.instagram.com/merttunc.resmi\nhttps://www.tiktok.com/@merttunc04\nContact: info@tncrecords.com \n\nMixed Music Performing \u00a9 2025\n\n#MertTun\u00e7 #Merve\u00d6zbey #Vicdan\u0131nAffetsin #AfroHouse #Turkish #Remix #Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SzbKXtqKx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SzbKXtqKx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SzbKXtqKx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SzbKXtqKx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2SzbKXtqKx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mert Tun\u00e7",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Merve \u00d6zbey - Vicdan\u0131n Affetsin (Prod. Mert Tun\u00e7) | Afro House",
                    "description": "Mert Tun\u00e7's Afro House remix of \"Merve \u00d6zbey - Helal Ettim\" is now available for music enthusiasts. This special remix offers an unforgettable experience with its energetic rhythms and deep atmosphere.\n\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/intl-tr/artist/79jytfsUwKuHY0GKpRCgcX?si=E7IjPN50SgqYSVyC6q981w\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in:  https://music.apple.com/gr/artist/mert-tun%C3%A7/1800517158\n\nProduced by: Mert Tun\u00e7\nMix & Mastering: Servet Tun\u00e7\nVokal: Vicdan\u0131n Affetsin\n\nMert Tun\u00e7 Social Media:\nhttps://www.instagram.com/merttunc.resmi\nhttps://www.tiktok.com/@merttunc04\nContact: info@tncrecords.com \n\nMixed Music Performing \u00a9 2025\n\n#MertTun\u00e7 #Merve\u00d6zbey #Vicdan\u0131nAffetsin #AfroHouse #Turkish #Remix #Music"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80567",
                "likeCount": "530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hNJIRXM91Lhv36W3gtHOCWb70tk",
            "id": "QCQISz_QHPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T13:00:58Z",
                "channelId": "UCtoOjE39edkl0CRcSu_EbXg",
                "title": "Minecraft One Block BABY BRAINROT olarak Trolledim!",
                "description": "Minecraft One Block BABY BRAINROT olarak Trolledim!\n\nMinecraft\u2019ta BABY BRAINROT oldum ve arkada\u015flar\u0131m\u0131 One Block ile trolledim! Bu k\u00fc\u00e7\u00fck ama \u00e7\u0131lg\u0131n Brainrot\u2019un \u00f6zel g\u00fc\u00e7lerini kullanarak arkada\u015flar\u0131m\u0131n d\u00fcnyas\u0131na gizlice girdim ve onlar\u0131 \u015fok ettim. Evlerini y\u0131kt\u0131m ve yemeklerini \u00e7ald\u0131m! Sizce beni tan\u0131yabilecekler mi?\n\nE\u011fer Minecraft\u2019ta troll videolar\u0131n\u0131 seviyorsan\u0131z bu videoyu ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. Daha fazla Minecraft troll, roleplay ve e\u011flenceli i\u00e7erik i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\n#Moni #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQISz_QHPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQISz_QHPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQISz_QHPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQISz_QHPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQISz_QHPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moni",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "moni",
                    "lia",
                    "moni ve lia",
                    "lia ve moni",
                    "\u00e7ocuk videolar\u0131",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "Minecraft Baby Brainrot",
                    "Minecraft troll videolar\u0131",
                    "arkada\u015flar\u0131m\u0131 trolledim",
                    "Minecraft roleplay",
                    "komik Minecraft anlar\u0131",
                    "Brainrot Minecraft",
                    "baby brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft One Block BABY BRAINROT olarak Trolledim!",
                    "description": "Minecraft One Block BABY BRAINROT olarak Trolledim!\n\nMinecraft\u2019ta BABY BRAINROT oldum ve arkada\u015flar\u0131m\u0131 One Block ile trolledim! Bu k\u00fc\u00e7\u00fck ama \u00e7\u0131lg\u0131n Brainrot\u2019un \u00f6zel g\u00fc\u00e7lerini kullanarak arkada\u015flar\u0131m\u0131n d\u00fcnyas\u0131na gizlice girdim ve onlar\u0131 \u015fok ettim. Evlerini y\u0131kt\u0131m ve yemeklerini \u00e7ald\u0131m! Sizce beni tan\u0131yabilecekler mi?\n\nE\u011fer Minecraft\u2019ta troll videolar\u0131n\u0131 seviyorsan\u0131z bu videoyu ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. Daha fazla Minecraft troll, roleplay ve e\u011flenceli i\u00e7erik i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\n#Moni #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134215",
                "likeCount": "1098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_YirGH_GAChORo2ecc26ai-bCYA",
            "id": "EQBVjwXZ7GY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T21:00:06Z",
                "channelId": "UC2ihHCatT05__D0jE3dVTPg",
                "title": "Amo988 - Sar Zaman\u0131m\u0131z\u0131 Geriye (Official Visulaizer)",
                "description": "Amo988\u2019in \u201cSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 geriye\u201d single\u2019\u0131 ETL Records etiketiyle yay\u0131nda\u2026\n\nLyrics & Music by Amo988\nProduced by Sezer Din\u00e7\nVideo by Brizzyworld\nExecutive Producer Emrah Hocao\u011flu\n\n\u25baFollow Amo988\n\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@988amo\nInstagram:   https://www.instagram.com/amo988_/\n\nLyrics: \n[Chorus]\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\n[Verse 1]\nSeni kaybederim diye ben \u00e7ok korktum\nG\u00f6zlerimi bi\u2019 a\u00e7t\u0131m, yoksun\nBana bunu niye yapt\u0131n, oldu mu?\nSana de\u011fil, ben kendime sordum\n\u201cDinle beni\u201d dedin, dinledim\nSadece anla\u015f\u0131lmak istedin\nHer \u015fey yapt\u0131m ama yetmedi\nHepsi bahane\n[Chorus]\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\n[Verse 2]\nBen t\u00fcm hatay\u0131 kendimde arad\u0131m hep\nK\u0131rd\u0131n sen, te\u015fekk\u00fcr ettim de\nYanl\u0131\u015f\u0131 sen yapt\u0131n, \u00f6zr\u00fcn\u00fc diledim ben\nHaberin yok kederimden, ben sustum hep\nHayat\u0131m\u0131n oyunu son bir el\nSeni \u00fczmek gelmedi be i\u00e7imden\nSeni hi\u00e7 kaybedemem ben\n[Chorus]\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye\u00a0en\u00a0g\u00fczel\u00a0yerine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQBVjwXZ7GY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQBVjwXZ7GY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQBVjwXZ7GY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQBVjwXZ7GY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQBVjwXZ7GY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amo 988",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Amo988 - Sar Zaman\u0131m\u0131z\u0131 Geriye (Official Visulaizer)",
                    "description": "Amo988\u2019in \u201cSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 geriye\u201d single\u2019\u0131 ETL Records etiketiyle yay\u0131nda\u2026\n\nLyrics & Music by Amo988\nProduced by Sezer Din\u00e7\nVideo by Brizzyworld\nExecutive Producer Emrah Hocao\u011flu\n\n\u25baFollow Amo988\n\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@988amo\nInstagram:   https://www.instagram.com/amo988_/\n\nLyrics: \n[Chorus]\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\n[Verse 1]\nSeni kaybederim diye ben \u00e7ok korktum\nG\u00f6zlerimi bi\u2019 a\u00e7t\u0131m, yoksun\nBana bunu niye yapt\u0131n, oldu mu?\nSana de\u011fil, ben kendime sordum\n\u201cDinle beni\u201d dedin, dinledim\nSadece anla\u015f\u0131lmak istedin\nHer \u015fey yapt\u0131m ama yetmedi\nHepsi bahane\n[Chorus]\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\n[Verse 2]\nBen t\u00fcm hatay\u0131 kendimde arad\u0131m hep\nK\u0131rd\u0131n sen, te\u015fekk\u00fcr ettim de\nYanl\u0131\u015f\u0131 sen yapt\u0131n, \u00f6zr\u00fcn\u00fc diledim ben\nHaberin yok kederimden, ben sustum hep\nHayat\u0131m\u0131n oyunu son bir el\nSeni \u00fczmek gelmedi be i\u00e7imden\nSeni hi\u00e7 kaybedemem ben\n[Chorus]\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye en g\u00fczel yerine\nY\u0131pratt\u0131n kendini de, beni de\nBenim d\u00fc\u015flerimde\nHep sensin her gece\nYang\u0131nlar\u0131nda ben k\u00fcl olay\u0131m, olay\u0131m\nD\u00f6nsen de g\u00f6zlerinde kendimi bulay\u0131m\nSar zaman\u0131m\u0131z\u0131 bi\u2019 geriye\nGeriye, geriye\u00a0en\u00a0g\u00fczel\u00a0yerine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20468",
                "likeCount": "1586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "64lnmXiCvyk66ZvsRDGTMn9QWWI",
            "id": "vVHjt9vEYVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:01:30Z",
                "channelId": "UCZFNWv60vxM8dBmGUm7-CIg",
                "title": "Steal a Brainrot'ta SECRET %0.01\u2019lik BRAINROT Yapt\u0131m...",
                "description": "Steal a Brainrot'ta SECRET %0.01\u2019lik BRAINROT Yapt\u0131m...\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Admin Abuse kat\u0131larak Craft Machine kullan\u0131p yeni secret brainrotlar\u0131 elde etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor! Sizce neler olacak? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVHjt9vEYVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVHjt9vEYVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVHjt9vEYVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVHjt9vEYVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVHjt9vEYVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lia",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lia",
                    "liablox",
                    "lia roblox",
                    "roblox lia",
                    "lia ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "lia roblox ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "liya",
                    "liya roblox",
                    "lia moni",
                    "lia film",
                    "lia minecraft",
                    "roblox brainrot",
                    "roblox brainrot \u00e7alma",
                    "brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "roblox brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "roblox brainrot \u00e7al",
                    "roblox brainrot \u00e7al t\u00fcrk\u00e7e",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot t\u00fcrk\u00e7e",
                    "jandel vs sammy",
                    "og brainrot",
                    "new brainrot",
                    "taco luck block",
                    "craft machine",
                    "secret brainrot craft",
                    "admin abuse"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Steal a Brainrot'ta SECRET %0.01\u2019lik BRAINROT Yapt\u0131m...",
                    "description": "Steal a Brainrot'ta SECRET %0.01\u2019lik BRAINROT Yapt\u0131m...\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Admin Abuse kat\u0131larak Craft Machine kullan\u0131p yeni secret brainrotlar\u0131 elde etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor! Sizce neler olacak? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172959",
                "likeCount": "2151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FdbLJpCfy2kf01l7OQ0VorysJNg",
            "id": "i7iBPdUe2-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T16:20:22Z",
                "channelId": "UCmduBlHIIX98XCRP2bJIoSQ",
                "title": "COOOK PARDON (Sar\u0131lara biteriz) (Preview)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCOOOK PARDON (Sar\u0131lara biteriz) (Preview) \u00b7 Lvbel C5 \u00b7 AKDO\n\nCOOOK PARDON\n\n\u2117 Universal Music T\u00fcrkiye; \u2117 2025 EMI - Kent Elektronik Sanayi ve Ticaret A.S.\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nProducer, Mixing Engineer, Mastering Engineer, Synthesizer: AKDO\nRecording Arranger, Vocalist: Lvbel C5\nComposer Lyricist: Lvbel C5\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7iBPdUe2-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7iBPdUe2-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7iBPdUe2-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7iBPdUe2-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7iBPdUe2-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lvbel C5 - Topic",
                "tags": [
                    "Lvbel C5",
                    "AKDO",
                    "COOOK PARDON",
                    "COOOK PARDON (Preview)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "COOOK PARDON (Sar\u0131lara biteriz) (Preview)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCOOOK PARDON (Sar\u0131lara biteriz) (Preview) \u00b7 Lvbel C5 \u00b7 AKDO\n\nCOOOK PARDON\n\n\u2117 Universal Music T\u00fcrkiye; \u2117 2025 EMI - Kent Elektronik Sanayi ve Ticaret A.S.\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nProducer, Mixing Engineer, Mastering Engineer, Synthesizer: AKDO\nRecording Arranger, Vocalist: Lvbel C5\nComposer Lyricist: Lvbel C5\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63781",
                "likeCount": "2309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7khpOP29BAC_v0jYtZAgR-qaC4c",
            "id": "WvULyT20b78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T15:57:02Z",
                "channelId": "UCHy2agLCNuhvUOi1Fx4w77g",
                "title": "B\u0130R T\u00dcRK, TAR\u0130HTE \u0130LK KEZ D\u00dcNYA \u015eAMP\u0130YONUNU YENMEY\u0130 BA\u015eARDI!(RESM\u0130 MA\u00c7) | Ediz G\u00fcrel vs. Gukesh",
                "description": "\u2705Bir kahveden \u00e7ok daha ucuza satranc\u0131n\u0131z\u0131 Chesscom'da geli\u015ftirebilirsiniz, \u00fcyelik al\u0131rken benim linkimi kullanmay\u0131 unutmay\u0131n: http://go.chess.com/Sabo\n\n\u2705Chesscom hesab\u0131m: https://www.chess.com/member/naritav/?ref_id=126359392\n\n\ud83d\udcf8Instagramda video duyurular\u0131 ve \u00f6zel ya\u015fam\u0131mdan kareler payla\u015f\u0131yorum: https://www.instagram.com/sabricanonay\n\ud83d\udc99Twitterda satran\u00e7 hikayeleri, g\u00fcncel kar\u015f\u0131la\u015fmalar ve foto\u011fraflar payla\u015f\u0131yorum: https://twitter.com/sabopasha\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvULyT20b78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvULyT20b78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvULyT20b78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvULyT20b78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvULyT20b78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabo Satran\u00e7",
                "tags": [
                    "satran\u00e7",
                    "sabo satran\u00e7",
                    "sabri can onay yontar",
                    "chess24 t\u00fcrk\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130R T\u00dcRK, TAR\u0130HTE \u0130LK KEZ D\u00dcNYA \u015eAMP\u0130YONUNU YENMEY\u0130 BA\u015eARDI!(RESM\u0130 MA\u00c7) | Ediz G\u00fcrel vs. Gukesh",
                    "description": "\u2705Bir kahveden \u00e7ok daha ucuza satranc\u0131n\u0131z\u0131 Chesscom'da geli\u015ftirebilirsiniz, \u00fcyelik al\u0131rken benim linkimi kullanmay\u0131 unutmay\u0131n: http://go.chess.com/Sabo\n\n\u2705Chesscom hesab\u0131m: https://www.chess.com/member/naritav/?ref_id=126359392\n\n\ud83d\udcf8Instagramda video duyurular\u0131 ve \u00f6zel ya\u015fam\u0131mdan kareler payla\u015f\u0131yorum: https://www.instagram.com/sabricanonay\n\ud83d\udc99Twitterda satran\u00e7 hikayeleri, g\u00fcncel kar\u015f\u0131la\u015fmalar ve foto\u011fraflar payla\u015f\u0131yorum: https://twitter.com/sabopasha\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42803",
                "likeCount": "3895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ps8MuxdoZua2aQrMVZW5FGCA69g",
            "id": "TfiawVB8sAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:04:24Z",
                "channelId": "UChdCcfEqdiPvf-A8EAkYwkQ",
                "title": "KO\u015eAMADIM ARDINDAN",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nKO\u015eAMADIM ARDINDAN \u00b7 OSMAN BERBER \u00b7 OSMAN BERBER\n\nKO\u015eAMADIM ARDINDAN\n\n\u2117 \u00d6DEM\u0130\u015e S\u0130NEMA VE M\u00dcZ\u0130K\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfiawVB8sAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfiawVB8sAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfiawVB8sAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfiawVB8sAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfiawVB8sAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OSMAN BERBER - Topic",
                "tags": [
                    "OSMAN BERBER",
                    "KO\u015eAMADIM ARDINDAN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KO\u015eAMADIM ARDINDAN",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nKO\u015eAMADIM ARDINDAN \u00b7 OSMAN BERBER \u00b7 OSMAN BERBER\n\nKO\u015eAMADIM ARDINDAN\n\n\u2117 \u00d6DEM\u0130\u015e S\u0130NEMA VE M\u00dcZ\u0130K\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43910",
                "likeCount": "547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "---xqgInIrEXDNLT_nHs3X0Wg-c",
            "id": "4JrRpElxOZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T13:00:07Z",
                "channelId": "UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ",
                "title": "BU OYUNDAK\u0130 100 G\u0130ZEM\u0130 BULAB\u0130L\u0130R M\u0130S\u0130N? Roblox",
                "description": "Bug\u00fcn Roblox'ta i\u00e7ersinde 100 tane secret yani gizem bulunan \"Secret Universe\" isimli oyunu oynad\u0131m. Umar\u0131m be\u011fenirsiniz! | Roblox T\u00fcrk\u00e7e\n\n2. Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/channel/UCSuEHuQA0hKO7jr7AxWVsFw\n\nKanala Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ/join\nInstagram: https://instagram.com/numacher\nDiscord Sunucumuz: https://discord.gg/numacher\nRoblox Grubumuz: https://www.roblox.com/groups/6626694/NUMACHER#!/store\n                                  https://www.roblox.com/groups/6983327/NUMACHER-Studios#!/about\nTiktok: https://www.tiktok.com/@numacher\nOyun Linki: https://www.roblox.com/games/137630300324059",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JrRpElxOZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JrRpElxOZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JrRpElxOZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JrRpElxOZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JrRpElxOZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMACHER",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BU OYUNDAK\u0130 100 G\u0130ZEM\u0130 BULAB\u0130L\u0130R M\u0130S\u0130N? Roblox",
                    "description": "Bug\u00fcn Roblox'ta i\u00e7ersinde 100 tane secret yani gizem bulunan \"Secret Universe\" isimli oyunu oynad\u0131m. Umar\u0131m be\u011fenirsiniz! | Roblox T\u00fcrk\u00e7e\n\n2. Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/channel/UCSuEHuQA0hKO7jr7AxWVsFw\n\nKanala Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ/join\nInstagram: https://instagram.com/numacher\nDiscord Sunucumuz: https://discord.gg/numacher\nRoblox Grubumuz: https://www.roblox.com/groups/6626694/NUMACHER#!/store\n                                  https://www.roblox.com/groups/6983327/NUMACHER-Studios#!/about\nTiktok: https://www.tiktok.com/@numacher\nOyun Linki: https://www.roblox.com/games/137630300324059"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92224",
                "likeCount": "2571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I1MwyQlJX1xKvEekWyMaRTCFFgE",
            "id": "E54O6DDW79U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:00:06Z",
                "channelId": "UCRJvTgDSfQoKzBgWTktrXHA",
                "title": "ORGANIZE - SHEVCHENKO [OFFICIAL MUSIC VIDEO]",
                "description": "ORGANIZE 'nin \" SHEVCHENKO \" isimli \u015fark\u0131s\u0131 video klibiyle birlikte \u015fimdi Organize YouTube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nSosyal Medya'da Organize:\nInstagram: https://www.instagram.com/organizereal/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@organize034\nTwitter: https://twitter.com/ayikamazsinn\n\nS\u00f6z: ORGANIZE (Furkan Ilgar)\nM\u00fczik: Waxy https://www.instagram.com/alo.waxy/ & YAPARSOVUNUENES https://www.instagram.com/yaparsovunuenes/ & Voluptyk\nAranje: Waxy https://www.instagram.com/alo.waxy/ & Gboi https://www.instagram.com/gboidiyenleroluyo/\nMix & Mastering: Waxy https://www.instagram.com/alo.waxy/ & Gboi https://www.instagram.com/gboidiyenleroluyo/\nDijital Stratejist: Mira\u00e7 Aslan https://www.instagram.com/miracaslan0/\n\nDirector & D.O.P: Mert Dan https://Instagram.com/wowmert\nExecutive Producer: Do\u011fukan \u00d6zer https://Instagram.com/doguozr & Akif Co\u015fkuner \nColor: Ufuk Akta\u015f\nEdit: Berke K\u00fc\u00e7\u00fck\nPhotographer: Alper Atasoy\nBackstage: Ak\u0131n \u00d6z\nCamera Assist: Mehmet Mert Ak\u0131n\nJimmy: Burhan \u00d6zdemir\nJimmy Assist: Inan Sars\u0131lmaz\nVfx: Geniuraptr\nAlbum Cover: burka.psd\n\nS\u00f6zler:\n\nshevchenko inzaghi pirlo seedorf ve de kaka\nwaxy batu enes emre ve organize baba\ng\u00fcl\u00fcmsemek istersen yapay\u0131m sana son bi kez \u015faka\nbiraz al\u0131\u015ft\u0131m rahata \u015fimdi herkese madafaka (haha)\n\ngood morning bismillah son ses cengiz kurto\u011flu liselim\nkeke sana bula\u015fan kim gidelim hepsinin evine gidelim\n\u00f6ld\u00fc lan b\u00fct\u00fcn hislerim sonra am\u0131na koydum listenin\na\u011fz\u0131nda bok var hakk\u0131mda konu\u015fmadan \u00f6nce yut listerin\n\nmotorlar zig-zag, tiki taka, yapar\u0131z \u00e7ok artistlik\nsenin mekana geldik, g\u00f6rd\u00fck, ilk defa m\u0131 artisttik?\na\u011f\u0131zda beste, elimde deste like 07 gen\u00e7lik\no\u011flum d\u00fcn gece ne ya\u015fad\u0131k lan neyi g\u00f6rd\u00fcysek i\u00e7tik\n\nwow, 45 40 merkez, biz geliyoruz ay\u0131k olsun herkes\nspotify t\u00fcrkiye selam h\u0131zl\u0131y\u0131z piyasa serbest\nabiler canl\u0131, gen\u00e7ler heyecanl\u0131, biz g\u00f6rmedik hi\u00e7 destek\narjantin selam mahalleme selam benden herkese respect\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Mundo Music TR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54O6DDW79U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54O6DDW79U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54O6DDW79U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54O6DDW79U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E54O6DDW79U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORGANIZE34",
                "tags": [
                    "organize",
                    "furkan \u0131lgar",
                    "shevchenko",
                    "organize shevchenko",
                    "inzaghi",
                    "pirlo",
                    "seedorf",
                    "kaka",
                    "organize baba",
                    "g\u00fcl\u00fcmsemek istersen yapay\u0131m",
                    "sana son bi kez \u015faka",
                    "biraz al\u0131\u015ft\u0131m rahata \u015fimdi herkese madafaka",
                    "good morning bismillah son ses",
                    "cengiz kurto\u011flu liselim",
                    "keke sana bula\u015fan kim gidelim",
                    "hepsinin evine gidelim",
                    "\u00f6ld\u00fc lan b\u00fct\u00fcn hislerim sonra",
                    "am\u0131na koydum listenin",
                    "a\u011fz\u0131nda bok var hakk\u0131mda",
                    "konu\u015fmadan \u00f6nce yut listerin",
                    "a\u011f\u0131zda beste",
                    "elimde deste like 07 gen\u00e7lik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ORGANIZE - SHEVCHENKO [OFFICIAL MUSIC VIDEO]",
                    "description": "ORGANIZE 'nin \" SHEVCHENKO \" isimli \u015fark\u0131s\u0131 video klibiyle birlikte \u015fimdi Organize YouTube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nSosyal Medya'da Organize:\nInstagram: https://www.instagram.com/organizereal/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@organize034\nTwitter: https://twitter.com/ayikamazsinn\n\nS\u00f6z: ORGANIZE (Furkan Ilgar)\nM\u00fczik: Waxy https://www.instagram.com/alo.waxy/ & YAPARSOVUNUENES https://www.instagram.com/yaparsovunuenes/ & Voluptyk\nAranje: Waxy https://www.instagram.com/alo.waxy/ & Gboi https://www.instagram.com/gboidiyenleroluyo/\nMix & Mastering: Waxy https://www.instagram.com/alo.waxy/ & Gboi https://www.instagram.com/gboidiyenleroluyo/\nDijital Stratejist: Mira\u00e7 Aslan https://www.instagram.com/miracaslan0/\n\nDirector & D.O.P: Mert Dan https://Instagram.com/wowmert\nExecutive Producer: Do\u011fukan \u00d6zer https://Instagram.com/doguozr & Akif Co\u015fkuner \nColor: Ufuk Akta\u015f\nEdit: Berke K\u00fc\u00e7\u00fck\nPhotographer: Alper Atasoy\nBackstage: Ak\u0131n \u00d6z\nCamera Assist: Mehmet Mert Ak\u0131n\nJimmy: Burhan \u00d6zdemir\nJimmy Assist: Inan Sars\u0131lmaz\nVfx: Geniuraptr\nAlbum Cover: burka.psd\n\nS\u00f6zler:\n\nshevchenko inzaghi pirlo seedorf ve de kaka\nwaxy batu enes emre ve organize baba\ng\u00fcl\u00fcmsemek istersen yapay\u0131m sana son bi kez \u015faka\nbiraz al\u0131\u015ft\u0131m rahata \u015fimdi herkese madafaka (haha)\n\ngood morning bismillah son ses cengiz kurto\u011flu liselim\nkeke sana bula\u015fan kim gidelim hepsinin evine gidelim\n\u00f6ld\u00fc lan b\u00fct\u00fcn hislerim sonra am\u0131na koydum listenin\na\u011fz\u0131nda bok var hakk\u0131mda konu\u015fmadan \u00f6nce yut listerin\n\nmotorlar zig-zag, tiki taka, yapar\u0131z \u00e7ok artistlik\nsenin mekana geldik, g\u00f6rd\u00fck, ilk defa m\u0131 artisttik?\na\u011f\u0131zda beste, elimde deste like 07 gen\u00e7lik\no\u011flum d\u00fcn gece ne ya\u015fad\u0131k lan neyi g\u00f6rd\u00fcysek i\u00e7tik\n\nwow, 45 40 merkez, biz geliyoruz ay\u0131k olsun herkes\nspotify t\u00fcrkiye selam h\u0131zl\u0131y\u0131z piyasa serbest\nabiler canl\u0131, gen\u00e7ler heyecanl\u0131, biz g\u00f6rmedik hi\u00e7 destek\narjantin selam mahalleme selam benden herkese respect\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Mundo Music TR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806534",
                "likeCount": "28532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RewdSFJdhMIav2GY9yF80ngGjHw",
            "id": "Mddoc74b7cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T14:00:40Z",
                "channelId": "UCQLLq_wSHUT0hC_yRyP95ag",
                "title": "NOLUR BANA OYUN YAPMAYIN!",
                "description": "Nolur.\n\nMa\u011faza: https://www.sktheking.com\n\n2. KANALIM: https://www.youtube.com/channel/UC5Zqc7_6sazOnJL3pLrpASg \n\nInstagram: https://www.instagram.com/sametkaratas.1\n\nDiscord: https://discord.gg/PhbcSxQ\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kanal\u0131ma \u00fcye olabilirsiniz :)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQLLq_wSHUT0hC_yRyP95ag/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mddoc74b7cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mddoc74b7cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mddoc74b7cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mddoc74b7cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mddoc74b7cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samet Karata\u015f",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox samet karata\u015f",
                    "samet karata\u015f roblox",
                    "Roblox Troll",
                    "troll",
                    "roblox game",
                    "sk build a boat",
                    "roblox jenna",
                    "samet",
                    "sk",
                    "Minecraft",
                    "minecraft",
                    "Babi Oyunda",
                    "Boralo",
                    "oyun",
                    "samet karata\u015f",
                    "eski oyunlar",
                    "arena sava\u015f\u0131",
                    "oyun kuzusu",
                    "NPC",
                    "g\u00fclmeme challenge",
                    "g\u00fclersem robux gider",
                    "samet karata\u015f g\u00fclersem robux gider",
                    "samet karata\u015f g\u00fclmeme",
                    "samet karata\u015f fnaf",
                    "baldiback",
                    "fnaf oyna",
                    "fnaf izle",
                    "brawl stars",
                    "samet karata\u015f brawl stars",
                    "sak\u0131n g\u00fclme",
                    "Doors 2",
                    "INK GAME",
                    "Roblox INK GAME"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NOLUR BANA OYUN YAPMAYIN!",
                    "description": "Nolur.\n\nMa\u011faza: https://www.sktheking.com\n\n2. KANALIM: https://www.youtube.com/channel/UC5Zqc7_6sazOnJL3pLrpASg \n\nInstagram: https://www.instagram.com/sametkaratas.1\n\nDiscord: https://discord.gg/PhbcSxQ\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kanal\u0131ma \u00fcye olabilirsiniz :)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQLLq_wSHUT0hC_yRyP95ag/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120398",
                "likeCount": "2856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ocUwB2dwf7THd5v8XRrfCI5ntTQ",
            "id": "tGeqSKcUy7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:01:25Z",
                "channelId": "UCX9UmWxuKNxMIVUu2Y5xt4A",
                "title": "Peaky Blinders",
                "description": "Provided to YouTube by ONELAB\n\nPeaky Blinders \u00b7 Allame\n\nPeaky Blinders\n\n\u2117 2025 ONELAB\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nArranger, Associated Performer, Vocal, Lyricist, Producer, Composer: Allame\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGeqSKcUy7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGeqSKcUy7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGeqSKcUy7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGeqSKcUy7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGeqSKcUy7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allame - Topic",
                "tags": [
                    "Allame",
                    "Peaky Blinders"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Peaky Blinders",
                    "description": "Provided to YouTube by ONELAB\n\nPeaky Blinders \u00b7 Allame\n\nPeaky Blinders\n\n\u2117 2025 ONELAB\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nArranger, Associated Performer, Vocal, Lyricist, Producer, Composer: Allame\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11595",
                "likeCount": "1459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KsSVzNsTAY-vfuEQ2U4U57zQjaU",
            "id": "gphh4JqcZxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T14:01:09Z",
                "channelId": "UCXuCDUmrTHgacf6BMwWQQLQ",
                "title": "CAN CHAPL\u0130N'\u0130 YAYINDA H\u0130LEYLE TROLLED\u0130M! KLAVYEYE R\u00d6VE\u015eATA \u00c7EKT\u0130! (CS 2)",
                "description": "Kulland\u0131\u011f\u0131m hile: https://www.ezglobalyazilim.com/\n\nCan: https://www.instagram.com/canchaplin_/\n  \nEnnur: https://www.instagram.com/ennurnihann/\n\nInstagram adresim: https://www.instagram.com/cihanvac/\n\nYedek Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/@cihanva1\n\nDiscord adresimiz: https://discord.com/invite/TMym6jPvbd\n\nSponsorluk ve i\u015f teklifleri i\u00e7in: thecihanbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gphh4JqcZxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gphh4JqcZxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gphh4JqcZxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gphh4JqcZxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gphh4JqcZxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Cihan",
                "tags": [
                    "cihan",
                    "hile troll",
                    "ezglobal yaz\u0131l\u0131m",
                    "komik",
                    "cihanvac",
                    "can chaplin'i yay\u0131nda hileyle trolledim",
                    "klavyeye r\u00f6ve\u015fata \u00e7ekti",
                    "can chaplin'i canl\u0131 yay\u0131nda hileyle trolledim",
                    "can chaplin r\u00f6ve\u015fata",
                    "can chaplin'i yay\u0131nda trolledim",
                    "can chaplin troll",
                    "the cihan can chaplin",
                    "can chaplini hileyle trolledim",
                    "the cihan \u00fcnl\u00fc troll",
                    "the cihan yay\u0131nc\u0131 troll",
                    "k\u0131z yay\u0131nc\u0131y\u0131 trolledim",
                    "erkek yay\u0131nc\u0131y\u0131 trolledim",
                    "can chaplin balon date",
                    "can chaplin k\u0131z",
                    "Counter-Strike 2",
                    "can chaplin ev ziyareti"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CAN CHAPL\u0130N'\u0130 YAYINDA H\u0130LEYLE TROLLED\u0130M! KLAVYEYE R\u00d6VE\u015eATA \u00c7EKT\u0130! (CS 2)",
                    "description": "Kulland\u0131\u011f\u0131m hile: https://www.ezglobalyazilim.com/\n\nCan: https://www.instagram.com/canchaplin_/\n  \nEnnur: https://www.instagram.com/ennurnihann/\n\nInstagram adresim: https://www.instagram.com/cihanvac/\n\nYedek Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/@cihanva1\n\nDiscord adresimiz: https://discord.com/invite/TMym6jPvbd\n\nSponsorluk ve i\u015f teklifleri i\u00e7in: thecihanbusiness@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499337",
                "likeCount": "26571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K013lbWZRSvp3DZuSY6atW607lw",
            "id": "KiRc6xWTqOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:53:05Z",
                "channelId": "UCsl4y7n3MAW5AFl6dADmidQ",
                "title": "Saracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f",
                "description": "Provided to YouTube by H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nSaracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f \u00b7 Nurhan Kandemir \u00b7 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t\n\nSaracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f\n\n\u2117 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nProducer: H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\nComposer: Samet K\u00f6se\nLyricist: Samet K\u00f6se\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiRc6xWTqOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiRc6xWTqOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiRc6xWTqOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiRc6xWTqOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KiRc6xWTqOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Release - Topic",
                "tags": [
                    "Nurhan Kandemir",
                    "H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t",
                    "Saracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Saracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f",
                    "description": "Provided to YouTube by H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nSaracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f \u00b7 Nurhan Kandemir \u00b7 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t\n\nSaracak Yar M\u0131 Kalm\u0131\u015f\n\n\u2117 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nProducer: H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\nComposer: Samet K\u00f6se\nLyricist: Samet K\u00f6se\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72048",
                "likeCount": "323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGVfvAPTfyR0N_ShW8OrJn3YFgU",
            "id": "IYCmK62xJt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T13:30:29Z",
                "channelId": "UClP3FueJeQ9wrMqiEDxJkDg",
                "title": "BEYAZ P\u0130TBULL JACK YAVRULARINI S\u00dcNNET ETT\u0130R\u0130YOR! - GTA 5",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar ben Ahmet, bug\u00fcn GTA 5'te Beyaz Pitbull Jack yavrular\u0131n\u0131 s\u00fcnnete g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor ve onlar\u0131 s\u00fcnnet ettiriyor :D Yavrular korkuyor ama babalar\u0131 kararl\u0131 :D\n\n*YEN\u0130 KANALIMA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z!:*\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFyIRYOA8NbaDzfKD3eP0HA/\n\n\u25baKRAL TERM\u0130NAT\u00d6R ARENALARA GER\u0130 D\u00d6ND\u00dc! TERM\u0130NAT\u00d6R VS ROLLO!(B\u0130R \u00d6NCEK\u0130 B\u00d6L\u00dcM):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OAEkZYd52bM\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN ARKADA\u015eLARIYLA L\u00dcKS V\u0130LLA TAT\u0130L\u0130NE G\u0130D\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wj00NMQcMd4\n\n\u25ba\u00c7ILGIN \u00c7OCUK S\u00dcPER HIZLI MOTOR \u00d6D\u00dcLL\u00dc SOKAK D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcNE KATILIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j5-xVBmnoWA\n\n\u25baRONALDO VE MESS\u0130 BEBEK EMLAKTAN LAMINE YAMAL'A EV ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Nf8a57YO14\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130NE YEN\u0130 KOM\u015eULAR GELD\u0130! MELANO\u0130S A\u0130LES\u0130YLE TANI\u015eIYORUZ!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TV-numuqxzc\n\n\u25baBABASI S\u00dcLEYMAN'A SAHTE AJAN K\u0130ML\u0130\u011e\u0130 VER\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b0IbY_u7uQ4\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R BUZ KRALI C\u0130NNET'TEN S\u00dcPER E\u011e\u0130T\u0130M ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jTTRdHnUYNg\n\n\u25baKAT\u0130L KARDE\u015eLER ATE\u015e A\u0130LES\u0130N\u0130N PE\u015e\u0130NDE!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GjXHbhFuEAw\n\n\u25baS\u0130VAS KANGALI EJDER 5 YIL SONRA ARKADA\u015eLARINI Z\u0130YARET ETT\u0130!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SlBMPgX-0mE\n\n\u25baYAVRU P\u0130TBULL AKREP VE VENOM D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zmVuGqtb2yo\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HAYAL\u0130NDEK\u0130 O EFSANE ARABAYI \u00c7ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FfSR_GFDkTw\n\n\u25baARENALAR FAT\u0130H\u0130 TERM\u0130NAT\u00d6R BABASI BEYAZ P\u0130TBULL JACK'LE D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=i9r4Amqyczw\n\n\u25baHA\u0130NLER\u0130N ELE GE\u00c7\u0130RD\u0130\u011e\u0130 K\u00d6YE P\u00d6H BASKINI!(\u00d6ZEL HAREKAT MODU):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=J8hpavwx_6c\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK RUHSUZ E\u011e\u0130T\u0130M\u0130 ALIYOR! ARTIK EN G\u00dc\u00c7L\u00dc O!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HnnIRQhebN8\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK'\u0130 24 SAAT TAK\u0130P ETT\u0130K! A\u0130LEM\u0130ZE \u0130HANET M\u0130 ED\u0130YOR?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ef5Ug43D7t4\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N B\u0130R \u00dcYES\u0130 ZOMB\u0130 OLDU! ARAMIZDA HA\u0130N VAR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFUeGOtrHPE\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN \u00c7AKAL KASA BMW'S\u0130YLE ZENG\u0130N KIZI TAVLAMAYA \u00c7ALI\u015eIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=v6pC4dJRM78\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N \u00dcVEY O\u011eLU F\u0130KO HAYATTA! AMA NASIL?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ePox72MG-8M\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HURDALIKTAN \u00c7AKAL KASA BMW ALIP MOD\u0130F\u0130YE ETT\u0130R\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t6av4pcq7-k\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R KANLI DEPODAK\u0130 ROTTWEILER KABUS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h25JA0IRFI8\n\n\u25baRONALDO OS\u0130MHEN'\u0130N G\u0130ZL\u0130 GARAJINI BULDU! 150 M\u0130LYON DOLARLIK ARABALARINI \u00c7ALDI!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iMb3exi_GOQ\n\n\u25baP\u0130TBULL KRATOS K\u00d6T\u00dc KOM\u015eUSU ROTTWEILER'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MBdT51NVn0U\n\n\u25baS\u0130YAH P\u0130TBULL TYSON AMCASI KRATOS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JomEaR_k-5M\n\n\u25baFacebook'tan Takip Etmeyi Unutmay\u0131n!:\nhttps://www.facebook.com/oyunrotasiofficial\n\n\u25baKanal\u0131ma Abone Olmak i\u00e7in T\u0131kla: http://www.youtube.com/channel/UClP3FueJeQ9wrMqiEDxJkDg?sub_confirmation=1\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Investigations, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100646\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Marty Gots a Plan, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1500015\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\n\nAudionautix adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Sneaky Snooper, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSanat\u00e7\u0131: http://audionautix.com/765",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYCmK62xJt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYCmK62xJt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYCmK62xJt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYCmK62xJt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYCmK62xJt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oyun Rotas\u0131",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 modlar\u0131",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 e\u011flenceli",
                    "gta 5 komik",
                    "oyun rotas\u0131 gta 5",
                    "gta 5 dizi tad\u0131nda",
                    "gta 5 pitbullun hayat\u0131",
                    "gta 5 pitbull modu",
                    "gta 5 pitbull olmak",
                    "pitbull kap\u0131\u015fma",
                    "gta 5 en g\u00fc\u00e7l\u00fc pitbull",
                    "gta 5 pitbull dizisi yeni",
                    "gta 5 pitbull terminat\u00f6r yeni",
                    "gta 5 pitbull kap\u0131\u015fma",
                    "gta 5 pitbull yavrular\u0131",
                    "gta 5 pitbull hayat\u0131",
                    "gta 5 pitbull s\u00fcnnet",
                    "gta 5 pitbull s\u00fcnnet oluyor"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BEYAZ P\u0130TBULL JACK YAVRULARINI S\u00dcNNET ETT\u0130R\u0130YOR! - GTA 5",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar ben Ahmet, bug\u00fcn GTA 5'te Beyaz Pitbull Jack yavrular\u0131n\u0131 s\u00fcnnete g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor ve onlar\u0131 s\u00fcnnet ettiriyor :D Yavrular korkuyor ama babalar\u0131 kararl\u0131 :D\n\n*YEN\u0130 KANALIMA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z!:*\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFyIRYOA8NbaDzfKD3eP0HA/\n\n\u25baKRAL TERM\u0130NAT\u00d6R ARENALARA GER\u0130 D\u00d6ND\u00dc! TERM\u0130NAT\u00d6R VS ROLLO!(B\u0130R \u00d6NCEK\u0130 B\u00d6L\u00dcM):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OAEkZYd52bM\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN ARKADA\u015eLARIYLA L\u00dcKS V\u0130LLA TAT\u0130L\u0130NE G\u0130D\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wj00NMQcMd4\n\n\u25ba\u00c7ILGIN \u00c7OCUK S\u00dcPER HIZLI MOTOR \u00d6D\u00dcLL\u00dc SOKAK D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcNE KATILIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j5-xVBmnoWA\n\n\u25baRONALDO VE MESS\u0130 BEBEK EMLAKTAN LAMINE YAMAL'A EV ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Nf8a57YO14\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130NE YEN\u0130 KOM\u015eULAR GELD\u0130! MELANO\u0130S A\u0130LES\u0130YLE TANI\u015eIYORUZ!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TV-numuqxzc\n\n\u25baBABASI S\u00dcLEYMAN'A SAHTE AJAN K\u0130ML\u0130\u011e\u0130 VER\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b0IbY_u7uQ4\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R BUZ KRALI C\u0130NNET'TEN S\u00dcPER E\u011e\u0130T\u0130M ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jTTRdHnUYNg\n\n\u25baKAT\u0130L KARDE\u015eLER ATE\u015e A\u0130LES\u0130N\u0130N PE\u015e\u0130NDE!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GjXHbhFuEAw\n\n\u25baS\u0130VAS KANGALI EJDER 5 YIL SONRA ARKADA\u015eLARINI Z\u0130YARET ETT\u0130!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SlBMPgX-0mE\n\n\u25baYAVRU P\u0130TBULL AKREP VE VENOM D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zmVuGqtb2yo\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HAYAL\u0130NDEK\u0130 O EFSANE ARABAYI \u00c7ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FfSR_GFDkTw\n\n\u25baARENALAR FAT\u0130H\u0130 TERM\u0130NAT\u00d6R BABASI BEYAZ P\u0130TBULL JACK'LE D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=i9r4Amqyczw\n\n\u25baHA\u0130NLER\u0130N ELE GE\u00c7\u0130RD\u0130\u011e\u0130 K\u00d6YE P\u00d6H BASKINI!(\u00d6ZEL HAREKAT MODU):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=J8hpavwx_6c\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK RUHSUZ E\u011e\u0130T\u0130M\u0130 ALIYOR! ARTIK EN G\u00dc\u00c7L\u00dc O!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HnnIRQhebN8\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK'\u0130 24 SAAT TAK\u0130P ETT\u0130K! A\u0130LEM\u0130ZE \u0130HANET M\u0130 ED\u0130YOR?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ef5Ug43D7t4\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N B\u0130R \u00dcYES\u0130 ZOMB\u0130 OLDU! ARAMIZDA HA\u0130N VAR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFUeGOtrHPE\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN \u00c7AKAL KASA BMW'S\u0130YLE ZENG\u0130N KIZI TAVLAMAYA \u00c7ALI\u015eIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=v6pC4dJRM78\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N \u00dcVEY O\u011eLU F\u0130KO HAYATTA! AMA NASIL?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ePox72MG-8M\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HURDALIKTAN \u00c7AKAL KASA BMW ALIP MOD\u0130F\u0130YE ETT\u0130R\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t6av4pcq7-k\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R KANLI DEPODAK\u0130 ROTTWEILER KABUS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h25JA0IRFI8\n\n\u25baRONALDO OS\u0130MHEN'\u0130N G\u0130ZL\u0130 GARAJINI BULDU! 150 M\u0130LYON DOLARLIK ARABALARINI \u00c7ALDI!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iMb3exi_GOQ\n\n\u25baP\u0130TBULL KRATOS K\u00d6T\u00dc KOM\u015eUSU ROTTWEILER'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MBdT51NVn0U\n\n\u25baS\u0130YAH P\u0130TBULL TYSON AMCASI KRATOS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JomEaR_k-5M\n\n\u25baFacebook'tan Takip Etmeyi Unutmay\u0131n!:\nhttps://www.facebook.com/oyunrotasiofficial\n\n\u25baKanal\u0131ma Abone Olmak i\u00e7in T\u0131kla: http://www.youtube.com/channel/UClP3FueJeQ9wrMqiEDxJkDg?sub_confirmation=1\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Investigations, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100646\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Marty Gots a Plan, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1500015\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\n\nAudionautix adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Sneaky Snooper, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSanat\u00e7\u0131: http://audionautix.com/765"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99856",
                "likeCount": "6252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BfI6oQcaiorbmsg62D443df3lS8",
            "id": "UJ6mMotRd1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:02:17Z",
                "channelId": "UCJeLbwLISMkhq-yrOwaIChQ",
                "title": "BAD GIRL",
                "description": "Provided to YouTube by OneHundred\n\nBAD GIRL \u00b7 HEDEGAARD \u00b7 CANCUN?\n\nBAD GIRL\n\n\u2117 Under exclusive license to Spinnin\u2019 Records B.V, \u2117 2025 OneHundred - Car Music\n\nProgrammer: CANCUN?\nProducer: HEDEGAARD\nProgrammer: HEDEGAARD\nComposer, Writer: Brandon Beal\nComposer, Writer: Chester Henderson\nComposer, Writer: Dawn Glensvold\nComposer, Writer: Rasmus Hedegaard\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ6mMotRd1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ6mMotRd1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ6mMotRd1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ6mMotRd1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ6mMotRd1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hedegaard - Topic",
                "tags": [
                    "HEDEGAARD",
                    "CANCUN?",
                    "BAD GIRL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "da",
                "localized": {
                    "title": "BAD GIRL",
                    "description": "Provided to YouTube by OneHundred\n\nBAD GIRL \u00b7 HEDEGAARD \u00b7 CANCUN?\n\nBAD GIRL\n\n\u2117 Under exclusive license to Spinnin\u2019 Records B.V, \u2117 2025 OneHundred - Car Music\n\nProgrammer: CANCUN?\nProducer: HEDEGAARD\nProgrammer: HEDEGAARD\nComposer, Writer: Brandon Beal\nComposer, Writer: Chester Henderson\nComposer, Writer: Dawn Glensvold\nComposer, Writer: Rasmus Hedegaard\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471798",
                "likeCount": "12954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AX7_BJJR2kkDFgcuubUPEBAn7Ro",
            "id": "N-nhnkAciR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T16:01:54Z",
                "channelId": "UCTQbZcv-4ImPg9rC9jIjzpQ",
                "title": "Ya\u011f\u0131z Kaan - Hans Niemann | Ediz G\u00fcrel - D\u00fcnya \u015eampiyonu Gukesh | Grand Swiss 7. Tur",
                "description": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i\u00e7in: https://www.chess.com/events/2025-fide-grand-swiss-open\nBizleri buralardan takip edin \ud83d\ude00 :\n\u2705 \u00dcCRETS\u0130Z satran\u00e7 oynamak i\u00e7in kaydolun: http://www.Chess.com/tr\n\ud83d\udc9c Bizi Twitch'ten de takip edin: http://www.twitch.tv/chesscomTR\n\ud83d\udcf8 Instagram\u0131m\u0131za da gelin: https://www.instagram.com/chesscomtr/\n\ud83d\udcf1 Facebook \u00fczerinden de be\u011fenin: https://www.facebook.com/chesscom.tr\n\ud83d\udc99 Bizi Twitter'da da takip etmeyi unutmay\u0131n: https://twitter.com/chesscom_tr\n\n#Chess #Satran\u00e7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-nhnkAciR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-nhnkAciR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-nhnkAciR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-nhnkAciR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-nhnkAciR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "chess24 T\u00fcrk\u00e7e",
                "tags": [
                    "satran\u00e7",
                    "satran\u00e7 taktikleri",
                    "satran\u00e7 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131",
                    "satran\u00e7 medya",
                    "ediz",
                    "g\u00fcrel",
                    "ediz g\u00fcrel",
                    "ya\u011f\u0131z",
                    "kaan",
                    "erdo\u011fmu\u015f",
                    "ya\u011f\u0131z kaan",
                    "ya\u011f\u0131z kaan erdo\u011fmu\u015f"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ya\u011f\u0131z Kaan - Hans Niemann | Ediz G\u00fcrel - D\u00fcnya \u015eampiyonu Gukesh | Grand Swiss 7. Tur",
                    "description": "Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i\u00e7in: https://www.chess.com/events/2025-fide-grand-swiss-open\nBizleri buralardan takip edin \ud83d\ude00 :\n\u2705 \u00dcCRETS\u0130Z satran\u00e7 oynamak i\u00e7in kaydolun: http://www.Chess.com/tr\n\ud83d\udc9c Bizi Twitch'ten de takip edin: http://www.twitch.tv/chesscomTR\n\ud83d\udcf8 Instagram\u0131m\u0131za da gelin: https://www.instagram.com/chesscomtr/\n\ud83d\udcf1 Facebook \u00fczerinden de be\u011fenin: https://www.facebook.com/chesscom.tr\n\ud83d\udc99 Bizi Twitter'da da takip etmeyi unutmay\u0131n: https://twitter.com/chesscom_tr\n\n#Chess #Satran\u00e7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111674",
                "likeCount": "6340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wT4JkF80mBuia0cLvsYluB0O0Yc",
            "id": "hCHxpn9_Z60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T08:13:25Z",
                "channelId": "UCRcpC8Y1EV-4-kNbWGopqbg",
                "title": "Fayda Yok",
                "description": "Provided to YouTube by Elenor M\u00fczik\n\nFayda Yok \u00b7 M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses\n\nM\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses Ve \u0130stekleriniz\n\n\u2117 ELENOR PLAK M\u00dcZ\u0130K YAPIM LTD.\u015eT\u0130\n\nReleased on: 1991-03-06\n\nProducer: Muhte\u015fem Candan / Kaan Candan\nComposer: A\u0130T B\u00dcY\u00dcK \u00c7INAR\nLyricist: ERCAN EK\u0130NC\u0130\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCHxpn9_Z60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCHxpn9_Z60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCHxpn9_Z60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCHxpn9_Z60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCHxpn9_Z60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses - Topic",
                "tags": [
                    "M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses",
                    "M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses Ve \u0130stekleriniz",
                    "Fayda Yok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fayda Yok",
                    "description": "Provided to YouTube by Elenor M\u00fczik\n\nFayda Yok \u00b7 M\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses\n\nM\u00fcsl\u00fcm G\u00fcrses Ve \u0130stekleriniz\n\n\u2117 ELENOR PLAK M\u00dcZ\u0130K YAPIM LTD.\u015eT\u0130\n\nReleased on: 1991-03-06\n\nProducer: Muhte\u015fem Candan / Kaan Candan\nComposer: A\u0130T B\u00dcY\u00dcK \u00c7INAR\nLyricist: ERCAN EK\u0130NC\u0130\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23554",
                "likeCount": "212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "acnvkq4mxCJQ1bM14dkCx_lTgwQ",
            "id": "aHBwlLwNh_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T15:40:00Z",
                "channelId": "UCMFL13--TlcU06l6E0AAaEQ",
                "title": "S\u00dcPER L\u0130G\u2019DE HER TAKIMA ACIMASIZ CEZALAR\u00a0VERD\u0130M!",
                "description": "Bug\u00fcn b\u00fct\u00fcn S\u00fcper Lig tak\u0131mlar\u0131na cezalar veriyoruz ve sim\u00fcle ediyoruz. Tak\u0131m\u0131n en iyilerini silmekten, herkesin h\u0131z\u0131n\u0131 0 yapmak gibi onlarca ceza aras\u0131ndan bakal\u0131m kim \u015fampiyon olacak?\n\nKICK\u25ba https://kick.com/ardenpapazyan\nINSTAGRAM\u25ba https://www.instagram.com/ardenpapazyan/  \nARDENINHO (YEN\u0130 KANAL)\u25ba https://www.youtube.com/@ardeninho007\nTIKTOK\u25ba https://www.tiktok.com/@ardenpapazyan?lang=tr-TR\nTWITTER\u25ba https://twitter.com/papazyan_arden\n\nReklam/Business: info@sportspublicagency.com\n\n#EAFC25\n#ArdenPapazyan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHBwlLwNh_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHBwlLwNh_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHBwlLwNh_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHBwlLwNh_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHBwlLwNh_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arden Papazyan",
                "tags": [
                    "arden papazyan rebuild",
                    "fc 25 rebuild",
                    "fc 25 kariyer",
                    "fc 25 arden rebuild",
                    "fc 25 rebuild arden",
                    "fc 25 t\u00fcrk\u00e7e",
                    "fc 25 kariyer modu",
                    "fc 25 kariyer mod",
                    "fc 25 kariyeri",
                    "fc 25 rebuild kariyer",
                    "arden",
                    "rebuild challenge",
                    "arden papazyan",
                    "arden papazyan fc 25",
                    "fc 25 ceza \u00e7ark\u0131",
                    "ceza \u00e7ark\u0131",
                    "fc 25 s\u00fcper lig ceza",
                    "s\u00fcper lig ceza \u00e7ark\u0131",
                    "arden papazyan ceza \u00e7ark\u0131",
                    "s\u00fcper lig'de her tak\u0131ma ac\u0131mas\u0131z cezalar verdim",
                    "s\u00fcper lig tak\u0131mlara ceza verdim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "S\u00dcPER L\u0130G\u2019DE HER TAKIMA ACIMASIZ CEZALAR\u00a0VERD\u0130M!",
                    "description": "Bug\u00fcn b\u00fct\u00fcn S\u00fcper Lig tak\u0131mlar\u0131na cezalar veriyoruz ve sim\u00fcle ediyoruz. Tak\u0131m\u0131n en iyilerini silmekten, herkesin h\u0131z\u0131n\u0131 0 yapmak gibi onlarca ceza aras\u0131ndan bakal\u0131m kim \u015fampiyon olacak?\n\nKICK\u25ba https://kick.com/ardenpapazyan\nINSTAGRAM\u25ba https://www.instagram.com/ardenpapazyan/  \nARDENINHO (YEN\u0130 KANAL)\u25ba https://www.youtube.com/@ardeninho007\nTIKTOK\u25ba https://www.tiktok.com/@ardenpapazyan?lang=tr-TR\nTWITTER\u25ba https://twitter.com/papazyan_arden\n\nReklam/Business: info@sportspublicagency.com\n\n#EAFC25\n#ArdenPapazyan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204255",
                "likeCount": "8172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gC9Rhe1N-H4w-NhC8xHiNl9aIlU",
            "id": "Obe-fhP-pbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T10:00:42Z",
                "channelId": "UCm9I6h3Q7vPcHmKGqEpl7vw",
                "title": "Bitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nBitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z \u00b7 Esin Kaya \u00b7 Yusuf Tomakin\n\nBitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z\n\n\u2117 2025 Musicom Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nProducer: Musicom Prod\u00fcksiyon\nMusic Publisher: Yusuf Tomakin\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Obe-fhP-pbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Obe-fhP-pbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Obe-fhP-pbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Obe-fhP-pbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Obe-fhP-pbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esin Kaya - Topic",
                "tags": [
                    "Esin Kaya",
                    "Yusuf Tomakin",
                    "Bitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nBitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z \u00b7 Esin Kaya \u00b7 Yusuf Tomakin\n\nBitti Mi A\u015fk\u0131m\u0131z\n\n\u2117 2025 Musicom Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nProducer: Musicom Prod\u00fcksiyon\nMusic Publisher: Yusuf Tomakin\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41335",
                "likeCount": "551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IWi8rShD2ohUr5JDjiG2w1Armjw",
            "id": "z_nyTstcepc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-10T12:29:45Z",
                "channelId": "UCCmDxZyqH2pdVQ7HkHnjD3Q",
                "title": "DOCHLA YILLAR SONRA YEN\u0130 MODDA DUO SQUAD ATTIK!! \ud83d\ude31 HAR\u0130TANIN YARISINI TEM\u0130ZLED\u0130K! | PUBG MOBILE",
                "description": "Herkese merhabalar arkada\u015flar. Bug\u00fcn DOCH ile birlikte uzun bir aradan sonra efsane duo squad att\u0131k! Umar\u0131m video ho\u015funuza gider keyifli seyirler.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/@BarsG/join\n\nBe\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz \u25d5\u203f\u25d5\n\n\ud83c\udf10D\u0130\u011eER SOSYAL MEDYA HESAPLARIM\nCanl\u0131 Yay\u0131nlar \ud83d\udc49 https://kick.com/barisg\nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/kfceatbox\nTiktok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@barisgtv\nDiscord \ud83d\udc49 https://discord.gg/kfceatbox\nTwitter \ud83d\udc49 https://www.twitter.com/kfceatbox\n\n\ud83d\udcaa A\u015fa\u011f\u0131daki linkten kendi sitemiz olan S2G E-P\u0130N'e kay\u0131t olup bize destek olabilirsiniz.\nhttps://www.s2gepin.com/kayit-ol\nPUBG Mobile UC'lerinizi ve di\u011fer e-pinlerinizi g\u00fcvenle alabilirsiniz.\n\n\ud83c\udfaeSevebilece\u011finiz di\u011fer pubg mobile ve vlog videolar\u0131 \ud83d\udc47\n\nECE SE\u00c7K\u0130N'\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIK!! \ud83d\ude2e (G\u00dcVENL\u0130K GELD\u0130)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/pYd7cYbazQk?si=m2Fa5d5rVgFzkvbE\n\nOYUN 2 YOUTUBERA AWM VER\u0130RSE NE OLUR?? TUGAY G\u00d6K \u0130LE EFSANE DUO\n\ud83d\udc49https://youtu.be/5DkxssA90Kc?si=yeVKdDp_WhjtBO8N\n\nAHMET CAN D\u00dcNDAR'IN HESABINI FULLED\u0130M!! \ud83d\ude31 (DESTANSI G\u00d6STER\u0130\u015e\u0130 ALDIK!) | PUBG MOBILE\n\ud83d\udc49https://youtu.be/iyNYPD3orOA?si=dw7xIXIW7j1IL-ST\n\nEK\u0130PLE SEFO'NUN KONSER\u0130N\u0130 BASTIK!! \ud83d\ude31 EFSANE KONSER!!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/dgjWeG4eOaM?si=FnMCMqKoCG4Ddh8B\n\nSASUKE'N\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIM!! DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc S\u00dcRPR\u0130Z\u0130! (\u015eOK GE\u00c7\u0130RD\u0130)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/gyPSOISyjEc?si=mUZPYxuUSpluNryG\n\nR\u00dcYA TAKIMI \u0130LE H\u0130LELERE KAR\u015eI SAVA\u015eTIK! w/ Kozmik Kar\u0131nca, Bar\u0131\u015f Bra, Egoist Pati\n\ud83d\udc49https://youtu.be/TvcpfhzB-hI\n\nDOCH'UN EV\u0130N\u0130 BASTIM!!!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/PVv0kpHvE8I\n\nD\u00dcNYANIN EN ZOR CHALLENGE'I! CAN BASMADAN OYUN KAZANMAK!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/bCRVfIO4N6w\n\nVURAL \u00dcZ\u00dcL'\u00dcN EV\u0130N\u0130 BASTIM!! (S\u0130N\u0130RDEN \u00c7ILDIRDI)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/K7uVy2-VJHE?si=WASKb_Po2UGJ9LRV\n\n\u0130LBEY'\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIK!! TAR\u0130H\u0130 BULU\u015eMA!! \ud83e\udd70 A\u015eIRI E\u011eLEND\u0130K\n\ud83d\udc49https://youtu.be/Z567jrJCwDc?si=9Vuu6kY6ulnhirnN\n\nEGO\u0130ST PAT\u0130'N\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIM!! (B\u00dcY\u00dcK KI\u015eKIRTMA)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/GGKtPxzhXYo?si=MFulnMcFHPvlf9wP\n\nANTALYA'DA T\u00dcM EK\u0130BE BASTIM!! \ud83e\udd23 B\u00dcY\u00dcK BULU\u015eMA!!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/k8u-fORTdNw?si=seec1AzZD3gBYgaR\n\nB\u00dcY\u00dcK YOUTUBER BULU\u015eMASI!! (Enes Batur, Kozmik Kar\u0131nca ve dahas\u0131!)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/6fUB_HUR3ZM?si=JviARESb9N9rwiYm\n\nEK\u0130PLE B\u0130R G\u00dcNL\u00dc\u011e\u00dcNE K\u00d6LE OLMAK!! (KRAL&VEZ\u0130R)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/nlLdB_8Ko4Q?si=poNd5_0dSu7O28_q\n\n\u00d6YLE B\u0130R OYNADIMK\u0130 KAOS TAKIMINA G\u0130RD\u0130M!! w/ MEZARCI | PUBG MOBILE\n\ud83d\udc49https://youtu.be/6MUxQUTNU-c?si=01JRcBB-bkWN7H6p\n\n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri\nKutu A\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131  \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/TYfCvkQI\nYoutuber VS Serisi \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/9Ntjy75m\nYoutuber Kill Yar\u0131\u015f\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/s0XezcyT\nEkiple 4 vs 4 Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/Yzvfk1Ll\nVlog Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/YLmrpD84\n\u00dclke VS'leri \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/wHRiP7Qr\nHileciler \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/BaX9GY4A\nK\u0131\u015fk\u0131rtmalar \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/smrBf7nP\nEn \u0130yi Vuru\u015flar \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/enBL0gPE\nEn Komik Anlar \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/5ghS92XZ\nVictor Pusular\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/oGyxnEp4\nChallenge Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/GToae4OL\nOne Man Squad \ud83d\udc49 https://bitly.cx/e2Zf\n\n\u2753 Bar\u0131\u015f Can Kimdir?\nSelam ben Bar\u0131\u015f Can A.K.A. KFCEatbox. Bu kanal\u0131mda PUBG ve PUBG Mobile videolar\u0131 y\u00fckl\u00fcyorum. E\u011flenceli ve \u00f6\u011fretici videolar \u00fcretmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum. Daima isteklerinizi, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 okuyor kendi zevklerimle birle\u015ftirip kanal\u0131 o \u015fekilde \u015fekillendiriyorum. Abone olan, videolar\u0131 be\u011fenen ve payla\u015fan herkese te\u015fekk\u00fcrler. En \u00e7ok da payla\u015fanlara.  Payla\u015fan cand\u0131r!\n\nReklam ve i\u015f birlikleri i\u00e7in ileti\u015fim \ud83d\udc49 barisg@s2gagency.com\n\n#pubg #pubgmobile #barisg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_nyTstcepc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_nyTstcepc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_nyTstcepc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_nyTstcepc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_nyTstcepc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bar\u0131\u015f G",
                "tags": [
                    "pubg mobile",
                    "pubg",
                    "mobile pubg",
                    "bar\u0131\u015f can",
                    "bar\u0131\u015f g",
                    "bar\u0131\u015f pubg",
                    "e\u011flence",
                    "e\u011flenceli",
                    "bar\u0131\u015f g pubg mobile",
                    "pubg mobile challenge",
                    "bilgisayarda pubg mobile",
                    "tencent em\u00fclat\u00f6r",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pubg",
                    "em\u00fclat\u00f6r",
                    "erangel",
                    "pubg mobile gameplay",
                    "bar\u0131s g",
                    "barisg",
                    "bar\u0131\u015fc\u0131",
                    "doch pubg mobile",
                    "doch",
                    "bar\u0131\u015f g doch",
                    "doch bar\u0131\u015f g",
                    "doch vs bar\u0131\u015f g",
                    "bar\u0131\u015f g vs doch",
                    "yeni mod",
                    "duo squad att\u0131k",
                    "dochla duo squad",
                    "bar\u0131\u015f g duo squad",
                    "yar\u0131s\u0131n\u0131 temizledik",
                    "45 kills"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DOCHLA YILLAR SONRA YEN\u0130 MODDA DUO SQUAD ATTIK!! \ud83d\ude31 HAR\u0130TANIN YARISINI TEM\u0130ZLED\u0130K! | PUBG MOBILE",
                    "description": "Herkese merhabalar arkada\u015flar. Bug\u00fcn DOCH ile birlikte uzun bir aradan sonra efsane duo squad att\u0131k! Umar\u0131m video ho\u015funuza gider keyifli seyirler.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/@BarsG/join\n\nBe\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz \u25d5\u203f\u25d5\n\n\ud83c\udf10D\u0130\u011eER SOSYAL MEDYA HESAPLARIM\nCanl\u0131 Yay\u0131nlar \ud83d\udc49 https://kick.com/barisg\nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/kfceatbox\nTiktok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@barisgtv\nDiscord \ud83d\udc49 https://discord.gg/kfceatbox\nTwitter \ud83d\udc49 https://www.twitter.com/kfceatbox\n\n\ud83d\udcaa A\u015fa\u011f\u0131daki linkten kendi sitemiz olan S2G E-P\u0130N'e kay\u0131t olup bize destek olabilirsiniz.\nhttps://www.s2gepin.com/kayit-ol\nPUBG Mobile UC'lerinizi ve di\u011fer e-pinlerinizi g\u00fcvenle alabilirsiniz.\n\n\ud83c\udfaeSevebilece\u011finiz di\u011fer pubg mobile ve vlog videolar\u0131 \ud83d\udc47\n\nECE SE\u00c7K\u0130N'\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIK!! \ud83d\ude2e (G\u00dcVENL\u0130K GELD\u0130)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/pYd7cYbazQk?si=m2Fa5d5rVgFzkvbE\n\nOYUN 2 YOUTUBERA AWM VER\u0130RSE NE OLUR?? TUGAY G\u00d6K \u0130LE EFSANE DUO\n\ud83d\udc49https://youtu.be/5DkxssA90Kc?si=yeVKdDp_WhjtBO8N\n\nAHMET CAN D\u00dcNDAR'IN HESABINI FULLED\u0130M!! \ud83d\ude31 (DESTANSI G\u00d6STER\u0130\u015e\u0130 ALDIK!) | PUBG MOBILE\n\ud83d\udc49https://youtu.be/iyNYPD3orOA?si=dw7xIXIW7j1IL-ST\n\nEK\u0130PLE SEFO'NUN KONSER\u0130N\u0130 BASTIK!! \ud83d\ude31 EFSANE KONSER!!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/dgjWeG4eOaM?si=FnMCMqKoCG4Ddh8B\n\nSASUKE'N\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIM!! DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc S\u00dcRPR\u0130Z\u0130! (\u015eOK GE\u00c7\u0130RD\u0130)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/gyPSOISyjEc?si=mUZPYxuUSpluNryG\n\nR\u00dcYA TAKIMI \u0130LE H\u0130LELERE KAR\u015eI SAVA\u015eTIK! w/ Kozmik Kar\u0131nca, Bar\u0131\u015f Bra, Egoist Pati\n\ud83d\udc49https://youtu.be/TvcpfhzB-hI\n\nDOCH'UN EV\u0130N\u0130 BASTIM!!!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/PVv0kpHvE8I\n\nD\u00dcNYANIN EN ZOR CHALLENGE'I! CAN BASMADAN OYUN KAZANMAK!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/bCRVfIO4N6w\n\nVURAL \u00dcZ\u00dcL'\u00dcN EV\u0130N\u0130 BASTIM!! (S\u0130N\u0130RDEN \u00c7ILDIRDI)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/K7uVy2-VJHE?si=WASKb_Po2UGJ9LRV\n\n\u0130LBEY'\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIK!! TAR\u0130H\u0130 BULU\u015eMA!! \ud83e\udd70 A\u015eIRI E\u011eLEND\u0130K\n\ud83d\udc49https://youtu.be/Z567jrJCwDc?si=9Vuu6kY6ulnhirnN\n\nEGO\u0130ST PAT\u0130'N\u0130N EV\u0130N\u0130 BASTIM!! (B\u00dcY\u00dcK KI\u015eKIRTMA)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/GGKtPxzhXYo?si=MFulnMcFHPvlf9wP\n\nANTALYA'DA T\u00dcM EK\u0130BE BASTIM!! \ud83e\udd23 B\u00dcY\u00dcK BULU\u015eMA!!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/k8u-fORTdNw?si=seec1AzZD3gBYgaR\n\nB\u00dcY\u00dcK YOUTUBER BULU\u015eMASI!! (Enes Batur, Kozmik Kar\u0131nca ve dahas\u0131!)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/6fUB_HUR3ZM?si=JviARESb9N9rwiYm\n\nEK\u0130PLE B\u0130R G\u00dcNL\u00dc\u011e\u00dcNE K\u00d6LE OLMAK!! (KRAL&VEZ\u0130R)\n\ud83d\udc49https://youtu.be/nlLdB_8Ko4Q?si=poNd5_0dSu7O28_q\n\n\u00d6YLE B\u0130R OYNADIMK\u0130 KAOS TAKIMINA G\u0130RD\u0130M!! w/ MEZARCI | PUBG MOBILE\n\ud83d\udc49https://youtu.be/6MUxQUTNU-c?si=01JRcBB-bkWN7H6p\n\n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri\nKutu A\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131  \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/TYfCvkQI\nYoutuber VS Serisi \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/9Ntjy75m\nYoutuber Kill Yar\u0131\u015f\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/s0XezcyT\nEkiple 4 vs 4 Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/Yzvfk1Ll\nVlog Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/YLmrpD84\n\u00dclke VS'leri \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/wHRiP7Qr\nHileciler \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/BaX9GY4A\nK\u0131\u015fk\u0131rtmalar \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/smrBf7nP\nEn \u0130yi Vuru\u015flar \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/enBL0gPE\nEn Komik Anlar \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/5ghS92XZ\nVictor Pusular\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/oGyxnEp4\nChallenge Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://ytbe.app/go/GToae4OL\nOne Man Squad \ud83d\udc49 https://bitly.cx/e2Zf\n\n\u2753 Bar\u0131\u015f Can Kimdir?\nSelam ben Bar\u0131\u015f Can A.K.A. KFCEatbox. Bu kanal\u0131mda PUBG ve PUBG Mobile videolar\u0131 y\u00fckl\u00fcyorum. E\u011flenceli ve \u00f6\u011fretici videolar \u00fcretmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum. Daima isteklerinizi, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 okuyor kendi zevklerimle birle\u015ftirip kanal\u0131 o \u015fekilde \u015fekillendiriyorum. Abone olan, videolar\u0131 be\u011fenen ve payla\u015fan herkese te\u015fekk\u00fcrler. En \u00e7ok da payla\u015fanlara.  Payla\u015fan cand\u0131r!\n\nReklam ve i\u015f birlikleri i\u00e7in ileti\u015fim \ud83d\udc49 barisg@s2gagency.com\n\n#pubg #pubgmobile #barisg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123360",
                "likeCount": "15449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}