{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Jr-K-Gz_OQhrHkxsFBpKz9Nm_Ik",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HUY6ClMsPX-fgNHkO25zTgwf51w",
            "id": "sfHgBUgXmEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:01:15Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X PORTO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "\u00c9 DIA DE ESTREIA DO BRASIL NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA, HOJE TEM PALMEIRAS!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Palmeiras x Porto, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfHgBUgXmEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfHgBUgXmEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfHgBUgXmEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfHgBUgXmEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfHgBUgXmEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras porto",
                    "palmeiras mundial",
                    "palmeiras copa do mundo",
                    "palmeiras x porto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X PORTO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "\u00c9 DIA DE ESTREIA DO BRASIL NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA, HOJE TEM PALMEIRAS!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Palmeiras x Porto, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12025910",
                "likeCount": "391454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TSD3ly-t7uWvH1i1jtMS05Kdy7c",
            "id": "-n-lJEzmPAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T07:10:30Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BOTAFOGO X SEATTLE SOUNDERS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA",
                "description": "HOJE TEM FOG\u00c3O NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Botafogo x Seattle, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-lJEzmPAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-lJEzmPAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-lJEzmPAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-lJEzmPAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n-lJEzmPAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo botafogo",
                    "botafogo ao vivo",
                    "assistir botafogo",
                    "botafogo seattle",
                    "sounders",
                    "botafogo mundial",
                    "botafogo copa do mundo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BOTAFOGO X SEATTLE SOUNDERS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA",
                    "description": "HOJE TEM FOG\u00c3O NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Botafogo x Seattle, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7568318",
                "likeCount": "209206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MHB39jmlbATkzbUoEVfw5FhP16s",
            "id": "--SAf4f-p1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T05:42:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: AL AHLY X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista \u00e0 da partida entre Al Ahly x Inter Miami, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia e j\u00e1 tem Lionel Messi em campo!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "inter miami al ahly",
                    "inter miami messi",
                    "messi",
                    "messi mundial",
                    "messi copa",
                    "inter miami copa",
                    "jogo inter miami"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: AL AHLY X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista \u00e0 da partida entre Al Ahly x Inter Miami, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia e j\u00e1 tem Lionel Messi em campo!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9218124",
                "likeCount": "310452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t_HK3q_JZlBi0xWHR_B8zqm8RzQ",
            "id": "gtYIK-j6KtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:47:31Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1543270",
                "likeCount": "112024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6GV2fuCB0T6ElH7Ldkn9zLrmKI4",
            "id": "YC_8OzfMqYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:19:45Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Sousa/PB - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Sousa/PB - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320204",
                "likeCount": "27111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PJc0KtNaLq_A24HxF-skrB_nEew",
            "id": "ABOKt_rRu1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:09Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ A MAIOR CONSTRU\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\nCr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/@TheRealCarvs\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ A MAIOR CONSTRU\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\nCr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/@TheRealCarvs\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428086",
                "likeCount": "20857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47gjn7iy3qbFh63Wh8T9cI7FeRk",
            "id": "HAUYndXLhe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:26:58Z",
                "channelId": "UC9OlHEgxoaY6QY6nWPoiqQg",
                "title": "\ud83d\udd3424H DE LE MANS AO VIVO E COM IMAGENS | CORRIDA PARTE 2 (19:00-5:00) | 4\u00aa ETAPA |  FIA WEC 2025",
                "description": "Assista ao vivo \u00e0 hiperpole das 24 Horas de Le Mans exclusivo no GRANDE PR\u00caMIO e na GPTV. A transmiss\u00e3o tem narra\u00e7\u00e3o de Matheus Pinheiro, Yuri Queiroga, Breno Monsef e Geferson Kern e coment\u00e1rios de Bruno Taiar, Ricardo Arcuri, Gustavo Almeida e Jo\u00e3o Pedro Nascimento. \n\nO GRANDE PR\u00caMIO \u00e9 a casa do WEC no Brasil. As transmiss\u00f5es do WEC v\u00e3o acontecer no canal 1 no YouTube e na GPTV. LG Channels 702, TCL Channel 1011, S\u00f3Play e APP GRANDE PR\u00caMIO. Al\u00e9m das corridas, incluem treinos livres e classifica\u00e7\u00e3o, sempre ao vivo.\n \nLe Mans faz parte do calend\u00e1rio do Mundial de Endurance (WEC), que chega neste fim de semana \u00e0 quarta etapa da temporada 2025. As atividades de pista come\u00e7am para valer na quarta-feira (11), \u00e0s 8h45 (de Bras\u00edlia, GMT-3), com o TL1. Depois, \u00e0s 13h30, acontece a primeira parte da classifica\u00e7\u00e3o, e o dia encerra \u00e0s 16h45, com o TL2. Na quinta-feira (12), o TL3 ser\u00e1 \u00e0s 9h45, enquanto a defini\u00e7\u00e3o da pole-position come\u00e7a a partir das 14h45. Em seguida, \u00e0s 16h45, o TL4 fecha o dia. Por fim, no s\u00e1bado (14), os pilotos realizam o warm-up \u00e0s 6h45, e a transmiss\u00e3o da corrida est\u00e1 programada para as 10h.\n\n\ud83c\udf40 Que tal ter uma miniatura do Porsche 963 com um kit da Porsche Stuttgart com bon\u00e9 e mochila? \nTodo mundo que mandar um PIX ou um superchat acima de R$ 10,00 vai concorrer aos pr\u00eamios do GRANDE PR\u00caMIO. Pelo PIX, aponte para o QR ou use a chave na descri\u00e7\u00e3o. \nEnvie o comprovante do PIX ou o print do superchat com um telefone de contato para gptv@grandepremio.com.br. Sem isso, sua participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel.\nAl\u00e9m do kit, outros tr\u00eas v\u00e3o ganhar bon\u00e9s da Stuttgart Porsche.\nE aten\u00e7\u00e3o: quanto maior a contribui\u00e7\u00e3o, mais chances de ganhar. Pode contribuir quantas vezes quiser. Essa \u00e9 a maneira que a gente tem para retribuir quem colabora com a gente para trazer mais e mais conte\u00fados e transmiss\u00f5es.\nOs vencedores ser\u00e3o anunciados no Paddock GP da segunda-feira. \ud83c\udf40\n\n11/6 - Treino Livre 1 - 8h45 - https://youtube.com/live/ZGouN6FvHmM\n11/6 - Classifica\u00e7\u00e3o - 13h30 - https://youtube.com/live/ADf0mHc_amA\n11/6 - Treino Livre 2 - 16h45 - https://youtube.com/live/xjd3aY1whVM\n12/6 - Treino Livre 3 - 9h30 - https://youtube.com/live/fH_378swhCc\n12/6 - Hiperpole - 14h45 - https://youtube.com/live/mD9_NxYECFA\n12/6 - Treino Livre 4 - 17h45 - https://youtube.com/live/XdpQsloLGRE\n14/6 - Warm-up - 6h45 - https://youtube.com/live/7sOCI-fWgkA\n14/6 - Corrida P1 - 10h - https://youtube.com/live/gIHwpnf20mI\n14/6 - Corrida P2 - 19h - https://youtube.com/live/HAUYndXLhe4\n15/6 - Corrida P3 - 5h - https://youtube.com/live/DovouUdT710\n\nEspectador do GRANDE PR\u00caMIO, garanta seu Ingresso para o Rolex 6 Horas de S\u00e3o Paulo com 10% de desconto utilizando o c\u00f3digo GP10. Desconto v\u00e1lido somente durante a semana das 24h de Le Mans. Acesse pelo QR Code na tela ou em https://bit.ly/6HSPnoGP2025. 11, 12 e 13 de Julho de 2025, no Aut\u00f3dromo de Interlagos. Ingresso com desconto, o GRANDE PR\u00caMIO garante. Bora lotar as arquibancadas.\n\nATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O! \nGRANDE PR\u00caMIO est\u00e1 indicado no Pr\u00eamio iBest na categoria Canal de Esportes. Levamos o pr\u00eamio em 2008. Bora ajudar a gente a conquistar o bicampeonato? https://premioibest.vote/687302540\n\nAjude o GRANDE PR\u00caMIO a ter cada vez mais eventos em nossa grade de programa\u00e7\u00e3o. Contribua pelo PIX 29557581000149\n\nCompartilhe este v\u00eddeo \ud83d\udd3424H DE LE MANS AO VIVO E COM IMAGENS | 4\u00aa ETAPA | TREINO LIVRE 1 | FIA WEC 2025 \n\nInscreva-se no  @GrandePremioES , nosso canal em espanhol.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: http://bit.ly/GPMembroYT\n\nNot\u00edcias do WEC: https://www.grandepremio.com.br/endurance/wec/\n\nOu\u00e7a os podcasts do GRANDE PR\u00caMIO no Spotify: https://open.spotify.com/show/5OBbp8MzxQymoyneX4IviF\n\nFacebook | Twitter | TikTok | Instagram | Twitch | Pinterest @grandepremio\n\n#lemans24h #wec #wec2025 #endurance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grande Pr\u00eamio",
                "tags": [
                    "assistir corrida wec",
                    "corrida 24h de le mans",
                    "corrida 24h de le mans wec",
                    "wec",
                    "wec ao vivo",
                    "grande premio wec",
                    "wec 24h de le mans",
                    "wec 2025",
                    "hor\u00e1rios wec 24h de le mans",
                    "noticias do wec",
                    "grande pr\u00eamio",
                    "grandepremio",
                    "toyota",
                    "alpine",
                    "pole wec",
                    "corrida wec ao vivo",
                    "corrida wec hoje",
                    "porsche",
                    "treino do wec hoje",
                    "ferrari wec",
                    "24h de le mans wec",
                    "mundial de endurance",
                    "endurance",
                    "porsche wec",
                    "le mans",
                    "le mans 24",
                    "gptv",
                    "felipe nasr",
                    "felipe drugovich",
                    "grid le mans",
                    "fia wec",
                    "wec race"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd3424H DE LE MANS AO VIVO E COM IMAGENS | CORRIDA PARTE 2 (19:00-5:00) | 4\u00aa ETAPA |  FIA WEC 2025",
                    "description": "Assista ao vivo \u00e0 hiperpole das 24 Horas de Le Mans exclusivo no GRANDE PR\u00caMIO e na GPTV. A transmiss\u00e3o tem narra\u00e7\u00e3o de Matheus Pinheiro, Yuri Queiroga, Breno Monsef e Geferson Kern e coment\u00e1rios de Bruno Taiar, Ricardo Arcuri, Gustavo Almeida e Jo\u00e3o Pedro Nascimento. \n\nO GRANDE PR\u00caMIO \u00e9 a casa do WEC no Brasil. As transmiss\u00f5es do WEC v\u00e3o acontecer no canal 1 no YouTube e na GPTV. LG Channels 702, TCL Channel 1011, S\u00f3Play e APP GRANDE PR\u00caMIO. Al\u00e9m das corridas, incluem treinos livres e classifica\u00e7\u00e3o, sempre ao vivo.\n \nLe Mans faz parte do calend\u00e1rio do Mundial de Endurance (WEC), que chega neste fim de semana \u00e0 quarta etapa da temporada 2025. As atividades de pista come\u00e7am para valer na quarta-feira (11), \u00e0s 8h45 (de Bras\u00edlia, GMT-3), com o TL1. Depois, \u00e0s 13h30, acontece a primeira parte da classifica\u00e7\u00e3o, e o dia encerra \u00e0s 16h45, com o TL2. Na quinta-feira (12), o TL3 ser\u00e1 \u00e0s 9h45, enquanto a defini\u00e7\u00e3o da pole-position come\u00e7a a partir das 14h45. Em seguida, \u00e0s 16h45, o TL4 fecha o dia. Por fim, no s\u00e1bado (14), os pilotos realizam o warm-up \u00e0s 6h45, e a transmiss\u00e3o da corrida est\u00e1 programada para as 10h.\n\n\ud83c\udf40 Que tal ter uma miniatura do Porsche 963 com um kit da Porsche Stuttgart com bon\u00e9 e mochila? \nTodo mundo que mandar um PIX ou um superchat acima de R$ 10,00 vai concorrer aos pr\u00eamios do GRANDE PR\u00caMIO. Pelo PIX, aponte para o QR ou use a chave na descri\u00e7\u00e3o. \nEnvie o comprovante do PIX ou o print do superchat com um telefone de contato para gptv@grandepremio.com.br. Sem isso, sua participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel.\nAl\u00e9m do kit, outros tr\u00eas v\u00e3o ganhar bon\u00e9s da Stuttgart Porsche.\nE aten\u00e7\u00e3o: quanto maior a contribui\u00e7\u00e3o, mais chances de ganhar. Pode contribuir quantas vezes quiser. Essa \u00e9 a maneira que a gente tem para retribuir quem colabora com a gente para trazer mais e mais conte\u00fados e transmiss\u00f5es.\nOs vencedores ser\u00e3o anunciados no Paddock GP da segunda-feira. \ud83c\udf40\n\n11/6 - Treino Livre 1 - 8h45 - https://youtube.com/live/ZGouN6FvHmM\n11/6 - Classifica\u00e7\u00e3o - 13h30 - https://youtube.com/live/ADf0mHc_amA\n11/6 - Treino Livre 2 - 16h45 - https://youtube.com/live/xjd3aY1whVM\n12/6 - Treino Livre 3 - 9h30 - https://youtube.com/live/fH_378swhCc\n12/6 - Hiperpole - 14h45 - https://youtube.com/live/mD9_NxYECFA\n12/6 - Treino Livre 4 - 17h45 - https://youtube.com/live/XdpQsloLGRE\n14/6 - Warm-up - 6h45 - https://youtube.com/live/7sOCI-fWgkA\n14/6 - Corrida P1 - 10h - https://youtube.com/live/gIHwpnf20mI\n14/6 - Corrida P2 - 19h - https://youtube.com/live/HAUYndXLhe4\n15/6 - Corrida P3 - 5h - https://youtube.com/live/DovouUdT710\n\nEspectador do GRANDE PR\u00caMIO, garanta seu Ingresso para o Rolex 6 Horas de S\u00e3o Paulo com 10% de desconto utilizando o c\u00f3digo GP10. Desconto v\u00e1lido somente durante a semana das 24h de Le Mans. Acesse pelo QR Code na tela ou em https://bit.ly/6HSPnoGP2025. 11, 12 e 13 de Julho de 2025, no Aut\u00f3dromo de Interlagos. Ingresso com desconto, o GRANDE PR\u00caMIO garante. Bora lotar as arquibancadas.\n\nATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O! \nGRANDE PR\u00caMIO est\u00e1 indicado no Pr\u00eamio iBest na categoria Canal de Esportes. Levamos o pr\u00eamio em 2008. Bora ajudar a gente a conquistar o bicampeonato? https://premioibest.vote/687302540\n\nAjude o GRANDE PR\u00caMIO a ter cada vez mais eventos em nossa grade de programa\u00e7\u00e3o. Contribua pelo PIX 29557581000149\n\nCompartilhe este v\u00eddeo \ud83d\udd3424H DE LE MANS AO VIVO E COM IMAGENS | 4\u00aa ETAPA | TREINO LIVRE 1 | FIA WEC 2025 \n\nInscreva-se no  @GrandePremioES , nosso canal em espanhol.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: http://bit.ly/GPMembroYT\n\nNot\u00edcias do WEC: https://www.grandepremio.com.br/endurance/wec/\n\nOu\u00e7a os podcasts do GRANDE PR\u00caMIO no Spotify: https://open.spotify.com/show/5OBbp8MzxQymoyneX4IviF\n\nFacebook | Twitter | TikTok | Instagram | Twitch | Pinterest @grandepremio\n\n#lemans24h #wec #wec2025 #endurance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594869",
                "likeCount": "44298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5-HxtXyOQ-gXRHAY--vgs0n1FOQ",
            "id": "H2JqC7zH2No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:07Z",
                "channelId": "UCe6pKugTDyOPT1Md2DTybbQ",
                "title": "7 Minutoz - VI E JINX",
                "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues) e Lucas A.R.T. (@7mz lucas)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T.\nINSTRUMENTAL: La Palmera\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028 )\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix )\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB (@guzz_mb), Ozy (@ozymonde), Cujas (@cujas), Nicty (@nicty10), Tony (@utonyz), Seibert (@s3ibert), Z0d\u00edaco (@z0diacoeditor), oAmorim (@oamorim.editor), Thur (@othursouz), INFY (@infy_edit), Nika (@nika_7u7), Gabriel Efecs (@gabrielefecs) e Malaksans (@datboysanss)\nTHUMBNAIL: Ghost (@ghost_thumbmaker_ml) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7 Minutoz",
                "tags": [
                    "Arcane",
                    "League of Legends",
                    "LOL",
                    "Vi",
                    "Jinx",
                    "Vi e Jinx",
                    "Vi and Jinx",
                    "Arcane Music",
                    "League of Legends music",
                    "7 Minutoz",
                    "7MZ",
                    "7minutoz",
                    "Lucas A.R.T.",
                    "Lucas ART",
                    "Gabriel Rodrigues"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "7 Minutoz - VI E JINX",
                    "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues) e Lucas A.R.T. (@7mz lucas)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T.\nINSTRUMENTAL: La Palmera\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028 )\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix )\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB (@guzz_mb), Ozy (@ozymonde), Cujas (@cujas), Nicty (@nicty10), Tony (@utonyz), Seibert (@s3ibert), Z0d\u00edaco (@z0diacoeditor), oAmorim (@oamorim.editor), Thur (@othursouz), INFY (@infy_edit), Nika (@nika_7u7), Gabriel Efecs (@gabrielefecs) e Malaksans (@datboysanss)\nTHUMBNAIL: Ghost (@ghost_thumbmaker_ml) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358300",
                "likeCount": "55029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0IXEhV2dyjE049Wgt-EndM6Sak",
            "id": "pnRmkz3sc6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:51:45Z",
                "channelId": "UCFFZPLkkCsQmQ5z3QSOp8dQ",
                "title": "Ele descobriu o verdadeiro trabalho da sua esposa - N\u00e3o acreditou no que viu!",
                "description": "Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver uma hist\u00f3ria cheia de emo\u00e7\u00e3o, desconfian\u00e7a e uma reviravolta no final.\n\nTudo come\u00e7a quando o marido v\u00ea sua esposa, Jaine, parada numa esquina. Ela parecia nervosa, como se estivesse esperando algu\u00e9m. O marido, desconfiado, se esconde atr\u00e1s de um poste e fala sozinho: \u201cHoje eu vou descobrir tudo\u201d. Ele acha que est\u00e1 sendo tra\u00eddo.\n\nDepois de um tempo, aparece um homem numa moto. Ele para e conversa com Jaine. O marido observa tudo de longe, com o cora\u00e7\u00e3o apertado. Jaine sobe na moto com o homem e os dois v\u00e3o embora. O marido segue eles de moto, sem ser visto.\n\nEles param em uma casa e entram pra dentro conversando sobre um trabalho. O marido v\u00ea tudo e come\u00e7a a imaginar o pior. Ele pensa que est\u00e1 sendo tra\u00eddo, que a esposa tem outro. Quando eles entram na casa e trancam a porta, ele tem certeza disso.\n\nMuito bravo, o marido volta pra casa. Ele n\u00e3o fala nada, mas est\u00e1 com a cabe\u00e7a cheia. Depois, chega Naara, amiga de Jaine, e pergunta por ela. O marido diz que ela saiu e que foi na casa de uma amiga. Mas Naara estranha, porque n\u00e3o conhece outra amiga de Jaine. Ela pergunta se est\u00e1 acontecendo algo, ele diz que n\u00e3o sabe e ela vai embora.\n\nMais tarde, Jaine e o tal homem \u2014 que se chama Levi \u2014 voltam juntos, de moto. Ela pede pra ele parar na esquina. Levi pergunta quanto custa o servi\u00e7o. Jaine diz que \u00e9 100 reais. Ele reclama, diz que da outra vez foi 80. Ela fala que antes era promo\u00e7\u00e3o.\n\nLevi pergunta quando ela vai contar tudo pro marido. Jaine diz que ele n\u00e3o pode saber de nada, que ele n\u00e3o aceita ela trabalhando. Levi diz que esconder isso \u00e9 errado. Ela n\u00e3o quer contar. Ele pergunta se depois de amanh\u00e3 ela pode ir de novo. Ela diz que sim, e os dois se despedem.\n\nQuando Jaine chega em casa, o marido est\u00e1 do lado de fora. Ele pergunta onde ela estava. Ela mente, diz que estava na casa de uma amiga. Mas ele n\u00e3o acredita e os dois discutem feio.\n\nDepois disso, Naara aparece de novo e chama Jaine pra sair. As duas v\u00e3o conhecer uma nova loja que abriu.\n\nEnquanto isso, Levi vai na casa de Jaine buscar 50 reais que ela tinha pago a mais sem querer. Quem abre a porta \u00e9 o marido dela. Levi explica o motivo da visita, mas o marido j\u00e1 est\u00e1 desconfiado e com raiva. Pega um fac\u00e3o e bota Levi pra correr, achando que ele \u00e9 o amante da esposa.\n\nMais tarde, Jaine volta pra casa e v\u00ea o marido triste. Ele diz que vai embora. Ela pergunta por qu\u00ea, e ele fala que j\u00e1 sabe de tudo. Diz que viu ela esperando na esquina, subindo na moto com Levi, entrando na casa dele e trancando a porta. Ele acredita que foi tra\u00eddo.\n\nMas a\u00ed vem a parte mais emocionante da hist\u00f3ria.\n\nJaine se assusta com a acusa\u00e7\u00e3o e diz que Levi n\u00e3o \u00e9 amante, \u00e9 um cliente. Ela estava fazendo faxina pra ele. Jaine diz que estava juntando dinheiro escondido pra fazer a festa de casamento deles dois. Explica que n\u00e3o contou antes porque sabia que ele n\u00e3o queria que ela trabalhasse fora.\n\nEla mostra as conversas no celular e o marido v\u00ea que \u00e9 verdade. Ele percebe que errou por desconfiar tanto e n\u00e3o conversar antes.\n\nOs dois se abra\u00e7am emocionados. O v\u00eddeo termina com uma linda mensagem: \u00e0s vezes, o amor precisa de confian\u00e7a e di\u00e1logo. Desconfiar pode destruir um relacionamento, mas a verdade sempre aparece.\n\n\n#Hist\u00f3riaDeCasal#Desconfian\u00e7aNoCasamento\n#ElaFoiInjusti\u00e7ada#MaridoDesconfiado\n#FinalSurpreendente#AmorVerdadeiro\n#FofocaDeEsquina#EleAchouQueEraTrai\u00e7\u00e3o\n#Hist\u00f3riaComLi\u00e7\u00e3o#CasalNaCrise\n#CurtaMetragem#DramaDeCasal\n#RogerHungria\n#Trai\u00e7\u00e3oOuTrabalho#NuncaJulgueSemSaber\n#Hist\u00f3riasDaVida\n#ElaS\u00f3QueriaAjudar#CasamentoComAmor\n#Ci\u00famesSemMotivo#EleSeArrependeu\n\n\n#fernandoedenmotivacional \n#spinellynews \n#levimotivacionalproducoes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roger Hungria",
                "tags": [
                    "Fernando Eden motivacional",
                    "Levi motivacional produ\u00e7\u00f5es",
                    "trai\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ele descobriu o verdadeiro trabalho da sua esposa - N\u00e3o acreditou no que viu!",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver uma hist\u00f3ria cheia de emo\u00e7\u00e3o, desconfian\u00e7a e uma reviravolta no final.\n\nTudo come\u00e7a quando o marido v\u00ea sua esposa, Jaine, parada numa esquina. Ela parecia nervosa, como se estivesse esperando algu\u00e9m. O marido, desconfiado, se esconde atr\u00e1s de um poste e fala sozinho: \u201cHoje eu vou descobrir tudo\u201d. Ele acha que est\u00e1 sendo tra\u00eddo.\n\nDepois de um tempo, aparece um homem numa moto. Ele para e conversa com Jaine. O marido observa tudo de longe, com o cora\u00e7\u00e3o apertado. Jaine sobe na moto com o homem e os dois v\u00e3o embora. O marido segue eles de moto, sem ser visto.\n\nEles param em uma casa e entram pra dentro conversando sobre um trabalho. O marido v\u00ea tudo e come\u00e7a a imaginar o pior. Ele pensa que est\u00e1 sendo tra\u00eddo, que a esposa tem outro. Quando eles entram na casa e trancam a porta, ele tem certeza disso.\n\nMuito bravo, o marido volta pra casa. Ele n\u00e3o fala nada, mas est\u00e1 com a cabe\u00e7a cheia. Depois, chega Naara, amiga de Jaine, e pergunta por ela. O marido diz que ela saiu e que foi na casa de uma amiga. Mas Naara estranha, porque n\u00e3o conhece outra amiga de Jaine. Ela pergunta se est\u00e1 acontecendo algo, ele diz que n\u00e3o sabe e ela vai embora.\n\nMais tarde, Jaine e o tal homem \u2014 que se chama Levi \u2014 voltam juntos, de moto. Ela pede pra ele parar na esquina. Levi pergunta quanto custa o servi\u00e7o. Jaine diz que \u00e9 100 reais. Ele reclama, diz que da outra vez foi 80. Ela fala que antes era promo\u00e7\u00e3o.\n\nLevi pergunta quando ela vai contar tudo pro marido. Jaine diz que ele n\u00e3o pode saber de nada, que ele n\u00e3o aceita ela trabalhando. Levi diz que esconder isso \u00e9 errado. Ela n\u00e3o quer contar. Ele pergunta se depois de amanh\u00e3 ela pode ir de novo. Ela diz que sim, e os dois se despedem.\n\nQuando Jaine chega em casa, o marido est\u00e1 do lado de fora. Ele pergunta onde ela estava. Ela mente, diz que estava na casa de uma amiga. Mas ele n\u00e3o acredita e os dois discutem feio.\n\nDepois disso, Naara aparece de novo e chama Jaine pra sair. As duas v\u00e3o conhecer uma nova loja que abriu.\n\nEnquanto isso, Levi vai na casa de Jaine buscar 50 reais que ela tinha pago a mais sem querer. Quem abre a porta \u00e9 o marido dela. Levi explica o motivo da visita, mas o marido j\u00e1 est\u00e1 desconfiado e com raiva. Pega um fac\u00e3o e bota Levi pra correr, achando que ele \u00e9 o amante da esposa.\n\nMais tarde, Jaine volta pra casa e v\u00ea o marido triste. Ele diz que vai embora. Ela pergunta por qu\u00ea, e ele fala que j\u00e1 sabe de tudo. Diz que viu ela esperando na esquina, subindo na moto com Levi, entrando na casa dele e trancando a porta. Ele acredita que foi tra\u00eddo.\n\nMas a\u00ed vem a parte mais emocionante da hist\u00f3ria.\n\nJaine se assusta com a acusa\u00e7\u00e3o e diz que Levi n\u00e3o \u00e9 amante, \u00e9 um cliente. Ela estava fazendo faxina pra ele. Jaine diz que estava juntando dinheiro escondido pra fazer a festa de casamento deles dois. Explica que n\u00e3o contou antes porque sabia que ele n\u00e3o queria que ela trabalhasse fora.\n\nEla mostra as conversas no celular e o marido v\u00ea que \u00e9 verdade. Ele percebe que errou por desconfiar tanto e n\u00e3o conversar antes.\n\nOs dois se abra\u00e7am emocionados. O v\u00eddeo termina com uma linda mensagem: \u00e0s vezes, o amor precisa de confian\u00e7a e di\u00e1logo. Desconfiar pode destruir um relacionamento, mas a verdade sempre aparece.\n\n\n#Hist\u00f3riaDeCasal#Desconfian\u00e7aNoCasamento\n#ElaFoiInjusti\u00e7ada#MaridoDesconfiado\n#FinalSurpreendente#AmorVerdadeiro\n#FofocaDeEsquina#EleAchouQueEraTrai\u00e7\u00e3o\n#Hist\u00f3riaComLi\u00e7\u00e3o#CasalNaCrise\n#CurtaMetragem#DramaDeCasal\n#RogerHungria\n#Trai\u00e7\u00e3oOuTrabalho#NuncaJulgueSemSaber\n#Hist\u00f3riasDaVida\n#ElaS\u00f3QueriaAjudar#CasamentoComAmor\n#Ci\u00famesSemMotivo#EleSeArrependeu\n\n\n#fernandoedenmotivacional \n#spinellynews \n#levimotivacionalproducoes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201304",
                "likeCount": "3289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DyC5oitDSKVkrGvZZEAl79y5pLY",
            "id": "-SuPSzWVUFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:03Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "990766",
                "likeCount": "189038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "auRWpSukcNB54eyKUMyoo1Qt3ds",
            "id": "aD9bTWdTR0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T18:24:07Z",
                "channelId": "UCIRY7pcDkV6qlHGHJxPPrWQ",
                "title": "EMOCIONANTE\ud83d\ude2dCONHECENDO NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE NA MATERNIDADE\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Rocinha Querida ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMOCIONANTE\ud83d\ude2dCONHECENDO NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE NA MATERNIDADE\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248029",
                "likeCount": "14377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hckTPslTCqr1XQALLWd1EBurN0",
            "id": "JTh-Tb2a8wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:00:15Z",
                "channelId": "UCX2jaxtQjlrhyqQjqKqBKtA",
                "title": "ELE VIVE ISOLADO EM UMA CAVERNA \u00c0 12 ANOS",
                "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,dessa vez subimos a regi\u00e3o serrana do munic\u00edpio de Itapipoca Cear\u00e1 para visitar o senhor Marcos,um homem que vive isolado \u00e0 12 anos em uma caverna,mostramos neste v\u00eddeo um pouco da rotina do sr.Marcos,como ele vive e,o porque de morar sozinho e isolado,ele nos conta como s\u00e3o suas noites e,apesar de tudo nos fala que se sente feliz em viver daquela forma.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolado #elevive #hist\u00f3ria #ceara #nordeste #brasil #vidanaro\u00e7a #sozinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jov\u00e1 Neco",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE VIVE ISOLADO EM UMA CAVERNA \u00c0 12 ANOS",
                    "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,dessa vez subimos a regi\u00e3o serrana do munic\u00edpio de Itapipoca Cear\u00e1 para visitar o senhor Marcos,um homem que vive isolado \u00e0 12 anos em uma caverna,mostramos neste v\u00eddeo um pouco da rotina do sr.Marcos,como ele vive e,o porque de morar sozinho e isolado,ele nos conta como s\u00e3o suas noites e,apesar de tudo nos fala que se sente feliz em viver daquela forma.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolado #elevive #hist\u00f3ria #ceara #nordeste #brasil #vidanaro\u00e7a #sozinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100875",
                "likeCount": "4925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_yahMPfBm22kSweBY9cCBWkgAo",
            "id": "mX2tzv9Jn5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:13:00Z",
                "channelId": "UCYbFSNjB7zFBz6EZLv-GrJw",
                "title": "ENCONTREI um QUARTO SECRETO na MINHA NOVA CASA",
                "description": "\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAROL e DUDU",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartilhamento",
                    "celular com c\u00e2mera",
                    "gratuito",
                    "envio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI um QUARTO SECRETO na MINHA NOVA CASA",
                    "description": "\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123657",
                "likeCount": "6403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qvw_oBx0Q0PRyFzryoIBWdNeuME",
            "id": "93ZnZF_zWds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T20:20:10Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Canadian Grand Prix",
                "description": "Watch the drama unfold in Montreal as George Russell looked for his first victory of the season with Max Verstappen starting right behind him...\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #CanadianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "2025 Canadian Grand Prix",
                    "Canada",
                    "McLaren Crash",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Canadian Grand Prix",
                    "description": "Watch the drama unfold in Montreal as George Russell looked for his first victory of the season with Max Verstappen starting right behind him...\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #CanadianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3787063",
                "likeCount": "83099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IXdeWLzHblEro1xVMXYx-wgCb5I",
            "id": "_NPe8d6n8qU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T19:00:06Z",
                "channelId": "UClS0wn3LPs9jdX_yt2g1k8w",
                "title": "Mariah Carey - Type Dangerous (Official Music Video)",
                "description": "Official Video for \"Type Dangerous\" by Mariah Carey\nStream \"Type Dangerous\" here: https://symphony.to/mariah-carey/type-dangerous\n\nDirected by Joseph Kahn \u00a0\nSubscribe to the official Mariah Carey YouTube channel: https://MariahCarey.lnk.to/subscribe_YD\nWatch more Mariah Carey videos: https://mariahcarey.lnk.to/listen_YC/youtube\n \nFollow Mariah Carey\nFacebook: https://MariahCarey.lnk.to/followFI\nInstagram: https://MariahCarey.lnk.to/followII\nTikTok: https://MariahCarey.lnk.to/follow_Yx\nTwitter: https://MariahCarey.lnk.to/followTI\nWebsite: https://MariahCarey.lnk.to/followWI\nYouTube: https://MariahCarey.lnk.to/subscribeYD\nSpotify: https://MariahCarey.lnk.to/followSI\n\nType Dangerous\nI came in the door dripped in Balenci\nCropped leather coat and some nine inch Fendis\nThe crowd opened up and I started to strut\nI need my space, but I'm signing autographs and such\nHit the little girls\u2019 room to powder my nose\nThen came in three hatin' ass hoes\nThey don't know the meaning of water nor soap\nI don't have time for the rigamarole\n\nTaking off my coat, clearing my throat\nCertified diamonds like the songs I wrote\nLook at my wrist, check out the light show\nCan you handle this? I don't know\nYou can meet me up at the pent\nKnock \u2018em out the box with a chocolate kiss\nHope I ain't sayin\u2019 too much\nI like 'em dangerous\n\nLookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nDangerous\nDangerous\n\nFresh outta Sing Sing, nah I'm just playin'\nThat was just a castle and an evil king\nMade my escape, yes I had to flee\nNow it's sex in the city and a couple little flings\nMotorcycle man had a yen for me\nLiked to rush through the tunnel at a breakneck speed\nComputer boy toy, he was fun for a while\nTill I caught him on the web hacking other girls files\n\nYou know the guy say he worked construction\nTurns out he was movin\u2019 them pounds through customs\nThey wanna settle down but I just don't trust 'em\nThey wanna lock me down, but there's no handcuffin'\nSaid we'd be together, but you didn't stay forever\nNow I guess it's just whatever till the 12th of never\nI've never been afraid of love\nThat's why I like 'em dangerous\n\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\n\nSaid I like \u2018em dangerous\n\n#TypeDangerous\u00a0#TypeDangerousMusicVideo\u00a0#MariahCareyOfficialVideo\u00a0#MC16\u00a0#TypeDangerousAudio #TypeDangerousVideo #MariahCareyOfficialAudio #MariahCareyOfficialVideo\n\n\u00a9 2025 MARIAH under exclusive license to gamma.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MariahCareyVEVO",
                "tags": [
                    "Mariah Carey",
                    "MARIAH under exclusive license to gamma.",
                    "Pop",
                    "type dangerous",
                    "Mariah",
                    "Carey",
                    "Joseph Kahn",
                    "gamma",
                    "gamma.",
                    "music video",
                    "official video",
                    "mc16",
                    "official",
                    "video",
                    "vevo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mariah Carey - Type Dangerous (Official Music Video)",
                    "description": "Official Video for \"Type Dangerous\" by Mariah Carey\nStream \"Type Dangerous\" here: https://symphony.to/mariah-carey/type-dangerous\n\nDirected by Joseph Kahn \u00a0\nSubscribe to the official Mariah Carey YouTube channel: https://MariahCarey.lnk.to/subscribe_YD\nWatch more Mariah Carey videos: https://mariahcarey.lnk.to/listen_YC/youtube\n \nFollow Mariah Carey\nFacebook: https://MariahCarey.lnk.to/followFI\nInstagram: https://MariahCarey.lnk.to/followII\nTikTok: https://MariahCarey.lnk.to/follow_Yx\nTwitter: https://MariahCarey.lnk.to/followTI\nWebsite: https://MariahCarey.lnk.to/followWI\nYouTube: https://MariahCarey.lnk.to/subscribeYD\nSpotify: https://MariahCarey.lnk.to/followSI\n\nType Dangerous\nI came in the door dripped in Balenci\nCropped leather coat and some nine inch Fendis\nThe crowd opened up and I started to strut\nI need my space, but I'm signing autographs and such\nHit the little girls\u2019 room to powder my nose\nThen came in three hatin' ass hoes\nThey don't know the meaning of water nor soap\nI don't have time for the rigamarole\n\nTaking off my coat, clearing my throat\nCertified diamonds like the songs I wrote\nLook at my wrist, check out the light show\nCan you handle this? I don't know\nYou can meet me up at the pent\nKnock \u2018em out the box with a chocolate kiss\nHope I ain't sayin\u2019 too much\nI like 'em dangerous\n\nLookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nDangerous\nDangerous\n\nFresh outta Sing Sing, nah I'm just playin'\nThat was just a castle and an evil king\nMade my escape, yes I had to flee\nNow it's sex in the city and a couple little flings\nMotorcycle man had a yen for me\nLiked to rush through the tunnel at a breakneck speed\nComputer boy toy, he was fun for a while\nTill I caught him on the web hacking other girls files\n\nYou know the guy say he worked construction\nTurns out he was movin\u2019 them pounds through customs\nThey wanna settle down but I just don't trust 'em\nThey wanna lock me down, but there's no handcuffin'\nSaid we'd be together, but you didn't stay forever\nNow I guess it's just whatever till the 12th of never\nI've never been afraid of love\nThat's why I like 'em dangerous\n\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\n\nSaid I like \u2018em dangerous\n\n#TypeDangerous\u00a0#TypeDangerousMusicVideo\u00a0#MariahCareyOfficialVideo\u00a0#MC16\u00a0#TypeDangerousAudio #TypeDangerousVideo #MariahCareyOfficialAudio #MariahCareyOfficialVideo\n\n\u00a9 2025 MARIAH under exclusive license to gamma."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890095",
                "likeCount": "61150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UEycDoKgIKdlS1VhiwQCt7l5Egk",
            "id": "-su1XXcYdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:01Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Morar no Para\u00edso: Uma Casa Transparente em Meio a um Jardim dos Sonhos",
                "description": "Imagina uma casa que \u00e9 uma verdadeira ilha de vidro no meio de um jardim paradis\u00edaco. \n\nNo novo v\u00eddeo do canal, eu te levo para conhecer a incr\u00edvel casa do arquiteto Athos Peruzzolo em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Uma obra-prima arquitet\u00f4nica onde o vidro abra\u00e7a a natureza de todos os lados, criando uma conex\u00e3o \u00fanica entre o interior e o exterior.\n\nAo entrar, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ser recebido por um abra\u00e7o verde, onde cada planta, cada \u00e1rvore frut\u00edfera no telhado gramado, e cada canto do jardim te faz sentir parte de um cen\u00e1rio quase m\u00e1gico. Athos conseguiu, com uma maestria impressionante, transformar a arquitetura em uma experi\u00eancia sensorial, onde o conforto e a beleza se encontram.\n\nA casa \u00e9 um espet\u00e1culo de solu\u00e7\u00f5es inovadoras: o teto-jardim, a banheira ao ar livre com vista para o verde, e os ambientes integrados que trazem o exterior para dentro. \u00c9 um lugar onde p\u00e1ssaros, cachorros, e at\u00e9 bananeiras fazem parte do dia a dia, criando uma atmosfera de paz e inspira\u00e7\u00e3o.\n\nEssa visita \u00e9 um convite para voc\u00ea explorar como a arquitetura pode ser um reflexo dos nossos valores mais profundos e como uma casa pode, de fato, nos fazer sentir vivos. N\u00e3o perca essa oportunidade de se inspirar com essa fus\u00e3o perfeita de design, natureza e bem-estar!\n-----\nQuer assistir a primeira vez que visitei o Athos no antigo apartamento?\nclique aqui:\nhttps://youtu.be/FiU14sg4lL4?si=tHUWVNSFTav41XDw\n\n------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decor",
                    "casa",
                    "criativo",
                    "home",
                    "interior",
                    "Lufe Gomes",
                    "arquitetura",
                    "natureza",
                    "jardim paradis\u00edaco",
                    "conforto",
                    "sustentabilidade",
                    "inspiraci\u00f3n",
                    "arquitectura",
                    "naturaleza",
                    "modernidad",
                    "bienestar",
                    "glass house",
                    "contemporary design",
                    "sustainable living",
                    "paradise garden.",
                    "paisagismo",
                    "bem-estar",
                    "morar bem",
                    "green living",
                    "hogar so\u00f1ado",
                    "ref\u00fagio natural",
                    "lar com afeto",
                    "design biof\u00edlico",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "casa de vidro",
                    "viver bem",
                    "banheiro",
                    "sala",
                    "lareira",
                    "ideias de casas",
                    "casa bonita",
                    "cozinha",
                    "quarto",
                    "ideias",
                    "arquiteto",
                    "casa linda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Morar no Para\u00edso: Uma Casa Transparente em Meio a um Jardim dos Sonhos",
                    "description": "Imagina uma casa que \u00e9 uma verdadeira ilha de vidro no meio de um jardim paradis\u00edaco. \n\nNo novo v\u00eddeo do canal, eu te levo para conhecer a incr\u00edvel casa do arquiteto Athos Peruzzolo em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Uma obra-prima arquitet\u00f4nica onde o vidro abra\u00e7a a natureza de todos os lados, criando uma conex\u00e3o \u00fanica entre o interior e o exterior.\n\nAo entrar, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ser recebido por um abra\u00e7o verde, onde cada planta, cada \u00e1rvore frut\u00edfera no telhado gramado, e cada canto do jardim te faz sentir parte de um cen\u00e1rio quase m\u00e1gico. Athos conseguiu, com uma maestria impressionante, transformar a arquitetura em uma experi\u00eancia sensorial, onde o conforto e a beleza se encontram.\n\nA casa \u00e9 um espet\u00e1culo de solu\u00e7\u00f5es inovadoras: o teto-jardim, a banheira ao ar livre com vista para o verde, e os ambientes integrados que trazem o exterior para dentro. \u00c9 um lugar onde p\u00e1ssaros, cachorros, e at\u00e9 bananeiras fazem parte do dia a dia, criando uma atmosfera de paz e inspira\u00e7\u00e3o.\n\nEssa visita \u00e9 um convite para voc\u00ea explorar como a arquitetura pode ser um reflexo dos nossos valores mais profundos e como uma casa pode, de fato, nos fazer sentir vivos. N\u00e3o perca essa oportunidade de se inspirar com essa fus\u00e3o perfeita de design, natureza e bem-estar!\n-----\nQuer assistir a primeira vez que visitei o Athos no antigo apartamento?\nclique aqui:\nhttps://youtu.be/FiU14sg4lL4?si=tHUWVNSFTav41XDw\n\n------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78114",
                "likeCount": "7114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AwMBCzbP2IoTmvUCoEQtmt1Qigo",
            "id": "NAOR6HqC2Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:03:56Z",
                "channelId": "UCvBkGqqiZ2WqkTS_UxmUTGw",
                "title": "A LUA ACORDOU e agora TEMOS que DESTRUIR ELA no MINECRAFT",
                "description": "Seja membro do canal e  ENTRE PARA O TIME DO HEROI da VILA!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvBkGqqiZ2WqkTS_UxmUTGw/join\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf1f REDES SOCIAIS \ud83c\udf1f\n\nInstagram: @erithquintino\nTwitter: @erithquintino\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 PARTICIPANTES \ud83d\udd34\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udc8c Email de contato: sp33dy.contato@gmail.com\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\ud83c\udfbc Music by: \nEpidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sp33dy",
                "tags": [
                    "The Sp33dy",
                    "Sp33dy",
                    "Speedy",
                    "Speed",
                    "Speedo",
                    "the speedy",
                    "the sp33d",
                    "the sp33dy",
                    "the speed",
                    "sp33dy roblox",
                    "sp33dy minecraft",
                    "the sp33dy roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A LUA ACORDOU e agora TEMOS que DESTRUIR ELA no MINECRAFT",
                    "description": "Seja membro do canal e  ENTRE PARA O TIME DO HEROI da VILA!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvBkGqqiZ2WqkTS_UxmUTGw/join\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf1f REDES SOCIAIS \ud83c\udf1f\n\nInstagram: @erithquintino\nTwitter: @erithquintino\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 PARTICIPANTES \ud83d\udd34\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udc8c Email de contato: sp33dy.contato@gmail.com\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\ud83c\udfbc Music by: \nEpidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49724",
                "likeCount": "1380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kfiw3IUaZWxXW1KFKYWTcGn6O98",
            "id": "mok9hoyD3zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:01:15Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FIM DA MANS\u00c3O DOS ROSA *Trocamos de casa ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIM DA MANS\u00c3O DOS ROSA *Trocamos de casa ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1886439",
                "likeCount": "34139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sx5fpW9iQfqro4Xis2vfuyadUtw",
            "id": "XBHXVd_7XGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T03:08:17Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 PAYSANDU X BOTAFOGO-SP | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Paysandu recebe o Botafogo-SP em Bel\u00e9m. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "paysandu ao vivo",
                    "botafogo ao vivo",
                    "botafogo-sp ao vivo",
                    "paysandu",
                    "botafogo",
                    "botafogo-sp",
                    "paysandu x botafogo",
                    "paysandu x botafogo-sp",
                    "paysandu x botafogo ao vivo",
                    "paysandu x botafogo-sp ao vivo",
                    "gols paysandu x botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 PAYSANDU X BOTAFOGO-SP | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Paysandu recebe o Botafogo-SP em Bel\u00e9m. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627738",
                "likeCount": "16008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3oSSNxYQuD5tgot6n3sA80Vcpg",
            "id": "PPcY256dSTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:30:29Z",
                "channelId": "UCISr-v9O0daTBOp9o-Ou8Yg",
                "title": "Amor de Violeiro",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nAmor de Violeiro \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 CARLOS EDUARDO \u00b7 Rick Rick \u00b7 Alexandre Alexandre\n\nEduardo Costa na Fazenda II\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "CARLOS EDUARDO",
                    "Rick Rick",
                    "Alexandre Alexandre",
                    "Eduardo Costa na Fazenda II",
                    "Amor de Violeiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amor de Violeiro",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nAmor de Violeiro \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 CARLOS EDUARDO \u00b7 Rick Rick \u00b7 Alexandre Alexandre\n\nEduardo Costa na Fazenda II\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78305",
                "likeCount": "758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t8ykakcGaxwmc_lCnWsJxCh-F4s",
            "id": "sjBroEa8mV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:06Z",
                "channelId": "UCagepIJm_cutb5i9j7uUMUA",
                "title": "DIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CHEVETTE!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Project Car Brasil",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CHEVETTE!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66744",
                "likeCount": "10901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HdnidKqg7wOd6D2GmV1sS5U8-_E",
            "id": "UqYK_R5hN3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "100 HORAS PARA ENCONTRAR O NEYMAR",
                "description": "Link dos cadernos: https://www.materialescolardoneymar.com.br/?parceiro=319\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 HORAS PARA ENCONTRAR O NEYMAR",
                    "description": "Link dos cadernos: https://www.materialescolardoneymar.com.br/?parceiro=319\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1645608",
                "likeCount": "43025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bqf3xEY_qwqQH_bmDxKgDb2qq9E",
            "id": "LkxzfIrXOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:42:43Z",
                "channelId": "UC-mw3KFSWpZnU4wW7jRZOTw",
                "title": "I Played in the Champions League Final..",
                "description": "MY SOCIALS\nMy NEW Channel   @SV2FC  \nSV2 TikTok https://tiktok.com/@sv2\nSV2 Twitch https://twitch.tv/officialsv2\nSV2 Snapchat https://snapchat.com/realsv2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SV2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Played in the Champions League Final..",
                    "description": "MY SOCIALS\nMy NEW Channel   @SV2FC  \nSV2 TikTok https://tiktok.com/@sv2\nSV2 Twitch https://twitch.tv/officialsv2\nSV2 Snapchat https://snapchat.com/realsv2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1837797",
                "likeCount": "19356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzFYHA4lFqAlwqoG5iPYXkHGdao",
            "id": "AIu5Es-uoPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:00:12Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "Entrei nas SEEDS MAIS ASSUSTADORAS do Minecraft 1.21",
                "description": "Hoje, L3VI vai entrar nas seeds de terror mais assustadoras do Minecraft 1.21! Ser\u00e1 que ele vai encontrar alguma criatura nelas? Assista para descobrir.\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIu5Es-uoPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIu5Es-uoPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIu5Es-uoPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIu5Es-uoPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIu5Es-uoPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "minecraft mitos",
                    "mod minecraft",
                    "minecraftbr",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft horror",
                    "minecraft creepypasta",
                    "minecraft misterio",
                    "minecraft asssustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Entrei nas SEEDS MAIS ASSUSTADORAS do Minecraft 1.21",
                    "description": "Hoje, L3VI vai entrar nas seeds de terror mais assustadoras do Minecraft 1.21! Ser\u00e1 que ele vai encontrar alguma criatura nelas? Assista para descobrir.\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95466",
                "likeCount": "1424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SpWv57vJQxX59GrqtqKmhjmBdHw",
            "id": "ezS4Uj02K3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:32:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1015720",
                "likeCount": "85701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ufXGdhEnZbYE2gIcOzEZM-pr8oI",
            "id": "nL58BepPGOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T18:35:54Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Tens\u00e3o no Oriente M\u00e9dio: Israel volta a atacar o Ir\u00e3  | AGORA CNN",
                "description": "O porta-voz de Israel informou que o pa\u00eds volta a atacar o territ\u00f3rio iraniano neste s\u00e1bado (14). #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tv-estatal-diz-que-sao-esperados-ataques-pesados-de-ira-contra-israel/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.  \n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:  \n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/  \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/  \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br  \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil  \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil  \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL58BepPGOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL58BepPGOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL58BepPGOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL58BepPGOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL58BepPGOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "ataca iran",
                    "ataque de israel ao ir\u00e3",
                    "ataque ir\u00e3 israel",
                    "ataque israel",
                    "benjamin netanyahu",
                    "cnn brasil",
                    "eua",
                    "guerra",
                    "guerra em israel",
                    "guerra ira e israel",
                    "hossein salami",
                    "ira",
                    "ira e israel",
                    "ira x israel",
                    "ir\u00e3 e israel",
                    "israel",
                    "israel ataca",
                    "israel ataca ira",
                    "israel ataca ir\u00e3",
                    "israel ataque ir\u00e3",
                    "israel e ira",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "israel ira",
                    "israel ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "mohammad bagheri",
                    "noticias de hoje",
                    "petroleo",
                    "teera",
                    "teer\u00e3",
                    "veja"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tens\u00e3o no Oriente M\u00e9dio: Israel volta a atacar o Ir\u00e3  | AGORA CNN",
                    "description": "O porta-voz de Israel informou que o pa\u00eds volta a atacar o territ\u00f3rio iraniano neste s\u00e1bado (14). #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tv-estatal-diz-que-sao-esperados-ataques-pesados-de-ira-contra-israel/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.  \n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:  \n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/  \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/  \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br  \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil  \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil  \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578458",
                "likeCount": "13222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6q_Ug7X2_GcwsvitT4G5OwGUmE",
            "id": "hrLIi4vtr6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:17:30Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Israel ataca o Ir\u00e3: porque ofensiva \u00e9 sem precedentes e maior golpe ao poder iraniano",
                "description": "Israel realizou uma s\u00e9rie de ataques de grande propor\u00e7\u00e3o contra o Ir\u00e3 na madrugada de 13 de junho (hor\u00e1rio local). O governo israelense tamb\u00e9m declarou estado de emerg\u00eancia diante da amea\u00e7a de retalia\u00e7\u00f5es. \n\nForam atacadas usinas nucleares como a de Natanz e alvos militares iranianos. \n\nFoi tamb\u00e9m o maior ataque da hist\u00f3ria contra a elite militar iraniana, segundo analistas. \n\nIsrael matou seis cientistas nucleares iranianos e figuras do alto escal\u00e3o, como o chefe do Corpo da Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica, Hossein Salami. \n\nA morte de Salami \u00e9 um duro golpe para Teer\u00e3. A Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica (IRGC, na sigla em ingl\u00eas) \u00e9 um estrat\u00e9gica for\u00e7a militar, pol\u00edtica e econ\u00f4mica no Ir\u00e3, com la\u00e7os estreitos com o l\u00edder supremo do pa\u00eds, aiatol\u00e1 Ali Khamenei. \n\nO que explica esse ataque neste momento? \u00c9 o que Nathalia Passarinho detalha neste v\u00eddeo. \n\nReportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/articles/cn9j0x8erqwo\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc",
                    "israel",
                    "ir\u00e3",
                    "geopol\u00edtica",
                    "estados unidos",
                    "netanyahu",
                    "khamenei",
                    "ataque",
                    "guerra nuclear"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Israel ataca o Ir\u00e3: porque ofensiva \u00e9 sem precedentes e maior golpe ao poder iraniano",
                    "description": "Israel realizou uma s\u00e9rie de ataques de grande propor\u00e7\u00e3o contra o Ir\u00e3 na madrugada de 13 de junho (hor\u00e1rio local). O governo israelense tamb\u00e9m declarou estado de emerg\u00eancia diante da amea\u00e7a de retalia\u00e7\u00f5es. \n\nForam atacadas usinas nucleares como a de Natanz e alvos militares iranianos. \n\nFoi tamb\u00e9m o maior ataque da hist\u00f3ria contra a elite militar iraniana, segundo analistas. \n\nIsrael matou seis cientistas nucleares iranianos e figuras do alto escal\u00e3o, como o chefe do Corpo da Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica, Hossein Salami. \n\nA morte de Salami \u00e9 um duro golpe para Teer\u00e3. A Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica (IRGC, na sigla em ingl\u00eas) \u00e9 um estrat\u00e9gica for\u00e7a militar, pol\u00edtica e econ\u00f4mica no Ir\u00e3, com la\u00e7os estreitos com o l\u00edder supremo do pa\u00eds, aiatol\u00e1 Ali Khamenei. \n\nO que explica esse ataque neste momento? \u00c9 o que Nathalia Passarinho detalha neste v\u00eddeo. \n\nReportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/articles/cn9j0x8erqwo\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374932",
                "likeCount": "12871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KZIw5APG6_30bXuB6_v9BREC8-w",
            "id": "rEXLvaf5yx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:00:07Z",
                "channelId": "UC6yCcHwgE8ISG_oLSm8lN0g",
                "title": "Lucas Aboiador e Natanzinho Lima - Ninho (Clipe Oficial)",
                "description": "Assista ao clipe de 'Ninho'', novo single do Lucas Aboiador com Natanzinho Lima.\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica preferido: https://virginmusicbr.lnk.to/NinhoOutroMorador\n\nRedes Sociais:\nInstagram: @LucasAboiador_ / https://www.instagram.com/lucasaboiador\nTikTok: @lucasaboiador_ / https://www.tiktok.com/@lucasaboiador_\n\nLETRA\nQuando voc\u00ea foi embora\nVoc\u00ea n\u00e3o deixou nem o ventilador\nS\u00f3 restou a noite e o dia\nUma casa vazia, lembran\u00e7as de amor\n\nMas o tempo foi melhor pra mim\nPra voc\u00ea n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim\n\nVoc\u00ea voou voou\nE outro amor pousou\nPassarinho que abandona\nO ninho quando volta\nEncontra outro morado\n\n#NatanzinhoLima #LucasAboiador #Ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Aboiador",
                "tags": [
                    "lucas aboiador",
                    "natanzinho lima",
                    "lucas aboiador e natanzinho lima",
                    "ninho",
                    "voce voou",
                    "passarinho que abandona o ninho",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "m\u00fasica nova natanzinho",
                    "no 12",
                    "no 12 natanzinho lima",
                    "voc\u00ea voou",
                    "clipe ninho",
                    "clipe natanzinho lima",
                    "clipe lucas aboiador",
                    "lucas aboiador e natanzinho",
                    "ninho natanzinho lima",
                    "ninho lucas aboiador"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucas Aboiador e Natanzinho Lima - Ninho (Clipe Oficial)",
                    "description": "Assista ao clipe de 'Ninho'', novo single do Lucas Aboiador com Natanzinho Lima.\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica preferido: https://virginmusicbr.lnk.to/NinhoOutroMorador\n\nRedes Sociais:\nInstagram: @LucasAboiador_ / https://www.instagram.com/lucasaboiador\nTikTok: @lucasaboiador_ / https://www.tiktok.com/@lucasaboiador_\n\nLETRA\nQuando voc\u00ea foi embora\nVoc\u00ea n\u00e3o deixou nem o ventilador\nS\u00f3 restou a noite e o dia\nUma casa vazia, lembran\u00e7as de amor\n\nMas o tempo foi melhor pra mim\nPra voc\u00ea n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim\n\nVoc\u00ea voou voou\nE outro amor pousou\nPassarinho que abandona\nO ninho quando volta\nEncontra outro morado\n\n#NatanzinhoLima #LucasAboiador #Ninho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261091",
                "likeCount": "6113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQO8GcjU8QobWBcsEa12QzaOuJg",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10486297",
                "likeCount": "1588181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0qXfCTirDJcMBv1tlpSfy2vcO0",
            "id": "NytgDCShDtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T13:00:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de IRRITAR a PROFESSORA no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de IRRITAR a PROFESSORA no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781372",
                "likeCount": "17257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X96QnISTQ_VODffZ_oRzNJMwQzs",
            "id": "sQ5DCwcpMy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:00:52Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                    "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3616380",
                "likeCount": "305264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "utHcW8Yna9JJ1jCy-XpT-nZJxXM",
            "id": "SP1qu6_zw3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:33Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova",
                    "trap rj",
                    "orochi balao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1217651",
                "likeCount": "62137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSd--z7Wth8eOA7U2fw2QwG4_NM",
            "id": "w9V871uXtt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:17:44Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA",
                "description": "Conte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o #sportingbet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9V871uXtt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9V871uXtt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9V871uXtt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9V871uXtt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9V871uXtt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "onde assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "abel ferreira",
                    "leila pereira",
                    "raphael veiga",
                    "palmeiras cast",
                    "palmeiras tv",
                    "coletiva abel",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "bastidores palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA",
                    "description": "Conte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o #sportingbet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143058",
                "likeCount": "9976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kZC8oYnglxpxSBnCJVuf_2JSJsQ",
            "id": "CTQePCreBp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:00:23Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "ABRI O NOVO FC MOBILE 26 E J\u00c1 TIVE SURPRESAS NOS PACKS! \ud83d\ude31",
                "description": "O FC Mobile atualizou e hoje vamos conferir todas as novidades do jogo, al\u00e9m de abrir os pacotes do novo evento! Confira agora se tive sorte nesses packs!\n\nSalve minha tropa! Mais um v\u00eddeo insano do Raf\u00e3o pra voc\u00eas! J\u00e1 deixa o like e se inscreve se for novo no canal! Tamo junto\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "fc mobile",
                    "rafao joga",
                    "rafao",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "novo",
                    "fc points",
                    "fifa points",
                    "gratis",
                    "fifa mobile",
                    "fifa",
                    "fc 25",
                    "ea sports",
                    "ea fc",
                    "opening pack",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o fc mobile",
                    "pack opening",
                    "evento fc mobile",
                    "novas cartas",
                    "abri packs",
                    "abrindo packs",
                    "novo evento",
                    "evento tots",
                    "tots 2025 fc mobile",
                    "utots",
                    "utots fc mobile",
                    "pel\u00e9 fc mobile",
                    "maradona fc mobile",
                    "novo pel\u00e9 fc mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRI O NOVO FC MOBILE 26 E J\u00c1 TIVE SURPRESAS NOS PACKS! \ud83d\ude31",
                    "description": "O FC Mobile atualizou e hoje vamos conferir todas as novidades do jogo, al\u00e9m de abrir os pacotes do novo evento! Confira agora se tive sorte nesses packs!\n\nSalve minha tropa! Mais um v\u00eddeo insano do Raf\u00e3o pra voc\u00eas! J\u00e1 deixa o like e se inscreve se for novo no canal! Tamo junto\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218280",
                "likeCount": "12966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vB3KKpjQnpv67Rh_uWWi0Bh8xrc",
            "id": "FU-k1MOa9Dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:00:07Z",
                "channelId": "UCSavS4wJmoW1p3lwlmGmbiA",
                "title": "Allanzinho & Klessinha - Pelos bares da cidade 2.0",
                "description": "Allanzinho o repertorio que voc\u00ea confia!\n\n\n\ud83d\udcf2 CONTATO PARA SHOWS \nL\u00edvia shows: (91)982960159\n\nREDES SOCIAIS \n\n INSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/allanzinhoofficial?igshid=1ng4tz2m6dulh\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/allanzinhoofficial/\n\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/ZMFQL9Q45/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allanzinho Oficial",
                "tags": [
                    "#ALLANZINHO #SIMPLESMENTE #ROMANTICO #2020",
                    "#arrocha #sucesso #lan\u00e7amento #brasil #repertorioatualizado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Allanzinho & Klessinha - Pelos bares da cidade 2.0",
                    "description": "Allanzinho o repertorio que voc\u00ea confia!\n\n\n\ud83d\udcf2 CONTATO PARA SHOWS \nL\u00edvia shows: (91)982960159\n\nREDES SOCIAIS \n\n INSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/allanzinhoofficial?igshid=1ng4tz2m6dulh\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/allanzinhoofficial/\n\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/ZMFQL9Q45/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84298",
                "likeCount": "2388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "buFzGAiFJtX6Y8OFJa34q52eeV8",
            "id": "u2xbd_Ue_lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:36:51Z",
                "channelId": "UCdpb7tVQRVDVMDRylqM6Qfw",
                "title": "Kleo Dibah, @icaroegilmar- Muito Que Preciso",
                "description": "#MuitoQuePreciso #icaroegilmar \n\nAssista o clipe da m\u00fasica Muito Que Preciso\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/kleodibah\nOu\u00e7a ou baixe nas plataformas digitais clicando no link: https://onerpm.link/854211460522\n\n\nMuito Que Preciso\n\nComposi\u00e7\u00e3o: ( Henrique Andrade/ Arthur Castro/ Edson Garcia/ Nicolas Damasceno/ Lucas\nSouza)\n\n\u00c1lbum: Nosso Tempo \nG\u00eanero: Sertanejo \nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Goi\u00e2nia/GO \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino \nMixagem: Andr\u00e9 Motta \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta \nEdi\u00e7\u00e3o: Shelly  \nDire\u00e7\u00e3o geral: Noix music \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos/Terra Produ\u00e7\u00f5es  \nProdu\u00e7\u00e3o geral: Walnyer Arruda\n\nMUITO QUE PRECISO\n\nHoje eu acordei meio sentimental\nVoltei todas nossas fotos pra estante\nSem saber se ia fazer bem ou mal\nT\u00f4 te ligando e o cora\u00e7\u00e3o aqui\nT\u00e1 confiante.\nVai que a saudade que apertou aqui\nTe aperta da\u00ed e faz c\u00ea atender.\nTomara que esteja com falta de mim\nIgual eu t\u00f4 sentindo falta de voc\u00ea.\nPessoas fizeram\nA gente desacreditar do nosso amor\nFoi bobo quem falou\nMais bobo foi a gente que escutou\nRefr\u00e3o\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus amores esquecidos\nN\u00e3o preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus ex amores esquecidos\nNao preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\n\n----\n\nConecte-se com Kleo Dibah:\nFacebook: https://www.facebook.com/kleodibahoficial/\nTwitter: https://twitter.com/KleoDibah\nInstagram: https://www.instagram.com/kleodibahoficial/\n#KleoDibah #Muitoquepreciso #icaroegilmar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleo Dibah",
                "tags": [
                    "KleoDibah",
                    "Sertanejo",
                    "Musica",
                    "M\u00fasica",
                    "Nossa Senhora",
                    "Desapaixonado",
                    "kleo dibah",
                    "\u00edcaro e gilmar",
                    "kleo dibah e \u00edcaro e gilmar",
                    "sertanejo rom\u00e2ntico",
                    "lan\u00e7amento sertanejo 2024",
                    "m\u00fasica dia dos namorados",
                    "m\u00fasica de amor sertaneja",
                    "m\u00fasica rom\u00e2ntica sertaneja",
                    "sertanejo sofr\u00eancia",
                    "nova m\u00fasica kleo dibah",
                    "\u00edcaro e gilmar 2024",
                    "sertanejo 2024",
                    "dupla sertaneja",
                    "m\u00fasica de reconcilia\u00e7\u00e3o",
                    "largar tudo por amor",
                    "hit sertanejo",
                    "m\u00fasica para casais",
                    "m\u00fasica para voltar com ex",
                    "m\u00fasica para status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kleo Dibah, @icaroegilmar- Muito Que Preciso",
                    "description": "#MuitoQuePreciso #icaroegilmar \n\nAssista o clipe da m\u00fasica Muito Que Preciso\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/kleodibah\nOu\u00e7a ou baixe nas plataformas digitais clicando no link: https://onerpm.link/854211460522\n\n\nMuito Que Preciso\n\nComposi\u00e7\u00e3o: ( Henrique Andrade/ Arthur Castro/ Edson Garcia/ Nicolas Damasceno/ Lucas\nSouza)\n\n\u00c1lbum: Nosso Tempo \nG\u00eanero: Sertanejo \nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Goi\u00e2nia/GO \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino \nMixagem: Andr\u00e9 Motta \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta \nEdi\u00e7\u00e3o: Shelly  \nDire\u00e7\u00e3o geral: Noix music \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos/Terra Produ\u00e7\u00f5es  \nProdu\u00e7\u00e3o geral: Walnyer Arruda\n\nMUITO QUE PRECISO\n\nHoje eu acordei meio sentimental\nVoltei todas nossas fotos pra estante\nSem saber se ia fazer bem ou mal\nT\u00f4 te ligando e o cora\u00e7\u00e3o aqui\nT\u00e1 confiante.\nVai que a saudade que apertou aqui\nTe aperta da\u00ed e faz c\u00ea atender.\nTomara que esteja com falta de mim\nIgual eu t\u00f4 sentindo falta de voc\u00ea.\nPessoas fizeram\nA gente desacreditar do nosso amor\nFoi bobo quem falou\nMais bobo foi a gente que escutou\nRefr\u00e3o\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus amores esquecidos\nN\u00e3o preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus ex amores esquecidos\nNao preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\n\n----\n\nConecte-se com Kleo Dibah:\nFacebook: https://www.facebook.com/kleodibahoficial/\nTwitter: https://twitter.com/KleoDibah\nInstagram: https://www.instagram.com/kleodibahoficial/\n#KleoDibah #Muitoquepreciso #icaroegilmar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1129417",
                "likeCount": "842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z4ZEG-6VdcDjr16YwIBaq8Txa6Y",
            "id": "83DpicnBxF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:12:57Z",
                "channelId": "UC08q4zn-b5URNxxRxHax6_A",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT NO ROBLOX",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucao Games",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197330",
                "likeCount": "3142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmzOlJHIdNaD3Ty91g7UyS1qpaw",
            "id": "yXBa54fYcaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:01:27Z",
                "channelId": "UCVa0qpt9iw4Lg4pyJFLm6PQ",
                "title": "O ADMIN FEZ MEU JOGO TER S\u00d3 SECRETOS NO \"ROUBE UM BRAINROT\"",
                "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXBa54fYcaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXBa54fYcaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXBa54fYcaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXBa54fYcaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXBa54fYcaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DUDU Betero",
                "tags": [
                    "dudu",
                    "dudub",
                    "fam\u00edlia betero",
                    "canal dudu betero",
                    "dudu roblox",
                    "betero",
                    "dudu jogos",
                    "dudu betero roblox",
                    "roblox",
                    "jogos roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "murder mystery 2",
                    "blox fruits",
                    "roblox engra\u00e7ado",
                    "jogos infantis roblox",
                    "roblox divertido",
                    "scp roblox",
                    "roblox noob",
                    "roblox pro",
                    "desafios roblox",
                    "roleplay roblox",
                    "mapas roblox",
                    "melhores jogos roblox",
                    "roblox 2024",
                    "como jogar roblox",
                    "simuladores roblox",
                    "brookhaven",
                    "rp",
                    "roblox multiplayer",
                    "roblox dicas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O ADMIN FEZ MEU JOGO TER S\u00d3 SECRETOS NO \"ROUBE UM BRAINROT\"",
                    "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139821",
                "likeCount": "2374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HI-VsRSjT03jreUHA7QVbRLb7mA",
            "id": "RtXL9ZFOkbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:59:18Z",
                "channelId": "UCf3bpNHdrwwtWxxB3Ypz_LQ",
                "title": "Grelo - CAMINH\u00c3O DE FRETE (Ao Vivo em Salvador)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! https://distro.ffm.to/grelo_aovivo_salvador\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\n\n\nCAMINH\u00c3O DE FRETE\n(D\u00ea Angelo/ Bia Frazzo/ Eliabe Quexim)\n\nGuarda um espacinho no caminh\u00e3o do frete\nPra levar minha saudade\nJ\u00e1 que vai levar tudo, ent\u00e3o n\u00e3o esquece\nComigo s\u00f3 a pior parte\n\nNosso ch\u00e3o chei de caixa de papel\u00e3o\nLevando a nossa hist\u00f3ria dentro\nJ\u00e1 me xingou de tanto palavr\u00e3o\nMas pior foi ouvir que eu fui livramento\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor Musical / Tecladista: Evando Sampaio\nBacking Vocal: Ayrton Bak\nPercussionista: Tim Lima\nBaixista: Paulinho\nBaterista: Raphael Franklin (Maranh\u00e3o)\nGuitarrista: Rudson Bel\nProdutor musical + Arranjador: Vini Gilmar\n\nMix / Master: Kaio Mix\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grelo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grelo - CAMINH\u00c3O DE FRETE (Ao Vivo em Salvador)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! https://distro.ffm.to/grelo_aovivo_salvador\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\n\n\nCAMINH\u00c3O DE FRETE\n(D\u00ea Angelo/ Bia Frazzo/ Eliabe Quexim)\n\nGuarda um espacinho no caminh\u00e3o do frete\nPra levar minha saudade\nJ\u00e1 que vai levar tudo, ent\u00e3o n\u00e3o esquece\nComigo s\u00f3 a pior parte\n\nNosso ch\u00e3o chei de caixa de papel\u00e3o\nLevando a nossa hist\u00f3ria dentro\nJ\u00e1 me xingou de tanto palavr\u00e3o\nMas pior foi ouvir que eu fui livramento\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor Musical / Tecladista: Evando Sampaio\nBacking Vocal: Ayrton Bak\nPercussionista: Tim Lima\nBaixista: Paulinho\nBaterista: Raphael Franklin (Maranh\u00e3o)\nGuitarrista: Rudson Bel\nProdutor musical + Arranjador: Vini Gilmar\n\nMix / Master: Kaio Mix\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "915244",
                "likeCount": "7975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TXYXnSIGB-YB0CgwjFFkqDou3GI",
            "id": "SudFbjk0YIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:17:04Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "ROUBEI O ADM COM SECRETO INFINITO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, roubei o adm com secreto infinito no roube um brainrot (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI O ADM COM SECRETO INFINITO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, roubei o adm com secreto infinito no roube um brainrot (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104106",
                "likeCount": "2004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98ddZV7oSW7Y5QniZyvKuBj3ipA",
            "id": "5rq37HXSA64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:08:46Z",
                "channelId": "UCdoXRa5EtiOzGBTrjSD8l4w",
                "title": "POWER COUPLE: ANA PAULA E ANTONY ASSISTEM ADRIANA FALANDO DELES E MANDA RECADO!",
                "description": "Na #LivedoEliminado, Ana Paula e Antony reagem a coment\u00e1rio de Adriana o chamando de agressivos ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o deles do #PowerCouple e se decepcionam: \u201cCaiu no meu conceito\u201d desabafa o casal no #SelfieService. Ana Paula aproveita pra mandar recado pra Adriana. Ser\u00e1 que essa amizade vai continuar p\u00f3s confinamento?\n\nInscreva-se no canal Lucas Selfie: https://www.youtube.com/@LUCASELFIE/\nInscreva-se no canal de cortes: https://www.youtube.com/@selfieservicecortes/\n\n\ud83e\udd33 Segue a gente l\u00e1:\nInstagram: @lucaselfie https://www.instagram.com/lucaselfie/\nInstagram: https://www.instagram.com/selfieservice/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selfie Service Cortes",
                "tags": [
                    "lucas selfie",
                    "selfie service",
                    "lucas maciel",
                    "entrevista lucas selfie",
                    "programa lucas selfie",
                    "chico barney",
                    "tv globo",
                    "webtvbrasileira",
                    "radam\u00e9s",
                    "power couple 7",
                    "quebra power",
                    "dr power",
                    "prova dos casais",
                    "elimina\u00e7ao power",
                    "mulheres power",
                    "cabine de descompressao",
                    "reality show",
                    "carol radames",
                    "dhomini e adriana",
                    "live do eliminado",
                    "dhomini surto",
                    "radames dhomini",
                    "adriana dhomini",
                    "antony e ana paula",
                    "ilhados com a sogra",
                    "yona ilhados",
                    "ana e antony",
                    "adriana esposa dhomini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POWER COUPLE: ANA PAULA E ANTONY ASSISTEM ADRIANA FALANDO DELES E MANDA RECADO!",
                    "description": "Na #LivedoEliminado, Ana Paula e Antony reagem a coment\u00e1rio de Adriana o chamando de agressivos ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o deles do #PowerCouple e se decepcionam: \u201cCaiu no meu conceito\u201d desabafa o casal no #SelfieService. Ana Paula aproveita pra mandar recado pra Adriana. Ser\u00e1 que essa amizade vai continuar p\u00f3s confinamento?\n\nInscreva-se no canal Lucas Selfie: https://www.youtube.com/@LUCASELFIE/\nInscreva-se no canal de cortes: https://www.youtube.com/@selfieservicecortes/\n\n\ud83e\udd33 Segue a gente l\u00e1:\nInstagram: @lucaselfie https://www.instagram.com/lucaselfie/\nInstagram: https://www.instagram.com/selfieservice/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73730",
                "likeCount": "3646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UhtsM-sU3ndElj4txSNBtgbJx80",
            "id": "-WloA4ia7aI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCF1QpivnnDnbM85kPbR-sWA",
                "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Wesley Safad\u00e3o, NATTAN - DNA do Mato (Ao Vivo)",
                "description": "LETRA\n\nOh, oh-oh-oh\nFuma\u00e7a, buzina\nN\u00e3o me acostumo com esse c\u00e9u cinza\nSou mais o cheiro do barro molhado e a noite estrelada\nSou mais o engarrafamento que eu tenho da boiada\nQuem ama a ro\u00e7a n\u00e3o troca a ro\u00e7a por nada\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Vaqueiro",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "O Original",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Nattan",
                    "Nattanzino",
                    "DNA do Mato",
                    "Forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Wesley Safad\u00e3o, NATTAN - DNA do Mato (Ao Vivo)",
                    "description": "LETRA\n\nOh, oh-oh-oh\nFuma\u00e7a, buzina\nN\u00e3o me acostumo com esse c\u00e9u cinza\nSou mais o cheiro do barro molhado e a noite estrelada\nSou mais o engarrafamento que eu tenho da boiada\nQuem ama a ro\u00e7a n\u00e3o troca a ro\u00e7a por nada\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729184",
                "likeCount": "29826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_HQs3InNN-9PCvo30j-sQMepEuk",
            "id": "EV0rV4haNFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Rodeio No Texas - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nRODEIO NO TEXAS \ud83d\udc02\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\n\nSei que voc\u00ea tem medo de se entregar\nMas eu prometo que voc\u00ea vai gostar\nE se me der a chance de te mostrar\nQue o meu mundo \u00e9 seu lugar\n\nVem c\u00e1\nEu sei que Cowboys s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nAh-ah-ah-ah\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nVem c\u00e1\nEu sei que caub\u00f3is s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nUou, uou, uou, uou, uou, uou\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra (uou, uou, uou, uou)\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "mioto",
                    "texas",
                    "miotela",
                    "rodeio",
                    "rodeio no texas",
                    "agro",
                    "agroplay",
                    "boaideira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rodeio No Texas - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nRODEIO NO TEXAS \ud83d\udc02\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\n\nSei que voc\u00ea tem medo de se entregar\nMas eu prometo que voc\u00ea vai gostar\nE se me der a chance de te mostrar\nQue o meu mundo \u00e9 seu lugar\n\nVem c\u00e1\nEu sei que Cowboys s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nAh-ah-ah-ah\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nVem c\u00e1\nEu sei que caub\u00f3is s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nUou, uou, uou, uou, uou, uou\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra (uou, uou, uou, uou)\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1851130",
                "likeCount": "21342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PcKVni18AytFcPlvTypjfavbnB8",
            "id": "8KOwU3gbsj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:15:00Z",
                "channelId": "UChPrmxucpqE8Pvr0uhNS0-g",
                "title": "EU CRIEI UM BOT DE 20 ESTRELAS",
                "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sandega",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU CRIEI UM BOT DE 20 ESTRELAS",
                    "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177447",
                "likeCount": "11181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHEM6KIA6iA4yzWc6ViEvBbGGvI",
            "id": "c0Tv5LNM-fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:29:30Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332064",
                "likeCount": "10253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAgdy3bqq-WItgYLY0XrLqwjcfY",
            "id": "Cl1SunKk87A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:51Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                    "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1089840",
                "likeCount": "79553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RNaB7OHM7t4fBk2UMSSUIPUzPJY",
            "id": "rgI1KIpkN6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:04:11Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Eu Odeio o Dia dos Namorados (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Portugal no Beat, Dundum NTS, Galdino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Eu Odeio o Dia dos Namorados (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Portugal no Beat, Dundum NTS, Galdino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572147",
                "likeCount": "30088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vzzCrr1_DaKh4m2Sq9G09n9xKVY",
            "id": "Nkqft1aCJ74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T12:00:40Z",
                "channelId": "UCcndglQZmXnYjgE_Grqt5yg",
                "title": "A PROPOSTA QUE PODE REVOLUCIONAR O CORINTHIANS!",
                "description": "Tiago Salazar explica proposta de gest\u00e3o do #corinthians inspirada no modelo do #greenbaypackers da #nfl. \n\nSaiba TUDO sobre o seu time e o mundo dos esportes:\n\nhttps://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva\nhttp://www.gazetaesportiva.com\nhttp://www.facebook.com/gazetaesportiva\nhttp://www.twitter.com/gazetaesportiva\nhttp://www.instagram.com/gazetaesportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta Esportiva",
                "tags": [
                    "gazeta esportiva",
                    "GAZETA ESPORTIVA DE HOJE",
                    "not\u00edcias corinthians",
                    "not\u00edcias palmeiras",
                    "not\u00edcias s\u00e3o paulo",
                    "not\u00edcias santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PROPOSTA QUE PODE REVOLUCIONAR O CORINTHIANS!",
                    "description": "Tiago Salazar explica proposta de gest\u00e3o do #corinthians inspirada no modelo do #greenbaypackers da #nfl. \n\nSaiba TUDO sobre o seu time e o mundo dos esportes:\n\nhttps://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva\nhttp://www.gazetaesportiva.com\nhttp://www.facebook.com/gazetaesportiva\nhttp://www.twitter.com/gazetaesportiva\nhttp://www.instagram.com/gazetaesportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170950",
                "likeCount": "4943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w1-j6Ir6Wx2LjWOPOMuXigP3-gI",
            "id": "g_jMGL39ElQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:30:02Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL Day 1",
                "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL Day 1",
                    "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1608381",
                "likeCount": "232625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sx9BgkEj2q5aF7yaYrUOBcPFRqk",
            "id": "1Nn5vswQs40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FUGI DO MEU NAMORADO POR 24 HORAS *Ele me encontrou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUGI DO MEU NAMORADO POR 24 HORAS *Ele me encontrou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1884436",
                "likeCount": "34748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2151"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}