{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "uxbc73dAK1lTZyjn_-tyGB6Fjec",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wVDhWq42oR1HyuuCR-RVzO8K4I",
            "id": "3E2CDtyimyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T21:20:00Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "O que \u00e9 TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? - Entenda o Caso",
                "description": "TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? BOMBARDINO CROCODILO?\nHoje voc\u00ea vai entender melhor o que \u00e9 brainrot e o que est\u00e1 acontecendo na internet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "brainrot",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalero tralala",
                    "memes virais",
                    "tiktok brainrot",
                    "humor nonsense",
                    "mateo",
                    "bombardino crocodilo",
                    "ballerina cappuccina",
                    "Skibidi Toilet",
                    "voce sabia",
                    "TIKTOKS ASSUSTADORES",
                    "brainrot italiano",
                    "noooo la policia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que \u00e9 TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? - Entenda o Caso",
                    "description": "TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? BOMBARDINO CROCODILO?\nHoje voc\u00ea vai entender melhor o que \u00e9 brainrot e o que est\u00e1 acontecendo na internet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404846",
                "likeCount": "24190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BrvwWrOoFRO8Now-aKrwWdVDVtg",
            "id": "nclqEBJIxWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCNSVkw5izPaWTc7b4nWCNKg",
                "title": "Rafa e Junior - Hugo e Guilherme - DJ Ari SL | Ama um Maloqueiro (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://ffm.to/amaummaloqueiro\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://www.youtube.com/@RafaeJunior\nhttps://www.instagram.com/rafaejunioroficial\nhttps://www.facebook.com/share/1CKvDTw6aa/?mibextid=LQQJ4d\n\nAma Um Maloqueiro - Letra\nCompositores: DJ Ari SL / Jo\u00e3o Dalzoto / Guilherme Rosa / Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando c\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois \nCurtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nC\u00ea que sabe \nSe quiser voltar \nN\u00f3s tamo a\u00ed na atividade\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dj Ari SL / Felipe Arn\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa e Junior",
                "tags": [
                    "ama um maloqueiro",
                    "hugo e guilherme",
                    "dj ari sl",
                    "rafa e junior",
                    "todo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro",
                    "Vem passar de lado nas lombadas de Saveiro",
                    "Curtindo Charlie Brown pela cidade",
                    "N\u00f3s tamo a\u00ed na atividade",
                    "sertanejo",
                    "funk",
                    "funknejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafa e Junior - Hugo e Guilherme - DJ Ari SL | Ama um Maloqueiro (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://ffm.to/amaummaloqueiro\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://www.youtube.com/@RafaeJunior\nhttps://www.instagram.com/rafaejunioroficial\nhttps://www.facebook.com/share/1CKvDTw6aa/?mibextid=LQQJ4d\n\nAma Um Maloqueiro - Letra\nCompositores: DJ Ari SL / Jo\u00e3o Dalzoto / Guilherme Rosa / Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando c\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois \nCurtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nC\u00ea que sabe \nSe quiser voltar \nN\u00f3s tamo a\u00ed na atividade\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dj Ari SL / Felipe Arn\u00e1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406632",
                "likeCount": "4113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wFITVVZB-LwtINWhU2UUjyffEik",
            "id": "Sg0_mFLVqZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Eu Nunca Fui Forte",
                    "DVD 30 ANOS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180717",
                "likeCount": "11103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-HnBKF92ALbLGMb7Rad4Xqz7h8",
            "id": "Q6BebSPQgcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gusta.editing \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gusta.editing \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421968",
                "likeCount": "28674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YeAfGdxq5IvaI8itlLmdtn_-yuI",
            "id": "zwPnBX5lGgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:58:51Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "resumindo z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "resumindo",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2640464",
                "likeCount": "21748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YXJRsjoi4GkXpqscXKf014pw_gk",
            "id": "A1Ygj0mNFLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:45:01Z",
                "channelId": "UCLPXpKv6WDc7mtapsbMyPHg",
                "title": "COMO \u00c9 O VOO MAIS LONGO DO MUNDO? QUANTO CUSTA VOAR NESSA COMPANHIA A\u00c9REA?",
                "description": "Esse \u00e9 o voo mais longo do mundo no A350-900 ULR da Singapore Airlines. S\u00e3o quase 20 horas de voo pra atravessar o mundo. Mas ser\u00e1 que vale a pena?\n\n\u2708\u2708\u2708Baixe GR\u00c1TIS meu e-book de milhas:  https://estevampelomundo.net/lp-estevam\n\nMAIS CUPONS:\nCUPOM SEGURO VIAGEM COM 10% DESCONTO: http://bit.ly/SeguroEstevam\nCompre seu CHIP Internacional com 10% de desconto: https://omeuchip.com/discount/ESTEVAM\nM\u00daSICAS QUE USO: cupom GR\u00c1TIS: https://bit.ly/3cCkkRp\n\n- INSCREVA-SE no CANAL: - http://bit.ly/CanalEstevam \nINSTA: @EstevamPeloMundo : http://bit.ly/InstaEstevam\nFACEBOOK:   http://bit.ly/FaceEstevam\nSITE:  http://bit.ly/BlogEstevam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estevam Pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Estevam Pelo Mundo",
                    "Viajantes",
                    "avia\u00e7\u00e3o",
                    "dentro do avi\u00e3o",
                    "turismo",
                    "video de viagem",
                    "vlog viagem",
                    "voo mais longo do mundo",
                    "Newark to Singapore",
                    "Singapore Airlines",
                    "voo 21",
                    "voo 22",
                    "Business Class review",
                    "voo de 18 horas",
                    "aeronave A350-900ULR",
                    "Singapore Airlines Business Class",
                    "review de voo",
                    "como sobreviver a voo longo",
                    "luxo em voos",
                    "recorde de voo",
                    "Singapore Airlines review",
                    "dicas Newark Airport",
                    "aeroporto de Singapore",
                    "voo direto mais longo",
                    "vantagens Business Class",
                    "a350"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COMO \u00c9 O VOO MAIS LONGO DO MUNDO? QUANTO CUSTA VOAR NESSA COMPANHIA A\u00c9REA?",
                    "description": "Esse \u00e9 o voo mais longo do mundo no A350-900 ULR da Singapore Airlines. S\u00e3o quase 20 horas de voo pra atravessar o mundo. Mas ser\u00e1 que vale a pena?\n\n\u2708\u2708\u2708Baixe GR\u00c1TIS meu e-book de milhas:  https://estevampelomundo.net/lp-estevam\n\nMAIS CUPONS:\nCUPOM SEGURO VIAGEM COM 10% DESCONTO: http://bit.ly/SeguroEstevam\nCompre seu CHIP Internacional com 10% de desconto: https://omeuchip.com/discount/ESTEVAM\nM\u00daSICAS QUE USO: cupom GR\u00c1TIS: https://bit.ly/3cCkkRp\n\n- INSCREVA-SE no CANAL: - http://bit.ly/CanalEstevam \nINSTA: @EstevamPeloMundo : http://bit.ly/InstaEstevam\nFACEBOOK:   http://bit.ly/FaceEstevam\nSITE:  http://bit.ly/BlogEstevam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150917",
                "likeCount": "5932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qusjl3jfKLTFoUtfudK1G0sADig",
            "id": "gRMhw41t8is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:41Z",
                "channelId": "UCGV72aVJuWP0QPNGH4YgIww",
                "title": "A primeira frente fria grande de 2025 est\u00e1 chegando",
                "description": "Quem gosta de calor pode se despedir do veranico mais recente. E quem gosta de frio pode se preparar para curtir os pr\u00f3ximos dias. Isso porque o clima deve come\u00e7ar a virar em boa parte do Brasil a partir desta sexta-feira (23).\n\nA frente fria que avan\u00e7a pelo Sudeste neste fim de semana \u00e9 modesta e vai servir para encerrar o veranico (per\u00edodos de mais de quatro dias de dias quentes durante inverno ou outono). J\u00e1 a pr\u00f3xima, que deve mostrar as caras na semana que vem, deve ser a primeira frente fria grande de 2025.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olhar Digital",
                "tags": [
                    "olhar digital",
                    "frente fria 2025",
                    "primeira frente fria do ano",
                    "massa de ar polar",
                    "queda de temperatura no Brasil",
                    "veranico termina",
                    "previs\u00e3o do tempo Brasil",
                    "frio intenso no Sul",
                    "geada no Rio Grande do Sul",
                    "frio no Sudeste",
                    "temperaturas abaixo de 10\u00b0C",
                    "ar polar continental",
                    "clima no Brasil maio 2025",
                    "inverno 2025 Brasil",
                    "frio em S\u00e3o Paulo",
                    "frio no Centro-Oeste",
                    "friagem na Regi\u00e3o Norte",
                    "previs\u00e3o de neve no Sul",
                    "geada no Brasil",
                    "alerta de frio",
                    "Quando vai fazer frio"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A primeira frente fria grande de 2025 est\u00e1 chegando",
                    "description": "Quem gosta de calor pode se despedir do veranico mais recente. E quem gosta de frio pode se preparar para curtir os pr\u00f3ximos dias. Isso porque o clima deve come\u00e7ar a virar em boa parte do Brasil a partir desta sexta-feira (23).\n\nA frente fria que avan\u00e7a pelo Sudeste neste fim de semana \u00e9 modesta e vai servir para encerrar o veranico (per\u00edodos de mais de quatro dias de dias quentes durante inverno ou outono). J\u00e1 a pr\u00f3xima, que deve mostrar as caras na semana que vem, deve ser a primeira frente fria grande de 2025.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140387",
                "likeCount": "3591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJxAoaP-YgVUz3Vljjz2wBVmHmc",
            "id": "2mhRZQqh5CM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T10:23:55Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Truls Moregard vs Wang Chuqin | Match Highlights | #ITTFWorlds2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truls Moregard vs Wang Chuqin | Match Highlights | #ITTFWorlds2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172492",
                "likeCount": "2693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6661uXYyX-8EPpZctXo0l24yZOI",
            "id": "VDiztQ8YzrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "NOITE DO PIJAMA DOS ROSA *bailarina cappuccino apareceu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOITE DO PIJAMA DOS ROSA *bailarina cappuccino apareceu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2851889",
                "likeCount": "50540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UDM-iDZ9jUSbgwSHxNGiT5ryP8",
            "id": "QASRV1a2dFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T21:45:00Z",
                "channelId": "UC1Uc7VKcHGDSMxNnztQlHSA",
                "title": "Estou me arrependendo de usar um V8 no projeto",
                "description": "Comprei uma Touareg V8 para retirar o motor e fazer um carro artesanal esportivo, mas esta dando muito trabalho por ser um carro muito tecnol\u00f3gico. O motor n\u00e3o liga e para ligar precisamos colocar inje\u00e7\u00e3o program\u00e1vel, s\u00f3 que para isso temos que fazer um coletor de admiss\u00e3o fora o cambio que vamos ter que trocar, isso vai dar trabalho. \n\nAuthomix auto pe\u00e7as, moto pe\u00e7as e linha pesada mais de 6 mil itens em cat\u00e1logo\nhttps://www.authomix.com.br/catalogos/\n\nCat\u00e1logo Ferramentas Sata\nhttps://www.sataferramentas.com.br/sites/sata_brazil/files/2024-08/Sata-BRDIGITAL_COMPACTADO.pdf\n\nLoja do Mecanico Lugar de quem faz  Cupom HC02\nhttps://www.lojadomecanico.com.br/parceiro/eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==?utm_campaign=afiliado-eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==\n\nInstagram para acompanhar de perto\nhttps://www.instagram.com/henriquecarvalhoh/\n\nVideo do projeto antigo\nhttps://youtu.be/kuU1fI0Cbfw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Carvalho",
                "tags": [
                    "v8",
                    "motor inje\u00e7\u00e3o direta",
                    "carro artesanal",
                    "destruiu carro para fazer outro",
                    "henrique carvalho",
                    "touareg",
                    "oficina garage"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Estou me arrependendo de usar um V8 no projeto",
                    "description": "Comprei uma Touareg V8 para retirar o motor e fazer um carro artesanal esportivo, mas esta dando muito trabalho por ser um carro muito tecnol\u00f3gico. O motor n\u00e3o liga e para ligar precisamos colocar inje\u00e7\u00e3o program\u00e1vel, s\u00f3 que para isso temos que fazer um coletor de admiss\u00e3o fora o cambio que vamos ter que trocar, isso vai dar trabalho. \n\nAuthomix auto pe\u00e7as, moto pe\u00e7as e linha pesada mais de 6 mil itens em cat\u00e1logo\nhttps://www.authomix.com.br/catalogos/\n\nCat\u00e1logo Ferramentas Sata\nhttps://www.sataferramentas.com.br/sites/sata_brazil/files/2024-08/Sata-BRDIGITAL_COMPACTADO.pdf\n\nLoja do Mecanico Lugar de quem faz  Cupom HC02\nhttps://www.lojadomecanico.com.br/parceiro/eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==?utm_campaign=afiliado-eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==\n\nInstagram para acompanhar de perto\nhttps://www.instagram.com/henriquecarvalhoh/\n\nVideo do projeto antigo\nhttps://youtu.be/kuU1fI0Cbfw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120350",
                "likeCount": "10929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jzASssPBxnxgjoI9bag6mDYcbDA",
            "id": "_u40xGkxWaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:45:31Z",
                "channelId": "UC8N1IH1pIIej45zOcbx63cg",
                "title": "TODAS as T\u00e9cnicas de Montagem Ilegais em LEGO",
                "description": "Ei! Voc\u00ea j\u00e1 tentou montar LEGO usando t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o ilegais? Hoje eu vou te contar sobre essas t\u00e9cnicas. Mas shhh, n\u00e3o conta pra pol\u00edcia do LEGO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr. Bricks em Portugu\u00eas Brasil",
                "tags": [
                    "Mr. Bricks",
                    "Illegal Building Techniques",
                    "LEGO Star Wars",
                    "Building Techniques",
                    "LEGO Memes",
                    "LEGO Nunchucks",
                    "Building Hacks",
                    "LEGO Rock Climbing",
                    "Memes",
                    "LEGO Building Hacks",
                    "LEGO Surfing",
                    "LEGO Building Techniques",
                    "LEGO Red Carpet",
                    "Illegal LEGO",
                    "LEGO Museum",
                    "LEGO Optical Illusion",
                    "LEGO Guns",
                    "Secret LEGO",
                    "LEGO Missils",
                    "LEGO Water",
                    "LEGO Kinetic Sculpture",
                    "LEGO Minifigures",
                    "LEGO Church",
                    "LEGO Animation",
                    "LEGO Knockoff",
                    "LEGO Rainbow",
                    "Best LEGO",
                    "LEGO Tunnel",
                    "LEGO Office",
                    "LEGO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TODAS as T\u00e9cnicas de Montagem Ilegais em LEGO",
                    "description": "Ei! Voc\u00ea j\u00e1 tentou montar LEGO usando t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o ilegais? Hoje eu vou te contar sobre essas t\u00e9cnicas. Mas shhh, n\u00e3o conta pra pol\u00edcia do LEGO!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64583",
                "likeCount": "705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vCJi1PtjfR0SO0eN7uAekGPWe2Q",
            "id": "TolrPWEI20c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T20:04:30Z",
                "channelId": "UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ",
                "title": "GANHEI ALTA DO HOSPITAL- ESTOU ME RECUPERANDO DA CIRURGIA- FIZ DRENAGEM",
                "description": "#familialandim #estadosunidos #cirurgia\n\nE-mail para parcerias / collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nendere\u00e7o para presentes:\nPO Box 470672\nKissimmee FL\n34737\n\nInstagram\n@fabianalandim_ \nhttps://www.instagram.com/fabianalandim_/\n\nCanal da minha m\u00e3e Ana Landim\nhttps://youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\nCanal do meu pai Paulo Landim\nhttps://youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal da minha irm\u00e3 Poli Landim \nhttps://youtube.com/c/PoliLandimLandimas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiana Landim",
                "tags": [
                    "landimas",
                    "landim",
                    "familia landim",
                    "familia reunida",
                    "amor de familia",
                    "rotina da familia landim",
                    "estados unidos",
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "morando nos estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estudando nos estados unidos",
                    "adolescente nos estados unidos",
                    "como \u00e9 ser adolescente nos estados unidos",
                    "Fabiana landim",
                    "Fabi landim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GANHEI ALTA DO HOSPITAL- ESTOU ME RECUPERANDO DA CIRURGIA- FIZ DRENAGEM",
                    "description": "#familialandim #estadosunidos #cirurgia\n\nE-mail para parcerias / collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nendere\u00e7o para presentes:\nPO Box 470672\nKissimmee FL\n34737\n\nInstagram\n@fabianalandim_ \nhttps://www.instagram.com/fabianalandim_/\n\nCanal da minha m\u00e3e Ana Landim\nhttps://youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\nCanal do meu pai Paulo Landim\nhttps://youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal da minha irm\u00e3 Poli Landim \nhttps://youtube.com/c/PoliLandimLandimas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100753",
                "likeCount": "7085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c_YSDHZ9ZvR0uIsBBgCk90DS3Wo",
            "id": "iUOkjFlQ8kU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T17:50:00Z",
                "channelId": "UC7PqchHqTvATyvNTxl__F9g",
                "title": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft",
                "description": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\n\n\ud83c\udf0e Esse conte\u00fado \u00e9 livre para todos os p\u00fablicos!!! :)\n\n#minecraft #minecraftbrasil #minecraftmemes #emillyvickof #doritin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doritin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft",
                    "description": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\n\n\ud83c\udf0e Esse conte\u00fado \u00e9 livre para todos os p\u00fablicos!!! :)\n\n#minecraft #minecraftbrasil #minecraftmemes #emillyvickof #doritin"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71184",
                "likeCount": "1880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ThXAidchwDSZ3h4TxkcCsSYWw4c",
            "id": "48TotaFGuZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:09Z",
                "channelId": "UCn0IMIrQMOHdQDXk3W4N78g",
                "title": "Alexandre Pires - Pagonejo B\u00e3o - Vol. I (Ao Vivo) (Completo)",
                "description": "V\u00eddeo completo do Volume I do projeto \"Pagonejo B\u00e3o (Ao Vivo)\" do Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a o projeto nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/PagonejoBaoPart1\n\n[00:00] \u201cDe Ex Pra Ex\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\n\n[03:09] \u201cBarulho do Foguete\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Fausto Carvalho, Henrique Moura, Henrique Tranquero, Tunico Moura\n\n[05:19] \u201cCuida Bem Dela\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Juliano Tchula, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, Daniel Rangel, Maraisa\n\n[08:35] \u201cComo Faz Com Ele\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Paula Mattos, Maiara\n\n[11:16] \u201cFala Mal de Mim / Oi Vida\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Marco Esteves, Gabriel Cantini, DJ Ivis, Lucas Medeiros, Luciano Lima / Marco Esteves, Denner Ferrari, Vinni Miranda, Gusttavo Lima, Renno Poeta\n\n[14:43] \u201cLogo Eu\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Labret, Samuel Deolli\n\n[17:27] \u201cFacas\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Flavinho Tinto, Douglas Mello, Nando Marx, Philipe Pancadinha, Victor Hugo\n\nFicha T\u00e9cnica:\nMix e master: Emerson Porfa\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nSiga Alexandre Pires nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://www.tiktok.com/@alexandrepires\n\n#AlexandrePires #PagonejoBao #Pagonejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alexandre Pires ",
                "tags": [
                    "Alexandre Pires",
                    "Alexandre",
                    "DNA",
                    "DNA Musical",
                    "Baile do N\u00eago V\u00e9io",
                    "Musical",
                    "Fant\u00e1stico",
                    "Mineirinho",
                    "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                    "Pagode",
                    "Som Livrem",
                    "Caetano",
                    "Jorge Ben",
                    "MPB",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Pagode 90",
                    "Pagode Antigo",
                    "Ferrugem",
                    "Dilsinho",
                    "Samba",
                    "DVD Ao Vivo",
                    "P\u00e9ricles",
                    "Thiaguinho",
                    "S\u00f3 Pra Contrariar",
                    "SPC",
                    "Uberl\u00e2ndia",
                    "Minas Gerais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alexandre Pires - Pagonejo B\u00e3o - Vol. I (Ao Vivo) (Completo)",
                    "description": "V\u00eddeo completo do Volume I do projeto \"Pagonejo B\u00e3o (Ao Vivo)\" do Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a o projeto nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/PagonejoBaoPart1\n\n[00:00] \u201cDe Ex Pra Ex\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\n\n[03:09] \u201cBarulho do Foguete\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Fausto Carvalho, Henrique Moura, Henrique Tranquero, Tunico Moura\n\n[05:19] \u201cCuida Bem Dela\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Juliano Tchula, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, Daniel Rangel, Maraisa\n\n[08:35] \u201cComo Faz Com Ele\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Paula Mattos, Maiara\n\n[11:16] \u201cFala Mal de Mim / Oi Vida\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Marco Esteves, Gabriel Cantini, DJ Ivis, Lucas Medeiros, Luciano Lima / Marco Esteves, Denner Ferrari, Vinni Miranda, Gusttavo Lima, Renno Poeta\n\n[14:43] \u201cLogo Eu\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Labret, Samuel Deolli\n\n[17:27] \u201cFacas\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Flavinho Tinto, Douglas Mello, Nando Marx, Philipe Pancadinha, Victor Hugo\n\nFicha T\u00e9cnica:\nMix e master: Emerson Porfa\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nSiga Alexandre Pires nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://www.tiktok.com/@alexandrepires\n\n#AlexandrePires #PagonejoBao #Pagonejo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112464",
                "likeCount": "3240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r5ZnOcomdMBdMf9UyZnvyYzV2e0",
            "id": "Ug-Q74srhAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:59:53Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Escondendo o Ouro (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EscondendoOuro\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nESCONDENDO O OURO\n\nEu j\u00e1 peguei, gostei, fiquei\nLarguei, nem sei\nEm quantas bocas eu errei\nMas tem uma que eu acertei\n\nEu acertei na sua\nE que ela seja a \u00faltima\nPorque se for\nVoc\u00ea \u00e9 a primeira que vai ser pra sempre\nMeu amor\n\nEu j\u00e1 tive paix\u00f5es jurando que eram amores\nEu j\u00e1 mandei errado alguns buqu\u00eas de flores\nDeus tava me preparando esse tempo todo\nTe deixou pro final, tava escondendo o ouro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto",
                    "escondendo o ouro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Escondendo o Ouro (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EscondendoOuro\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nESCONDENDO O OURO\n\nEu j\u00e1 peguei, gostei, fiquei\nLarguei, nem sei\nEm quantas bocas eu errei\nMas tem uma que eu acertei\n\nEu acertei na sua\nE que ela seja a \u00faltima\nPorque se for\nVoc\u00ea \u00e9 a primeira que vai ser pra sempre\nMeu amor\n\nEu j\u00e1 tive paix\u00f5es jurando que eram amores\nEu j\u00e1 mandei errado alguns buqu\u00eas de flores\nDeus tava me preparando esse tempo todo\nTe deixou pro final, tava escondendo o ouro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2484699",
                "likeCount": "7361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4l1otik5WYiO4S16fdan0FUel6A",
            "id": "_zMIeg3-vPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:11Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Dinheiro - Dk 47, Sid & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Dinheiro\" em todas as plataformas. https://orcd.co/dinheiro\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nBeat: Lerym\nPiano e baixo: Ale Washington \nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Dinheiro #Dk47 #Sid #Terrordosbeats #Pineapplestormtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "rap nacional",
                    "dinheiro",
                    "dk47",
                    "sid",
                    "coruja bc1",
                    "sant",
                    "terror dos beats",
                    "ep dinheiro",
                    "dinheiro ep",
                    "sid pineapple",
                    "pineapple",
                    "dinheiro pineapple"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dinheiro - Dk 47, Sid & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Dinheiro\" em todas as plataformas. https://orcd.co/dinheiro\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nBeat: Lerym\nPiano e baixo: Ale Washington \nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Dinheiro #Dk47 #Sid #Terrordosbeats #Pineapplestormtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90758",
                "likeCount": "15544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8a-DhkGtjJxP7ZG_uno7mvjEfiQ",
            "id": "K-jRVT0yhAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:34Z",
                "channelId": "UCv5nsiAebHi6vrtr787rcKQ",
                "title": "Paulo e Nathan - Palavras Que Ofendem",
                "description": "\u25b6 Ou\u00e7a Palavras Que Ofendem em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/notempocertovol1\n\u25b6 Inscreva-se no canal: https://bit.ly/3MzpUJD\n\u25b6 Acompanhe Paulo e Nathan: \n\nInstagram: https://bit.ly/3MduXOr\nFacebook: https://bit.ly/3OgasDb\nTikTok: https://bit.ly/3pKgvpz\nSpotify: https://spoti.fi/42HNKZ5\nDeezer: https://bit.ly/3Oc5uHP\n\nPALAVRAS QUE OFENDEM \n(Autores: Tom Baratella/ Kenyo Alves/ Bart\u00f4/ Matheus Neves) \n\nP\u00f5e na coleira essas palavras que ofendem,\nQue, toda vez que voc\u00ea solta, machuca\nE n\u00e3o d\u00e1 dez minutos se arrepende \nDaqui a pouco vai pedir desculpa \nEu aceito a desculpa \n\nCuidado, que c\u00ea t\u00e1 quebrando o cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea mora \nA sua sorte \u00e9 que a gente desgasta, mas nunca desgosta\n\nCe fala, no meio de toda briga, que vai embora de vez \nVai nada\nCe d\u00e1 um passo pro lado de fora, se arrepende e volta 3\nPra casa\nC\u00ea n\u00e3o tem toda essa coragem que c\u00ea fala \nDeixar nosso amor acabar \u00e9 muita aud\u00e1cia\nE a gente fica bem sempre que passa os 5 minutin de raiva.\n\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nProdu\u00e7\u00e3o geral: ARTINVOX \nLocal: Studio Mousiki \nArranjador: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o 1: Matheus Barcelos\nBateria: Baby batera\nContra baixo: J\u00fanior Souza\nTeclado: Jabbar\nViol\u00e3o 2: Jean helbert\nGuitarra: Jean helbert\nPercuss\u00f5es: Sinho Cunha\nSanfonas: Pl\u00e1cido sanfona\nMarketing: Luana Muller / Rebecca Caroline",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo e Nathan",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo e Nathan - Palavras Que Ofendem",
                    "description": "\u25b6 Ou\u00e7a Palavras Que Ofendem em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/notempocertovol1\n\u25b6 Inscreva-se no canal: https://bit.ly/3MzpUJD\n\u25b6 Acompanhe Paulo e Nathan: \n\nInstagram: https://bit.ly/3MduXOr\nFacebook: https://bit.ly/3OgasDb\nTikTok: https://bit.ly/3pKgvpz\nSpotify: https://spoti.fi/42HNKZ5\nDeezer: https://bit.ly/3Oc5uHP\n\nPALAVRAS QUE OFENDEM \n(Autores: Tom Baratella/ Kenyo Alves/ Bart\u00f4/ Matheus Neves) \n\nP\u00f5e na coleira essas palavras que ofendem,\nQue, toda vez que voc\u00ea solta, machuca\nE n\u00e3o d\u00e1 dez minutos se arrepende \nDaqui a pouco vai pedir desculpa \nEu aceito a desculpa \n\nCuidado, que c\u00ea t\u00e1 quebrando o cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea mora \nA sua sorte \u00e9 que a gente desgasta, mas nunca desgosta\n\nCe fala, no meio de toda briga, que vai embora de vez \nVai nada\nCe d\u00e1 um passo pro lado de fora, se arrepende e volta 3\nPra casa\nC\u00ea n\u00e3o tem toda essa coragem que c\u00ea fala \nDeixar nosso amor acabar \u00e9 muita aud\u00e1cia\nE a gente fica bem sempre que passa os 5 minutin de raiva.\n\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nProdu\u00e7\u00e3o geral: ARTINVOX \nLocal: Studio Mousiki \nArranjador: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o 1: Matheus Barcelos\nBateria: Baby batera\nContra baixo: J\u00fanior Souza\nTeclado: Jabbar\nViol\u00e3o 2: Jean helbert\nGuitarra: Jean helbert\nPercuss\u00f5es: Sinho Cunha\nSanfonas: Pl\u00e1cido sanfona\nMarketing: Luana Muller / Rebecca Caroline"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228602",
                "likeCount": "360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jj17KqJ9jL6E_8Ttlx6kPcke2DQ",
            "id": "3GCHLvBbACA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:31:36Z",
                "channelId": "UCHl1u_R6WCYfPGixrChPGPg",
                "title": "Tayrone feat Kevi Jonny - Eu vou mudar de n\u00famero / Dez dias / Primeiro de abril (DVD ESS\u00caNCIA)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n____\nACOMPANHE TAYRONE NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: @tayrone\nFACEBOOK: @tayrone\nTIKTOK: @tayrone\nTHREAD: @tayrone\nKWAI: @Tayrone\n\n-------\n\nM\u00fasica: EU VOU MUDAR DE N\u00daMERO \nCompositores: Magno Santana / Tierry\n\nM\u00fasica: DEZ DIAS\nCompositor: Tayrone\n\nM\u00fasica: PRIMEIRO DE ABRIL \nCompositores: Serginho Pinheiro / Joel Marques / Carlos Randal\n\n____\nFicha T\u00e9cnica: \n\nDvd Ess\u00eancia - Gravado ao vivo em Salvador \nIdealizador: Thaly Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Dola Cds\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Neinho Silva (Imagine Filmes)\nDire\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica: Dexter \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sercio \nGravado ao vivo em Salvador.\nProdutor musical do DVD: Kak\u00e1 Oliveira.\nDistribui\u00e7\u00e3o: Pot\u00eancia Music\nMix & Master: Valdo Fran\u00e7a\nAssessoria de imprensa: Arleyde Caldi\nCria\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o visual: Novos Ares Digital",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tayrone",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tayrone feat Kevi Jonny - Eu vou mudar de n\u00famero / Dez dias / Primeiro de abril (DVD ESS\u00caNCIA)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n____\nACOMPANHE TAYRONE NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: @tayrone\nFACEBOOK: @tayrone\nTIKTOK: @tayrone\nTHREAD: @tayrone\nKWAI: @Tayrone\n\n-------\n\nM\u00fasica: EU VOU MUDAR DE N\u00daMERO \nCompositores: Magno Santana / Tierry\n\nM\u00fasica: DEZ DIAS\nCompositor: Tayrone\n\nM\u00fasica: PRIMEIRO DE ABRIL \nCompositores: Serginho Pinheiro / Joel Marques / Carlos Randal\n\n____\nFicha T\u00e9cnica: \n\nDvd Ess\u00eancia - Gravado ao vivo em Salvador \nIdealizador: Thaly Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Dola Cds\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Neinho Silva (Imagine Filmes)\nDire\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica: Dexter \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sercio \nGravado ao vivo em Salvador.\nProdutor musical do DVD: Kak\u00e1 Oliveira.\nDistribui\u00e7\u00e3o: Pot\u00eancia Music\nMix & Master: Valdo Fran\u00e7a\nAssessoria de imprensa: Arleyde Caldi\nCria\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o visual: Novos Ares Digital"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53539",
                "likeCount": "1729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RP6xH3fnQ4YIRayje7Bl4LIv-Jg",
            "id": "VWM54vBu8R8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:55Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "CHEGOU A ESPRESSORA SIGNORA DA DARK WEB *ela \u00e9 MALUCA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU A ESPRESSORA SIGNORA DA DARK WEB *ela \u00e9 MALUCA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XB_89hRYeUvNfg3NJY3kD7nX3OY",
            "id": "w1-MzNku2RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:01:03Z",
                "channelId": "UC89XBCeFWbacrsBnxq2t_FQ",
                "title": "AMA UM MALOQUEIRO -  Rafa & Junior, Hugo e Guilherme, DJ Ari SL",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://ffm.to/amaummaloqueiro?fbclid\nAssista ao clipe oficial: https://youtu.be/nclqEBJIxWk?si=OFlvz9dl2CI-l0WX\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djarisl/\nShows: 54 9900-8121\n\nDownload: https://drive.google.com/file/d/1WfFxqNWaHYlNwNLCoF4fer0UjuBY5Hky/view?usp=sharing\n\nAma um Maloqueiro\nCompositor/Autor: DJ Ari SL, Guilherme Rosa,  Jo\u00e3o Dalzoto, Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando voc\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea ?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que ce ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois curtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nCe que sabe \nSe quiser voltar n\u00f3s tamo a\u00ed na atividade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Ari SL",
                "tags": [
                    "ama um maloqueiro",
                    "dj ari sl",
                    "hugo e guilherme",
                    "rafa e junior",
                    "todo mundo sabe a ce ama um maloqueiro",
                    "lombada de saveiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMA UM MALOQUEIRO -  Rafa & Junior, Hugo e Guilherme, DJ Ari SL",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://ffm.to/amaummaloqueiro?fbclid\nAssista ao clipe oficial: https://youtu.be/nclqEBJIxWk?si=OFlvz9dl2CI-l0WX\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djarisl/\nShows: 54 9900-8121\n\nDownload: https://drive.google.com/file/d/1WfFxqNWaHYlNwNLCoF4fer0UjuBY5Hky/view?usp=sharing\n\nAma um Maloqueiro\nCompositor/Autor: DJ Ari SL, Guilherme Rosa,  Jo\u00e3o Dalzoto, Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando voc\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea ?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que ce ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois curtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nCe que sabe \nSe quiser voltar n\u00f3s tamo a\u00ed na atividade"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45812",
                "likeCount": "972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P0UPnjayB1stsuC0m3gAstCTmwQ",
            "id": "DBtW5BVt3YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:00:09Z",
                "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
                "title": "Conheci A Triste Realidade Do Breno...",
                "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br\n\n\ud83d\udc49 Se INSCREVA no Canal para nao perder nenhum video e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\nVideo novo todos os dias as 20:00 da noite!\n\nContato: joaocaetanopubli@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
                "tags": [
                    "entretenimento",
                    "jo\u00e3o",
                    "caetano",
                    "videos para familia",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "joao caitano",
                    "vlogs",
                    "tag",
                    "grupo de youtubers",
                    "gabriel Caetano",
                    "familia Caetano",
                    "beatriz com z"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conheci A Triste Realidade Do Breno...",
                    "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br\n\n\ud83d\udc49 Se INSCREVA no Canal para nao perder nenhum video e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\nVideo novo todos os dias as 20:00 da noite!\n\nContato: joaocaetanopubli@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1241660",
                "likeCount": "40952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47urey0m7KhDzgGPIJwDZlQd1vA",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2536768",
                "likeCount": "50176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FbYe4RWY1DbdbHgThJpYdsaF3XI",
            "id": "UCu2_iLQD4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:25:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: TOTTENHAM X MANCHESTER UNITED | FINAL DA UEFA EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "QUEM \u00c9 QUE SALVA A TEMPORADA? CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Tottenham x Manchester United, pela grande final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united cazetv",
                    "jogo tottenham",
                    "final europa league",
                    "manchester tottenham",
                    "final united",
                    "final europa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: TOTTENHAM X MANCHESTER UNITED | FINAL DA UEFA EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "QUEM \u00c9 QUE SALVA A TEMPORADA? CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Tottenham x Manchester United, pela grande final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5276830",
                "likeCount": "211795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IBE2NfP9JTn5P-rq0URmZj2S38Q",
            "id": "4QLnNwuJ5hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:00:07Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "BANDIDA DE MOEMA - MC Neg\u00e3o Original, MC Kelvinho (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, Caio Passos",
                "description": "Ou\u00e7a #bandidademoema em todas as plataformas de m\u00fasica: lnk.to/Bandidademoema\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mckelvinhoo\n@djguhmix\n@caiopassosbeats\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, Mc Kelvinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, Caio Passos\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \nEdi\u00e7\u00e3o: Leo Sanchez, Opege\nDOP e AC: Leo Sanchez \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira \nFoto: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Borracha, Vitola\nCasting: Thay Ribeiro\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: Disrupsom\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nLogo eu, malandro de um tempo, n\u00e3o se apega nem fudendo\nConheci uma mina depois do baile, que troca um papo e *tinha* um Creta\nCa\u00ed no la\u00e7o da bandida de Moema, m\u00f3 mentirosa, mas eu amo \nPior que eu gosto dessa sonsa, meu cupido t\u00e1 chapando \nMe *atrasa* nas responsa, quer ficar me namorando \n\nE eu t\u00f4 cheio de trampo, preciso ir de marcha \nEla ainda t\u00e1 chupando, como n\u00e3o se apega na GP\nE nessa testa lisinha, tem *ap\u00ea com \u00e1rea gourmet* \nBolsas que falam outra l\u00edngua, mando mais uma no seu drop \nAproveita que o tes\u00e3o passa, vou ficar te comendo uns dias, s\u00f3 uns dias\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\n[MC Kelvinho]\nE se tu cair na isca, vou pegar, me deixa\nCupido com\u00e9dia, me arrumou m\u00f3 treta\nCretina perversa, maluca tarada\nLouca possessiva, malandra das braba\n\nE n\u00f3s incendeia o puteiro, n\u00f3s faz o clima da festa\nM\u00f3 salada, m\u00f3 salseiro e eu chupando os peito dela\nDeixa elas descer primeiro, ai manda o pix pra ela\nDanizinha se dedica e sabe por onde come\u00e7a\n\nVive bem e conta muito, a quadrilha do resolve\nE fez lipo, ta no prumo, e renovou o silicone\nBM dois mil e hoje, t\u00e1 tudo sob controle \nGrava v\u00eddeo me mamando, s\u00f3 pra renovar o close\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "negaooriginal",
                    "taraulembigode",
                    "pontosnocartola",
                    "dj guh mix",
                    "bandidademoema",
                    "mc kelvinho",
                    "mc kelvinhoo",
                    "caio passos",
                    "caiopassos",
                    "beat caio passos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BANDIDA DE MOEMA - MC Neg\u00e3o Original, MC Kelvinho (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, Caio Passos",
                    "description": "Ou\u00e7a #bandidademoema em todas as plataformas de m\u00fasica: lnk.to/Bandidademoema\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mckelvinhoo\n@djguhmix\n@caiopassosbeats\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, Mc Kelvinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, Caio Passos\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \nEdi\u00e7\u00e3o: Leo Sanchez, Opege\nDOP e AC: Leo Sanchez \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira \nFoto: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Borracha, Vitola\nCasting: Thay Ribeiro\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: Disrupsom\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nLogo eu, malandro de um tempo, n\u00e3o se apega nem fudendo\nConheci uma mina depois do baile, que troca um papo e *tinha* um Creta\nCa\u00ed no la\u00e7o da bandida de Moema, m\u00f3 mentirosa, mas eu amo \nPior que eu gosto dessa sonsa, meu cupido t\u00e1 chapando \nMe *atrasa* nas responsa, quer ficar me namorando \n\nE eu t\u00f4 cheio de trampo, preciso ir de marcha \nEla ainda t\u00e1 chupando, como n\u00e3o se apega na GP\nE nessa testa lisinha, tem *ap\u00ea com \u00e1rea gourmet* \nBolsas que falam outra l\u00edngua, mando mais uma no seu drop \nAproveita que o tes\u00e3o passa, vou ficar te comendo uns dias, s\u00f3 uns dias\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\n[MC Kelvinho]\nE se tu cair na isca, vou pegar, me deixa\nCupido com\u00e9dia, me arrumou m\u00f3 treta\nCretina perversa, maluca tarada\nLouca possessiva, malandra das braba\n\nE n\u00f3s incendeia o puteiro, n\u00f3s faz o clima da festa\nM\u00f3 salada, m\u00f3 salseiro e eu chupando os peito dela\nDeixa elas descer primeiro, ai manda o pix pra ela\nDanizinha se dedica e sabe por onde come\u00e7a\n\nVive bem e conta muito, a quadrilha do resolve\nE fez lipo, ta no prumo, e renovou o silicone\nBM dois mil e hoje, t\u00e1 tudo sob controle \nGrava v\u00eddeo me mamando, s\u00f3 pra renovar o close\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229913",
                "likeCount": "11165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Mr8fFXZa1EFOwFa-wBz1-ifhpc",
            "id": "sHpHsQM7j6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:52:12Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "CRIEI UMA VILA SECRETA",
                "description": "\ud83d\udcccLives: https://www.twitch.tv/onerb_br\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA VILA SECRETA",
                    "description": "\ud83d\udcccLives: https://www.twitch.tv/onerb_br\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520665",
                "likeCount": "20222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DjjA5VsLhlKz4ri0w06pe5Cl3Tw",
            "id": "BWFI9VlxDEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:33:33Z",
                "channelId": "UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw",
                "title": "P\u00d3S-JOGO: SANTOS \u00c9 ELIMINADO PELO CRB NA COPA DO BRASIL",
                "description": "Nem a volta de Neymar foi suficiente para ajudar o Santos a seguir na Copa do Brasil\n___\nLOJA OFICIAL: https://www.mercadolivre.com.br/loja/revista-placar\n___\nA PLACAR EST\u00c1 NO WHATSAPP! \nSiga o canal \"PLACAR\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vae9HUD4tRs1BPxo9e25\n____\nDeixa o like. \ud83d\udc4d\nSe inscreve no canal. \ud83d\udce9\nAtive o sininho. \ud83d\udd14\n___\n\n\ud83d\udce7 Contato:\n\u2713 Anuncie na Placar TV \u2192 comercial@placar.com.br \n___\n\n#crb #santos #copadobrasil \n___\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw/join\n\n___\nSe inscreva no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/@placartv\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/RevistaPlacar\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/revistaplacar\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@placar\n\nX:\nhttps://x.com/placar\n\nKwai:\nhttps://k.kwai.com/u/@placar/d9snLCDL\n\n#PlacarTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Placar TV",
                "tags": [
                    "Revista Placar",
                    "Placar",
                    "Placar TV",
                    "Futebol",
                    "Jovem Pan Esportes",
                    "Cortes do Casemiro",
                    "Caze TV",
                    "Casemiro",
                    "Desimpedidos",
                    "Fred",
                    "Fred+10",
                    "Podpah",
                    "Flow Sport Club",
                    "Flow",
                    "fox sport",
                    "fox sport r\u00e1dio",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "sormani",
                    "quesada",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "fluminense",
                    "pedrosa",
                    "paparazzo rubronegro",
                    "raisa flamengo",
                    "botafogo",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00d3S-JOGO: SANTOS \u00c9 ELIMINADO PELO CRB NA COPA DO BRASIL",
                    "description": "Nem a volta de Neymar foi suficiente para ajudar o Santos a seguir na Copa do Brasil\n___\nLOJA OFICIAL: https://www.mercadolivre.com.br/loja/revista-placar\n___\nA PLACAR EST\u00c1 NO WHATSAPP! \nSiga o canal \"PLACAR\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vae9HUD4tRs1BPxo9e25\n____\nDeixa o like. \ud83d\udc4d\nSe inscreve no canal. \ud83d\udce9\nAtive o sininho. \ud83d\udd14\n___\n\n\ud83d\udce7 Contato:\n\u2713 Anuncie na Placar TV \u2192 comercial@placar.com.br \n___\n\n#crb #santos #copadobrasil \n___\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw/join\n\n___\nSe inscreva no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/@placartv\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/RevistaPlacar\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/revistaplacar\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@placar\n\nX:\nhttps://x.com/placar\n\nKwai:\nhttps://k.kwai.com/u/@placar/d9snLCDL\n\n#PlacarTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59505",
                "likeCount": "2589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5kwrOzFDl_jSmNLPJF6u8dt5vSY",
            "id": "6SHLjOKFVXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955250",
                "likeCount": "157103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKniCSvf5N1xERFWR4pB_b-cRbo",
            "id": "mLqWd0bdkLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:03:18Z",
                "channelId": "UCNVHwKjvdTkSio7izWVbOag",
                "title": "O SANTOS FUTEBOL CLUBE ACABOU! CRB (5)0x0(4) Santos - P\u00f3s Jogo",
                "description": "Eu CANSEI!\n\nRedes Sociais:\n\u25ba @edufutirinhas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEM PRO PEIX\u00c3O",
                "tags": [
                    "santos",
                    "santos fc",
                    "santos ao vivo",
                    "jogo do santos ao vivo",
                    "onde assistir santos",
                    "eu vim de santos",
                    "futirinhas",
                    "edu futirinhas",
                    "rodolfo gomes",
                    "rodolfo gomes futeboteco",
                    "neymar",
                    "safnosantos",
                    "saf santos",
                    "crb x santos",
                    "neymar jr",
                    "neymar x crb",
                    "melhores momentos crb santos",
                    "penaltis crb santos",
                    "braz\u00e3o",
                    "guilherme santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SANTOS FUTEBOL CLUBE ACABOU! CRB (5)0x0(4) Santos - P\u00f3s Jogo",
                    "description": "Eu CANSEI!\n\nRedes Sociais:\n\u25ba @edufutirinhas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87720",
                "likeCount": "7293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fmvt8qBMvGSlZEq98BY1cUVvb7Q",
            "id": "AfBQCFxXLoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:15:06Z",
                "channelId": "UCwsYvBbWfLjm7p8ZPNAO6lg",
                "title": "Dulce Mar\u00eda, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Sem Direito Ao Amor (Lyric Video)",
                "description": "Dulce Mar\u00eda aparece por Virgin Music M\u00e9xico\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a aparece por cortes\u00eda de Som Livre\n\nEscrita por:\nDulce Mar\u00eda Espinosa Savi\u00f1\u00f3n, Marcela de la Garza\n\nTraducida por\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a, B\u00e1rbara Dias.\n\n#DulceMar\u00eda\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dulcemaria/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Dulce Maria",
                "tags": [
                    "Dulce Mar\u00eda",
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Sem Direito ao Amor",
                    "Amigos con derechos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dulce Mar\u00eda, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Sem Direito Ao Amor (Lyric Video)",
                    "description": "Dulce Mar\u00eda aparece por Virgin Music M\u00e9xico\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a aparece por cortes\u00eda de Som Livre\n\nEscrita por:\nDulce Mar\u00eda Espinosa Savi\u00f1\u00f3n, Marcela de la Garza\n\nTraducida por\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a, B\u00e1rbara Dias.\n\n#DulceMar\u00eda\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dulcemaria/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143157",
                "likeCount": "17752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "undEKoYqhV2wsv1lxGkvVWRqHK8",
            "id": "Hc0DsOOfGUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:00:14Z",
                "channelId": "UC6LIcG7_jWgQ-9BNKzbUyOg",
                "title": "Roubando TODAS as REDSTONES do MUNDO",
                "description": "\u2605TWITTER: @Beriedsu_\n\u2605TWITCH: cadeobern\n\nE se voc\u00ea gosta de Fortnite ou Rocket League, use meu c\u00f3digo de apoiador na loja do game :P\nC\u00f3digo: bern\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\nPlaylists do Canal:\n\u2718 Creative Squad: https://tinyurl.com/58a8hmtn\n\u2718 Rocket League: https://tinyurl.com/r72oysl\u200b\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\u2666 @FEURIPE  -  youtube.com/@FEURIPE\n\u2666 @Caduxinn  -  youtube.com/@Caduxinn\n\u2666 @Ligonz  -  youtube.com/@Ligonz\n\u2666 @MucaHD  -  youtube.com/@MucaHD\n\u2666 @chlp  -  youtube.com/@chlp\n\u2666 @Fixz  \u200b\u200b-  youtube.com/@Fixz\n\u2666 @Tonigon  -  youtube.com/@Tonigon\n\u2666 @Onerb  \u200b\u200b-  youtube.com/@OnerbYT\n\u2666 @Mendrake - youtube.com/@Mendrake_\n\u2666 @Nait - youtube.com/@Nait\n\u2666 @Perdux_ - youtube.com/@Pedrux_\n\nDeixem um like e comente que isso ajuda muito na divulga\u00e7\u00e3o do canal e me motiva muito a continuar :P\n\nContato Profissional: contatobern238@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bern",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Creative squad",
                    "Creative Squad 3",
                    "minecraft survival",
                    "survival"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roubando TODAS as REDSTONES do MUNDO",
                    "description": "\u2605TWITTER: @Beriedsu_\n\u2605TWITCH: cadeobern\n\nE se voc\u00ea gosta de Fortnite ou Rocket League, use meu c\u00f3digo de apoiador na loja do game :P\nC\u00f3digo: bern\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\nPlaylists do Canal:\n\u2718 Creative Squad: https://tinyurl.com/58a8hmtn\n\u2718 Rocket League: https://tinyurl.com/r72oysl\u200b\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\u2666 @FEURIPE  -  youtube.com/@FEURIPE\n\u2666 @Caduxinn  -  youtube.com/@Caduxinn\n\u2666 @Ligonz  -  youtube.com/@Ligonz\n\u2666 @MucaHD  -  youtube.com/@MucaHD\n\u2666 @chlp  -  youtube.com/@chlp\n\u2666 @Fixz  \u200b\u200b-  youtube.com/@Fixz\n\u2666 @Tonigon  -  youtube.com/@Tonigon\n\u2666 @Onerb  \u200b\u200b-  youtube.com/@OnerbYT\n\u2666 @Mendrake - youtube.com/@Mendrake_\n\u2666 @Nait - youtube.com/@Nait\n\u2666 @Perdux_ - youtube.com/@Pedrux_\n\nDeixem um like e comente que isso ajuda muito na divulga\u00e7\u00e3o do canal e me motiva muito a continuar :P\n\nContato Profissional: contatobern238@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206033",
                "likeCount": "12175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BaoFxOPRBvloFL63UYBOkbKaE3Q",
            "id": "fZatmM9NxyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:07:37Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS - S\u00d3 IMAGENS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "O SANTOS EST\u00c1 ELIMINADO DA COPA DO BRASIL!\n\nNo Est\u00e1dio Rei Pel\u00e9, o CRB eliminou o Santos e avan\u00e7ou \u00e0s oitavas de final da Copa do Brasil em uma noite hist\u00f3rica para o clube alagoano. Ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal, com atua\u00e7\u00f5es brilhantes dos goleiros, a classifica\u00e7\u00e3o veio nos p\u00eanaltis, com vit\u00f3ria por 5 a 4. O her\u00f3i foi Matheus Albino, que defendeu a \u00faltima cobran\u00e7a e colocou o time na pr\u00f3xima fase, ampliando a invencibilidade do CRB para seis jogos, enquanto o Santos chegou ao s\u00e9timo duelo sem vit\u00f3ria.\n\nA partida marcou o aguardado retorno de Neymar, que entrou aos 20 minutos do segundo tempo, 36 dias ap\u00f3s sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. O camisa 10 do Santos criou jogadas e levou perigo ao gol advers\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu balan\u00e7ar as redes. Ap\u00f3s o jogo, Neymar ressaltou sua import\u00e2ncia, mas cobrou uma rea\u00e7\u00e3o coletiva do elenco para superar o momento dif\u00edcil vivido pelo clube.\n\nNa disputa de p\u00eanaltis, Matheus Albino brilhou ao defender a cobran\u00e7a decisiva de Z\u00e9 Ivaldo, ap\u00f3s uma atua\u00e7\u00e3o segura no tempo normal. Ele garantiu o empate com defesas fundamentais diante da press\u00e3o santista, especialmente ap\u00f3s a entrada de Neymar. A vit\u00f3ria nos p\u00eanaltis levou a torcida ao del\u00edrio e eternizou o goleiro como um dos nomes da classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do CRB.\n\n\u26bd Placar final: CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "CRB",
                    "CRB Copa do Brasil",
                    "Copa do Brasil",
                    "Futebol",
                    "Gols da Noite",
                    "Melhores Momentos CRB",
                    "Melhores Momentos CRB x Santos",
                    "Melhores Momentos Copa do Brasil",
                    "Melhores Momentos Santos",
                    "Neymar",
                    "P\u00eanalti Neymar",
                    "P\u00eanaltis Santos",
                    "Santos",
                    "Santos Copa do Brasil",
                    "Santos Eliminado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS - S\u00d3 IMAGENS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "O SANTOS EST\u00c1 ELIMINADO DA COPA DO BRASIL!\n\nNo Est\u00e1dio Rei Pel\u00e9, o CRB eliminou o Santos e avan\u00e7ou \u00e0s oitavas de final da Copa do Brasil em uma noite hist\u00f3rica para o clube alagoano. Ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal, com atua\u00e7\u00f5es brilhantes dos goleiros, a classifica\u00e7\u00e3o veio nos p\u00eanaltis, com vit\u00f3ria por 5 a 4. O her\u00f3i foi Matheus Albino, que defendeu a \u00faltima cobran\u00e7a e colocou o time na pr\u00f3xima fase, ampliando a invencibilidade do CRB para seis jogos, enquanto o Santos chegou ao s\u00e9timo duelo sem vit\u00f3ria.\n\nA partida marcou o aguardado retorno de Neymar, que entrou aos 20 minutos do segundo tempo, 36 dias ap\u00f3s sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. O camisa 10 do Santos criou jogadas e levou perigo ao gol advers\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu balan\u00e7ar as redes. Ap\u00f3s o jogo, Neymar ressaltou sua import\u00e2ncia, mas cobrou uma rea\u00e7\u00e3o coletiva do elenco para superar o momento dif\u00edcil vivido pelo clube.\n\nNa disputa de p\u00eanaltis, Matheus Albino brilhou ao defender a cobran\u00e7a decisiva de Z\u00e9 Ivaldo, ap\u00f3s uma atua\u00e7\u00e3o segura no tempo normal. Ele garantiu o empate com defesas fundamentais diante da press\u00e3o santista, especialmente ap\u00f3s a entrada de Neymar. A vit\u00f3ria nos p\u00eanaltis levou a torcida ao del\u00edrio e eternizou o goleiro como um dos nomes da classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do CRB.\n\n\u26bd Placar final: CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549743",
                "likeCount": "10051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9i3n0Q15UfYF3bedElNghBq3LKY",
            "id": "u9_4MV9HhY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T03:13:27Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "NEYMAR N\u00c3O GARANTE PERMAN\u00caNCIA NO SANTOS AP\u00d3S ELIMINA\u00c7\u00c3O: 'AINDA N\u00c3O SEI'",
                "description": "Sob xingamentos da torcida, Neymar falou sobre a poss\u00edvel renova\u00e7\u00e3o com o Santos e destacou que faz a diferen\u00e7a quando est\u00e1 em campo logo ap\u00f3s a derrota do time nos p\u00eanaltis para o CRB na Copa do Brasil.\n\n#santos #neymar #crb #copadobrasil \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "crb",
                    "santos",
                    "crb x santos",
                    "copa do brasil",
                    "jogo crb",
                    "jogo santos",
                    "crb hoje",
                    "santos hoje",
                    "melhores momentos crb x santos",
                    "gols crb x santos",
                    "copa do brasil 2025",
                    "futebol ao vivo",
                    "crb na copa do brasil",
                    "santos na copa do brasil",
                    "crb vs santos",
                    "partida crb x santos",
                    "futebol brasileiro",
                    "Santos eliminado",
                    "neymar",
                    "neymar eliminado",
                    "santos \u00e9 eliminado",
                    "santos copa do brasil",
                    "santos eliminado na copa do brasil",
                    "resultado santos",
                    "resultado jogo do santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR N\u00c3O GARANTE PERMAN\u00caNCIA NO SANTOS AP\u00d3S ELIMINA\u00c7\u00c3O: 'AINDA N\u00c3O SEI'",
                    "description": "Sob xingamentos da torcida, Neymar falou sobre a poss\u00edvel renova\u00e7\u00e3o com o Santos e destacou que faz a diferen\u00e7a quando est\u00e1 em campo logo ap\u00f3s a derrota do time nos p\u00eanaltis para o CRB na Copa do Brasil.\n\n#santos #neymar #crb #copadobrasil \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274157",
                "likeCount": "3053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10paeUWQfFQvp694uuYoj8zcjeo",
            "id": "Voo4kJd2Xps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.1",
                "description": "The 7th anniversary campaign you've all been waiting for is just around the corner!!\nWe're bringing you tons of exciting news about upcoming Events and Campaigns during the 7th anniversary!\n\nWatch the whole premiere live and join in on the 7th anniversary celebration!\nYou won't want to miss a single second!\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 5/23/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\nhttps://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.1",
                    "description": "The 7th anniversary campaign you've all been waiting for is just around the corner!!\nWe're bringing you tons of exciting news about upcoming Events and Campaigns during the 7th anniversary!\n\nWatch the whole premiere live and join in on the 7th anniversary celebration!\nYou won't want to miss a single second!\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 5/23/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\nhttps://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8YDt7TxEGOLxyW3EkYtBK8v0RE",
            "id": "PUTWwgmOQJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:53:36Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "PALMEIRAS 3 x 0 CEAR\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "PALMEIRAS AVAN\u00c7A \u00c0S OITAVAS DA COPA DO BRASIL \ud83c\udfc6\n\nEm uma noite magistral de #Est\u00eav\u00e3o, o #Palmeiras venceu o #Cear\u00e1 por 3 x 0 na quinta-feira (22), no Allianz Parque. Jogando com a vantagem de 1 x 0 do primeiro jogo, o Alviverde terminou a terceira fase da #CopadoBrasil com o agregado de 4 x 0 contra o Voz\u00e3o. \n\nDepois de um primeiro tempo mais truncado, sem gols, os comandados de Abel Ferreira fizeram uma segunda etapa mais constante do que os visitantes e conseguiram abrir o placar ap\u00f3s um p\u00eanalti marcado em Est\u00eav\u00e3o, que depois ampliou com um gola\u00e7o. \n\nNa reta final do jogo, com total controle da partida, Flaco L\u00f3pez fez o terceiro e carimbou a vaga do Alviverde nas oitavas de final da competi\u00e7\u00e3o. \n\n\u26bd Placar final: Palmeiras 3 x 0 Cear\u00e1\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Cear\u00e1",
                    "Cear\u00e1 Agora",
                    "Cear\u00e1 Ao Vivo",
                    "Copa do Brasil",
                    "Copa do Brasil Ao Vivo",
                    "Copa do Brasil Prime Video",
                    "Estevao",
                    "Futebol",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Copa do Brasil",
                    "Gols da Noite",
                    "Gols do Cear\u00e1",
                    "Gols do Palmeiras",
                    "Jogo do Cear\u00e1",
                    "Jogo do Palmeiras",
                    "Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos Cear\u00e1",
                    "Melhores Momentos Copa do Brasil",
                    "Melhores Momentos Palmeiras",
                    "Melhores Momentos Palmeiras x Cear\u00e1",
                    "Palmeiras",
                    "Palmeiras Agora",
                    "Palmeiras Ao Vivo",
                    "Palmeiras x Cear\u00e1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 3 x 0 CEAR\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "PALMEIRAS AVAN\u00c7A \u00c0S OITAVAS DA COPA DO BRASIL \ud83c\udfc6\n\nEm uma noite magistral de #Est\u00eav\u00e3o, o #Palmeiras venceu o #Cear\u00e1 por 3 x 0 na quinta-feira (22), no Allianz Parque. Jogando com a vantagem de 1 x 0 do primeiro jogo, o Alviverde terminou a terceira fase da #CopadoBrasil com o agregado de 4 x 0 contra o Voz\u00e3o. \n\nDepois de um primeiro tempo mais truncado, sem gols, os comandados de Abel Ferreira fizeram uma segunda etapa mais constante do que os visitantes e conseguiram abrir o placar ap\u00f3s um p\u00eanalti marcado em Est\u00eav\u00e3o, que depois ampliou com um gola\u00e7o. \n\nNa reta final do jogo, com total controle da partida, Flaco L\u00f3pez fez o terceiro e carimbou a vaga do Alviverde nas oitavas de final da competi\u00e7\u00e3o. \n\n\u26bd Placar final: Palmeiras 3 x 0 Cear\u00e1\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828410",
                "likeCount": "17048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4l65N7JPQ7BwZetmX_2zYwTDqHQ",
            "id": "teLr5leP1eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:28Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "REA\u00c7\u00c3O DA MINHA FAM\u00cdLIA DESCOBRINDO MINHA GRAVIDEZ | CHORAMOS MUITO",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs a rea\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia ao descobrir a gravidez.  Ficamos todos muito emocionados e ser chorona \u00e9 de fam\u00edlia  \ud83d\ude0d\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REA\u00c7\u00c3O DA MINHA FAM\u00cdLIA DESCOBRINDO MINHA GRAVIDEZ | CHORAMOS MUITO",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs a rea\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia ao descobrir a gravidez.  Ficamos todos muito emocionados e ser chorona \u00e9 de fam\u00edlia  \ud83d\ude0d\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172850",
                "likeCount": "16068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rUHGcM5EOLnnuoWkgF3PTM9NlNw",
            "id": "lHYHgFogICI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GP DE M\u00d4NACO DE F\u00d3RMULA 1 E DISPUTA PELO T\u00cdTULO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre o Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Napoli x Cagliari e Como x Inter de Mil\u00e3o, jogos da \u00faltima rodada da Serie A que decidir\u00e3o o t\u00edtulo italiano da temporada 2024/2025.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdemonaco #f1 #f1naBand #Formula1 #esportenaband #napoli #cagliari #como #interdemilao #serieatim #italiano #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "gp de monaco",
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "formula 1 na band",
                    "odds gp monaco",
                    "odds f1",
                    "napoli x cagliari",
                    "como x inter de mil\u00e3o",
                    "odds napoli x cagliari",
                    "odds como x inter",
                    "odds italiano",
                    "classifica\u00e7\u00e3o italiano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GP DE M\u00d4NACO DE F\u00d3RMULA 1 E DISPUTA PELO T\u00cdTULO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre o Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Napoli x Cagliari e Como x Inter de Mil\u00e3o, jogos da \u00faltima rodada da Serie A que decidir\u00e3o o t\u00edtulo italiano da temporada 2024/2025.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdemonaco #f1 #f1naBand #Formula1 #esportenaband #napoli #cagliari #como #interdemilao #serieatim #italiano #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88268",
                "likeCount": "118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LeHedd-tuobIwl_O_0ovqDhUA3I",
            "id": "fRBtAdhfTGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:43:00Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "MARACAN\u00c3 0 X 3 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Inter perde tr\u00eas p\u00eanaltis, mas vence Maracan\u00e3 e avan\u00e7a na Copa do Brasil\nGols s\u00e3o marcados por Alan Patrick, Wesley e Romero. Rayr, goleiro do Maracan\u00e3, ainda pega dois p\u00eanaltis\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ce/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/maracana-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#internacional #maracan\u00e3  #CopaDoBrasil\n______________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "internacional",
                    "inter de porto alegre",
                    "inter",
                    "inter rs",
                    "inter do rio grande do sul",
                    "futebol",
                    "copa do brasil",
                    "maracan\u00e3",
                    "maracan\u00e3 cear\u00e1",
                    "cdb",
                    "copa do brasil 2025",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "ge",
                    "gols do dia",
                    "futebol hoje",
                    "jogos do dia",
                    "jogos futebol hoje",
                    "globoesporte",
                    "globo esporte",
                    "gols do internacional",
                    "gols do inter hoje",
                    "alan patrick",
                    "wesley",
                    "futebol globo",
                    "bola",
                    "passe",
                    "chute",
                    "assist\u00eancia",
                    "p\u00eanalti",
                    "p\u00eanalti perdido"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARACAN\u00c3 0 X 3 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Inter perde tr\u00eas p\u00eanaltis, mas vence Maracan\u00e3 e avan\u00e7a na Copa do Brasil\nGols s\u00e3o marcados por Alan Patrick, Wesley e Romero. Rayr, goleiro do Maracan\u00e3, ainda pega dois p\u00eanaltis\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ce/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/maracana-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#internacional #maracan\u00e3  #CopaDoBrasil\n______________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440132",
                "likeCount": "9723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oHfqE1fsSaXZa-UQqfC7bWtwmgk",
            "id": "mC5ON2WhnzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:19Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A ESTRELA T\u00c1 GR\u00c1VIDA DE 5 FILHOTES *Ganhamos novos Pets?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ESTRELA T\u00c1 GR\u00c1VIDA DE 5 FILHOTES *Ganhamos novos Pets?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2369503",
                "likeCount": "42748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9uXBrnrxMaL4ohXgsn-oF5VBGZ8",
            "id": "83VUexScBK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:21:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VILA NOVA 0 X 3 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Cruzeiro deslancha no segundo tempo, vence o Vila Nova e se classifica\nCom direito a dois gols de Eduardo, Raposa avan\u00e7a \u00e0s oitavas de final; Tigre \u00e9 eliminado com 5 a 0 no agregado\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/go/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/vila-nova-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #cruzeiro #vilanova \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "cruzeiro",
                    "vila nova",
                    "gol do cruzeiro",
                    "cruzeiro ao vivo",
                    "vila nova ao vivo",
                    "vila nova x cruzeiro",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "copa do brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VILA NOVA 0 X 3 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Cruzeiro deslancha no segundo tempo, vence o Vila Nova e se classifica\nCom direito a dois gols de Eduardo, Raposa avan\u00e7a \u00e0s oitavas de final; Tigre \u00e9 eliminado com 5 a 0 no agregado\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/go/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/vila-nova-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #cruzeiro #vilanova \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431512",
                "likeCount": "11347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2F_V09VcGFRNGzJ-ah4QzFrLRYk",
            "id": "juCB8nKb-pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:01:24Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS A TURMA DO TRALALERO TRALALA POR 24 HORAS",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS A TURMA DO TRALALERO TRALALA POR 24 HORAS",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4597417",
                "likeCount": "59466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6KS_DWP1I6h3DdcKR60lRh67_Qk",
            "id": "QpyFYik1CjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:00:13Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU CONSTRU\u00cd UMA CASA LINDA EM CIMA DE UMA JANGADA NO RAFT!",
                "description": "N\u00f3s finalmente encontramos terra firme no Raft! E hoje vamos explorar v\u00e1rias ilhas diferentes al\u00e9m de finalmente construirmos a nossa casa em cima da jangada! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU CONSTRU\u00cd UMA CASA LINDA EM CIMA DE UMA JANGADA NO RAFT!",
                    "description": "N\u00f3s finalmente encontramos terra firme no Raft! E hoje vamos explorar v\u00e1rias ilhas diferentes al\u00e9m de finalmente construirmos a nossa casa em cima da jangada! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1670694",
                "likeCount": "80849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TBinfIs1HQuzthzzdw208m9OG58",
            "id": "Rxzi3DSBs6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T14:00:08Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "EU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)",
                "description": "Julliany Souza & L\u00e9o Brand\u00e3o - Eu e Minha Casa (Clipe Oficial)\n\nA can\u00e7\u00e3o \u201cEu e Minha Casa\u201d foi escrita especialmente para esse momento \u00fanico: o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dos g\u00eameos, os primeiros filhos do casal L\u00e9o Brand\u00e3o e Julliany Souza. Mais que uma m\u00fasica, ela \u00e9 uma express\u00e3o de gratid\u00e3o a Deus pelo milagre recebido.\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nBendita ser\u00e1 nossa casa\nBenditos ser\u00e3o nossos filhos\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nMinha casa n\u00e3o ser\u00e1 abalada\nEm Cristo est\u00e1 alicer\u00e7ada\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nA rocha em quem minha casa est\u00e1 firmada\n\u00c9 Ele\n\u00c9 Ele\n\nO amor que alcan\u00e7ou a minha casa\n\u00c9 Ele \n\u00c9 Ele\n\nMeu Jesus \nEu te entrego minha vida\nTe dou meu lar, minha fam\u00edlia\nEu e minha casa Senhor\nTe serviremos com amor\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Julliany Souza e Ricardinho\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto \nBateria: Laion Caetano \nGuitarras e viol\u00e3o: Dean Torres\nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nCoral: One Service\nLocal: @villamandacaru\nFotografia: @paragassuweddings\nDecora\u00e7\u00e3o: @bohemianvillage.art\nMaquiagem: Beatriz Ramm (Creative Beauty SP)\nCabelo: Betu Garcia (Creative Beauty SP)\n\nCom mais de 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em pouco mais de um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cEu e Minha Casa\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nESTOU GR\u00c1VIDA DE GEM\u00caOS!!\nhttps://youtu.be/VK-i53Sk4bw?si=j48wpIb-Lw5WeiDB \n\nJULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/urWQSMPr1Ow?si=nH-5Il6oCC-1qbB2 \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0\n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n  \nJULLIANY SOUZA - COMO NA PRIMEIRA VEZ (AO VIVO) ARENA VIDEIRA GOI\u00c2NIA\nhttps://youtu.be/bBziIwbslKc?si=HdSn8O_JQf17Gyor \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\n\u25b8 ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza, g\u00eameos leo brand\u00e3o e julliany souza, testemunho julliany, milagre julliany souza, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brand\u00e3o, meu Jesus eu te entrego minha vida, te dou meu lar minha fam\u00edlia, eu e minha casa Senhor, m\u00fasica ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brandao, m\u00fasica revela\u00e7\u00e3o gravidez, m\u00fasica para ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, louvor para fam\u00edlia, essa casa, louvor ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, julliany souza e seu marido, eu e minha casa, eu e minha casa julliany souza, m\u00fasica julliany souza e leo brandao, julliany souza e marido, julliany souza e seu marido, eu e minha casa cha revelacao, julliany souza gravida, julliany souza gravidez, julliany souza cha revelacao, cha revelacao julliany souza, juliana souza, musica gravidez, musica gravidez gospel, musica revelacao gravidez\n\n#JullianySouza #L\u00e9oBrand\u00e3o #EueMinhaCasa #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "EU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)",
                    "eu e minha casa",
                    "eu e minha casa julliany souza",
                    "m\u00fasica julliany souza e leo brandao",
                    "julliany souza e marido",
                    "julliany souza e seu marido",
                    "eu e minha casa cha revelacao",
                    "julliany souza gravida",
                    "julliany souza gravidez",
                    "julliany souza cha revelacao",
                    "cha revelacao julliany souza",
                    "A rocha em quem minha casa est\u00e1 firmada",
                    "\u00c9 Ele",
                    "O amor que alcan\u00e7ou a minha casa",
                    "musica gravidez",
                    "musica gravidez gospel",
                    "louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)",
                    "description": "Julliany Souza & L\u00e9o Brand\u00e3o - Eu e Minha Casa (Clipe Oficial)\n\nA can\u00e7\u00e3o \u201cEu e Minha Casa\u201d foi escrita especialmente para esse momento \u00fanico: o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dos g\u00eameos, os primeiros filhos do casal L\u00e9o Brand\u00e3o e Julliany Souza. Mais que uma m\u00fasica, ela \u00e9 uma express\u00e3o de gratid\u00e3o a Deus pelo milagre recebido.\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nBendita ser\u00e1 nossa casa\nBenditos ser\u00e3o nossos filhos\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nMinha casa n\u00e3o ser\u00e1 abalada\nEm Cristo est\u00e1 alicer\u00e7ada\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nA rocha em quem minha casa est\u00e1 firmada\n\u00c9 Ele\n\u00c9 Ele\n\nO amor que alcan\u00e7ou a minha casa\n\u00c9 Ele \n\u00c9 Ele\n\nMeu Jesus \nEu te entrego minha vida\nTe dou meu lar, minha fam\u00edlia\nEu e minha casa Senhor\nTe serviremos com amor\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Julliany Souza e Ricardinho\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto \nBateria: Laion Caetano \nGuitarras e viol\u00e3o: Dean Torres\nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nCoral: One Service\nLocal: @villamandacaru\nFotografia: @paragassuweddings\nDecora\u00e7\u00e3o: @bohemianvillage.art\nMaquiagem: Beatriz Ramm (Creative Beauty SP)\nCabelo: Betu Garcia (Creative Beauty SP)\n\nCom mais de 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em pouco mais de um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cEu e Minha Casa\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nESTOU GR\u00c1VIDA DE GEM\u00caOS!!\nhttps://youtu.be/VK-i53Sk4bw?si=j48wpIb-Lw5WeiDB \n\nJULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/urWQSMPr1Ow?si=nH-5Il6oCC-1qbB2 \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0\n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n  \nJULLIANY SOUZA - COMO NA PRIMEIRA VEZ (AO VIVO) ARENA VIDEIRA GOI\u00c2NIA\nhttps://youtu.be/bBziIwbslKc?si=HdSn8O_JQf17Gyor \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\n\u25b8 ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza, g\u00eameos leo brand\u00e3o e julliany souza, testemunho julliany, milagre julliany souza, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brand\u00e3o, meu Jesus eu te entrego minha vida, te dou meu lar minha fam\u00edlia, eu e minha casa Senhor, m\u00fasica ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brandao, m\u00fasica revela\u00e7\u00e3o gravidez, m\u00fasica para ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, louvor para fam\u00edlia, essa casa, louvor ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, julliany souza e seu marido, eu e minha casa, eu e minha casa julliany souza, m\u00fasica julliany souza e leo brandao, julliany souza e marido, julliany souza e seu marido, eu e minha casa cha revelacao, julliany souza gravida, julliany souza gravidez, julliany souza cha revelacao, cha revelacao julliany souza, juliana souza, musica gravidez, musica gravidez gospel, musica revelacao gravidez\n\n#JullianySouza #L\u00e9oBrand\u00e3o #EueMinhaCasa #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522021",
                "likeCount": "54492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wDM-yyTqCUuvyKkbM827QgggVvU",
            "id": "J281V79Ja6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T13:31:56Z",
                "channelId": "UCmTZ74qr3xdMluAtUBTb2RQ",
                "title": "Antes tarde do que nunca",
                "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nAntes tarde do que nunca. Comentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League, com gol de Brennan Johnson. Depois de 17 anos sem t\u00edtulos, o Tott\u00e3o enfim conquista uma ta\u00e7a, e leva a Liga Europa pra casa de forma DRAM\u00c1TICA! Nesse v\u00eddeo contei minha impress\u00e3o sobre a partida e a minha condi\u00e7\u00e3o nesse dia.\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f Edi\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Arthur | https://www.instagram.com/jota_art_/\n\n\ud83c\udfa8 Thumb: Rafa\n\n\ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\nComentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League #tottenham #manchesterunited #europaleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Euro Fut [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "euro fut",
                    "euro fute",
                    "eurofute",
                    "eurofut",
                    "bitfut",
                    "bitfute",
                    "tottenham",
                    "europa league",
                    "brennan johnson",
                    "brenan johnson",
                    "totenham",
                    "totham",
                    "spurs",
                    "man united",
                    "manchester united",
                    "europa ligue",
                    "pedro tottenham"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Antes tarde do que nunca",
                    "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nAntes tarde do que nunca. Comentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League, com gol de Brennan Johnson. Depois de 17 anos sem t\u00edtulos, o Tott\u00e3o enfim conquista uma ta\u00e7a, e leva a Liga Europa pra casa de forma DRAM\u00c1TICA! Nesse v\u00eddeo contei minha impress\u00e3o sobre a partida e a minha condi\u00e7\u00e3o nesse dia.\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f Edi\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Arthur | https://www.instagram.com/jota_art_/\n\n\ud83c\udfa8 Thumb: Rafa\n\n\ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\nComentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League #tottenham #manchesterunited #europaleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179090",
                "likeCount": "25427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DtayOHYHXnFGDyETRzhRKaAPkrs",
            "id": "etZkq3-qH64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T13:01:12Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "EU QUEBREI A MAIOR REGRA DO SERVIDOR - Creative Squad 5",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU QUEBREI A MAIOR REGRA DO SERVIDOR - Creative Squad 5",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649063",
                "likeCount": "24929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3XfKPe4TTR08LIU9uVKFJgOZbg0",
            "id": "qIZYz8YGETg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:13:59Z",
                "channelId": "UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw",
                "title": "CONSTRU\u00cdMOS NOSSOS BOTFRIENDS EM 24 HORAS",
                "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS BAUERS\nhttps://www.lolja.com.br/bauers\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#bauers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bauers",
                "tags": [
                    "bauers",
                    "trolagem",
                    "xinglau",
                    "bauergang",
                    "xing lau",
                    "trolei meu amigo",
                    "sandega",
                    "xing lao",
                    "video do xing lao",
                    "video bauers",
                    "meu caneco",
                    "smile",
                    "bad",
                    "love",
                    "palha\u00e7os darkweb",
                    "zozo",
                    "liga misterio",
                    "desafios",
                    "vlogs",
                    "Pegadinhas",
                    "Emilly Vick",
                    "enaldinho"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRU\u00cdMOS NOSSOS BOTFRIENDS EM 24 HORAS",
                    "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS BAUERS\nhttps://www.lolja.com.br/bauers\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#bauers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717157",
                "likeCount": "17509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FFqqyvB7AcyePJQFWZqC_kl6Qus",
            "id": "jOppmfYob2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:41:34Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA CONTRA KHALEEJ E SE APROXIMA DOS 100 GOLS PELO AL-NASSR | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm partida v\u00e1lida pela 33\u00aa rodada da Liga Saudita, o Al-Nassr bateu o Al-Khaleej por 2 a 0, com gols de Jhon Dur\u00e1n e Cristiano Ronaldo. Com o gol de CR7, o portugu\u00eas chegou a 98 tentos com a camisa do Al-Nassr. Ser\u00e1 que ele chega ainda nessa temporada ao 100\u00ba gol com a camisa do clube \u00e1rabe? Confira aqui os melhores momentos desse jogo!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alnassr #cr7 #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "al nassr x al khaleej ao vivo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "al nassr x al khaleej",
                    "al khaleej",
                    "al nassr",
                    "cr7",
                    "cr7 gols",
                    "cristiano ronaldo gols",
                    "cr7 jogo hoje",
                    "cr7 gol",
                    "gol cr7 hoje",
                    "jhon duran",
                    "duran",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA CONTRA KHALEEJ E SE APROXIMA DOS 100 GOLS PELO AL-NASSR | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm partida v\u00e1lida pela 33\u00aa rodada da Liga Saudita, o Al-Nassr bateu o Al-Khaleej por 2 a 0, com gols de Jhon Dur\u00e1n e Cristiano Ronaldo. Com o gol de CR7, o portugu\u00eas chegou a 98 tentos com a camisa do Al-Nassr. Ser\u00e1 que ele chega ainda nessa temporada ao 100\u00ba gol com a camisa do clube \u00e1rabe? Confira aqui os melhores momentos desse jogo!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alnassr #cr7 #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191913",
                "likeCount": "7400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZsFZVlnNIod9QTGg4bEx-KgNnM",
            "id": "TPvkmbCOyQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:21:58Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-WEHDA X AL-HILAL | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-WEHDA recebe o AL-HILAL em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #ligasaudita #alhilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "al wehda x al hilal palpites",
                    "al wehda x al hilal ao vivo",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "al hilal",
                    "al wehda",
                    "al wehda x al hilal",
                    "al hilal ao vivo",
                    "mitrovic",
                    "marcos leonardo",
                    "al dawsari",
                    "jorge jesus",
                    "jogo al hilal hoje",
                    "super mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-WEHDA X AL-HILAL | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-WEHDA recebe o AL-HILAL em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #ligasaudita #alhilal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213402",
                "likeCount": "4647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0UsZrobR9HNmRQVk4HC0ZSdiXg",
            "id": "0OLPCjWgp74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T22:00:01Z",
                "channelId": "UCF-jePDohV1xZAufLR6zdGw",
                "title": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo",
                "description": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo\n\nFa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom *VIBE40FONTE* e ganhe 2% de cashback em todas as suas remessas em at\u00e9 10 dias da abertura da conta\n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=VIBE40FONTE\n\n \ud83d\udcfa ASSISTA A TODOS OS V\u00cdDEOS NA SEQU\u00caNCIA:\n\ud83d\udd17 Playlist completa: Maratone agora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLav54l7Ynr_G7BjxXEkgxY8J6CPx_gNWq\n\n \ud83e\udd13 DESCONTOS E DICAS DE VIAGEM  \nTudo que usamos na Manezinha, livros, cupons e mais: Acesse a lista: https://nossos-links.super.site/\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcaa Suplementos de qualidade: Compre na Growth e ganhe desconto com o cupom VIBE\n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.gsuplementos.com.br/\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom *VIBEDEDOIS* para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom *VIBEDEDOIS* \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider. Aqui nesse link: \nhttps://www.insiderstore.com.br/VibeDeDois\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: [https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/vibededois/\n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@cminfluencia.com.br\n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vibe de Dois ",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo",
                    "description": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo\n\nFa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom *VIBE40FONTE* e ganhe 2% de cashback em todas as suas remessas em at\u00e9 10 dias da abertura da conta\n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=VIBE40FONTE\n\n \ud83d\udcfa ASSISTA A TODOS OS V\u00cdDEOS NA SEQU\u00caNCIA:\n\ud83d\udd17 Playlist completa: Maratone agora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLav54l7Ynr_G7BjxXEkgxY8J6CPx_gNWq\n\n \ud83e\udd13 DESCONTOS E DICAS DE VIAGEM  \nTudo que usamos na Manezinha, livros, cupons e mais: Acesse a lista: https://nossos-links.super.site/\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcaa Suplementos de qualidade: Compre na Growth e ganhe desconto com o cupom VIBE\n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.gsuplementos.com.br/\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom *VIBEDEDOIS* para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom *VIBEDEDOIS* \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider. Aqui nesse link: \nhttps://www.insiderstore.com.br/VibeDeDois\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: [https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/vibededois/\n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@cminfluencia.com.br\n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247205",
                "likeCount": "24113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eGFSK4I0E6Aat2II-lDKBCwgpMA",
            "id": "ObyFVWUfgvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:00:43Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "HBO TROCA DE NOME DE NOVO DEPOIS DO DESASTRE",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o troca troca de nomes da plataforma de streaming HBO Max.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "hbo",
                    "max",
                    "hbo max",
                    "streaming",
                    "netflix",
                    "CEO",
                    "leon e Nilce hbo",
                    "leon hbo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HBO TROCA DE NOME DE NOVO DEPOIS DO DESASTRE",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o troca troca de nomes da plataforma de streaming HBO Max.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341390",
                "likeCount": "28070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYrbt5o22qfrWeKTjKTjw3ihYDU",
            "id": "vvS0m7yf6ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:04:05Z",
                "channelId": "UC3KQ5GWANYF8lChqjZpXsQw",
                "title": "ESTREIA | WHINDSS\u00c9IA",
                "description": "DABLIU apresenta: Whindss\u00e9ia\n\nINSCREVA-SE NO CANAL.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/whinderssonnunes/\nX: @whindersson\nTikTok: https://www.tiktok.com/@whinderssonnunes\nFacebook: https://www.facebook.com/whinderssonnunesoficial/\n\nCr\u00e9ditos: Vai V\u00e9i",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "whinderssonnunes",
                "tags": [
                    "WHINDERSSON NUNES",
                    "whindersson nunes",
                    "whinderssonnunes",
                    "whindersson",
                    "WHINDERSSON",
                    "WINDERSSON",
                    "WINDERSON"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTREIA | WHINDSS\u00c9IA",
                    "description": "DABLIU apresenta: Whindss\u00e9ia\n\nINSCREVA-SE NO CANAL.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/whinderssonnunes/\nX: @whindersson\nTikTok: https://www.tiktok.com/@whinderssonnunes\nFacebook: https://www.facebook.com/whinderssonnunesoficial/\n\nCr\u00e9ditos: Vai V\u00e9i"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161089",
                "likeCount": "16769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}