{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "2MY4cOV8GjmHSUZUO0ta14Fbkw4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1bW_7OGPtmi-7AGczMkCqk1BLM",
            "id": "tHkjYoXb-9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T18:29:40Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "LA JUGADA ENSAYADA DE H\u00c9CTOR \ud83d\ude02 #djmariio #hector",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHkjYoXb-9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHkjYoXb-9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHkjYoXb-9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHkjYoXb-9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHkjYoXb-9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA JUGADA ENSAYADA DE H\u00c9CTOR \ud83d\ude02 #djmariio #hector",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809357",
                "likeCount": "46542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqMUKE2jAYNLth6SbJ8EzNXJWgc",
            "id": "KPodwvr40z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T17:00:25Z",
                "channelId": "UCAQB-fgOrLlUm149S3oArOg",
                "title": "Qu\u00e9 Tan Lejos Puedes Caer?",
                "description": "Suscr\u00edbete \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KPodwvr40z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KPodwvr40z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KPodwvr40z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KPodwvr40z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KPodwvr40z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mau McMahon",
                "tags": [
                    "Karla bustillos",
                    "Carla bustillos",
                    "Mau McMahon",
                    "fedevigevani",
                    "mr beast",
                    "karmas",
                    "Alejo igoa",
                    "a4",
                    "comedia",
                    "Alfredo larin",
                    "stoke twins",
                    "Ben azelart",
                    "topperguild",
                    "jordan mater",
                    "Ricky limon",
                    "mariano razo",
                    "Juan de Dios Pantoja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u00e9 Tan Lejos Puedes Caer?",
                    "description": "Suscr\u00edbete \u2764\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4311323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXw_QiEzkUnmSQnAKm4MmtMIK1M",
            "id": "3ccRzjiXpJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T17:30:00Z",
                "channelId": "UCnfxVwEG_XfRzMTrV1z2kQw",
                "title": "\u00bfUn F\u00d3SFORO imposible de APAGAR? #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscience #shorts",
                "description": "\ud83d\udd2cEnfocados en compartir conocimiento cientifico interesante y divertido, para poder cultivar el inter\u00e9s de los ni\u00f1os en la ciencia.\n\n\ud83d\udd2cEstamos trabajando muy duro para poder entregarte este contenido lo antes posible.\n\n\n\n\u26a0\ufe0f\u3010Todos los videos son originales, por favor no los resubas sin autorizaci\u00f3n\u3011\n\n\u00a1Gracias por ver, dar me gusta, comentar y compartir!\n\u00a1Activa la campana \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan video nuevo!\n\n#Science #scienceexperiment #trivia #Miwuscience #Sciencenonono #interestingscience #DIY #shorts #triviaquiz #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscienceespanol #miwusciencespanish #espa\u00f1ol #ciencia #cuestionario #miwuenespa\u00f1ol #miwuespa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ccRzjiXpJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ccRzjiXpJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ccRzjiXpJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ccRzjiXpJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ccRzjiXpJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miwu Science Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "ciencia",
                    "c\u00f3mo",
                    "divulgaci\u00f3n",
                    "science",
                    "scienceexperiment",
                    "trivia",
                    "Miwuscience",
                    "Sciencenonono",
                    "interestingscience",
                    "shorts",
                    "triviaquiz",
                    "miwuscienceespa\u00f1ol",
                    "miwuscienceespanol",
                    "miwusciencespanish",
                    "espa\u00f1ol",
                    "cuestionario",
                    "miwuenespa\u00f1ol",
                    "miwuespa\u00f1ol",
                    "Mi wu en espa\u00f1ol",
                    "Miwu Science Espa\u00f1ol",
                    "Miwu Science en espa\u00f1ol",
                    "Miwu science spanish",
                    "DIY",
                    "diy ideas",
                    "how to make",
                    "que es la ciencia",
                    "historia de la ciencia",
                    "ciencia en youtube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfUn F\u00d3SFORO imposible de APAGAR? #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscience #shorts",
                    "description": "\ud83d\udd2cEnfocados en compartir conocimiento cientifico interesante y divertido, para poder cultivar el inter\u00e9s de los ni\u00f1os en la ciencia.\n\n\ud83d\udd2cEstamos trabajando muy duro para poder entregarte este contenido lo antes posible.\n\n\n\n\u26a0\ufe0f\u3010Todos los videos son originales, por favor no los resubas sin autorizaci\u00f3n\u3011\n\n\u00a1Gracias por ver, dar me gusta, comentar y compartir!\n\u00a1Activa la campana \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan video nuevo!\n\n#Science #scienceexperiment #trivia #Miwuscience #Sciencenonono #interestingscience #DIY #shorts #triviaquiz #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscienceespanol #miwusciencespanish #espa\u00f1ol #ciencia #cuestionario #miwuenespa\u00f1ol #miwuespa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1905240",
                "likeCount": "154100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vbtpe_Iv8JGV5Smq-TIeIvSed1U",
            "id": "qY1jOy9d2Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T21:30:05Z",
                "channelId": "UCIDwrvzFmnpKMLp2H1WUtyQ",
                "title": "Sigue pintando todav\u00eda #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qY1jOy9d2Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qY1jOy9d2Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qY1jOy9d2Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qY1jOy9d2Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qY1jOy9d2Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEBOLUDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigue pintando todav\u00eda #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5871512",
                "likeCount": "422869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Seyw3c536k3Zec1pndl43IND8BA",
            "id": "W-x8_X1gMUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:40:41Z",
                "channelId": "UCGsWuDobZsVhzuotDmyxmYg",
                "title": "Moment police riot van RAMS protester",
                "description": "CLICK TO WATCH FULL VIDEO\n\nhttp://www.theScottishsun.co.uk \nhttps://www.facebook.com/thescottishsun/ \nhttps://twitter.com/ScottishSun  \n\n#police #epping #uknews #england",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-x8_X1gMUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Scottish Sun",
                "tags": [
                    "the bell hotel",
                    "protests",
                    "riots",
                    "thugs",
                    "police",
                    "police van rams protester",
                    "asylum seeker",
                    "migrant hotel",
                    "UK news",
                    "far right",
                    "news",
                    "gb news britain newsm brittish news",
                    "breaking news",
                    "caught on camera"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Moment police riot van RAMS protester",
                    "description": "CLICK TO WATCH FULL VIDEO\n\nhttp://www.theScottishsun.co.uk \nhttps://www.facebook.com/thescottishsun/ \nhttps://twitter.com/ScottishSun  \n\n#police #epping #uknews #england"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3079522",
                "likeCount": "101913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kuP4lO7KRteC_Ct7A-nLhGVpd6M",
            "id": "zKqZQqa0iqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T12:59:06Z",
                "channelId": "UCp6YQGlRtUGKGJPxX-en6mw",
                "title": "Pok\u00e9mon Presents | 22/07/2025",
                "description": "\u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed el nuevo Pok\u00e9mon Presents! \ud83e\udd73\n\nP\u00e1sate por nuestro canal a las 15:00 (hora peninsular) para enterarte de las \u00faltimas noticias de Pok\u00e9mon.\n\nSitio oficial: http://www.pokemon.es\nFacebook: https://www.facebook.com/PokemonOficialES\nX: http://twitter.com/Pokemon_ES_ESP\nInstagram: https://www.instagram.com/pokemonesp/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pokemones",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKqZQqa0iqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKqZQqa0iqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKqZQqa0iqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKqZQqa0iqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKqZQqa0iqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PokemonOficialES",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Presents | 22/07/2025",
                    "description": "\u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed el nuevo Pok\u00e9mon Presents! \ud83e\udd73\n\nP\u00e1sate por nuestro canal a las 15:00 (hora peninsular) para enterarte de las \u00faltimas noticias de Pok\u00e9mon.\n\nSitio oficial: http://www.pokemon.es\nFacebook: https://www.facebook.com/PokemonOficialES\nX: http://twitter.com/Pokemon_ES_ESP\nInstagram: https://www.instagram.com/pokemonesp/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pokemones"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T8V1HPMFMMCfd2B8PMgMdw0Fb9w",
            "id": "Pogl4vRmBxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T20:02:32Z",
                "channelId": "UC9-OpMMVoNP5o10_Iyq7Ndw",
                "title": "Unreal touch during halftime contest \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 (via @sjearthquakes)",
                "description": "Fan wins halftime contest during San Jose Earthquakes game \ud83d\udd25 #mls #soccer #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pogl4vRmBxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bleacher Report",
                "tags": [
                    "MLS",
                    "Soccer",
                    "Football",
                    "F\u00fatbol",
                    "San Jose Earthquakes",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unreal touch during halftime contest \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 (via @sjearthquakes)",
                    "description": "Fan wins halftime contest during San Jose Earthquakes game \ud83d\udd25 #mls #soccer #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6830838",
                "likeCount": "453224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9SmUKtQAApipY9HqOjjPGzvFjbw",
            "id": "5Ypxn_uDB5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T20:00:04Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Vivir Historias Es Bonito Pero Solo Si Las Record\u00e1is",
                "description": "PACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n \nla pr\u00f3xima clase de educaci\u00f3n f\u00edsica no me la pierdo hahahaah\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ypxn_uDB5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ypxn_uDB5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ypxn_uDB5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ypxn_uDB5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ypxn_uDB5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vivir Historias Es Bonito Pero Solo Si Las Record\u00e1is",
                    "description": "PACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n \nla pr\u00f3xima clase de educaci\u00f3n f\u00edsica no me la pierdo hahahaah\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1300146",
                "likeCount": "72313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-q_IGiCW6wGZaPgtMyVDbOCynug",
            "id": "49O_IWUg6lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T19:21:42Z",
                "channelId": "UCOJkr64CEAhyCwGOMwiQhig",
                "title": "No tiene remedio \ud83e\udd23 #imantado #isidoro #familyrp #risas #castigo #viral #parati #gta5 #roleplay",
                "description": "Business: imantado@vizz-agency.com\n\n\ud83d\udd14 MIS REDES SOCIALES: \n\u00a1S\u00cdGUEME EN TWITCH! \u25ba https://www.twitch.tv/imantado\n\u00a1S\u00cdGUEME EN KICK! \u25ba https://kick.com/imantado\n\u00a1S\u00cdGUEME EN INSTAGRAM! \u25ba https://www.instagram.com/imantadotv\n\u00a1S\u00cdGUEME EN TWITTER! \u25ba https://twitter.com/imantadotv\n\u00a1S\u00cdGUEME EN TIK TOK! \u25ba https://www.tiktok.com/@imantado\n\u00a1\u00daNETE A MI DISCORD! \u25ba https://www.discord.gg/cga9hWF\u200b\n\nP\u00edllate CUALQUIER JUEGO y DLC con un 10% DESCUENTO al utilizar el C\u00d3DIGO: G2AXIMANTADO en g2a.com \ud83c\udfae\ud83d\ude00\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de los v\u00eddeos mucho antes:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOJkr64CEAhyCwGOMwiQhig/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49O_IWUg6lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49O_IWUg6lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49O_IWUg6lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49O_IWUg6lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49O_IWUg6lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "imantado",
                "tags": [
                    "imantado",
                    "isidoro",
                    "familyrp",
                    "risas",
                    "gta5",
                    "roleplay"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "No tiene remedio \ud83e\udd23 #imantado #isidoro #familyrp #risas #castigo #viral #parati #gta5 #roleplay",
                    "description": "Business: imantado@vizz-agency.com\n\n\ud83d\udd14 MIS REDES SOCIALES: \n\u00a1S\u00cdGUEME EN TWITCH! \u25ba https://www.twitch.tv/imantado\n\u00a1S\u00cdGUEME EN KICK! \u25ba https://kick.com/imantado\n\u00a1S\u00cdGUEME EN INSTAGRAM! \u25ba https://www.instagram.com/imantadotv\n\u00a1S\u00cdGUEME EN TWITTER! \u25ba https://twitter.com/imantadotv\n\u00a1S\u00cdGUEME EN TIK TOK! \u25ba https://www.tiktok.com/@imantado\n\u00a1\u00daNETE A MI DISCORD! \u25ba https://www.discord.gg/cga9hWF\u200b\n\nP\u00edllate CUALQUIER JUEGO y DLC con un 10% DESCUENTO al utilizar el C\u00d3DIGO: G2AXIMANTADO en g2a.com \ud83c\udfae\ud83d\ude00\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de los v\u00eddeos mucho antes:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOJkr64CEAhyCwGOMwiQhig/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97195",
                "likeCount": "9600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLpyB1Q2hzwFx6by8JvIc_KPiY0",
            "id": "pJwnhsOOdXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T20:39:50Z",
                "channelId": "UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw",
                "title": "Lucas Paulano canta \"Algo de m\u00ed\" | La Final | La Voz Kids 2025",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de La Voz Kids: https://www.youtube.com/channel/UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw\nLa Voz Kids en atresplayer: https://www.atresplayer.com/antena3/programas/la-voz-kids/?so=so:sour-youtube:cn-lavozkidsantena3\n\nLucas Paulano, finalista del equipo de Manuel Turizo, interpreta \"Algo de m\u00ed\" de Camilo Sesto en la Final de La Voz Kids.\n\nLA VOZ SOCIAL: \nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/lavozkids/\nS\u00edguenos en X: https://www.x.com/LaVozKids\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/LaVozKids/\n\n#LaVozKidsFinal\n#LaVozKids2025\n#LaVozKids",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJwnhsOOdXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJwnhsOOdXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJwnhsOOdXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJwnhsOOdXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJwnhsOOdXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Voz Kids Antena 3",
                "tags": [
                    "La Voz Kids",
                    "Antena 3",
                    "The Voice Kids",
                    "La Voz Kids Antena 3",
                    "David Bisbal",
                    "Eva Gonzalez",
                    "The Voice Kids Of Spain",
                    "The Voice Kids Spain",
                    "Lola Indigo",
                    "La Voz Kids 2025",
                    "Manuel Turizo",
                    "Edurne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lucas Paulano canta \"Algo de m\u00ed\" | La Final | La Voz Kids 2025",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de La Voz Kids: https://www.youtube.com/channel/UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw\nLa Voz Kids en atresplayer: https://www.atresplayer.com/antena3/programas/la-voz-kids/?so=so:sour-youtube:cn-lavozkidsantena3\n\nLucas Paulano, finalista del equipo de Manuel Turizo, interpreta \"Algo de m\u00ed\" de Camilo Sesto en la Final de La Voz Kids.\n\nLA VOZ SOCIAL: \nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/lavozkids/\nS\u00edguenos en X: https://www.x.com/LaVozKids\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/LaVozKids/\n\n#LaVozKidsFinal\n#LaVozKids2025\n#LaVozKids"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1237337",
                "likeCount": "18474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AlnXjlKpcIBbjr-vXoutNesWZc",
            "id": "9BxuqDQHJOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T18:30:11Z",
                "channelId": "UC_lBPIZQ_mX5ERtvSlpBPEQ",
                "title": "\ud83e\udd23EL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE LOS VENGADORES #marvel #disney",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BxuqDQHJOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BxuqDQHJOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BxuqDQHJOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BxuqDQHJOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BxuqDQHJOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen 2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23EL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE LOS VENGADORES #marvel #disney",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3494779",
                "likeCount": "380809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "grQuK1_NkGEfwMCZjXs4ick1NTA",
            "id": "Fo89b8zAIE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T09:00:32Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Rusowsky: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | July 22, 2025\nSpanish producer and pianist Rusowsky has built a career, thus far, on making other people's authenticity shine. This year, he released his debut album, DAISY, and took a stab at shifting the spotlight on his own artistry. And, in this Tiny Desk performance, Rusowsky's soul is revealed for the first time in full force.\n\nEver the producer, DAISY is intentional \u2014 beautifully orchestrated and aware of its own ability to manipulate. With all kinds of crashing sounds and fun synths, Rusowsky coats every song with carefully laid diversions. While artistic and bright, the studio album keeps his voice partially hidden with effects.\n\nAt the Desk, the arrangements are stunning and well thought out, clearly attributable to his practice. His guard is down and his producer inclinations are backseat to his most raw and intimate tools: his piano and his voice. That voice quakes in moments, richly shines in others, but is consistently breathtaking in how much emotion it evokes. Rusowsky's truth is on full display and his sound has never felt so effervescent.\n\nSET LIST\n\"Johnny Glamour\"\n\"SOPHIA\"\n\"malibU\"\n\"(ecco)\"\n\"Dolores\"\n\nMUSICIANS\nRusowsky: vocals, bass, piano, keys\nOmar Alcaide: guitar, bass, synth\nJuan Arance: piano, keys, bass\nDrummie: flute, sampler, percussion \nMarcos J. Lo\u0301pez: percussion\nXoan Dominguez: drums\nJosefina: background vocals\nJuan Cruz Luqui: background vocals\nMia Zeta: background vocals\nTito Rey: background vocals\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Joshua Bryant\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Joshua Bryant, Kara Frame, Mitra I. Arthur, Sofia Seidel\nAudio Engineer: Hannah Gluvna\nProduction Assistant: Dhanika Pineda\nTiny Desk Team: Lars Gotrich, Maia Stern\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\n\n#nprmusic #rusowsky #tinydesk \n\nSupport for NPR Music comes from Capital One. Proud supporters of NPR Music and the 2025 Tiny Desk Contest. What's in your wallet? Learn more at CapitalOne.com.\n\nTiny Desk Giveaway. No purchase or donation required for entry. Void where restricted or prohibited by law. 18yrs or older. Deadline September 12, 2025, 11:59PM PT. ARV: $3,800. Links to the entry page and official rules can be found at NPR.org/TinyDeskGiveaway\nSponsors: NPR, Moises",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo89b8zAIE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo89b8zAIE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo89b8zAIE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo89b8zAIE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo89b8zAIE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rusowsky: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | July 22, 2025\nSpanish producer and pianist Rusowsky has built a career, thus far, on making other people's authenticity shine. This year, he released his debut album, DAISY, and took a stab at shifting the spotlight on his own artistry. And, in this Tiny Desk performance, Rusowsky's soul is revealed for the first time in full force.\n\nEver the producer, DAISY is intentional \u2014 beautifully orchestrated and aware of its own ability to manipulate. With all kinds of crashing sounds and fun synths, Rusowsky coats every song with carefully laid diversions. While artistic and bright, the studio album keeps his voice partially hidden with effects.\n\nAt the Desk, the arrangements are stunning and well thought out, clearly attributable to his practice. His guard is down and his producer inclinations are backseat to his most raw and intimate tools: his piano and his voice. That voice quakes in moments, richly shines in others, but is consistently breathtaking in how much emotion it evokes. Rusowsky's truth is on full display and his sound has never felt so effervescent.\n\nSET LIST\n\"Johnny Glamour\"\n\"SOPHIA\"\n\"malibU\"\n\"(ecco)\"\n\"Dolores\"\n\nMUSICIANS\nRusowsky: vocals, bass, piano, keys\nOmar Alcaide: guitar, bass, synth\nJuan Arance: piano, keys, bass\nDrummie: flute, sampler, percussion \nMarcos J. Lo\u0301pez: percussion\nXoan Dominguez: drums\nJosefina: background vocals\nJuan Cruz Luqui: background vocals\nMia Zeta: background vocals\nTito Rey: background vocals\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Joshua Bryant\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Joshua Bryant, Kara Frame, Mitra I. Arthur, Sofia Seidel\nAudio Engineer: Hannah Gluvna\nProduction Assistant: Dhanika Pineda\nTiny Desk Team: Lars Gotrich, Maia Stern\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\n\n#nprmusic #rusowsky #tinydesk \n\nSupport for NPR Music comes from Capital One. Proud supporters of NPR Music and the 2025 Tiny Desk Contest. What's in your wallet? Learn more at CapitalOne.com.\n\nTiny Desk Giveaway. No purchase or donation required for entry. Void where restricted or prohibited by law. 18yrs or older. Deadline September 12, 2025, 11:59PM PT. ARV: $3,800. Links to the entry page and official rules can be found at NPR.org/TinyDeskGiveaway\nSponsors: NPR, Moises"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222278",
                "likeCount": "24172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bzNWHwEUb2nKCdf2e--mWUWO0n4",
            "id": "lReCbhl5lug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T00:44:26Z",
                "channelId": "UCUfP26mozkiTLZj5eBpFPeQ",
                "title": "That one best friend \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lReCbhl5lug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tik Cover",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "That one best friend \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7979143",
                "likeCount": "334459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xbTRkamWXYW_goBpnFUNgQ7MxQw",
            "id": "Xmx_dqjKnQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:30:26Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Katana Is The Sharpest?",
                "description": "Subscribe !\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xmx_dqjKnQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Katana Is The Sharpest?",
                    "description": "Subscribe !\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61029782",
                "likeCount": "1925348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wpTbVzp3WtQpzg3dWUPUUkaeRvM",
            "id": "i2WqSSPt5AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:04:11Z",
                "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
                "title": "Momento en que los agentes sacan a uno de los cuatro detenidos por okupar la casa de un nonagenario",
                "description": "La Polic\u00eda Nacional ha detenido a cuatro personas acusadas de usurpar la vivienda de Rogelio, un hombre viudo de 90 a\u00f1os, en Getafe, Madrid. La propiedad fue ocupada mientras Rogelio se encontraba de visita en la casa de su hermana, en Toledo.\n\nLa operaci\u00f3n policial se llev\u00f3 a cabo despu\u00e9s de varios d\u00edas de angustia para los familiares de la v\u00edctima, quienes descubrieron el allanamiento al acudir a recoger el correo. Los detenidos, tres hombres y una mujer, tienen edades comprendidas entre los 32 y 60 a\u00f1os. Tres de ellos son de nacionalidad peruana y uno de nacionalidad cubana.\n\n#OKUPAS #GETAFE #SUCESOS \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n con EL MUNDO: https://www.elmundo.es/madrid/2025/07/20/687bd57ce9cf4a80618b457b.html\n\n\u00bfQuieres m\u00e1s historias? \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal \u25ba https://goo.gl/L2MPk1 \r\n \r\nVisita ElMundo: https://www.elmundo.es\r\nTodos nuestros v\u00eddeos: https://goo.gl/r9Vzu8\r\n\r\nS\u00edguenos en las redes sociales:\r\nEn Facebook: https://www.facebook.com/elmundo/ \r\nEn Twitter: https://twitter.com/elmundoes\r\nEn Instagram: https://www.instagram.com/elmundo_es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2WqSSPt5AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2WqSSPt5AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2WqSSPt5AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2WqSSPt5AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2WqSSPt5AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultimas noticias",
                    "actualidad",
                    "videos de actualidad",
                    "videos de noticias",
                    "informacion",
                    "noticias de politica",
                    "Investigaci\u00f3n",
                    "sucesos",
                    "\u00faltima hora",
                    "directo",
                    "Okupas",
                    "getafe",
                    "toledo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Momento en que los agentes sacan a uno de los cuatro detenidos por okupar la casa de un nonagenario",
                    "description": "La Polic\u00eda Nacional ha detenido a cuatro personas acusadas de usurpar la vivienda de Rogelio, un hombre viudo de 90 a\u00f1os, en Getafe, Madrid. La propiedad fue ocupada mientras Rogelio se encontraba de visita en la casa de su hermana, en Toledo.\n\nLa operaci\u00f3n policial se llev\u00f3 a cabo despu\u00e9s de varios d\u00edas de angustia para los familiares de la v\u00edctima, quienes descubrieron el allanamiento al acudir a recoger el correo. Los detenidos, tres hombres y una mujer, tienen edades comprendidas entre los 32 y 60 a\u00f1os. Tres de ellos son de nacionalidad peruana y uno de nacionalidad cubana.\n\n#OKUPAS #GETAFE #SUCESOS \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n con EL MUNDO: https://www.elmundo.es/madrid/2025/07/20/687bd57ce9cf4a80618b457b.html\n\n\u00bfQuieres m\u00e1s historias? \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal \u25ba https://goo.gl/L2MPk1 \r\n \r\nVisita ElMundo: https://www.elmundo.es\r\nTodos nuestros v\u00eddeos: https://goo.gl/r9Vzu8\r\n\r\nS\u00edguenos en las redes sociales:\r\nEn Facebook: https://www.facebook.com/elmundo/ \r\nEn Twitter: https://twitter.com/elmundoes\r\nEn Instagram: https://www.instagram.com/elmundo_es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326872",
                "likeCount": "10623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LeXsnH6ZR4Xitf9tPWszLiDh7c",
            "id": "9nmEeUsNHfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T19:05:04Z",
                "channelId": "UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA",
                "title": "\ud83d\udd34 LIVE | Deportivo Alav\u00e9s - Athletic Club  | Pretemporada 2025-26 | Denboraldiaurrea",
                "description": "Sigue en directo por nuestro canal oficial de Youtube el segundo encuentro de la pretemporada 2025/26 del Athletic Club, que medir\u00e1 al equipo rojiblanco y al Deportivo Alav\u00e9s, a partir de las 19:00 horas, en el campo \u00d3scar de Marcos de Laguardia. \n\nJarraitu zuzenean Youtubeko gure kanal ofizialean 19:00etatik aurrera, Oscar de Marcos futbol zelaian jokatuko den Athleticen Cluben 2025/26 denboraldiaurreko bigarren partida, talde zuri-gorriaren eta Alavesen artekoa.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nmEeUsNHfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nmEeUsNHfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nmEeUsNHfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nmEeUsNHfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nmEeUsNHfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletic Club",
                "tags": [
                    "Athletic Club",
                    "Athletic",
                    "Bilbao",
                    "Athletic Bilbao",
                    "Athletic de Bilbao",
                    "Athletic TV",
                    "TV Athletic Club",
                    "TV Athletic Bilbao",
                    "Canal Athletic",
                    "AthleticTV",
                    "TVAthletic",
                    "Athletic TV en Directo",
                    "Athletic Live",
                    "Partido Athletic",
                    "San Mam\u00e9s",
                    "San Mames",
                    "San Mames Studio",
                    "Nico Williams"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 LIVE | Deportivo Alav\u00e9s - Athletic Club  | Pretemporada 2025-26 | Denboraldiaurrea",
                    "description": "Sigue en directo por nuestro canal oficial de Youtube el segundo encuentro de la pretemporada 2025/26 del Athletic Club, que medir\u00e1 al equipo rojiblanco y al Deportivo Alav\u00e9s, a partir de las 19:00 horas, en el campo \u00d3scar de Marcos de Laguardia. \n\nJarraitu zuzenean Youtubeko gure kanal ofizialean 19:00etatik aurrera, Oscar de Marcos futbol zelaian jokatuko den Athleticen Cluben 2025/26 denboraldiaurreko bigarren partida, talde zuri-gorriaren eta Alavesen artekoa.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91663",
                "likeCount": "1082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H5Vz9UME7cCW0TZMof826NHSA5w",
            "id": "lpX_09hWtnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:01:23Z",
                "channelId": "UCT2X19JJaJGUN7mrYuImANQ",
                "title": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "Elastic may not have much stage time\u2026 but he makes every second count! This blink-and-you\u2019ll-miss-it audition is one of the silliest and funniest moments of the season. \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpX_09hWtnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Got Talent",
                "tags": [
                    "America's Got Talent",
                    "AGT",
                    "Got Talent",
                    "Auditions",
                    "America's Got Talent 2025",
                    "AGT 2025",
                    "AGT 2025 Auditions",
                    "Howie Mandel",
                    "Sofia Vergara",
                    "Terry Crews",
                    "Mel B",
                    "Simon Cowell",
                    "AGT Season 20",
                    "AGT Week 7",
                    "AGT Auditions Week 7",
                    "Elastic",
                    "Elastic AGT",
                    "AGT Elastic",
                    "Elastic America's Got Talent",
                    "funny auditions",
                    "funny moments",
                    "funniest moments",
                    "comedy",
                    "comedian",
                    "clown",
                    "silly moments",
                    "silly auditions",
                    "agt",
                    "agt 2025",
                    "new agt 2025",
                    "agt 2025 new season",
                    "new season 2025 agt",
                    "america",
                    "got",
                    "talent"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": "Elastic may not have much stage time\u2026 but he makes every second count! This blink-and-you\u2019ll-miss-it audition is one of the silliest and funniest moments of the season. \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6312404",
                "likeCount": "78510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLjjSpory11nxUE5w9gmf95xQGI",
            "id": "ceUKOiiXtV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T16:01:04Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "He Refused to Give Up His Seat\u2014Then Got a Shocking Lesson!",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceUKOiiXtV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceUKOiiXtV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceUKOiiXtV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceUKOiiXtV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceUKOiiXtV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "He Refused to Give Up His Seat\u2014Then Got a Shocking Lesson!",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "597625",
                "likeCount": "8251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVcJbXNGBhAKr5iEvx9ocFtlwyI",
            "id": "xKhBIPLtIxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T14:01:38Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "Hay que querer a los ni\u00f1os \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c | Aida",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKhBIPLtIxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKhBIPLtIxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKhBIPLtIxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKhBIPLtIxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKhBIPLtIxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Hay que querer a los ni\u00f1os \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c | Aida",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742311",
                "likeCount": "25090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2Dr-lRepB6TuGZ1FRctysr271I",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96019877",
                "likeCount": "2791516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ltNO6jPW_A2kgSbPUhPxjjGaC0U",
            "id": "pdqbWBGiVyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T18:31:12Z",
                "channelId": "UCzvNS7L5Lr4Em9fxlBRNQ-w",
                "title": "Terrified seal pup rescued from logs after men and mother seal join forces",
                "description": "They make a great team!\n\n#shorts #cute #feelgood #goodnews #cuteanimals #seal #sealpup #mother",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pdqbWBGiVyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daily Mail Cute",
                "tags": [
                    "cute",
                    "cute animals",
                    "adorable",
                    "good news",
                    "feel good",
                    "heartwarming"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Terrified seal pup rescued from logs after men and mother seal join forces",
                    "description": "They make a great team!\n\n#shorts #cute #feelgood #goodnews #cuteanimals #seal #sealpup #mother"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5574127",
                "likeCount": "248810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6EF7leTt7JOPKvD5Q1efnx0wvk4",
            "id": "WLeoDvhnHnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T18:01:13Z",
                "channelId": "UCG5IfQYv9S9HIsrICDcZaZQ",
                "title": "BA\u00d1ERA DE HIELO EN KENIA | Valent\u00ed Sanjuan #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLeoDvhnHnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLeoDvhnHnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLeoDvhnHnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLeoDvhnHnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLeoDvhnHnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valent\u00ed Sanjuan",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BA\u00d1ERA DE HIELO EN KENIA | Valent\u00ed Sanjuan #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51380",
                "likeCount": "1653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-3HGodlf_jroqflIAgJAYz7pnU",
            "id": "ZXF-ovYDrHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T21:30:10Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "GET TO KNOW US! \ud83e\udd29\ud83e\udd14\ud83d\udc83 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXF-ovYDrHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXF-ovYDrHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXF-ovYDrHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXF-ovYDrHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXF-ovYDrHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GET TO KNOW US! \ud83e\udd29\ud83e\udd14\ud83d\udc83 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4844669",
                "likeCount": "159906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K89P5GxqUD9A78iY2MSqQWdZZ0k",
            "id": "im2maX3CdTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T18:00:41Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Pas\u00e9 10 horas cay\u00e9ndome hasta que no me duela.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im2maX3CdTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im2maX3CdTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im2maX3CdTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im2maX3CdTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im2maX3CdTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Pas\u00e9 10 horas cay\u00e9ndome hasta que no me duela.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3205795",
                "likeCount": "142439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o91rmJEMFYLWlzhrdqlN5UTphwU",
            "id": "SchvF7UDwS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T21:07:46Z",
                "channelId": "UCRRtRg9N0R0WHZcyPZGiLKg",
                "title": "FINAL NACIONAL ESPA\u00d1A 2025 | Red Bull Batalla",
                "description": "Final Nacional Espa\u00f1a temporada 2025 #RedBullBatalla \n\n\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SchvF7UDwS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SchvF7UDwS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SchvF7UDwS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SchvF7UDwS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SchvF7UDwS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Batalla",
                "tags": [
                    "Red Bull",
                    "Batalla de los Gallos",
                    "Batalla de gallos",
                    "red bull tv",
                    "hip hop",
                    "batallas de rap",
                    "rap improvisado",
                    "Batalla en vivo",
                    "rap battles",
                    "freestyle rap",
                    "Red Bull Batalla 2025",
                    "final nacional",
                    "espa\u00f1a",
                    "bnet",
                    "barcelona"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINAL NACIONAL ESPA\u00d1A 2025 | Red Bull Batalla",
                    "description": "Final Nacional Espa\u00f1a temporada 2025 #RedBullBatalla \n\n\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "891735",
                "likeCount": "17022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SGwwk-JzScgz7hBjtWcZolT2yzs",
            "id": "oIYH8EpS2Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T00:30:42Z",
                "channelId": "UCRRtRg9N0R0WHZcyPZGiLKg",
                "title": "BNET vs DANI VK - Final | Red Bull Espa\u00f1a 2025",
                "description": "Bnet y Dani VK batallaron en Final de la Final #Espa\u00f1a #RedBullBatalla 2025\n\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIYH8EpS2Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIYH8EpS2Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIYH8EpS2Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIYH8EpS2Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIYH8EpS2Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Batalla",
                "tags": [
                    "Red Bull",
                    "Batalla de los Gallos",
                    "Batalla de gallos",
                    "red bull tv",
                    "hip hop",
                    "batallas de rap",
                    "rap improvisado",
                    "Batalla en vivo",
                    "rap battles",
                    "freestyle rap",
                    "Red Bull Batalla 2025",
                    "final nacional",
                    "espa\u00f1a",
                    "bnet",
                    "barcelona"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BNET vs DANI VK - Final | Red Bull Espa\u00f1a 2025",
                    "description": "Bnet y Dani VK batallaron en Final de la Final #Espa\u00f1a #RedBullBatalla 2025\n\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327546",
                "likeCount": "8344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VkzyNNguyft1IqxOMLtcH4AVUvI",
            "id": "3inRgIOf1v0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T18:55:26Z",
                "channelId": "UCvGiJYBPgVP7W1ypE3DKOqA",
                "title": "Heavyweight - Camino a La Velada Del A\u00f1o 5",
                "description": "10% en toda la tienda con el co\u0301digo VIRUZZ \u25ba https://url.rhinoshield.es/AirX-VIRUZZ\n\nBDLCK \u25ba https://badluckclo.com\n\nS\u00cdGUEME EN:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/victormelida\nTWITTER: https://twitter.com/byViruZz\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@victormelida\n\nSi has llegado a leer hasta aqu\u00ed que sepas que te quiero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3inRgIOf1v0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3inRgIOf1v0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3inRgIOf1v0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3inRgIOf1v0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3inRgIOf1v0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "byViruZz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heavyweight - Camino a La Velada Del A\u00f1o 5",
                    "description": "10% en toda la tienda con el co\u0301digo VIRUZZ \u25ba https://url.rhinoshield.es/AirX-VIRUZZ\n\nBDLCK \u25ba https://badluckclo.com\n\nS\u00cdGUEME EN:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/victormelida\nTWITTER: https://twitter.com/byViruZz\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@victormelida\n\nSi has llegado a leer hasta aqu\u00ed que sepas que te quiero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446760",
                "likeCount": "19034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6Z8ZDcF-nYEoLAaqR3GOae1seY",
            "id": "oKD6DRHSFaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:30:56Z",
                "channelId": "UCcgrzE9nTEZX3yuMwmSWWPA",
                "title": "Competici\u00f3n de saltos al agua en Espa\u00f1a. Cliff diving",
                "description": "No olvides seguirme en Instagram: https://www.instagram.com/pintos_what/\n\nContacto: pintoswhat@manag3r.com\n\nTambi\u00e9n ayudo a la gente con sus redes sociales, puedes echar un ojo aqu\u00ed:\nhttps://www.instagram.com/pintos_creators/\n\nTodas mis redes: https://zez.am/pintos_what\n\n#vlogs #saltos #acro #backflip #acrobacia #flips",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKD6DRHSFaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKD6DRHSFaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKD6DRHSFaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKD6DRHSFaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKD6DRHSFaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pintos WHAT",
                "tags": [
                    "pintos",
                    "what",
                    "team what",
                    "pintos what",
                    "parkour",
                    "acrobacias",
                    "cliff",
                    "saltos",
                    "jump",
                    "youtuber",
                    "pinto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Competici\u00f3n de saltos al agua en Espa\u00f1a. Cliff diving",
                    "description": "No olvides seguirme en Instagram: https://www.instagram.com/pintos_what/\n\nContacto: pintoswhat@manag3r.com\n\nTambi\u00e9n ayudo a la gente con sus redes sociales, puedes echar un ojo aqu\u00ed:\nhttps://www.instagram.com/pintos_creators/\n\nTodas mis redes: https://zez.am/pintos_what\n\n#vlogs #saltos #acro #backflip #acrobacia #flips"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274067",
                "likeCount": "8817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5BnLgUPlG23F48nsNDr_uOXR2c",
            "id": "mFNDd_IUhIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T18:01:10Z",
                "channelId": "UCzKOfRtncpY0d99kAsfz9gA",
                "title": "SOLO CAMPING Kit Ultra B\u00e1sico | Sin Equipo, ni Refugio",
                "description": "En este vivac me he pasado de minimalista, no lo hag\u00e1is\ud83d\ude02 pero lo que si que podeis hacer es descargar Trade Republic \ud83e\udee1\ud83e\udd18 \u00a1aqu\u00ed ten\u00e9is mi link! : https://trade.re/deividcat  \n \n*Aplican T\u00e9rminos y Condiciones. \n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf32Si quieres ver m\u00e1s contenido interesante como este, s\u00edgueme en mi canal de Youtube y en mis otras\u00a0redes\u00a0sociales \ud83e\udd70\n\n\n\n\n\ud83c\udf32\u00a1Sigueme en insta! https://www.instagram.com/deividcat/\n\n\ud83d\udd25Email: Contacto.deividcat@gmail.com\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\n\n\ud83d\udca7filtro de agua: \nhttps://amzn.to/4joC4Cu\n\n\ud83d\udd26 MIS LINTERNAS:\n\ud83d\udd26https://amzn.to/3gsDmRL (de mano)\n\ud83d\udd26https://amzn.to/3SsJ4Ak ( FRONTAL)\n\ud83d\udd26https://amzn.to/3eSPqeT (de ambiente)\n\nMantas termicas:  https://amzn.to/3eXYfnq\n\n\n\ud83d\udc8aBotiquin: \nhttps://amzn.to/2ZktmPK\n\n\ud83d\udc3a kit de supervivencia:\ud83d\udc3a\nhttps://amzn.to/3FjXD2Q\n\n\n\ud83d\udd2amis cuchillos: \nhttps://amzn.to/3KHSyF4\n\nhttps://amzn.to/3K2tXL3\n\n\ud83e\ude93Hachas:\nhttps://amzn.to/2C0A9oK\n\n\u26fami tarp: \nhttps://amzn.to/33vWpEt\n\n\ud83d\udd0bBaterias externas:\nhttps://amzn.to/3ffpTsz\n\n\ud83d\udd0bmi placa solar:\nhttps://amzn.to/34DYK0p\n\n\n\n\ud83c\udf73kit de cocina:\nhttps://amzn.to/3h16pXR\n\n\ud83d\udd25un fogon mejor que el mio:\nhttps://amzn.to/3elrCtI\n\n\ud83d\udd25 gas para el fogon: \nhttps://amzn.to/3fqOwkQ\n\n\ud83c\udf92Mochila de 100L:  160 \u20ac\nhttps://www.decathlon.es/es/p/mochila-de-montana-y-trekking-forclaz-trek-900-90-10l-funda-impermeable-hombre/_/R-p-172309?mc=8492332&c=VERDE_CAQUI\n\n\ud83c\udf92alternativa BARATA a mi mochila: 98 \u20ac\nhttps://amzn.to/3013Mhv\n\n\n\ud83d\ude80MI DRONE: \nhttps://amzn.to/3ekAXC7\n\n\ud83d\udcf7Mi camara:\nhttps://amzn.to/36R0JMl\n\n\ud83d\udcf7MI objetivo:\nhttps://amzn.to/3kOvl6e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mFNDd_IUhIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mFNDd_IUhIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mFNDd_IUhIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mFNDd_IUhIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mFNDd_IUhIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deividcat",
                "tags": [
                    "Deividcat",
                    "supervivencia",
                    "kit basico de supervivencia",
                    "basicos supervivencia",
                    "vivir con lo minimo",
                    "minimo indispensable",
                    "kit ultra basico",
                    "kit basico",
                    "buscar refugio",
                    "dormir en una cueva",
                    "vivac supervivencia",
                    "vivac sin nada",
                    "vivac sin saco",
                    "dormir en el bosque",
                    "sin agua",
                    "sin refugio",
                    "supervivencia en solitario",
                    "solo camping",
                    "solo camping survival",
                    "sobrevivir en el bosque",
                    "sobrevivir con nada",
                    "trucos de supervivencia",
                    "solo",
                    "camping",
                    "supervivencia con 5 items",
                    "sobrevivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SOLO CAMPING Kit Ultra B\u00e1sico | Sin Equipo, ni Refugio",
                    "description": "En este vivac me he pasado de minimalista, no lo hag\u00e1is\ud83d\ude02 pero lo que si que podeis hacer es descargar Trade Republic \ud83e\udee1\ud83e\udd18 \u00a1aqu\u00ed ten\u00e9is mi link! : https://trade.re/deividcat  \n \n*Aplican T\u00e9rminos y Condiciones. \n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf32Si quieres ver m\u00e1s contenido interesante como este, s\u00edgueme en mi canal de Youtube y en mis otras\u00a0redes\u00a0sociales \ud83e\udd70\n\n\n\n\n\ud83c\udf32\u00a1Sigueme en insta! https://www.instagram.com/deividcat/\n\n\ud83d\udd25Email: Contacto.deividcat@gmail.com\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\n\n\ud83d\udca7filtro de agua: \nhttps://amzn.to/4joC4Cu\n\n\ud83d\udd26 MIS LINTERNAS:\n\ud83d\udd26https://amzn.to/3gsDmRL (de mano)\n\ud83d\udd26https://amzn.to/3SsJ4Ak ( FRONTAL)\n\ud83d\udd26https://amzn.to/3eSPqeT (de ambiente)\n\nMantas termicas:  https://amzn.to/3eXYfnq\n\n\n\ud83d\udc8aBotiquin: \nhttps://amzn.to/2ZktmPK\n\n\ud83d\udc3a kit de supervivencia:\ud83d\udc3a\nhttps://amzn.to/3FjXD2Q\n\n\n\ud83d\udd2amis cuchillos: \nhttps://amzn.to/3KHSyF4\n\nhttps://amzn.to/3K2tXL3\n\n\ud83e\ude93Hachas:\nhttps://amzn.to/2C0A9oK\n\n\u26fami tarp: \nhttps://amzn.to/33vWpEt\n\n\ud83d\udd0bBaterias externas:\nhttps://amzn.to/3ffpTsz\n\n\ud83d\udd0bmi placa solar:\nhttps://amzn.to/34DYK0p\n\n\n\n\ud83c\udf73kit de cocina:\nhttps://amzn.to/3h16pXR\n\n\ud83d\udd25un fogon mejor que el mio:\nhttps://amzn.to/3elrCtI\n\n\ud83d\udd25 gas para el fogon: \nhttps://amzn.to/3fqOwkQ\n\n\ud83c\udf92Mochila de 100L:  160 \u20ac\nhttps://www.decathlon.es/es/p/mochila-de-montana-y-trekking-forclaz-trek-900-90-10l-funda-impermeable-hombre/_/R-p-172309?mc=8492332&c=VERDE_CAQUI\n\n\ud83c\udf92alternativa BARATA a mi mochila: 98 \u20ac\nhttps://amzn.to/3013Mhv\n\n\n\ud83d\ude80MI DRONE: \nhttps://amzn.to/3ekAXC7\n\n\ud83d\udcf7Mi camara:\nhttps://amzn.to/36R0JMl\n\n\ud83d\udcf7MI objetivo:\nhttps://amzn.to/3kOvl6e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419298",
                "likeCount": "28808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8V3V8mEhENUeaVH_vSXcJHRDhBs",
            "id": "6H6U2yBfISE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:57:02Z",
                "channelId": "UCUWDBUEo1YFTzZnBV1aFDBw",
                "title": "El Problema con el Nutriscore... \ud83c\udf4e #mercadona",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H6U2yBfISE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H6U2yBfISE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H6U2yBfISE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H6U2yBfISE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H6U2yBfISE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "spicy4tuna",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Problema con el Nutriscore... \ud83c\udf4e #mercadona",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "789731",
                "likeCount": "35776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "acFrsgCmbjWB9GLJLF9vQkiAN7U",
            "id": "iG22OywldDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:00:50Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "TENGO QUE HUIR CORRIENDO DE UN BARRIO y TERMINO AYUDANDO DEPORTADOS \ud83d\udc80\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nNo es el ultimo video de Honduras, pero si el ultimo que grab\u00e9.\nIncreiblemente me tengo que huir corriendo de un barrio, pero termino ayudando a unos deportados con comida, ropa y amor. \nUna experiencia intensa que muestra el contraste entre el miedo y la humanidad en las calles hondure\u00f1as.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X5: https://www.insta360.com/sal/x5?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\nGIMBAL Flow 2 Pro: https://www.insta360.com/sal/flow-2-pro?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:43 Compramos lo necesario\n3:12 El barrio...\n13:45 Buscamos a quien ayudar\n20:28 Ren\u00e9 es muy malo\n22:38 Deportados y enamorados\n\n#honduras #tegucigalpa #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iG22OywldDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iG22OywldDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iG22OywldDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iG22OywldDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iG22OywldDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "zazza italiano",
                    "miedo",
                    "adrenalina",
                    "tegucigalpa",
                    "honduras",
                    "ayuda",
                    "barrio honduras",
                    "zazza honduras",
                    "zazza the italian",
                    "the italian",
                    "zaza barrios",
                    "barrios peligrosos",
                    "zazza viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TENGO QUE HUIR CORRIENDO DE UN BARRIO y TERMINO AYUDANDO DEPORTADOS \ud83d\udc80\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nNo es el ultimo video de Honduras, pero si el ultimo que grab\u00e9.\nIncreiblemente me tengo que huir corriendo de un barrio, pero termino ayudando a unos deportados con comida, ropa y amor. \nUna experiencia intensa que muestra el contraste entre el miedo y la humanidad en las calles hondure\u00f1as.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X5: https://www.insta360.com/sal/x5?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\nGIMBAL Flow 2 Pro: https://www.insta360.com/sal/flow-2-pro?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:43 Compramos lo necesario\n3:12 El barrio...\n13:45 Buscamos a quien ayudar\n20:28 Ren\u00e9 es muy malo\n22:38 Deportados y enamorados\n\n#honduras #tegucigalpa #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013534",
                "likeCount": "44362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMDKqfFyS4F16p3YghOXLdclVfA",
            "id": "M2G1p8zL8lU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:00:24Z",
                "channelId": "UCAQB-fgOrLlUm149S3oArOg",
                "title": "Esposas De Acero vs El Hombre M\u00e1s Fuerte \ud83d\udc80\u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5",
                "description": "Suscr\u00edbete \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2G1p8zL8lU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2G1p8zL8lU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2G1p8zL8lU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2G1p8zL8lU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2G1p8zL8lU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mau McMahon",
                "tags": [
                    "Karla bustillos",
                    "Carla bustillo",
                    "Mau Mcmahon",
                    "fedevigevani",
                    "mr beast",
                    "karmas",
                    "alejo igoa",
                    "Ben azelart",
                    "stoke twins",
                    "topperguild",
                    "comedia",
                    "Alfredo larin",
                    "Jordan mater",
                    "Ricky limon",
                    "mariano Razo",
                    "a4",
                    "Alejo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esposas De Acero vs El Hombre M\u00e1s Fuerte \ud83d\udc80\u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5",
                    "description": "Suscr\u00edbete \u2764\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3665764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iAT9G5NFhGjMnneZYej3QuWhZeI",
            "id": "Wo8BINUhyoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T23:38:20Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "MATARON a mi PERRO en Minecraft \ud83d\ude21\ud83d\udc80 LA VENGANZA #mikecrack",
                "description": "Mi perro muere en #Minecraft por una abeja, as\u00ed que me vengo de todas ellas!! VENGANZA!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo8BINUhyoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo8BINUhyoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo8BINUhyoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo8BINUhyoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wo8BINUhyoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "venganza",
                    "minecraft",
                    "perro",
                    "mikecrack",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MATARON a mi PERRO en Minecraft \ud83d\ude21\ud83d\udc80 LA VENGANZA #mikecrack",
                    "description": "Mi perro muere en #Minecraft por una abeja, as\u00ed que me vengo de todas ellas!! VENGANZA!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4748940",
                "likeCount": "166478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ii0Yu1M1gVnMeyUw82LnVbQcmmg",
            "id": "7u_Xh9LbFC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:30:06Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7u_Xh9LbFC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29316754",
                "likeCount": "578108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L8fVdzLHOu2ZHtn1JBed7vq7-b4",
            "id": "h5PtfauOIlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:01:09Z",
                "channelId": "UCnL4RETiFLvjMA3sE1twVxw",
                "title": "Squid Game Dalgona\u2026 Hidden Under the Carpet?! \ud83d\ude31\ud83e\udd91\ud83c\udf6c",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIBZEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona\u2026 Hidden Under the Carpet?! \ud83d\ude31\ud83e\udd91\ud83c\udf6c",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50366440",
                "likeCount": "605182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zwo-GObP1Gt_Awnp6PdbdHJKl0Y",
            "id": "hNI6G0Cr2pI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:59:48Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Se TATU\u00d3 MI CARA!!!! \u270d\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNI6G0Cr2pI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNI6G0Cr2pI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNI6G0Cr2pI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNI6G0Cr2pI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNI6G0Cr2pI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se TATU\u00d3 MI CARA!!!! \u270d\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4361272",
                "likeCount": "377663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SegVlAObPmqNCRFtFwCv-2A9nv8",
            "id": "RV_YWNdbJZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T14:39:51Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "TENEMOS que ABANDONAR la CARAVANA\u2026 \u00a1D\u00eda 6 VUELTA a ESPA\u00d1A!",
                "description": "Gracias a Caravaning Plaza por acompa\u00f1arnos en esta aventura\nhttps://caravaningplaza.com\n\nInstagram de todos los integrantes:\nhttps://www.instagram.com/_jowee/\nhttps://www.instagram.com/__torressss23/\nhttps://www.instagram.com/ivan.carreras_/\nhttps://www.instagram.com/guiille.ag/\nhttps://www.instagram.com/_aleixlechaa/\nhttps://www.instagram.com/_adriamartinez/\nhttps://www.instagram.com/borjacorderoo/\nhttps://www.instagram.com/carrazzo_/\nhttps://www.instagram.com/rogeeer_11/\nhttps://www.instagram.com/lilyrowland1/\nhttps://www.instagram.com/daaanicordero/\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV_YWNdbJZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV_YWNdbJZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV_YWNdbJZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV_YWNdbJZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV_YWNdbJZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENEMOS que ABANDONAR la CARAVANA\u2026 \u00a1D\u00eda 6 VUELTA a ESPA\u00d1A!",
                    "description": "Gracias a Caravaning Plaza por acompa\u00f1arnos en esta aventura\nhttps://caravaningplaza.com\n\nInstagram de todos los integrantes:\nhttps://www.instagram.com/_jowee/\nhttps://www.instagram.com/__torressss23/\nhttps://www.instagram.com/ivan.carreras_/\nhttps://www.instagram.com/guiille.ag/\nhttps://www.instagram.com/_aleixlechaa/\nhttps://www.instagram.com/_adriamartinez/\nhttps://www.instagram.com/borjacorderoo/\nhttps://www.instagram.com/carrazzo_/\nhttps://www.instagram.com/rogeeer_11/\nhttps://www.instagram.com/lilyrowland1/\nhttps://www.instagram.com/daaanicordero/\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392800",
                "likeCount": "27523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6600Gow7JABd7iddB6feUDDCxGw",
            "id": "UA7cpq0Azys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T18:01:05Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "AS\u00cd ES LA RUTINA EXTREMA DE WESTCOL PARA LA VELADA",
                "description": "A este t\u00edo le da igual todo.\n\nTODO EL CONTENIDO DE LA VELADA DEL A\u00d1O 5: https://www.youtube.com/playlist?list=PLHCPwKwATUgBAfRvbleeyh2P8k576oG1Y\n\n00:00 Intro\n00:33 Despertar\n01:42 Desayuno\n03:20 Primer Entreno\n04:44 Entreno de boxeo\n07:37 An\u00e1lisis de peleas\n09:30 Comida\n13:11 Masaje\n14:57 Yoga\n17:16 Segundo Entreno de boxeo\n18:35 Conclusiones\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor:  https://instagram.com/serri.jpg/\n#laveladadela\u00f1o5 #westcol #veladadela\u00f1o5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA7cpq0Azys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA7cpq0Azys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA7cpq0Azys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA7cpq0Azys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA7cpq0Azys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "reto de ibai",
                    "westcol",
                    "ibai westcol",
                    "rutina westcol",
                    "westcol thegrefg",
                    "westcol grefg",
                    "grefg entrenando",
                    "westcol pelea",
                    "westcol la velada",
                    "wescol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES LA RUTINA EXTREMA DE WESTCOL PARA LA VELADA",
                    "description": "A este t\u00edo le da igual todo.\n\nTODO EL CONTENIDO DE LA VELADA DEL A\u00d1O 5: https://www.youtube.com/playlist?list=PLHCPwKwATUgBAfRvbleeyh2P8k576oG1Y\n\n00:00 Intro\n00:33 Despertar\n01:42 Desayuno\n03:20 Primer Entreno\n04:44 Entreno de boxeo\n07:37 An\u00e1lisis de peleas\n09:30 Comida\n13:11 Masaje\n14:57 Yoga\n17:16 Segundo Entreno de boxeo\n18:35 Conclusiones\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor:  https://instagram.com/serri.jpg/\n#laveladadela\u00f1o5 #westcol #veladadela\u00f1o5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3126276",
                "likeCount": "177539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n05Qae1wFVQLrrp9zX3sr-8iieM",
            "id": "wqV2wAve5Tw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:05:09Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes? @TheLittleRicheys",
                "description": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wqV2wAve5Tw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes? @TheLittleRicheys",
                    "description": "Can My Sister Lisa Sneak On a Roller Coaster in High Platform Shoes?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57178193",
                "likeCount": "842083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTH17dhhLzow75uhyi9AA_pZI18",
            "id": "E_s6YoYFLmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:20Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83145326",
                "likeCount": "7009391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "65zUqsbLUxFavX6lSK4qw6NF3qU",
            "id": "VspuiRzA7sQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T15:12:35Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "Le RAPAMOS por CASTIGO \u00a1D\u00eda 5 VUELTA a ESPA\u00d1A!",
                "description": "Gracias a Caravaning Plaza por acompa\u00f1arnos en esta aventura\nhttps://caravaningplaza.com\n\nInstagram de todos los integrantes:\nhttps://www.instagram.com/_jowee/\nhttps://www.instagram.com/__torressss23/\nhttps://www.instagram.com/ivan.carreras_/\nhttps://www.instagram.com/guiille.ag/\nhttps://www.instagram.com/_aleixlechaa/\nhttps://www.instagram.com/_adriamartinez/\nhttps://www.instagram.com/borjacorderoo/\nhttps://www.instagram.com/carrazzo_/\nhttps://www.instagram.com/rogeeer_11/\nhttps://www.instagram.com/lilyrowland1/\nhttps://www.instagram.com/daaanicordero/\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VspuiRzA7sQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VspuiRzA7sQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VspuiRzA7sQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VspuiRzA7sQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VspuiRzA7sQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le RAPAMOS por CASTIGO \u00a1D\u00eda 5 VUELTA a ESPA\u00d1A!",
                    "description": "Gracias a Caravaning Plaza por acompa\u00f1arnos en esta aventura\nhttps://caravaningplaza.com\n\nInstagram de todos los integrantes:\nhttps://www.instagram.com/_jowee/\nhttps://www.instagram.com/__torressss23/\nhttps://www.instagram.com/ivan.carreras_/\nhttps://www.instagram.com/guiille.ag/\nhttps://www.instagram.com/_aleixlechaa/\nhttps://www.instagram.com/_adriamartinez/\nhttps://www.instagram.com/borjacorderoo/\nhttps://www.instagram.com/carrazzo_/\nhttps://www.instagram.com/rogeeer_11/\nhttps://www.instagram.com/lilyrowland1/\nhttps://www.instagram.com/daaanicordero/\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499838",
                "likeCount": "54612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xq1pivGlfg6CplHxuOgx8BWtY28",
            "id": "Un9tffyTUvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:59:07Z",
                "channelId": "UCca7FqUEssNMZueJT8Jn4KA",
                "title": "JC REYES - TATAMI",
                "description": "JC REYES | TATAMI\nDisponible en todas las plataformas digitales.\n\n[LETRA COMPLETA]\nSuma baby\nBeb\u00e9 whisky\nSi ta\u2019horny, hoy va a ser mi shorty\nRico ta ese booty, nacionalidad seguro de Bogot\u00e1\nDebajo del hoodie en problema lo que va a sonar e un clickclack\n\nSi te digo la verdad, mata\nYo tu Duque y t\u00fa mi Cata\nContigo no miro na\u2019to\u2019lo voy a gastar\nLa envidia de to estas ratas\nYa, ya, na me impresiona\nLo taco se amontonan\nLas gl*ck aqu\u00ed se amontonan\n\nYyy, mami yo no se que es lo que tienes t\u00fa\nQue parece que est\u00e1s haciendo vud\u00fa\u2026\nMi mami dime si tas puesta pa\u2019mi\nSabe lo que pienso de ti\nSabe sabe lo que pienso de ti\nVamo\u2019a desaparecerno de aqu\u00ed\nKi, ki, ki, ki, ki\u2026\nQue pa\u2019pelear ya est\u00e1n los tatamis\nArrogante dicen y ni te presum\u00ed\nYyyyy, yyyyy, yyyyy\u2026\n\n\nDirigido por: Money At Clips\nProducido por: Pedro Calder\u00f3n\n\n\nEsc\u00fachalo en:\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0FwnPHExlRRxEZPLAi5tmG?si=fYLp4P1qTJ2Fv1hHJCDXXQ\n\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/jc-reyes/1497510481\n\nSigue a JC Reyes:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_theyounggypsy\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa las notificaciones para no perderte los pr\u00f3ximos lanzamientos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un9tffyTUvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un9tffyTUvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un9tffyTUvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un9tffyTUvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un9tffyTUvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JC REYES",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JC REYES - TATAMI",
                    "description": "JC REYES | TATAMI\nDisponible en todas las plataformas digitales.\n\n[LETRA COMPLETA]\nSuma baby\nBeb\u00e9 whisky\nSi ta\u2019horny, hoy va a ser mi shorty\nRico ta ese booty, nacionalidad seguro de Bogot\u00e1\nDebajo del hoodie en problema lo que va a sonar e un clickclack\n\nSi te digo la verdad, mata\nYo tu Duque y t\u00fa mi Cata\nContigo no miro na\u2019to\u2019lo voy a gastar\nLa envidia de to estas ratas\nYa, ya, na me impresiona\nLo taco se amontonan\nLas gl*ck aqu\u00ed se amontonan\n\nYyy, mami yo no se que es lo que tienes t\u00fa\nQue parece que est\u00e1s haciendo vud\u00fa\u2026\nMi mami dime si tas puesta pa\u2019mi\nSabe lo que pienso de ti\nSabe sabe lo que pienso de ti\nVamo\u2019a desaparecerno de aqu\u00ed\nKi, ki, ki, ki, ki\u2026\nQue pa\u2019pelear ya est\u00e1n los tatamis\nArrogante dicen y ni te presum\u00ed\nYyyyy, yyyyy, yyyyy\u2026\n\n\nDirigido por: Money At Clips\nProducido por: Pedro Calder\u00f3n\n\n\nEsc\u00fachalo en:\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0FwnPHExlRRxEZPLAi5tmG?si=fYLp4P1qTJ2Fv1hHJCDXXQ\n\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/jc-reyes/1497510481\n\nSigue a JC Reyes:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_theyounggypsy\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa las notificaciones para no perderte los pr\u00f3ximos lanzamientos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983198",
                "likeCount": "20452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cXHVedwfJsYqeL-EzecPnh7emiE",
            "id": "2lX-Hhrlgp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T01:25:36Z",
                "channelId": "UCRRtRg9N0R0WHZcyPZGiLKg",
                "title": "ALEK vs BNET - Semifinal | Red Bull Espa\u00f1a 2025",
                "description": "Alek y Bnet batallaron en Semifinal de la Final #Espa\u00f1a #RedBullBatalla 2025\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lX-Hhrlgp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lX-Hhrlgp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lX-Hhrlgp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lX-Hhrlgp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lX-Hhrlgp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Batalla",
                "tags": [
                    "Red Bull",
                    "Batalla de los Gallos",
                    "Batalla de gallos",
                    "red bull tv",
                    "hip hop",
                    "batallas de rap",
                    "rap improvisado",
                    "Batalla en vivo",
                    "rap battles",
                    "freestyle rap",
                    "Red Bull Batalla 2025",
                    "final nacional",
                    "espa\u00f1a",
                    "bnet",
                    "barcelona"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEK vs BNET - Semifinal | Red Bull Espa\u00f1a 2025",
                    "description": "Alek y Bnet batallaron en Semifinal de la Final #Espa\u00f1a #RedBullBatalla 2025\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181970",
                "likeCount": "3696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oiARnQqorRw3usJj_DAKWa9M9AE",
            "id": "nH3Xld1h3Ps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T21:26:13Z",
                "channelId": "UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw",
                "title": "Todos los talents finalistas de David Bisbal cantan \"D\u00edgale\" | La Final | La Voz Kids 2025",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de La Voz Kids: https://www.youtube.com/channel/UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw\nLa Voz Kids en atresplayer: https://www.atresplayer.com/antena3/programas/la-voz-kids/?so=so:sour-youtube:cn-lavozkidsantena3\n\nTodos los talents finalistas de las ediciones pasadas de La Voz Kids, que han formado parte del equipo de David Bisbal, se re\u00fanen para cantar \"D\u00edgale\" en la Final de La Voz Kids 2025.\n\nLA VOZ SOCIAL: \nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/lavozkids/\nS\u00edguenos en X: https://www.x.com/LaVozKids\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/LaVozKids/\n\n#LaVozKidsFinal\n#LaVozKids2025\n#LaVozKids",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH3Xld1h3Ps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH3Xld1h3Ps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH3Xld1h3Ps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH3Xld1h3Ps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH3Xld1h3Ps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Voz Kids Antena 3",
                "tags": [
                    "La Voz Kids",
                    "Antena 3",
                    "The Voice Kids",
                    "La Voz Kids Antena 3",
                    "David Bisbal",
                    "Eva Gonzalez",
                    "The Voice Kids Of Spain",
                    "The Voice Kids Spain",
                    "Lola Indigo",
                    "La Voz Kids 2025",
                    "Manuel Turizo",
                    "Edurne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Todos los talents finalistas de David Bisbal cantan \"D\u00edgale\" | La Final | La Voz Kids 2025",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de La Voz Kids: https://www.youtube.com/channel/UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw\nLa Voz Kids en atresplayer: https://www.atresplayer.com/antena3/programas/la-voz-kids/?so=so:sour-youtube:cn-lavozkidsantena3\n\nTodos los talents finalistas de las ediciones pasadas de La Voz Kids, que han formado parte del equipo de David Bisbal, se re\u00fanen para cantar \"D\u00edgale\" en la Final de La Voz Kids 2025.\n\nLA VOZ SOCIAL: \nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/lavozkids/\nS\u00edguenos en X: https://www.x.com/LaVozKids\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/LaVozKids/\n\n#LaVozKidsFinal\n#LaVozKids2025\n#LaVozKids"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620324",
                "likeCount": "21500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-i0Ck9bhducrEo4zUZS8nMHIi4",
            "id": "nuHEZUEayJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:40:00Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing",
                    "oleksandr usyk",
                    "daniel dubois",
                    "london",
                    "wembley",
                    "rematch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                    "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6344482",
                "likeCount": "92418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JbKY-jM_-mwUj0V67C1ZCgyiSWU",
            "id": "H-9aF-tVODU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:24:04Z",
                "channelId": "UCdyqhPdtgJV5sSl8-Ynfd4w",
                "title": "El Resumen de Jurassic Park",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-9aF-tVODU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-9aF-tVODU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-9aF-tVODU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-9aF-tVODU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-9aF-tVODU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ant\u00f3n Lofer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Resumen de Jurassic Park",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "758822",
                "likeCount": "108161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GezMWmu6TsyYGTJwIhKK6WEITa8",
            "id": "k_6_ib-n8Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:07Z",
                "channelId": "UC-RN-QrnVaYOCue3pVeRaxw",
                "title": "BABY GANG \u274c EL ALFA \u274c OMEGA - KRIMINAL (Prod. by Roberto Ferrante) [Official Video]",
                "description": "Ascolta KRIMINAL: \nhttps://ffm.to/KRIMINAL\n\nVideo by Legacy Films\nDirezione artistica: Baby Gang\n\nVideo Shoot El Alfa: Jc Restituyo \"Creador\"\nPlanet Records x NPT x Management33music srls\n\nFollow Baby Gang:\nInstagram | https://www.instagram.com/babygang_1 \nTikTok | https://www.tiktok.com/@therealbabygang  \nSpotify | https://spoti.fi/3zpEDiB\n\nFollow El Alfa:\nInstagram | https://www.instagram.com/elalfaeljefe\nTikTok | https://www.tiktok.com/@elalfaeljeferd\nSpotify | https://bit.ly/3GJsa0K\n\nFollow Omega:\nInstagram | https://www.instagram.com/omegaelfuerte\nTikTok | https://www.tiktok.com/@omegaelfuertee\nSpotify | https://spoti.fi/3areRxX\n\nFollow Planet Records:\nhttps://www.instagram.com/planetrecords\nhttps://www.instagram.com/robertoferrantetheboss\n\nLYRICS\nPor la ma\u00f1ana\nYo te ver\u00e9\nSi t\u00fa me deja\nYo te amar\u00e9\n\nPor la ma\u00f1ana\nYo te ver\u00e9\nSi t\u00fa me deja\nYo te amar\u00e9\n\n(Dale mambo)\n(El Alfa)\n(Omega)\n\n(Habla Ferrante)\n\nKriminal ma ora che passo nella radio\nKriminal entro a Milano in ogni barrio\nKriminal come un ultras dentro lo stadio\nKriminal ma la cabeza mi fa (ehhh)\n\nFai mucho dinero in ogni maniera\nA me basta cheeee quello che io quiero\n\u00c8 che questa sera siamo io e teeee\n\nFai mucho dinero in ogni maniera\nA me basta cheeee quello che io quiero\n\u00c8 che questa sera siamo io e teeee\n\nPor la ma\u00f1ana (free simba)\nYo te ver\u00e9 (free samba)\nSi t\u00fa me deja (free sumba)\nYo te amar\u00e9 (free simba)\n\nPor la ma\u00f1ana (free samba)\nYo te ver\u00e9 (free sumba)\nSi t\u00fa me deja (free samba)\nYo te amar\u00e9\n\nMami t\u00fa me tiene asfixiao\nMami t\u00fa me tiene desesperao\nMami t\u00fa me tiene alocao\nMami t\u00fa me tiene desesperao\n\nMi ha detto baby baila\nGli ho detto baby Wily\nSto in passamontagna meglio Nike che Amiri\n\nIo voglio una Bugatti\nNon pi\u00f9 una Lamborghini\nCos\u00ec alzo la musica\nMetto il turbo e sgaso in chilling\n\nNon \u00e8 che sto a Miami\nMi trovi al bar Milano\nSe non ci credi chiedilo\nChi \u00e8 il pi\u00f9 real italiano\n\nLa vita mia sta andando a puttane come Sandra\nAlessandra, Valentina\nE Samantha, Caterina\nE Amanda, cocaina, coca, fanta\nGasolina\nCasablanca\nBit bit dar dar zanga zanga\nVid vid chap chap dall\u2019Olanda\nTik tak tik tak\nCon la banda, anni 70, anni 80\nSu un 4x4 Panda (bang)\n\nPor la ma\u00f1ana (free simba)\nYo te ver\u00e9 (free samba)\nSi t\u00fa me deja (free sumba)\nYo te amar\u00e9 (free simba)\n\nPor la ma\u00f1ana (free samba)\nYo te ver\u00e9 (free sumba)\nSi t\u00fa me deja (free samba)\nYo te amar\u00e9\n\n(Uuuuu)\n(Brrrrrr)\n(Yaaaaa)\n\nLa para e\u2019 Miami, el dominicano\nEn esta vuelta baj\u00e9 con lo italiano\nEl control de la calle\nLos greti bacano\nSaca la glock que yo tengo mi grano\nTo\u2019a las vanidades que tu quiere yo la tengo\nBugatti, Lambo, Lamborghini no vendo\nTo\u2019a las vanidades que tu quiere yo la tengo\nBugatti, Lambo, Lamborghini no vendo\nEl que no tiene cuarto no se da mujeres dura\nNunca te he visto con tela de alta costura\nYo te quiero da, te lo quiero dej\u00e1 roto\nTe lo digo en italiano\nChincuen-t-otto\n\n(Baby Gang)\n(El Alfa)\n\nPor la ma\u00f1ana (free simba)\nYo te ver\u00e9 (free samba)\nSi t\u00fa me deja (free sumba)\nYo te amar\u00e9 (free simba)\n\nPor la ma\u00f1ana (free samba)\nYo te ver\u00e9 (free sumba)\nSi t\u00fa me deja (free samba)\nYo te amar\u00e9\n\n(p) (c) 2025 Planet Records [Powered by Planet Distribution] all rights reserved, worldwide exclusive.\n\n#Kriminal #BabyGang #ElAlfaElJefe #OmegaElFuerte #RobertoFerrante #NPT \n#PlanetRecords #PlanetDistribution",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_6_ib-n8Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_6_ib-n8Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_6_ib-n8Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_6_ib-n8Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k_6_ib-n8Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baby Gang",
                "tags": [
                    "Kriminal",
                    "Baby Gang",
                    "El Alfa",
                    "Omega",
                    "Baby Gang Kriminal",
                    "Kriminal Baby Gang",
                    "Estrellita De Madrugada",
                    "Daddy Yankee",
                    "Roberto Ferrante",
                    "El Alfa El Jefe",
                    "Omega El Fuerte",
                    "Tu Me Quieres",
                    "Baby Gang Tu Me Quieres",
                    "Higashi",
                    "Urban",
                    "Trap",
                    "Rap",
                    "Latin",
                    "Latin Urban",
                    "Merengue Urbano",
                    "Merengue",
                    "Merengue Electronico",
                    "Mambo",
                    "Dembow",
                    "Zumba",
                    "Fitness",
                    "Pegao",
                    "Si Te Vas Que Tengo Que Hacer",
                    "Morad",
                    "Casablanca",
                    "Sentir",
                    "SEXY RAVE",
                    "Marocchino",
                    "Calcolatrici",
                    "Sfera Ebbasta",
                    "Geolier",
                    "RD",
                    "Planet Records",
                    "Planet Distribution"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABY GANG \u274c EL ALFA \u274c OMEGA - KRIMINAL (Prod. by Roberto Ferrante) [Official Video]",
                    "description": "Ascolta KRIMINAL: \nhttps://ffm.to/KRIMINAL\n\nVideo by Legacy Films\nDirezione artistica: Baby Gang\n\nVideo Shoot El Alfa: Jc Restituyo \"Creador\"\nPlanet Records x NPT x Management33music srls\n\nFollow Baby Gang:\nInstagram | https://www.instagram.com/babygang_1 \nTikTok | https://www.tiktok.com/@therealbabygang  \nSpotify | https://spoti.fi/3zpEDiB\n\nFollow El Alfa:\nInstagram | https://www.instagram.com/elalfaeljefe\nTikTok | https://www.tiktok.com/@elalfaeljeferd\nSpotify | https://bit.ly/3GJsa0K\n\nFollow Omega:\nInstagram | https://www.instagram.com/omegaelfuerte\nTikTok | https://www.tiktok.com/@omegaelfuertee\nSpotify | https://spoti.fi/3areRxX\n\nFollow Planet Records:\nhttps://www.instagram.com/planetrecords\nhttps://www.instagram.com/robertoferrantetheboss\n\nLYRICS\nPor la ma\u00f1ana\nYo te ver\u00e9\nSi t\u00fa me deja\nYo te amar\u00e9\n\nPor la ma\u00f1ana\nYo te ver\u00e9\nSi t\u00fa me deja\nYo te amar\u00e9\n\n(Dale mambo)\n(El Alfa)\n(Omega)\n\n(Habla Ferrante)\n\nKriminal ma ora che passo nella radio\nKriminal entro a Milano in ogni barrio\nKriminal come un ultras dentro lo stadio\nKriminal ma la cabeza mi fa (ehhh)\n\nFai mucho dinero in ogni maniera\nA me basta cheeee quello che io quiero\n\u00c8 che questa sera siamo io e teeee\n\nFai mucho dinero in ogni maniera\nA me basta cheeee quello che io quiero\n\u00c8 che questa sera siamo io e teeee\n\nPor la ma\u00f1ana (free simba)\nYo te ver\u00e9 (free samba)\nSi t\u00fa me deja (free sumba)\nYo te amar\u00e9 (free simba)\n\nPor la ma\u00f1ana (free samba)\nYo te ver\u00e9 (free sumba)\nSi t\u00fa me deja (free samba)\nYo te amar\u00e9\n\nMami t\u00fa me tiene asfixiao\nMami t\u00fa me tiene desesperao\nMami t\u00fa me tiene alocao\nMami t\u00fa me tiene desesperao\n\nMi ha detto baby baila\nGli ho detto baby Wily\nSto in passamontagna meglio Nike che Amiri\n\nIo voglio una Bugatti\nNon pi\u00f9 una Lamborghini\nCos\u00ec alzo la musica\nMetto il turbo e sgaso in chilling\n\nNon \u00e8 che sto a Miami\nMi trovi al bar Milano\nSe non ci credi chiedilo\nChi \u00e8 il pi\u00f9 real italiano\n\nLa vita mia sta andando a puttane come Sandra\nAlessandra, Valentina\nE Samantha, Caterina\nE Amanda, cocaina, coca, fanta\nGasolina\nCasablanca\nBit bit dar dar zanga zanga\nVid vid chap chap dall\u2019Olanda\nTik tak tik tak\nCon la banda, anni 70, anni 80\nSu un 4x4 Panda (bang)\n\nPor la ma\u00f1ana (free simba)\nYo te ver\u00e9 (free samba)\nSi t\u00fa me deja (free sumba)\nYo te amar\u00e9 (free simba)\n\nPor la ma\u00f1ana (free samba)\nYo te ver\u00e9 (free sumba)\nSi t\u00fa me deja (free samba)\nYo te amar\u00e9\n\n(Uuuuu)\n(Brrrrrr)\n(Yaaaaa)\n\nLa para e\u2019 Miami, el dominicano\nEn esta vuelta baj\u00e9 con lo italiano\nEl control de la calle\nLos greti bacano\nSaca la glock que yo tengo mi grano\nTo\u2019a las vanidades que tu quiere yo la tengo\nBugatti, Lambo, Lamborghini no vendo\nTo\u2019a las vanidades que tu quiere yo la tengo\nBugatti, Lambo, Lamborghini no vendo\nEl que no tiene cuarto no se da mujeres dura\nNunca te he visto con tela de alta costura\nYo te quiero da, te lo quiero dej\u00e1 roto\nTe lo digo en italiano\nChincuen-t-otto\n\n(Baby Gang)\n(El Alfa)\n\nPor la ma\u00f1ana (free simba)\nYo te ver\u00e9 (free samba)\nSi t\u00fa me deja (free sumba)\nYo te amar\u00e9 (free simba)\n\nPor la ma\u00f1ana (free samba)\nYo te ver\u00e9 (free sumba)\nSi t\u00fa me deja (free samba)\nYo te amar\u00e9\n\n(p) (c) 2025 Planet Records [Powered by Planet Distribution] all rights reserved, worldwide exclusive.\n\n#Kriminal #BabyGang #ElAlfaElJefe #OmegaElFuerte #RobertoFerrante #NPT \n#PlanetRecords #PlanetDistribution"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2769738",
                "likeCount": "41238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DVDQblEZ364httoOGL1xZMqZ9Lk",
            "id": "O578EK9gzWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T14:23:34Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "Nos COLAMOS en el CONCIERTO de PAPI GAVI \u00a1D\u00eda 4 VUELTA a ESPA\u00d1A!",
                "description": "Gracias a Caravaning Plaza por acompa\u00f1arnos en esta aventura\nhttps://caravaningplaza.com\n\nInstagram de todos los integrantes:\nhttps://www.instagram.com/_jowee/\nhttps://www.instagram.com/__torressss23/\nhttps://www.instagram.com/ivan.carreras_/\nhttps://www.instagram.com/guiille.ag/\nhttps://www.instagram.com/_aleixlechaa/\nhttps://www.instagram.com/_adriamartinez/\nhttps://www.instagram.com/borjacorderoo/\nhttps://www.instagram.com/carrazzo_/\nhttps://www.instagram.com/rogeeer_11/\nhttps://www.instagram.com/lilyrowland1/\nhttps://www.instagram.com/daaanicordero/\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O578EK9gzWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O578EK9gzWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O578EK9gzWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O578EK9gzWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O578EK9gzWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos COLAMOS en el CONCIERTO de PAPI GAVI \u00a1D\u00eda 4 VUELTA a ESPA\u00d1A!",
                    "description": "Gracias a Caravaning Plaza por acompa\u00f1arnos en esta aventura\nhttps://caravaningplaza.com\n\nInstagram de todos los integrantes:\nhttps://www.instagram.com/_jowee/\nhttps://www.instagram.com/__torressss23/\nhttps://www.instagram.com/ivan.carreras_/\nhttps://www.instagram.com/guiille.ag/\nhttps://www.instagram.com/_aleixlechaa/\nhttps://www.instagram.com/_adriamartinez/\nhttps://www.instagram.com/borjacorderoo/\nhttps://www.instagram.com/carrazzo_/\nhttps://www.instagram.com/rogeeer_11/\nhttps://www.instagram.com/lilyrowland1/\nhttps://www.instagram.com/daaanicordero/\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634662",
                "likeCount": "35820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5hqqUoJuBAzBDJF-PGzw-L1oK2k",
            "id": "69F_Kk4LmHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCOmtuk6Mp66DRFcg81kr3eQ",
                "title": "Bad Gyal, Ozuna - \u00daltima Noche (Official Video)",
                "description": "Escucha \u201c\u00daltima Noche\u201d en tu plataforma favorita: http://badgyal.lnk.to/ultimanoche\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://badgyal.lnk.to/youtube\n\nBad Gyal:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/akabadgyal\nFacebook: https://www.facebook.com/akabadgyaloficial/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@akabadgyal\n\nOzuna:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ozuna\nFacebook: https://www.facebook.com/ozunapr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ozuna\nTwitter: https://x.com/ozuna\n\nLETRA\n\n[ OZUNA ] \nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nOh eh\n\n[ BAD GYAL ] \nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nOjal\u00e1 el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ BAD GYAL & OZUNA ]\nComi\u00e9ndote como te gusta\nQue fue la forma en la que nos conocimos\nComo aquella noche en la disco \nQue a\u00fan era temprano y contigo me fui\nMe fui, me fui\nNos enredamos y seguimos aqu\u00ed\nAqu\u00ed, aqu\u00ed\nEn la misma cama de nuevo\n\n[ BAD GYAL ]\nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHaz que el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ OZUNA ]\nMa\u2019, mi coraz\u00f3n te lo llevas guardao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHoy el reloj se queda parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\nQuiero detener el tiempo en mi Vacheron\nQuiero aprovechar este momento\nTengo tu mejor versi\u00f3n\nMe puse los boxers, la cr\u00e8me\nT\u00fa sabes c\u00f3mo soy mi amor\nHoy voy a sacar el gt2\nTe busco y nos vamos on the low\nY as\u00ed llegaste borracha\nNo puede abrir la puerta \nComo un caballero me bajo\nQu\u00e9 bonita la muchacha\nLos c\u00f3digos los cacha\nTodav\u00eda me env\u00eda fotitos sin ropa \nPero al Snapchat \n\nPas\u00f3 si quisimos, un cigarro y el vino \nMe pregunt\u00f3 por qu\u00e9 carajo antes no nos vimos \nAl tiempo le metimos, a nadie le decimos\nY estamos encerrados en el bote all\u00ed en Palomino\n\nT\u00fa eres as\u00ed, as\u00ed de \u00fanica \nT\u00fa naciste pa\u2019 m\u00ed\nMami, t\u00fa me invitas a pecar por eso eres mi Bad Gyal Gyal eh\n\n[ BAD GYAL ]\nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHaz que el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ OZUNA ]\nMa\u2019, mi coraz\u00f3n te lo llevas guardao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHoy el reloj se queda parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ BAD GYAL\nPoco de reggaeton, una onza de mari\nSin abrir la ducha, mojao\u2019 mi punani\nSi esto es un adi\u00f3s, voy a grabarlo en mi m\u00f3vil \nDame otro round, te lo pide mi body \nNo sabemos cu\u00e1ndo se repita \nD\u00e9jame hacerte un par de cositas\nEsta noche no se duerme \nAnsioso por verme\nCome que la casa invita\n\n[ BAD GYAL & OZUNA ]\nHoy yo te quiero pa m\u00ed, pa m\u00ed\nNo digas nada, dej\u00e9moslo as\u00ed\nLos dos queremos que se vuelva a dar\nPor eso ninguno se quiere despedir \n\n[ BAD GYAL ]\nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHaz que el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ OZUNA ]\nMa\u2019, mi coraz\u00f3n te lo llevas guardao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHoy el reloj se queda parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n#BadGyal #Ozuna #UltimaNoche\n\nMusic video by Bad Gyal, Ozuna performing \u00daltima Noche.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69F_Kk4LmHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69F_Kk4LmHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69F_Kk4LmHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69F_Kk4LmHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69F_Kk4LmHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BadGyalVEVO",
                "tags": [
                    "Bad Gyal",
                    "Ozuna",
                    "Interscope Records Universal Music Latino",
                    "Latin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Gyal, Ozuna - \u00daltima Noche (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u201c\u00daltima Noche\u201d en tu plataforma favorita: http://badgyal.lnk.to/ultimanoche\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://badgyal.lnk.to/youtube\n\nBad Gyal:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/akabadgyal\nFacebook: https://www.facebook.com/akabadgyaloficial/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@akabadgyal\n\nOzuna:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ozuna\nFacebook: https://www.facebook.com/ozunapr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ozuna\nTwitter: https://x.com/ozuna\n\nLETRA\n\n[ OZUNA ] \nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nOh eh\n\n[ BAD GYAL ] \nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nOjal\u00e1 el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ BAD GYAL & OZUNA ]\nComi\u00e9ndote como te gusta\nQue fue la forma en la que nos conocimos\nComo aquella noche en la disco \nQue a\u00fan era temprano y contigo me fui\nMe fui, me fui\nNos enredamos y seguimos aqu\u00ed\nAqu\u00ed, aqu\u00ed\nEn la misma cama de nuevo\n\n[ BAD GYAL ]\nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHaz que el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ OZUNA ]\nMa\u2019, mi coraz\u00f3n te lo llevas guardao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHoy el reloj se queda parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\nQuiero detener el tiempo en mi Vacheron\nQuiero aprovechar este momento\nTengo tu mejor versi\u00f3n\nMe puse los boxers, la cr\u00e8me\nT\u00fa sabes c\u00f3mo soy mi amor\nHoy voy a sacar el gt2\nTe busco y nos vamos on the low\nY as\u00ed llegaste borracha\nNo puede abrir la puerta \nComo un caballero me bajo\nQu\u00e9 bonita la muchacha\nLos c\u00f3digos los cacha\nTodav\u00eda me env\u00eda fotitos sin ropa \nPero al Snapchat \n\nPas\u00f3 si quisimos, un cigarro y el vino \nMe pregunt\u00f3 por qu\u00e9 carajo antes no nos vimos \nAl tiempo le metimos, a nadie le decimos\nY estamos encerrados en el bote all\u00ed en Palomino\n\nT\u00fa eres as\u00ed, as\u00ed de \u00fanica \nT\u00fa naciste pa\u2019 m\u00ed\nMami, t\u00fa me invitas a pecar por eso eres mi Bad Gyal Gyal eh\n\n[ BAD GYAL ]\nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHaz que el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ OZUNA ]\nMa\u2019, mi coraz\u00f3n te lo llevas guardao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHoy el reloj se queda parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ BAD GYAL\nPoco de reggaeton, una onza de mari\nSin abrir la ducha, mojao\u2019 mi punani\nSi esto es un adi\u00f3s, voy a grabarlo en mi m\u00f3vil \nDame otro round, te lo pide mi body \nNo sabemos cu\u00e1ndo se repita \nD\u00e9jame hacerte un par de cositas\nEsta noche no se duerme \nAnsioso por verme\nCome que la casa invita\n\n[ BAD GYAL & OZUNA ]\nHoy yo te quiero pa m\u00ed, pa m\u00ed\nNo digas nada, dej\u00e9moslo as\u00ed\nLos dos queremos que se vuelva a dar\nPor eso ninguno se quiere despedir \n\n[ BAD GYAL ]\nAy, se est\u00e1 acabando mi tiempo a tu lao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHaz que el reloj se quede parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n[ OZUNA ]\nMa\u2019, mi coraz\u00f3n te lo llevas guardao\u2019\nDespu\u00e9s de hoy me aferrar\u00e9 al pasao\u2019\nHoy el reloj se queda parao\u2019\nPa\u2019 quedarme siempre en esta noche\n\n#BadGyal #Ozuna #UltimaNoche\n\nMusic video by Bad Gyal, Ozuna performing \u00daltima Noche.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712382",
                "likeCount": "31254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mk82f-CiqATkSmns1xPQK0OvGjI",
            "id": "wCZv8V72GhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:32:54Z",
                "channelId": "UC6Dhs8ty7MsLENOTvTY2Idg",
                "title": "7 Cracks que el Bar\u00e7a Rechaz\u00f3\u2026 \u00a1Y el \u00daltimo Te Sorprender\u00e1! \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f #bar\u00e7a #fichajes #kylianmbappe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCZv8V72GhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCZv8V72GhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCZv8V72GhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCZv8V72GhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCZv8V72GhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jose Cobo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 Cracks que el Bar\u00e7a Rechaz\u00f3\u2026 \u00a1Y el \u00daltimo Te Sorprender\u00e1! \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f #bar\u00e7a #fichajes #kylianmbappe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1739346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1254"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 76,
        "resultsPerPage": 50
    }
}