{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vFGKYI3YOqQeQtd5YSHgZKNSARs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ZInCe6Pz5kqwgvDTERQn3grC5k",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16838426",
                "likeCount": "761556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27SBec-RhGQALb6X0wJ0RQIOyzw",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3214516",
                "likeCount": "439234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UQADsFoGLUGNxAUdJLXc5Kbjyak",
            "id": "zncXM46iJ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:15:09Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "rouler avec le frein \u00e0 main",
                    "caler 100 fois",
                    "caller 100 fois d'affil\u00e9e",
                    "caler en voiture",
                    "caler voiture",
                    "couper le contact en roulant",
                    "\u00e9teindre voiture en roulant",
                    "rouler avec 1 cylindre",
                    "mettre le frein \u00e0 main en roulant",
                    "test voiture",
                    "passer en P",
                    "P en roulant",
                    "sylvain lyve frein \u00e0 main",
                    "roues de bus",
                    "nid de poule",
                    "100 tonnes"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1066477",
                "likeCount": "90331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zC3KdusZJTeTrc_p9rLm8B9oIuw",
            "id": "D3-qv3ONjus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:03:08Z",
                "channelId": "UCI7MeCIKGoOT7etCu4t270g",
                "title": "Crime ensoleill\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCrime ensoleill\u00e9 \u00b7 La Mano 1.9 \u00b7 Tiakola\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Producer, Composer: Sokol\nComposer, Producer, Mixing Engineer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMixing Engineer: Vincent Audou\nMastering Engineer: NKF\nComposer, Producer: Bloody\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Topic",
                "tags": [
                    "La Mano 1.9",
                    "Tiakola",
                    "R.A.T",
                    "Crime ensoleill\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crime ensoleill\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCrime ensoleill\u00e9 \u00b7 La Mano 1.9 \u00b7 Tiakola\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Producer, Composer: Sokol\nComposer, Producer, Mixing Engineer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMixing Engineer: Vincent Audou\nMastering Engineer: NKF\nComposer, Producer: Bloody\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72717",
                "likeCount": "4082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VyRH17yVY8d5_BQbFGo9D6iITeQ",
            "id": "TBTbe91e6x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking lyrics",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "besame",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking sch clip",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1768900",
                "likeCount": "53722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bdudp2vTuebXR_zNeOwmofIXvEQ",
            "id": "AX0jQYaIeDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                    "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2994576",
                "likeCount": "295133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5d-GVEVJIa1g0UhcJIf6ozUHTik",
            "id": "ocPKgyakEiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:33:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                    "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929734",
                "likeCount": "67130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGlJNAO1LqSfju2Vg1zD-vy2rMg",
            "id": "h3a3qIplUQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:01:14Z",
                "channelId": "UCI7MeCIKGoOT7etCu4t270g",
                "title": "Encore",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEncore \u00b7 La Mano 1.9\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Composer: Sokol\nProducer, Mixing Engineer, Composer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMastering Engineer: NKF\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer: SOKOL\nComposer, Producer: Darkbrass7\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Topic",
                "tags": [
                    "La Mano 1.9",
                    "R.A.T",
                    "Encore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Encore",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEncore \u00b7 La Mano 1.9\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Composer: Sokol\nProducer, Mixing Engineer, Composer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMastering Engineer: NKF\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer: SOKOL\nComposer, Producer: Darkbrass7\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64891",
                "likeCount": "3525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S3_cx5CQZEbeXOYURJ88bWdaoEs",
            "id": "Fac9X89Wsxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T17:45:00Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "LE PLUS GROS TRI DE MA VIE",
                "description": "mes 3 passions version XXL!!!!!! : le tri, les caisses et Maison Bulle \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "maison bulle",
                    "tri",
                    "rangement",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PLUS GROS TRI DE MA VIE",
                    "description": "mes 3 passions version XXL!!!!!! : le tri, les caisses et Maison Bulle \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113287",
                "likeCount": "8568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GVULi38t4hWT2JOj8rjScAODbaw",
            "id": "FFlnWRabHgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:02:58Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "Avancer",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nAvancer \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTERMINAL 7\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nProducer: Isko\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "TERMINAL 7",
                    "Avancer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avancer",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nAvancer \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTERMINAL 7\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nProducer: Isko\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72744",
                "likeCount": "2204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9K_gcn-DRbk7VVJc68HPyJL-TM",
            "id": "ApP_ZwCTO4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:50:46Z",
                "channelId": "UCBZiV7nzkE4jzk8uEqhZwqA",
                "title": "MrBeast: La V\u00e9rit\u00e9 Derri\u00e8re Le SCANDALE Autour De Cette Vid\u00e9o Jug\u00e9e PROBL\u00c9MATIQUE",
                "description": "Merci beaucoup \u00e0 Holzkern d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur leur catalogue avec le code GIBSY15 : http://www.holzkern.com/sirgisby\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#mrbeast #mrbeastshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gisby",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir gisby",
                    "analyse",
                    "mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast: La V\u00e9rit\u00e9 Derri\u00e8re Le SCANDALE Autour De Cette Vid\u00e9o Jug\u00e9e PROBL\u00c9MATIQUE",
                    "description": "Merci beaucoup \u00e0 Holzkern d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur leur catalogue avec le code GIBSY15 : http://www.holzkern.com/sirgisby\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#mrbeast #mrbeastshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97252",
                "likeCount": "5623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PYRBbB9oObqLxu01iJrr_KYWyug",
            "id": "C7wa_d440IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCi7TehIHH5f6DxS8UP6qPhA",
                "title": "Hellfest 2025 - Official Aftermovie",
                "description": "Thank you Hellbangers, see you next year ! \n\nHellfest 2026 - 18 / 21 June\n\n---\n\nUNE PRODUCTION CLACK \n\nR\u00e9alisation\nKevin Charvot\n\nProducteur\nValentin Beauvineau\n\nDirectrice de production\nC\u00e9cile Roucher\n\nCadreurs\n\u00c9tienne Blanchard, Guillaume Quincy, Theotime Massart, S\u00e9bastien Vall\u00e9e, Axel Vanlerberghe, William Vogenhauer\n\nDronistes\nLouis Boureau, Vincent Roger\n\nMontage Aftermovie\nKevin Charvot, Thibaut Garcia\n\nMontage R\u00e9els / Recap Day\nArnaud Augst \n\nAssistante Monteuse\nYouna Floc\u2019h\n\nMusiques\nTurnstile - Never Enough\nSpiritbox - Soft Pine\nAlcest - Enfant De La Lune\nLinkin Park - Heavy Is The Crown\n\nPrestataires Mat\u00e9riel\nMateriel.net, f/44 Location, Location Cam\u00e9raman, Les Docks du Film, Tangi Le Bigot, Romain Charrier \n\n\u2014 \n\nHELLFEST PRODUCTIONS\n\nPr\u00e9sident \nMohamed Bahnas\n\nDirection G\u00e9n\u00e9rale\nBenjamin Barbaud \n\nProgrammation \nBenjamin Barbaud - Yoann Le Nev\u00e9 - Christie Medina-Gonzalez - Eric Perrin\n\nAdministration\nCamille Fauchet - Bastien Le Gall - Etienne Nabat - Aur\u00e9lie Brachu - Damien Prunier\n\nArtistique\nChristie Medina-Gonzalez - Pierre Marie Chatal - David Auffray - C\u00e9line Poulain - Elia Gonelle - Shady Bennani Zeroual\n\nBilletterie / Cashless / Restauration\nAna\u00efs Brossaud-Dozoul - Zo\u00e9 Giraudet\n\nPartenariat / M\u00e9c\u00e9nat / B\u00e9n\u00e9volat \nYoann Le Nev\u00e9 - Elisa Ganachaud - Lilou Terrien\n\nRSO\nCindy Pajot\n\nCommunication\nEric Perrin - Alphonse  Jourdain - Gr\u00e9gory Pechier - Corinne Larre - Coline Lebert\n\nMerchandising\nRomain Le Discot - Guillaume Delautre\n\nTechnique\nGuillaume Le Pit - Vikthor Lauran\u00e7on - Guillaume Dautais - Ma\u00ebl Blanquet - Lucas Perrein - Yoan Forget - Oscar Blavot - Jean-Fran\u00e7ois Krolik - Valentin Beauvineau - Romain Piot - James Feret - Samia Redjala - Lucile Delacavefer - Chlo\u00e9 Lizen\n\n\u2014---\n\nUn grand merci \u00e0 nos nombreux b\u00e9n\u00e9voles, intermittents du spectacle, salari\u00e9s, partenaires, prestataires et m\u00e9c\u00e8nes du festival\n\n\n#hellfest #france #metal #festival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hellfest Open Air Festival",
                "tags": [
                    "hellfest",
                    "festival",
                    "metal",
                    "france",
                    "heavy metal",
                    "linkin park",
                    "korn",
                    "muse",
                    "scorpions"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hellfest 2025 - Official Aftermovie",
                    "description": "Thank you Hellbangers, see you next year ! \n\nHellfest 2026 - 18 / 21 June\n\n---\n\nUNE PRODUCTION CLACK \n\nR\u00e9alisation\nKevin Charvot\n\nProducteur\nValentin Beauvineau\n\nDirectrice de production\nC\u00e9cile Roucher\n\nCadreurs\n\u00c9tienne Blanchard, Guillaume Quincy, Theotime Massart, S\u00e9bastien Vall\u00e9e, Axel Vanlerberghe, William Vogenhauer\n\nDronistes\nLouis Boureau, Vincent Roger\n\nMontage Aftermovie\nKevin Charvot, Thibaut Garcia\n\nMontage R\u00e9els / Recap Day\nArnaud Augst \n\nAssistante Monteuse\nYouna Floc\u2019h\n\nMusiques\nTurnstile - Never Enough\nSpiritbox - Soft Pine\nAlcest - Enfant De La Lune\nLinkin Park - Heavy Is The Crown\n\nPrestataires Mat\u00e9riel\nMateriel.net, f/44 Location, Location Cam\u00e9raman, Les Docks du Film, Tangi Le Bigot, Romain Charrier \n\n\u2014 \n\nHELLFEST PRODUCTIONS\n\nPr\u00e9sident \nMohamed Bahnas\n\nDirection G\u00e9n\u00e9rale\nBenjamin Barbaud \n\nProgrammation \nBenjamin Barbaud - Yoann Le Nev\u00e9 - Christie Medina-Gonzalez - Eric Perrin\n\nAdministration\nCamille Fauchet - Bastien Le Gall - Etienne Nabat - Aur\u00e9lie Brachu - Damien Prunier\n\nArtistique\nChristie Medina-Gonzalez - Pierre Marie Chatal - David Auffray - C\u00e9line Poulain - Elia Gonelle - Shady Bennani Zeroual\n\nBilletterie / Cashless / Restauration\nAna\u00efs Brossaud-Dozoul - Zo\u00e9 Giraudet\n\nPartenariat / M\u00e9c\u00e9nat / B\u00e9n\u00e9volat \nYoann Le Nev\u00e9 - Elisa Ganachaud - Lilou Terrien\n\nRSO\nCindy Pajot\n\nCommunication\nEric Perrin - Alphonse  Jourdain - Gr\u00e9gory Pechier - Corinne Larre - Coline Lebert\n\nMerchandising\nRomain Le Discot - Guillaume Delautre\n\nTechnique\nGuillaume Le Pit - Vikthor Lauran\u00e7on - Guillaume Dautais - Ma\u00ebl Blanquet - Lucas Perrein - Yoan Forget - Oscar Blavot - Jean-Fran\u00e7ois Krolik - Valentin Beauvineau - Romain Piot - James Feret - Samia Redjala - Lucile Delacavefer - Chlo\u00e9 Lizen\n\n\u2014---\n\nUn grand merci \u00e0 nos nombreux b\u00e9n\u00e9voles, intermittents du spectacle, salari\u00e9s, partenaires, prestataires et m\u00e9c\u00e8nes du festival\n\n\n#hellfest #france #metal #festival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108172",
                "likeCount": "1250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-pF6FnVnEcTcVWn2A3tZ9sM4qdI",
            "id": "6fJI7xydShM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T07:00:06Z",
                "channelId": "UCp-IaqOaxH7OLYFb9FEHK2A",
                "title": "Lewis Capaldi - Survive (Official Video)",
                "description": "My new song \u2018Survive\u2019 is out now: http://lewiscapaldi.lnk.to/Survive \n \nFollow Lewis Capaldi for more\nInstagram: https://www.instagram.com/lewiscapaldi/\nFacebook: https://www.facebook.com/lewiscapaldi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lewiscapaldi\nYouTube: https://www.youtube.com/c/lewiscapaldi\nX: https://x.com/lewiscapaldi\nWebsite: https://www.lewiscapaldi.com/ \n \nSign up: https://lewiscapaldi.os.fan/signup \n\nCredits:\nDirected by Hector Dockrill @hectordockrill\nProduction Company: Magna Studios @magna.studios\n \nLyrics:\nHow long \u2018til it feels\nLike the wounds finally starting to heal\nHow long \u2018til it feels\nLike I\u2019m more than a spoke in a wheel\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nI\u2019ve had my share of Monday mornings when I can\u2019t get up\nBut when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nHow long \u2018til you know\nThat in truth you know nothing at all\nHow far will you go\nTo get back to the place you belong\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nBut I refuse to spend my best years rotting in the sun\nSo when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nI swear to God I\u2019ll Survive\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to god I\u2019ll survive\n \n#LewisCapaldi #Survive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LewisCapaldiVEVO",
                "tags": [
                    "before you go",
                    "broken by desire to be heavenly sent",
                    "bruises",
                    "comeback",
                    "deep",
                    "divinely uninspired to hellish extent",
                    "emotional",
                    "guitar",
                    "hold me while you wait",
                    "lewis capaldi",
                    "new single",
                    "new song",
                    "official video",
                    "pop music",
                    "someone you loved",
                    "survive",
                    "wish you the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lewis Capaldi - Survive (Official Video)",
                    "description": "My new song \u2018Survive\u2019 is out now: http://lewiscapaldi.lnk.to/Survive \n \nFollow Lewis Capaldi for more\nInstagram: https://www.instagram.com/lewiscapaldi/\nFacebook: https://www.facebook.com/lewiscapaldi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lewiscapaldi\nYouTube: https://www.youtube.com/c/lewiscapaldi\nX: https://x.com/lewiscapaldi\nWebsite: https://www.lewiscapaldi.com/ \n \nSign up: https://lewiscapaldi.os.fan/signup \n\nCredits:\nDirected by Hector Dockrill @hectordockrill\nProduction Company: Magna Studios @magna.studios\n \nLyrics:\nHow long \u2018til it feels\nLike the wounds finally starting to heal\nHow long \u2018til it feels\nLike I\u2019m more than a spoke in a wheel\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nI\u2019ve had my share of Monday mornings when I can\u2019t get up\nBut when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nHow long \u2018til you know\nThat in truth you know nothing at all\nHow far will you go\nTo get back to the place you belong\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nBut I refuse to spend my best years rotting in the sun\nSo when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nI swear to God I\u2019ll Survive\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to god I\u2019ll survive\n \n#LewisCapaldi #Survive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621651",
                "likeCount": "50611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O-VvbCCtOW6sHnxwFHLBXWqXgOU",
            "id": "i9Dv-E90Hiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:17:44Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "maintenant vous savez tout",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "vlog",
                    "sport",
                    "routine sport",
                    "move with nicole",
                    "pilate",
                    "routine pilate",
                    "petit dej",
                    "morning routine",
                    "anniversaire",
                    "beyonc\u00e9",
                    "concert",
                    "get ready",
                    "dior",
                    "cadeau"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "maintenant vous savez tout",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302928",
                "likeCount": "14868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-NXUBFLSUjpuCYSDWAOIY2SivQ",
            "id": "sFvW_GIJ9L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:01:37Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES MAISONS #5",
                "description": "On react aux pires maisons qu'on a trouv\u00e9 sur reddit\nD\u00e9couvrez votre histoire familiale gr\u00e2ce \u00e0 MyHeritage \u25b6\ufe0f https://bit.ly/WankilStudio_MH\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMontage spot Eliasterclass\nMiniature par Terracid\nMontage par Fistero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "maison",
                    "react",
                    "reddit",
                    "pires",
                    "appart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES MAISONS #5",
                    "description": "On react aux pires maisons qu'on a trouv\u00e9 sur reddit\nD\u00e9couvrez votre histoire familiale gr\u00e2ce \u00e0 MyHeritage \u25b6\ufe0f https://bit.ly/WankilStudio_MH\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMontage spot Eliasterclass\nMiniature par Terracid\nMontage par Fistero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818256",
                "likeCount": "55782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mKVYSjx4Zd58FxMgcwcMwBZaH1g",
            "id": "Irl24CAj-nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:14Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 D\u00e9cembre",
                "description": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 d\u00e9cembre (Clip Officiel)\n\nId\u00e9e Original de Franglish\nR\u00e9aliser par Maxime Fourmont\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n#Franglish #D\u00e9cembre\u00e0D\u00e9cembre #AURA #GWAVE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 D\u00e9cembre",
                    "description": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 d\u00e9cembre (Clip Officiel)\n\nId\u00e9e Original de Franglish\nR\u00e9aliser par Maxime Fourmont\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n#Franglish #D\u00e9cembre\u00e0D\u00e9cembre #AURA #GWAVE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134701",
                "likeCount": "7012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BnvVpGPe9nxNf79mFzEoyvWivds",
            "id": "mlkjB38LnXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:51:14Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de RB Salzburg vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de RB Salzburg vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708844",
                "likeCount": "16493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sD1KFENPEeoxFLAV9O6EANKT5-c",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3516961",
                "likeCount": "572061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U5eP2ntxEyuie-rSngkM802JAa4",
            "id": "xWisGpc5_NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:01:16Z",
                "channelId": "UCSQ-IY_3aVGlPQp_QJl3-Yg",
                "title": "d4vd, Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]",
                "description": "d4vd & Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]\n\nlisten to \u201cAlways Love featuring Hyunjin (Stray Kids)\u201d: https://d4vd.lnk.to/AlwaysLove\n\nlisten to \u2018WITHERED\u2019 the debut album, out now: https://d4vd.lnk.to/WITHEREDYP\nshop WITHERED vinyl & CDs: https://d4vd.lnk.to/storeYP\nget tickets to the WITHERED Tour: https://d4vd.lnk.to/witheredtour  \n\nfollow d4vd:\nMailing List - http://d4vd.io/mailinglist\nDiscord - https://discord.gg/d4vd\nInstagram - https://www.instagram.com/d4vddd/\nTwitter - https://twitter.com/d4vddd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@d4vdd\nFacebook - http://facebook.com/d4vdd\nSoundcloud - https://soundcloud.com/d4vddd\nSpotify - https://spoti.fi/3BabOIK\nApple Music - https://apple.co/3wV1ou8\nOfficial Website - http://d4vd.io\n\n#d4vd #Hyunjin #AlwaysLove\n\nMusic video by d4vd, Hyunjin performing Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) (Lyric Video).\u00a9 2025 Darkroom/Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "d4vdVEVO",
                "tags": [
                    "d4vd",
                    "Hyunjin",
                    "Darkroom/Interscope Records",
                    "Alternative",
                    "Always Love",
                    "stray kids",
                    "k-pop",
                    "pop",
                    "singer-songwriter",
                    "r&b",
                    "new music",
                    "lyric video",
                    "romantic homicide",
                    "feel it",
                    "withered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "d4vd, Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]",
                    "description": "d4vd & Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]\n\nlisten to \u201cAlways Love featuring Hyunjin (Stray Kids)\u201d: https://d4vd.lnk.to/AlwaysLove\n\nlisten to \u2018WITHERED\u2019 the debut album, out now: https://d4vd.lnk.to/WITHEREDYP\nshop WITHERED vinyl & CDs: https://d4vd.lnk.to/storeYP\nget tickets to the WITHERED Tour: https://d4vd.lnk.to/witheredtour  \n\nfollow d4vd:\nMailing List - http://d4vd.io/mailinglist\nDiscord - https://discord.gg/d4vd\nInstagram - https://www.instagram.com/d4vddd/\nTwitter - https://twitter.com/d4vddd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@d4vdd\nFacebook - http://facebook.com/d4vdd\nSoundcloud - https://soundcloud.com/d4vddd\nSpotify - https://spoti.fi/3BabOIK\nApple Music - https://apple.co/3wV1ou8\nOfficial Website - http://d4vd.io\n\n#d4vd #Hyunjin #AlwaysLove\n\nMusic video by d4vd, Hyunjin performing Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) (Lyric Video).\u00a9 2025 Darkroom/Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463750",
                "likeCount": "91907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CuDrD71qoiB72qMKnFE9dC_YrN4",
            "id": "m9CK85VAH4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T18:59:37Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Anne-Sophie Lapix fait ses adieux au journal de 20h",
                "description": ".\ud83e\udd79\ud83d\udcfa Ce soir, Anne-Sophie Lapix pr\u00e9sentait son dernier JT20h apr\u00e8s 8 ans d'antenne. MERCI !\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #fannesophielapix #television #emotion #information ##info",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anne-Sophie Lapix fait ses adieux au journal de 20h",
                    "description": ".\ud83e\udd79\ud83d\udcfa Ce soir, Anne-Sophie Lapix pr\u00e9sentait son dernier JT20h apr\u00e8s 8 ans d'antenne. MERCI !\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #fannesophielapix #television #emotion #information ##info"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231207",
                "likeCount": "1920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVG2X6ZhG_Dk9lzABZu7-PbDMhA",
            "id": "sWPUs-33-2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UC8zfr8awozk-TKZElaWtxJA",
                "title": "Dove Cameron - Romeo (Official Video)",
                "description": "Official Music Video for \u201cRomeo\u201d by Dove Cameron \n \nListen to \u201cRomeo\u201d out now: https://dovecameron.lnk.to/romeo \n \nAmazon Music: https://dovecameron.lnk.to/romeo/amazonmusic \nApple Music: https://dovecameron.lnk.to/romeo/applemusic \niTunes: https://dovecameron.lnk.to/romeo/itunes \nPandora: https://dovecameron.lnk.to/romeo/pandora \nSoundCloud: https://dovecameron.lnk.to/romeo/soundcloud \nSpotify: https://dovecameron.lnk.to/romeo/spotify \nYouTube Music: https://dovecameron.lnk.to/romeo/youtubemusic \nYouTube: https://dovecameron.lnk.to/romeo/youtube \n \nFollow Dove Cameron \nhttps://www.instagram.com/dovecameron \nhttps://www.tiktok.com/@dovecameron   \nhttps://x.com/DoveCameron \nhttps://www.facebook.com/officialdovecameron \n \nLyrics: \nRomeo\n \ngot my calvin\u2019s in my Celine And my leather pants slung low\nSpit last nights gum in a magazine Dripping in your cologne\n \nPrada sunnies I look so mean while I am leaving carbone\nI\u2019m gli gli Iching like a machine Can\u2019t wait to get you alone\n \nSometimes I think\nI might\nStart a new religion\n \nOlder than time\nU & I\nMaking bad decisions\n \nSinging your name, all day from the alleyway below\nwith a duffel bag in toe\nRomeo\n \nGive u that love you\u2019d kill yourself for\nI bleed red so Valentino\nNo I don\u2019t speak Italiano\nBut I like the way you put it down slow\n \nBreath so hot so Indio road\nSo ice cold like 30 below\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go\nRomeo\n \nstudy me like enemy like I\u2019m your plan of attack\nLay your life out on the line and then never take it back\nI must confess I manifested this- baby I found a hack The night you put your kiss on me, u\nsigned a binding contract\n \nSometimes I think\nI might\nStart a new religion\n \nOlder than time\nU & I\nMaking bad decisions\n \nSinging your name, all day from the alleyway below\nwith a duffel bag in toe\nRomeo\n \nGive u that love you\u2019d kill yourself for\nI bleed red so Valentino\nNo I don\u2019t speak Italiano\nBut I like the way you put it down slow\nBreath so hot so Indio road\nSo ice cold like 30 below\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go\nRomeo\nHes daddy won\u2019t leave me alone\nWe can make a movie Tarantino\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go gooooo goooooo\n \nOooooo\nOooooo\nRomeooooo\n \nGive u that love you\u2019d kill yourself for\nI bleed red so Valentino\nNo I don\u2019t speak Italiano\nBut I like the way you put it down slow\n \nBreath so hot so Indio road\nSo ice cold like 30 below\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go\nRomeo\n \nCredits: \nDirector: Curry Tian\nCreative Director / Choreographer: Kyle Hanagami\nExecutive Producer: Nathan Scherrer\nExecutive Producer: Tara Sheree\nProduction Company: freenjoy\nProducer: Sofie Warshafsky\nProduction Manager: Rachel Nagao\nDirector Rep: Cheyenne Cody / Lark Creative\n1st AD: Julia Zsolnay\n2nd AD: Nathan Gallie\nDP: Jay Swuen\n1st AC: Benjamin Hernandez\n2nd AC: Saori Kinai\nSteadicam: Dae Hyun Kim\nGaffer: Gabe Sandoval\nBest Boy: Moe Alkayed\nSLT: Andrew Clark\nBoard OP: Randy Nguyen\nKey Grip: Edgar R Aragon\nBest Boy: Serge Svetnoy\nGrip: Rene Salguero\nGrip: Robert Alvarez\nProduction Designer: Cody Fusina\nArt Director: Mitch Dillon\nProp Master: Lars Slind\nArt PA: Will Peterson\nMake Up: Kale Teter\nHair: Jacob Rozenberg\nHair Asst: Jet Presley\nStylist: Marc Eram\nStylist Asst: Miseal Vargas\nDancer: Dario Schirone\nDancer: Brandt Czerniski\nDancer: Easton Magliarditi\nDancer: Matthew Kubitz\nRomeo: Austin Taylor\nCD Assistant: Callia Chuang\nDC Stand-in: Haley Fitzgerald\nPlayback: Justin Johnson\nCraft Services: Rise and Shine\nMedic: Corrine Sandoval\nAnimal Wrangler: Tuesday Torrese\nPA \u2013 Prod Truck: Jonah Goldberg\nPA \u2013 Set: Eric Roberts\nPA \u2013 Set: Kabir Mogaji\nPA \u2013 Set: Bryant Familia\nEditor: Elliott Barbernell\nVFX: Retina Imageworks\nVFX Supervisor: Han Cao\nColor: Ryan Urzi\nBeauty: Hush VFX\nHush EP Daniel Saldivar\nHush Producer Cedre Marquez\nHush Coordinator Fern Martinez\nTitles: Allen Chiu\nPhotographer: Aidan Cullen\nAC Photographer Asst: Derek Perlman\nPhotographer: Parker Burr\nArtist Management: Jennifer Davisson / LBI Entertainment\nArtist Management: Phillip Watson  / LBI Entertainment\nColumbia Video Commissioner: Jill Kaplan\nColumbia EVP Video Production: Bryan Younce\nColumbia Video Coordinator: Yessmeen Moharram\nColumbia Marketing: Betsy Whitney\nColumbia Digital Marketing: Natalie Landsberg\nColumbia Digital Marketing Coord: Belle McNamara\nColumbia Digital Content Jeslyn Wang\n \n#DoveCameron #Romeo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sWPUs-33-2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sWPUs-33-2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sWPUs-33-2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sWPUs-33-2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sWPUs-33-2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DoveCameronVEVO",
                "tags": [
                    "Dove cameron",
                    "romeo",
                    "dove cameron romeo",
                    "too much",
                    "dove cameron too much",
                    "french girls",
                    "dove cameron french girls",
                    "boyfriend",
                    "Dove cameron boyfriend",
                    "breakfast",
                    "Dove cameron breakfast",
                    "Dove cameron music video",
                    "Dove cameron lyrics",
                    "Dove cameron romeo music video",
                    "romeo music video",
                    "sofia carson",
                    "zendaya",
                    "olivia rodrigo",
                    "sabrina carpenter",
                    "madison beer",
                    "taylor swift",
                    "damiano david",
                    "give you that love you yourself for",
                    "bleed red so valentino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dove Cameron - Romeo (Official Video)",
                    "description": "Official Music Video for \u201cRomeo\u201d by Dove Cameron \n \nListen to \u201cRomeo\u201d out now: https://dovecameron.lnk.to/romeo \n \nAmazon Music: https://dovecameron.lnk.to/romeo/amazonmusic \nApple Music: https://dovecameron.lnk.to/romeo/applemusic \niTunes: https://dovecameron.lnk.to/romeo/itunes \nPandora: https://dovecameron.lnk.to/romeo/pandora \nSoundCloud: https://dovecameron.lnk.to/romeo/soundcloud \nSpotify: https://dovecameron.lnk.to/romeo/spotify \nYouTube Music: https://dovecameron.lnk.to/romeo/youtubemusic \nYouTube: https://dovecameron.lnk.to/romeo/youtube \n \nFollow Dove Cameron \nhttps://www.instagram.com/dovecameron \nhttps://www.tiktok.com/@dovecameron   \nhttps://x.com/DoveCameron \nhttps://www.facebook.com/officialdovecameron \n \nLyrics: \nRomeo\n \ngot my calvin\u2019s in my Celine And my leather pants slung low\nSpit last nights gum in a magazine Dripping in your cologne\n \nPrada sunnies I look so mean while I am leaving carbone\nI\u2019m gli gli Iching like a machine Can\u2019t wait to get you alone\n \nSometimes I think\nI might\nStart a new religion\n \nOlder than time\nU & I\nMaking bad decisions\n \nSinging your name, all day from the alleyway below\nwith a duffel bag in toe\nRomeo\n \nGive u that love you\u2019d kill yourself for\nI bleed red so Valentino\nNo I don\u2019t speak Italiano\nBut I like the way you put it down slow\n \nBreath so hot so Indio road\nSo ice cold like 30 below\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go\nRomeo\n \nstudy me like enemy like I\u2019m your plan of attack\nLay your life out on the line and then never take it back\nI must confess I manifested this- baby I found a hack The night you put your kiss on me, u\nsigned a binding contract\n \nSometimes I think\nI might\nStart a new religion\n \nOlder than time\nU & I\nMaking bad decisions\n \nSinging your name, all day from the alleyway below\nwith a duffel bag in toe\nRomeo\n \nGive u that love you\u2019d kill yourself for\nI bleed red so Valentino\nNo I don\u2019t speak Italiano\nBut I like the way you put it down slow\nBreath so hot so Indio road\nSo ice cold like 30 below\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go\nRomeo\nHes daddy won\u2019t leave me alone\nWe can make a movie Tarantino\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go gooooo goooooo\n \nOooooo\nOooooo\nRomeooooo\n \nGive u that love you\u2019d kill yourself for\nI bleed red so Valentino\nNo I don\u2019t speak Italiano\nBut I like the way you put it down slow\n \nBreath so hot so Indio road\nSo ice cold like 30 below\nIf heaven won\u2019t take you then I won\u2019t go\nRomeo\n \nCredits: \nDirector: Curry Tian\nCreative Director / Choreographer: Kyle Hanagami\nExecutive Producer: Nathan Scherrer\nExecutive Producer: Tara Sheree\nProduction Company: freenjoy\nProducer: Sofie Warshafsky\nProduction Manager: Rachel Nagao\nDirector Rep: Cheyenne Cody / Lark Creative\n1st AD: Julia Zsolnay\n2nd AD: Nathan Gallie\nDP: Jay Swuen\n1st AC: Benjamin Hernandez\n2nd AC: Saori Kinai\nSteadicam: Dae Hyun Kim\nGaffer: Gabe Sandoval\nBest Boy: Moe Alkayed\nSLT: Andrew Clark\nBoard OP: Randy Nguyen\nKey Grip: Edgar R Aragon\nBest Boy: Serge Svetnoy\nGrip: Rene Salguero\nGrip: Robert Alvarez\nProduction Designer: Cody Fusina\nArt Director: Mitch Dillon\nProp Master: Lars Slind\nArt PA: Will Peterson\nMake Up: Kale Teter\nHair: Jacob Rozenberg\nHair Asst: Jet Presley\nStylist: Marc Eram\nStylist Asst: Miseal Vargas\nDancer: Dario Schirone\nDancer: Brandt Czerniski\nDancer: Easton Magliarditi\nDancer: Matthew Kubitz\nRomeo: Austin Taylor\nCD Assistant: Callia Chuang\nDC Stand-in: Haley Fitzgerald\nPlayback: Justin Johnson\nCraft Services: Rise and Shine\nMedic: Corrine Sandoval\nAnimal Wrangler: Tuesday Torrese\nPA \u2013 Prod Truck: Jonah Goldberg\nPA \u2013 Set: Eric Roberts\nPA \u2013 Set: Kabir Mogaji\nPA \u2013 Set: Bryant Familia\nEditor: Elliott Barbernell\nVFX: Retina Imageworks\nVFX Supervisor: Han Cao\nColor: Ryan Urzi\nBeauty: Hush VFX\nHush EP Daniel Saldivar\nHush Producer Cedre Marquez\nHush Coordinator Fern Martinez\nTitles: Allen Chiu\nPhotographer: Aidan Cullen\nAC Photographer Asst: Derek Perlman\nPhotographer: Parker Burr\nArtist Management: Jennifer Davisson / LBI Entertainment\nArtist Management: Phillip Watson  / LBI Entertainment\nColumbia Video Commissioner: Jill Kaplan\nColumbia EVP Video Production: Bryan Younce\nColumbia Video Coordinator: Yessmeen Moharram\nColumbia Marketing: Betsy Whitney\nColumbia Digital Marketing: Natalie Landsberg\nColumbia Digital Marketing Coord: Belle McNamara\nColumbia Digital Content Jeslyn Wang\n \n#DoveCameron #Romeo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167199",
                "likeCount": "20205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XT9-fEa6Aqj1qoUcK6cHLgmD3MI",
            "id": "H_Nx8F3wWG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:00:27Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240345",
                "likeCount": "9123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bjR4OVZnFj-d1t7RujWJdpCscqU",
            "id": "70E1B_5bimY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:15Z",
                "channelId": "UCgT01FILdWB9BsXBXKjpQ7A",
                "title": "Don Toliver - FWU [Official Music Video]",
                "description": "Don Toliver - FWU (produced by Mustard) \n\n\"FWU\" out now! \nStream/DL: https://DonToliver.lnk.to/FWUID\n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #FWU #OfficialMusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70E1B_5bimY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70E1B_5bimY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70E1B_5bimY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70E1B_5bimY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70E1B_5bimY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Don Toliver",
                "tags": [
                    "don toliver",
                    "ok I pull up",
                    "after party",
                    "no idea",
                    "Don Toliver donda",
                    "cardigan",
                    "no idea slowed",
                    "cactus jack",
                    "had enough",
                    "what to do",
                    "Don Toliver new",
                    "don toliver love sick",
                    "don toliver type beat",
                    "don toliver no idea",
                    "don toliver unreleased",
                    "don toliver lovesick",
                    "don toliver lemonade",
                    "don toliver deep in the water",
                    "deep in the water",
                    "attitude",
                    "don toliver attitude",
                    "don toliver cash cobain",
                    "don toliver hardstone psycho",
                    "hardstone psycho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don Toliver - FWU [Official Music Video]",
                    "description": "Don Toliver - FWU (produced by Mustard) \n\n\"FWU\" out now! \nStream/DL: https://DonToliver.lnk.to/FWUID\n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #FWU #OfficialMusicVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338951",
                "likeCount": "42457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f4rhjrX1KBA1_7HjAbneNWROX20",
            "id": "h35Nhha7qQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:52Z",
                "channelId": "UCEzDdNqNkT-7rSfSGSr1hWg",
                "title": "Burna Boy - Don't Let Me Drown (From F1\u00ae The Movie) [Official Video]",
                "description": "Burna Boy - Don't Let Me Drown (From F1\u00ae The Movie)\nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/dlmd\n\nStream & Shop \u2018F1 The Album\u2019 out now: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\nPre-Order 'No Sign of Weakness' out July 11th: https://burna.lnk.to/nosignofweakness\n\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h35Nhha7qQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h35Nhha7qQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h35Nhha7qQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h35Nhha7qQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h35Nhha7qQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burna Boy",
                "tags": [
                    "burna boy",
                    "burner boy",
                    "burnaboy",
                    "Damini Ogulu",
                    "Atlantic Records",
                    "reggae",
                    "reggae dancehall",
                    "Nigerian",
                    "Lagos",
                    "sekkle down",
                    "heaven's gate",
                    "nigerian music",
                    "ye song",
                    "ye ye",
                    "love damini",
                    "new albm",
                    "last last",
                    "burna",
                    "love",
                    "damini",
                    "afrobeats"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burna Boy - Don't Let Me Drown (From F1\u00ae The Movie) [Official Video]",
                    "description": "Burna Boy - Don't Let Me Drown (From F1\u00ae The Movie)\nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/dlmd\n\nStream & Shop \u2018F1 The Album\u2019 out now: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\nPre-Order 'No Sign of Weakness' out July 11th: https://burna.lnk.to/nosignofweakness\n\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365466",
                "likeCount": "19829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fLqSFWFjDtvw_CgU3P-ANA8YrXk",
            "id": "jVVwYXV22zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T12:30:05Z",
                "channelId": "UCm9SZAl03Rev9sFwloCdz1g",
                "title": "At Peace (Official Video) Karan Aujla | Latest Punjabi Songs 2025",
                "description": "Sandeep Rehaan & Karan Aujla Present\n\nSong -  At Peace\nSinger/Lyrics/Composer - Karan Aujla\nProducers Ikky & Take A Day Trip\nVideo - Rupan Bal\nMarketing - La Music Promotions Co\n\nFilm by: Rupan Bal x Dilpreet VFX\nEdit, Colour VFX, CGI: DIlpreet VFX x Rupan Bal\nDop- vishal sharma\nGrip- habib\nAd 1st - Lakshay\nLine  Producer- Jayant sharma, himanshu kapoor, Akshy Kapoor\nCostume- Akriya , Aditya \nArt- Himanshu kapoor, Jayant sharma\nProduction: 9X Production\nAdditional VFX Golf Ball: Willians Tarrillo\nCup to Tire Transition by: Simar VFX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rehaan Records",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "At Peace (Official Video) Karan Aujla | Latest Punjabi Songs 2025",
                    "description": "Sandeep Rehaan & Karan Aujla Present\n\nSong -  At Peace\nSinger/Lyrics/Composer - Karan Aujla\nProducers Ikky & Take A Day Trip\nVideo - Rupan Bal\nMarketing - La Music Promotions Co\n\nFilm by: Rupan Bal x Dilpreet VFX\nEdit, Colour VFX, CGI: DIlpreet VFX x Rupan Bal\nDop- vishal sharma\nGrip- habib\nAd 1st - Lakshay\nLine  Producer- Jayant sharma, himanshu kapoor, Akshy Kapoor\nCostume- Akriya , Aditya \nArt- Himanshu kapoor, Jayant sharma\nProduction: 9X Production\nAdditional VFX Golf Ball: Willians Tarrillo\nCup to Tire Transition by: Simar VFX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9754670",
                "likeCount": "239409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uwREZ3pukO4t7-uVaXCIqn9X0HQ",
            "id": "gDRAJP8rOLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:03Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza - ENCORE UNE NUIT (Vid\u00e9o Officielle)",
                "description": "Hamza - ENCORE UNE NUIT  (Vid\u00e9o Officielle)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza - ENCORE UNE NUIT (Vid\u00e9o Officielle)",
                    "description": "Hamza - ENCORE UNE NUIT  (Vid\u00e9o Officielle)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66140",
                "likeCount": "3574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x2XRrWlrWX-zLh6cTFSM4_uyAow",
            "id": "NK3uSXlan-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:40Z",
                "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w",
                "title": "10 Ans \u00e0 Fumer la Clope \u00c9lectronique : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                "description": "\ud83d\udcda G\u00e9rez votre business facilement avec ODOO !\n\ud83d\udc49 https://www.odoo.com/r/mHcg \n\nAvec l\u2019appli Projet, suivez vos t\u00e2ches, collaborez efficacement et centralisez tout au m\u00eame endroit.\n\ud83c\udf81 1\u00e8re application gratuite \u00e0 vie, avec h\u00e9bergement et support inclus !\n\nVous voyez s\u00fbrement la clope \u00e9lectronique comme une alternative plus saine \u00e0 la cigarette ! Mais encore aujourd'hui c\u2019est un objet myst\u00e9rieux et plein de clich\u00e9s\u2026 \nVous avez d\u00fb entendre parler de risques d\u2019addiction, d\u2019explosions, et m\u00eame de cancers ?! Mais qu\u2019est-ce qui est vrai dans tout \u00e7a ? \nDans cette vid\u00e9o, le vous r\u00e9v\u00e8le toutes les cons\u00e9quences de fumer la cigarette \u00e9lectronique pendant 10 ans ! \n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Quentin Lacheray\nMonteur : Kevin Angius et Thomas Court\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa ( @ElieLou )\n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1EfpjmKTu-cq9RJYL2uoI6LjR3joz61ufHczuN0tQPMk/edit?usp=sharing \n\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond",
                "tags": [
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "conte f\u00e9cond",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "fumer",
                    "cigarette",
                    "electronique",
                    "clope",
                    "10 ans"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 Ans \u00e0 Fumer la Clope \u00c9lectronique : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                    "description": "\ud83d\udcda G\u00e9rez votre business facilement avec ODOO !\n\ud83d\udc49 https://www.odoo.com/r/mHcg \n\nAvec l\u2019appli Projet, suivez vos t\u00e2ches, collaborez efficacement et centralisez tout au m\u00eame endroit.\n\ud83c\udf81 1\u00e8re application gratuite \u00e0 vie, avec h\u00e9bergement et support inclus !\n\nVous voyez s\u00fbrement la clope \u00e9lectronique comme une alternative plus saine \u00e0 la cigarette ! Mais encore aujourd'hui c\u2019est un objet myst\u00e9rieux et plein de clich\u00e9s\u2026 \nVous avez d\u00fb entendre parler de risques d\u2019addiction, d\u2019explosions, et m\u00eame de cancers ?! Mais qu\u2019est-ce qui est vrai dans tout \u00e7a ? \nDans cette vid\u00e9o, le vous r\u00e9v\u00e8le toutes les cons\u00e9quences de fumer la cigarette \u00e9lectronique pendant 10 ans ! \n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Quentin Lacheray\nMonteur : Kevin Angius et Thomas Court\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa ( @ElieLou )\n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1EfpjmKTu-cq9RJYL2uoI6LjR3joz61ufHczuN0tQPMk/edit?usp=sharing \n\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299736",
                "likeCount": "12695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16dhoZw0qyn3EKpKMBtgtD6bV6s",
            "id": "GAf4Z4rCpK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:41:44Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds - Free Title Update 2",
                "description": "The long-awaited return of Lagiacrus is at last upon us in Monster Hunter Wilds Free Title Update 2. The legendary Leviathan isn't alone, as Seregios seeks to sink its sharp talons into prey...\n \nThey arrive alongside Layered Weapons, a host of improvements and additions and more on June 30! Still to come this summer: the Festival of Accord: Flamefete,  Arch Tempered Uth Duna, and a special collaboration with Fender.\n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nJapanese https://youtu.be/o4GYLXzHZKc\nFrench https://youtu.be/VlxmfKEqmPM\nItalian https://youtu.be/FODjQYSFY5k\nGerman https://youtu.be/Ab0MkOHoDkA\nSpanish https://youtu.be/zYH7EYdRvWk\nPolish https://youtu.be/IP5x_P2wL0U\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/UTXYmOYYMq4\nTraditional Chinese https://youtu.be/EMT3UW-rbdc\nSimplified Chinese https://youtu.be/gkRrXJL6nqs\nKorean https://youtu.be/fKADCX4ZoJg\n\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAf4Z4rCpK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAf4Z4rCpK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAf4Z4rCpK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAf4Z4rCpK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAf4Z4rCpK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom",
                    "#MHWilds",
                    "#MonsterHunter"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds - Free Title Update 2",
                    "description": "The long-awaited return of Lagiacrus is at last upon us in Monster Hunter Wilds Free Title Update 2. The legendary Leviathan isn't alone, as Seregios seeks to sink its sharp talons into prey...\n \nThey arrive alongside Layered Weapons, a host of improvements and additions and more on June 30! Still to come this summer: the Festival of Accord: Flamefete,  Arch Tempered Uth Duna, and a special collaboration with Fender.\n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nJapanese https://youtu.be/o4GYLXzHZKc\nFrench https://youtu.be/VlxmfKEqmPM\nItalian https://youtu.be/FODjQYSFY5k\nGerman https://youtu.be/Ab0MkOHoDkA\nSpanish https://youtu.be/zYH7EYdRvWk\nPolish https://youtu.be/IP5x_P2wL0U\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/UTXYmOYYMq4\nTraditional Chinese https://youtu.be/EMT3UW-rbdc\nSimplified Chinese https://youtu.be/gkRrXJL6nqs\nKorean https://youtu.be/fKADCX4ZoJg\n\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463726",
                "likeCount": "25512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Svvlz4O7WVgZcQlqdeA6YjQw4mM",
            "id": "35HYy4pDzmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:00:11Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - FAMOUS #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \ud398\uc774\uba38\uc2a4 (ALLDAY PROJECT - FAMOUS)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "ALLDAYPROJECT",
                    "FAMOUS",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                    "\ud398\uc774\uba38\uc2a4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - FAMOUS #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \ud398\uc774\uba38\uc2a4 (ALLDAY PROJECT - FAMOUS)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2741748",
                "likeCount": "116880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Efl2rRJD3G_8yV1m1rwl1nueSTw",
            "id": "ApDj545hW1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:12:56Z",
                "channelId": "UCneIjVENbHmjVaep4-5Yq8Q",
                "title": "GUESS MY RANK 10 MES VIEWERS SONT TOUS FOUS \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fugu",
                "tags": [
                    "Valorantfr",
                    "valorant fr",
                    "valorant best of",
                    "valorant best moments",
                    "valorant clips fr",
                    "valorant fugu",
                    "fugu fps",
                    "valorant settings",
                    "fugu settings",
                    "fugu valorant",
                    "fugu shorts",
                    "fugu short",
                    "fugu tiktok",
                    "tiktok fugu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GUESS MY RANK 10 MES VIEWERS SONT TOUS FOUS \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116767",
                "likeCount": "8560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CM-i873bhOlLldRjC26iy7qGvsQ",
            "id": "HIipxBU9cBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T17:35:53Z",
                "channelId": "UCnnYqSNKKygemgmxC9PyLTw",
                "title": "GPT-5... ENFIN !",
                "description": "GPT-5 d\u00e9barque sur ChatGPT et on analyse tout \u00e7a ensemble \u2192 quelle est la date de sortie exacte ? Qui aura acc\u00e8s \u00e0 GPT-5 ? Quelles seront les grosses nouveaut\u00e9s GPT-5 ? Voici tout ce qu'il faut savoir sur la nouvelle IA d'OpenAI. Et en d\u00e9bat : GPT-5 sera une vraie r\u00e9volution ou une grosse d\u00e9ception ?\n\n\u2764\ufe0f MA FORMATION AUTOMATISER CHATGPT \u2192 https://offre.ludosln.net/formation-chatgpt \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude0d LES AVIS CLIENTS \u2192 https://fr.trustpilot.com/review/slnweb.net \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mes Ressources IA gratuites (Prompts, GPTs, Mini-Formations...) ici \u2192 https://offre.ludosln.net/ressources-ia \ud83d\udc48\n\n\u23f1 AU SOMMAIRE :\n\n0:00 - Le voil\u00e0... Enfin !\n0:38 - Date de Sortie GPT-5\n1:35 - Ma pr\u00e9diction (\u00e0 l'heure pr\u00e8s)\n3:49 - Le gros d\u00e9fi pour GPT-5\n5:07 - Un GPT-5 Ultra-s\u00e9curis\u00e9 ?\n5:52 - Comment acc\u00e9der \u00e0 GPT-5\n8:16 - Automatiser ChatGPT\n9:43 - La fin du s\u00e9lecteur\n10:34 - Les Agents IA sur GPT-5\n12:09 - Exemple d'Agent IA\n12:40 - 3 nouveaut\u00e9s GPT-5\n14:42 - R\u00e9volution ou D\u00e9ception ? Mon avis\n\n\u2764\ufe0f La vid\u00e9o \"La Meilleure IA du Monde est un \u00c9CHEC\" : https://youtu.be/sVNUtTwNxzA\n\n\ud83d\udcfc  TUTOS CHATGPT SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto pour bien utiliser ChatGPT en 2025 : https://youtu.be/YBIigdoPpLc\n\u25ab\ufe0f Tuto pour r\u00e9diger un bon Prompt en 2025 : https://youtu.be/KtRCp6LpF3U\n\u25ab\ufe0f Tuto cr\u00e9er des GPTs: https://youtu.be/MqdCmS7CRPQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Memory : https://youtu.be/sXShFWFI16w\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Custom Instructions : https://youtu.be/1MUL65_XLIU\n\u25ab\ufe0f Test ChatGPT Pro : https://youtu.be/dmI0Mhh9M9M\n\u25ab\ufe0f Tuto Playground OpenAI / Assistants : https://youtu.be/_XaLd46KMzQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Canvas : https://youtu.be/XYWlDGKr4GA\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT mode Auto-Pilote : https://youtu.be/6xK8Pc-C6k4\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Voice : https://youtu.be/8JLvBNWvqSk\n\u25ab\ufe0f Test Complet OpenAI SORA : https://youtu.be/BOkXhGBYOpk\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT 4o image generation : https://youtu.be/JRqI1ADSWEM\n\n\ud83d\udcfc  AUTRES FORMATIONS IA SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto Le Chat Mistral AI : https://youtu.be/PNGV9o_tsmQ\n\u25ab\ufe0f J'ai automatis\u00e9 ChatGPT, DeepSeek et Grok : https://youtu.be/PXTCChEtozo\n\u25ab\ufe0f J'ai branch\u00e9 ces 2 IA ensemble, c'est dingue : https://youtu.be/bMoHStBFLcI\n\u25ab\ufe0f Manus AI : test complet en exclu totale : https://youtu.be/-EVKzgnySkE\n\u25ab\ufe0f Tuto Bolt New AI : https://youtu.be/pHW7JYUY7WM\n\u25ab\ufe0f Formation IA de Google en version acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e : https://youtu.be/mFTNLy2_Gl8\n\u25ab\ufe0f Tuto NotebookLM : https://youtu.be/0b_-Y6fG0nY\n\u25ab\ufe0f Tuto QWEN AI : https://youtu.be/zE_dM7DwPQw\n\u25ab\ufe0f Cr\u00e9er une App avec ChatGPT et ces 3 IA : https://youtu.be/knO5RT4-DGc\n\n#ChatGPT #GPT5 #ChatGPT5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ludo Salenne",
                "tags": [
                    "GPT 5",
                    "GPT-5",
                    "ChatGPT 5",
                    "Chat GPT 5",
                    "date sortie gpt 5",
                    "nouveaut\u00e9s chatgpt",
                    "nouveaut\u00e9s gpt 5",
                    "agents IA chatgpt",
                    "rumeurs GPT 5",
                    "chatgpt 5",
                    "sam altman",
                    "openai",
                    "ia chatgpt",
                    "nouveau chatgpt",
                    "nouveau gpt 5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GPT-5... ENFIN !",
                    "description": "GPT-5 d\u00e9barque sur ChatGPT et on analyse tout \u00e7a ensemble \u2192 quelle est la date de sortie exacte ? Qui aura acc\u00e8s \u00e0 GPT-5 ? Quelles seront les grosses nouveaut\u00e9s GPT-5 ? Voici tout ce qu'il faut savoir sur la nouvelle IA d'OpenAI. Et en d\u00e9bat : GPT-5 sera une vraie r\u00e9volution ou une grosse d\u00e9ception ?\n\n\u2764\ufe0f MA FORMATION AUTOMATISER CHATGPT \u2192 https://offre.ludosln.net/formation-chatgpt \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude0d LES AVIS CLIENTS \u2192 https://fr.trustpilot.com/review/slnweb.net \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mes Ressources IA gratuites (Prompts, GPTs, Mini-Formations...) ici \u2192 https://offre.ludosln.net/ressources-ia \ud83d\udc48\n\n\u23f1 AU SOMMAIRE :\n\n0:00 - Le voil\u00e0... Enfin !\n0:38 - Date de Sortie GPT-5\n1:35 - Ma pr\u00e9diction (\u00e0 l'heure pr\u00e8s)\n3:49 - Le gros d\u00e9fi pour GPT-5\n5:07 - Un GPT-5 Ultra-s\u00e9curis\u00e9 ?\n5:52 - Comment acc\u00e9der \u00e0 GPT-5\n8:16 - Automatiser ChatGPT\n9:43 - La fin du s\u00e9lecteur\n10:34 - Les Agents IA sur GPT-5\n12:09 - Exemple d'Agent IA\n12:40 - 3 nouveaut\u00e9s GPT-5\n14:42 - R\u00e9volution ou D\u00e9ception ? Mon avis\n\n\u2764\ufe0f La vid\u00e9o \"La Meilleure IA du Monde est un \u00c9CHEC\" : https://youtu.be/sVNUtTwNxzA\n\n\ud83d\udcfc  TUTOS CHATGPT SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto pour bien utiliser ChatGPT en 2025 : https://youtu.be/YBIigdoPpLc\n\u25ab\ufe0f Tuto pour r\u00e9diger un bon Prompt en 2025 : https://youtu.be/KtRCp6LpF3U\n\u25ab\ufe0f Tuto cr\u00e9er des GPTs: https://youtu.be/MqdCmS7CRPQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Memory : https://youtu.be/sXShFWFI16w\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Custom Instructions : https://youtu.be/1MUL65_XLIU\n\u25ab\ufe0f Test ChatGPT Pro : https://youtu.be/dmI0Mhh9M9M\n\u25ab\ufe0f Tuto Playground OpenAI / Assistants : https://youtu.be/_XaLd46KMzQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Canvas : https://youtu.be/XYWlDGKr4GA\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT mode Auto-Pilote : https://youtu.be/6xK8Pc-C6k4\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Voice : https://youtu.be/8JLvBNWvqSk\n\u25ab\ufe0f Test Complet OpenAI SORA : https://youtu.be/BOkXhGBYOpk\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT 4o image generation : https://youtu.be/JRqI1ADSWEM\n\n\ud83d\udcfc  AUTRES FORMATIONS IA SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto Le Chat Mistral AI : https://youtu.be/PNGV9o_tsmQ\n\u25ab\ufe0f J'ai automatis\u00e9 ChatGPT, DeepSeek et Grok : https://youtu.be/PXTCChEtozo\n\u25ab\ufe0f J'ai branch\u00e9 ces 2 IA ensemble, c'est dingue : https://youtu.be/bMoHStBFLcI\n\u25ab\ufe0f Manus AI : test complet en exclu totale : https://youtu.be/-EVKzgnySkE\n\u25ab\ufe0f Tuto Bolt New AI : https://youtu.be/pHW7JYUY7WM\n\u25ab\ufe0f Formation IA de Google en version acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e : https://youtu.be/mFTNLy2_Gl8\n\u25ab\ufe0f Tuto NotebookLM : https://youtu.be/0b_-Y6fG0nY\n\u25ab\ufe0f Tuto QWEN AI : https://youtu.be/zE_dM7DwPQw\n\u25ab\ufe0f Cr\u00e9er une App avec ChatGPT et ces 3 IA : https://youtu.be/knO5RT4-DGc\n\n#ChatGPT #GPT5 #ChatGPT5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41773",
                "likeCount": "1410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eL9JfypDoYzrvQzhlsWPu2UI5XA",
            "id": "cWppAbqm9I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:45:47Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "Your Idol",
                    "Demons",
                    "Song",
                    "Clip"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3272936",
                "likeCount": "130546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2WBaNwXE-2WLAIta9F1xJlUxgI",
            "id": "n4M5gEpG3WI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:57:52Z",
                "channelId": "UCAoUBng0Mfu0qn4lPimS6MA",
                "title": "Une arnaque indienne dans nos \u00e9coles\u00a0? ENQU\u00caTE",
                "description": "\ud83d\udd25 Pour tester Nextory gratuitement et sans engagement, et participer au financement des prochaines vid\u00e9os, c'est par ici \ud83d\ude09 http://nextory.fr/gmilgram45  Mes conseils d'audio book \ud83d\udc49 L'univers \u00e0 port\u00e9e de main (vulgarisation scientifique), Apocalypse cognitive (passionnant essai, th\u00e8mes : d\u00e9sinformation, complotisme, cerveau, psychologie sociale),  L'\u00e9l\u00e9gance du h\u00e9risson (roman).\n\n\ud83d\udc4d Pour me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/g-milgram\n\ud83e\udd19 Pour me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/GMilgram\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Le discord des abonn\u00e9s (autog\u00e9r\u00e9!) : https://discord.gg/Ds7MeFAvTf\n\ud83d\udd90 Ma chaine secondaire (musiques et vid\u00e9os \u00e0 la cool) : https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ\n\u2709\ufe0f Contact pro : gmilgram.contact@gmail.com\n\ud83d\udfe2 Mon twitter : https://twitter.com/GGmilgram\n\ud83d\udfe6 Je suis aussi sur Bluesky @gmilgram.bsky.social\n\ud83d\udd35 Ma page Facebook :  https://www.facebook.com/GGMilgram\n\nUne nouvelle formation pour les enfants de 5 \u00e0 15 ans arrive en France. D\u00e9j\u00e0 bien implant\u00e9e en Inde et aux USA, cette formation promet de r\u00e9v\u00e9ler le PLEIN POTENTIEL de votre enfant. Son nom\u00a0: Brighter Minds. Sa promesse\u00a0: votre enfant va tellement devenir un g\u00e9nie qu'il sera capable de reconna\u00eetre les couleurs et m\u00eame de lire...sans utiliser ses yeux. Oui. Si. La formation souhaite conqu\u00e9rir les \u00e9coles fran\u00e7aises. Voici son histoire.\n\n\ud83d\udcfa Les extraits utilis\u00e9s sont tir\u00e9es de ces vid\u00e9os :\n- Brighter Minds \u00e0 l'\u00e9cole, Institut Brighter Minds France\n- Alicia Fest Kindler au 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation, Institut Brighter Minds France\n- Brighter Minds, c'est quoi, IBMF\n- Ces enfants lisent les yeux ferm\u00e9,  REVHEALING\n- Le programme Brighter minds, Alicia Fest\n- Eveiller son intuition, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds de Mai\u0308na, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds d'Isaac, IBMF\n- 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation 2023 \n- Truth Vs Falsehood -David Hawkins, Nightingale Conant\n- Dr. David R. Hawkins, Veritas Publishing\n- Dr. David Hawkins: Transcending Obstacles, Veritas Publishing\n-  How to get truthful Yes and No answers from the Universe, Couchchick\n- Vid\u00e9os publi\u00e9es sur les chaines Youtube \"Kamlesh Daaji\" et \"heartfulness\"'\n\nMusiques : compositions maison, \u00e0 retrouver sur ma chaine secondaire https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G Milgram",
                "tags": [
                    "Midbrain",
                    "activation",
                    "escroquerie",
                    "d\u00e9bunk",
                    "science",
                    "z\u00e9t\u00e9tique",
                    "Montessori",
                    "Inde",
                    "Alicia",
                    "Fest",
                    "Kindler"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une arnaque indienne dans nos \u00e9coles\u00a0? ENQU\u00caTE",
                    "description": "\ud83d\udd25 Pour tester Nextory gratuitement et sans engagement, et participer au financement des prochaines vid\u00e9os, c'est par ici \ud83d\ude09 http://nextory.fr/gmilgram45  Mes conseils d'audio book \ud83d\udc49 L'univers \u00e0 port\u00e9e de main (vulgarisation scientifique), Apocalypse cognitive (passionnant essai, th\u00e8mes : d\u00e9sinformation, complotisme, cerveau, psychologie sociale),  L'\u00e9l\u00e9gance du h\u00e9risson (roman).\n\n\ud83d\udc4d Pour me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/g-milgram\n\ud83e\udd19 Pour me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/GMilgram\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Le discord des abonn\u00e9s (autog\u00e9r\u00e9!) : https://discord.gg/Ds7MeFAvTf\n\ud83d\udd90 Ma chaine secondaire (musiques et vid\u00e9os \u00e0 la cool) : https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ\n\u2709\ufe0f Contact pro : gmilgram.contact@gmail.com\n\ud83d\udfe2 Mon twitter : https://twitter.com/GGmilgram\n\ud83d\udfe6 Je suis aussi sur Bluesky @gmilgram.bsky.social\n\ud83d\udd35 Ma page Facebook :  https://www.facebook.com/GGMilgram\n\nUne nouvelle formation pour les enfants de 5 \u00e0 15 ans arrive en France. D\u00e9j\u00e0 bien implant\u00e9e en Inde et aux USA, cette formation promet de r\u00e9v\u00e9ler le PLEIN POTENTIEL de votre enfant. Son nom\u00a0: Brighter Minds. Sa promesse\u00a0: votre enfant va tellement devenir un g\u00e9nie qu'il sera capable de reconna\u00eetre les couleurs et m\u00eame de lire...sans utiliser ses yeux. Oui. Si. La formation souhaite conqu\u00e9rir les \u00e9coles fran\u00e7aises. Voici son histoire.\n\n\ud83d\udcfa Les extraits utilis\u00e9s sont tir\u00e9es de ces vid\u00e9os :\n- Brighter Minds \u00e0 l'\u00e9cole, Institut Brighter Minds France\n- Alicia Fest Kindler au 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation, Institut Brighter Minds France\n- Brighter Minds, c'est quoi, IBMF\n- Ces enfants lisent les yeux ferm\u00e9,  REVHEALING\n- Le programme Brighter minds, Alicia Fest\n- Eveiller son intuition, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds de Mai\u0308na, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds d'Isaac, IBMF\n- 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation 2023 \n- Truth Vs Falsehood -David Hawkins, Nightingale Conant\n- Dr. David R. Hawkins, Veritas Publishing\n- Dr. David Hawkins: Transcending Obstacles, Veritas Publishing\n-  How to get truthful Yes and No answers from the Universe, Couchchick\n- Vid\u00e9os publi\u00e9es sur les chaines Youtube \"Kamlesh Daaji\" et \"heartfulness\"'\n\nMusiques : compositions maison, \u00e0 retrouver sur ma chaine secondaire https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220631",
                "likeCount": "22622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rNlf78rxJcFtIfnLHimDtq48OhI",
            "id": "zk8QaXzthrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature Expansion Pack | Official Gameplay Trailer",
                "description": "Pre-order The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack*, available July 10: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack Order now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**; the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home. \n \nChase wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack  \n \nGet ready to live surrounded by the magic of nature! With the Natural Living Skill, Sims can meet their needs outdoors without beds or plumbing. This'll be uncomfortable at first, but Sims will find themselves feeling more at home in nature as they improve the skill. Sleeping on the ground, relieving themselves in Privy Bushes, and eating food they find while Foraging are some of the ways Sims can meet their needs out among the trees. \n \nThis wonderous world is also home to Fairy Sims. Fairies have stunning wings and can develop fantastical abilities that let them nurture plants, change the moods of others, and a whole lot more. A kindly Fairy might improve a Sim's luck, while one that's feeling mischievous might bestow an Ailment. Fairies also produce Fairy Dust, which any Sim can use to enchant plants or bring Gnomes to life. Fairy Dust can also be found in the world. \n \nAnother way for any Sim to get a taste of the mystical is through the Apothecary Skill, which allows you to craft useful Elixirs as well as Cures for Ailments. Ailments happen when Sims are unbalanced, and the effects are not always negative but they can be quite curious. For example, one Ailment will attract tons of Gnomes to the afflicted Sim's lot and another improves a Sim's luck by leeching good luck from everyone around them. \n \nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n \n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n \n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4",
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature Expansion Pack | Official Gameplay Trailer",
                    "description": "Pre-order The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack*, available July 10: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack Order now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**; the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home. \n \nChase wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack  \n \nGet ready to live surrounded by the magic of nature! With the Natural Living Skill, Sims can meet their needs outdoors without beds or plumbing. This'll be uncomfortable at first, but Sims will find themselves feeling more at home in nature as they improve the skill. Sleeping on the ground, relieving themselves in Privy Bushes, and eating food they find while Foraging are some of the ways Sims can meet their needs out among the trees. \n \nThis wonderous world is also home to Fairy Sims. Fairies have stunning wings and can develop fantastical abilities that let them nurture plants, change the moods of others, and a whole lot more. A kindly Fairy might improve a Sim's luck, while one that's feeling mischievous might bestow an Ailment. Fairies also produce Fairy Dust, which any Sim can use to enchant plants or bring Gnomes to life. Fairy Dust can also be found in the world. \n \nAnother way for any Sim to get a taste of the mystical is through the Apothecary Skill, which allows you to craft useful Elixirs as well as Cures for Ailments. Ailments happen when Sims are unbalanced, and the effects are not always negative but they can be quite curious. For example, one Ailment will attract tons of Gnomes to the afflicted Sim's lot and another improves a Sim's luck by leeching good luck from everyone around them. \n \nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n \n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n \n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341557",
                "likeCount": "24023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ssY4BrTu-3GCpi5JQPUrxEyrmPA",
            "id": "NQAGpnoVcRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:10:19Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                    "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511112",
                "likeCount": "22070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdRC6O-pMsEAL1VvMPNE3njdFVg",
            "id": "sdPlkUZE98I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:38:56Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Bande-annonce officielle (VF) | Marvel",
                "description": "Dans 4 semaines, d\u00e9couvrez Les 4 Fantastiques : Premiers pas au cin\u00e9ma. \n \n#Les4Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma. R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant !\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #Marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "bande annonce",
                    "vf",
                    "french version",
                    "french",
                    "dubbed",
                    "trailer",
                    "les quatre fantastiques",
                    "fantastic four",
                    "MCU",
                    "johnny storm",
                    "jane storm",
                    "reed richard",
                    "pedro pascal",
                    "vanessa kirby",
                    "joseph quinn",
                    "la chose",
                    "les 4 fantastiques",
                    "bande-annonce VF",
                    "bande-annonce les 4 fantastiques"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Bande-annonce officielle (VF) | Marvel",
                    "description": "Dans 4 semaines, d\u00e9couvrez Les 4 Fantastiques : Premiers pas au cin\u00e9ma. \n \n#Les4Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma. R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant !\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #Marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1101131",
                "likeCount": "2667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9hvS9PGUVND46uWNLmirGmuq-U",
            "id": "w8I_fYUo1ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:37Z",
                "channelId": "UCwN8BKJckcG5wuHx-_x3FzA",
                "title": "SOS Brevet Histoire-G\u00e9o : 15 min pour tout revoir avant l\u2019\u00e9preuve \ud83d\udcda\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udcda Une vid\u00e9o = tout le programme de 3e r\u00e9sum\u00e9 de fa\u00e7on claire, rapide et ludique !\n\n\u2705 Parfait pour le dernier sprint avant le brevet\n\u2705 Histoire, g\u00e9ographie, EMC : les notions cl\u00e9s en un clin d\u2019\u0153il\n\u2705 Id\u00e9al si tu veux tout revoir sans stresser\n\ud83c\udfaf Bonus : une phrase accrocheuse \u00e0 chaque d\u00e9but de capsule \u2013 \u00ab 1 jour, 1 r\u00e9vision \u00bb !\n\n\ud83d\udcac Tu peux mettre pause, prendre des notes ou refaire la vid\u00e9o plusieurs fois !\nEt si tu veux t\u2019\u00e9valuer, un quiz t\u2019attend sur la cha\u00eene \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udca5 Bonne chance pour le brevet, tu vas g\u00e9rer \ud83d\udcaa\n\n#R\u00e9visionBrevet #Brevet2025 #HistoireG\u00e9o3e #EMC #R\u00e9visionsExpress #BrevetDesColl\u00e8ges #R\u00e9ussirLeBrevet #1Jour1R\u00e9vision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Histoire d\u2019une prof \ud83c\udf0d ",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS Brevet Histoire-G\u00e9o : 15 min pour tout revoir avant l\u2019\u00e9preuve \ud83d\udcda\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udcda Une vid\u00e9o = tout le programme de 3e r\u00e9sum\u00e9 de fa\u00e7on claire, rapide et ludique !\n\n\u2705 Parfait pour le dernier sprint avant le brevet\n\u2705 Histoire, g\u00e9ographie, EMC : les notions cl\u00e9s en un clin d\u2019\u0153il\n\u2705 Id\u00e9al si tu veux tout revoir sans stresser\n\ud83c\udfaf Bonus : une phrase accrocheuse \u00e0 chaque d\u00e9but de capsule \u2013 \u00ab 1 jour, 1 r\u00e9vision \u00bb !\n\n\ud83d\udcac Tu peux mettre pause, prendre des notes ou refaire la vid\u00e9o plusieurs fois !\nEt si tu veux t\u2019\u00e9valuer, un quiz t\u2019attend sur la cha\u00eene \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udca5 Bonne chance pour le brevet, tu vas g\u00e9rer \ud83d\udcaa\n\n#R\u00e9visionBrevet #Brevet2025 #HistoireG\u00e9o3e #EMC #R\u00e9visionsExpress #BrevetDesColl\u00e8ges #R\u00e9ussirLeBrevet #1Jour1R\u00e9vision"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52833",
                "likeCount": "2326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCN8mIU4DHUWL4BJbaJ_qx50NKc",
            "id": "k9VWiKEf7Fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:35Z",
                "channelId": "UCwHTdU0WRYF8TRhqSij-2Rw",
                "title": "Je fais sauter... FLORENT MANAUDOU !",
                "description": "\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://shorturl.at/rIE2N \n- Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Marino5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re\ncommande ou \"MARINO\" pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes !\n\n \ud83c\udf0a Aujourd'hui, je mets Florent Manaudou au d\u00e9fi de r\u00e9aliser un plongeon extr\u00eame \u00e0 plus de 10 \u202fm\u00e8tres de haut ! En tant qu'ancienne athl\u00e8te olympique et professionnelle du cliff diving/cliff jumping, je vais l'accompagner pas \u00e0 pas pour l'aider \u00e0 repousser ses limites en toute s\u00e9curit\u00e9.\n\n\u26a0\ufe0f  ATTENTION : Le plongeon / Cliff jumping est un sport extr\u00eame et dangereux.\nCette performance a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par des professionnels, encadr\u00e9s par une \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e. Ne tentez jamais de reproduire cela sans supervision professionnelle.\n\n\ud83d\udc49 Si vous souhaitez en savoir plus sur le cliff diving et mes futurs d\u00e9fis, abonnez\u2011vous \u00e0 la cha\u00eene !\n\n\ud83d\udca5 Et dites\u2011moi en commentaire : qui aimeriez\u2011vous me voir faire sauter la prochaine fois\u202f? \ud83d\udc47\n\n\nImages : Laura Marino & @mathieubrulard1501 \nMontage : Mathieu \nMiniatures : Lucas & Anthony\n\n#cliffdiving #florentmanaudou #defi #sportextreme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laura Marino",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je fais sauter... FLORENT MANAUDOU !",
                    "description": "\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://shorturl.at/rIE2N \n- Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Marino5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re\ncommande ou \"MARINO\" pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes !\n\n \ud83c\udf0a Aujourd'hui, je mets Florent Manaudou au d\u00e9fi de r\u00e9aliser un plongeon extr\u00eame \u00e0 plus de 10 \u202fm\u00e8tres de haut ! En tant qu'ancienne athl\u00e8te olympique et professionnelle du cliff diving/cliff jumping, je vais l'accompagner pas \u00e0 pas pour l'aider \u00e0 repousser ses limites en toute s\u00e9curit\u00e9.\n\n\u26a0\ufe0f  ATTENTION : Le plongeon / Cliff jumping est un sport extr\u00eame et dangereux.\nCette performance a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par des professionnels, encadr\u00e9s par une \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e. Ne tentez jamais de reproduire cela sans supervision professionnelle.\n\n\ud83d\udc49 Si vous souhaitez en savoir plus sur le cliff diving et mes futurs d\u00e9fis, abonnez\u2011vous \u00e0 la cha\u00eene !\n\n\ud83d\udca5 Et dites\u2011moi en commentaire : qui aimeriez\u2011vous me voir faire sauter la prochaine fois\u202f? \ud83d\udc47\n\n\nImages : Laura Marino & @mathieubrulard1501 \nMontage : Mathieu \nMiniatures : Lucas & Anthony\n\n#cliffdiving #florentmanaudou #defi #sportextreme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154781",
                "likeCount": "6075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAswzLN4X5HSrqUqsp_2sifzj5w",
            "id": "FkhD7U_Q9Ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:02:22Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "DNCG : OL & Ajaccio rel\u00e9gu\u00e9s, N\u00eemes exclu des championnats nationaux",
                "description": "Faisons un point sur les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG avec la confirmation de la rel\u00e9gation administrative de l'OL en Ligue 2, de l'AC Ajaccio en National 1 ou de l'exclusion des championnats nationaux du N\u00eemes Olympique.\n\nUn mot \u00e9galement sur les situations du Havre et Martigues.\n\nPour pr\u00e9commander mon prochain ouvrage, \"L'Industrie du Foot 3 - Grosses magouilles entre ennemis\" : \n- Depuis le site de l'\u00e9diteur : https://exuvie.fr/livre/lindustrie-du-football-3-grosses-magouilles-entre-ennemis/\n- L'offre sp\u00e9ciale \"coffret\" avec trois de mes ouvrages : https://exuvie.fr/livre/coffret-a-composer-molina/\n- Amazon : https://www.amazon.fr/Lindustrie-Foot-Grosses-magouilles-ennemis/dp/2491031779/ref=zg_bs_g_406232_d_sccl_39/258-6861169-7688214?psc=1\n- Fnac : https://www.fnac.com/a21512476/Romain-Molina-L-industrie-du-Foot-3-Grosses-magouilles-entre-ennemis\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:12 Clermont , Nantes et Reims sans aucune mesure d'encadrement : comment est-ce possible ?\n02:53 Le cas de l'Olympique lyonnais\n05:11 Les repreneurs du Havre...\n06:06 Le cas de l'AC Ajaccio\n06:42 Les cas de Martigues & du N\u00eemes Olympique\n08:08 Nancy, Ch\u00e2teauroux, Orl\u00e9ans, FC 93, Boulogne...\n09:17 Le cas des Girondins de Bordeaux\n09:50 Conclusion\n\n#DNCG #OL #Ajaccio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DNCG : OL & Ajaccio rel\u00e9gu\u00e9s, N\u00eemes exclu des championnats nationaux",
                    "description": "Faisons un point sur les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG avec la confirmation de la rel\u00e9gation administrative de l'OL en Ligue 2, de l'AC Ajaccio en National 1 ou de l'exclusion des championnats nationaux du N\u00eemes Olympique.\n\nUn mot \u00e9galement sur les situations du Havre et Martigues.\n\nPour pr\u00e9commander mon prochain ouvrage, \"L'Industrie du Foot 3 - Grosses magouilles entre ennemis\" : \n- Depuis le site de l'\u00e9diteur : https://exuvie.fr/livre/lindustrie-du-football-3-grosses-magouilles-entre-ennemis/\n- L'offre sp\u00e9ciale \"coffret\" avec trois de mes ouvrages : https://exuvie.fr/livre/coffret-a-composer-molina/\n- Amazon : https://www.amazon.fr/Lindustrie-Foot-Grosses-magouilles-ennemis/dp/2491031779/ref=zg_bs_g_406232_d_sccl_39/258-6861169-7688214?psc=1\n- Fnac : https://www.fnac.com/a21512476/Romain-Molina-L-industrie-du-Foot-3-Grosses-magouilles-entre-ennemis\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:12 Clermont , Nantes et Reims sans aucune mesure d'encadrement : comment est-ce possible ?\n02:53 Le cas de l'Olympique lyonnais\n05:11 Les repreneurs du Havre...\n06:06 Le cas de l'AC Ajaccio\n06:42 Les cas de Martigues & du N\u00eemes Olympique\n08:08 Nancy, Ch\u00e2teauroux, Orl\u00e9ans, FC 93, Boulogne...\n09:17 Le cas des Girondins de Bordeaux\n09:50 Conclusion\n\n#DNCG #OL #Ajaccio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201919",
                "likeCount": "6564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "De9CbSkKSbIwsfzRft_BsPG8Igs",
            "id": "BaGkSS23Ca0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T10:15:03Z",
                "channelId": "UCiGSmDSyC7WyUPPQToY_JNQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les m\u00eames OBJETS sur TEMU et AMAZON (arnaque ?)",
                "description": "Bonjour Bonsoir, \n\nNouvelle vid\u00e9o aujourd'hui, tout est dans le titre mais on compare Amazon et Temu! \n\n\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://www.youtube.com/channel/UCiGSmDSyC7WyUPPQToY_JNQ\nChaine Principale : https://www.youtube.com/c/GuiZziMamy\n\nRetrouvez les boissons HOLY (lien affili\u00e9) \n\ud83d\udc49 Code : Guizzi (-10% sur ton panier) : https://fr.weareholy.com/Guizzi/Youtube\n\n\ud83d\udea8 LE DISCORD qu'il faut rejoindre : https://discord.gg/guizzi\n\ud83c\udfa5 Retrouve-moi en live sur TWITCH : https://www.twitch.tv/guizzi_\n\ud83d\udcf8 INSTA : https://instagram.com/guizzi_/\n\nCharg\u00e9e de Production : Auriane Vanesse \n\n\ud83d\udea8 Contact : business@guizzi.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guizzi 2",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les m\u00eames OBJETS sur TEMU et AMAZON (arnaque ?)",
                    "description": "Bonjour Bonsoir, \n\nNouvelle vid\u00e9o aujourd'hui, tout est dans le titre mais on compare Amazon et Temu! \n\n\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://www.youtube.com/channel/UCiGSmDSyC7WyUPPQToY_JNQ\nChaine Principale : https://www.youtube.com/c/GuiZziMamy\n\nRetrouvez les boissons HOLY (lien affili\u00e9) \n\ud83d\udc49 Code : Guizzi (-10% sur ton panier) : https://fr.weareholy.com/Guizzi/Youtube\n\n\ud83d\udea8 LE DISCORD qu'il faut rejoindre : https://discord.gg/guizzi\n\ud83c\udfa5 Retrouve-moi en live sur TWITCH : https://www.twitch.tv/guizzi_\n\ud83d\udcf8 INSTA : https://instagram.com/guizzi_/\n\nCharg\u00e9e de Production : Auriane Vanesse \n\n\ud83d\udea8 Contact : business@guizzi.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118399",
                "likeCount": "3697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PgNklePXf0a93Et9ybXiRaS_Vmo",
            "id": "tjYqMpLmCMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:30:19Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "8 NOURRISSONS retrouv\u00e9s DANS sa MAISON (Affaire Dominique Cottrez)",
                "description": "En 2010, Dominique Cottrez est arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte de huit corps de nourrissons dans sa propri\u00e9t\u00e9, dans le nord de la France. Derri\u00e8re cette affaire, une histoire familiale complexe et un secret gard\u00e9 pendant des ann\u00e9es.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\nIllustrations par Leya__Gribouille\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "dominique cottrez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "8 NOURRISSONS retrouv\u00e9s DANS sa MAISON (Affaire Dominique Cottrez)",
                    "description": "En 2010, Dominique Cottrez est arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte de huit corps de nourrissons dans sa propri\u00e9t\u00e9, dans le nord de la France. Derri\u00e8re cette affaire, une histoire familiale complexe et un secret gard\u00e9 pendant des ann\u00e9es.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\nIllustrations par Leya__Gribouille\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208393",
                "likeCount": "12230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Asc0NBLGSzyigHQ1CN3lQQ85eI",
            "id": "D7cpmfBxO1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:03:08Z",
                "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg",
                "title": "ET SI LES CHATS TRAVAILLAIENT 2",
                "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Parole de chat",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ET SI LES CHATS TRAVAILLAIENT 2",
                    "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235916",
                "likeCount": "3588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jEtwgJMQoYnQkFCprJSVulHHUcM",
            "id": "SfBsKQwtxog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:41:08Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\u274c Non\u2026",
                "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "tags": [
                    "wiloo",
                    "olympique lyonnais",
                    "ol",
                    "lyon",
                    "ligue 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u274c Non\u2026",
                    "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258997",
                "likeCount": "16501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYT59aDrh4zCvLk68BTCcZnLEuo",
            "id": "mySYckkoTBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:09:14Z",
                "channelId": "UC54RFwizYiuTu1Nn9S3Ekfg",
                "title": "TU ME DRAGUES SI ... Hot Girls Only #51",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, on parle sport et image corporelle : comment l\u2019activit\u00e9 physique change notre rapport \u00e0 notre corps, mais aussi la fa\u00e7on dont on commente celui des autres, notamment sur les r\u00e9seaux et pourquoi on aimerait franchement que \u00e7a s\u2019arr\u00eate. On joue aussi \u00e0 \u00ab Tu me dragues si\u2026 \u00bb, version amiti\u00e9, pour partager ce qu\u2019on cherche et ce qui nous touche chez nos amies\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n0:58 Le \"\u00e7a va?\" premier degr\u00e9\n2:36 Les remarques sur le corps\n11:58 Le sport et la confiance en soi\n16:24 Beepboop\n19:25 Louise s'est fait pranker\n24:32 Tu me dragues si ...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hot Girls Only",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TU ME DRAGUES SI ... Hot Girls Only #51",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, on parle sport et image corporelle : comment l\u2019activit\u00e9 physique change notre rapport \u00e0 notre corps, mais aussi la fa\u00e7on dont on commente celui des autres, notamment sur les r\u00e9seaux et pourquoi on aimerait franchement que \u00e7a s\u2019arr\u00eate. On joue aussi \u00e0 \u00ab Tu me dragues si\u2026 \u00bb, version amiti\u00e9, pour partager ce qu\u2019on cherche et ce qui nous touche chez nos amies\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n0:58 Le \"\u00e7a va?\" premier degr\u00e9\n2:36 Les remarques sur le corps\n11:58 Le sport et la confiance en soi\n16:24 Beepboop\n19:25 Louise s'est fait pranker\n24:32 Tu me dragues si ..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123446",
                "likeCount": "8725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9NewbxXi56bptIDDCbO3x0ryJYs",
            "id": "CiAlc1mT62Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "SDM",
                    "IDS",
                    "D2",
                    "KLN",
                    "DAVID",
                    "DAVID DOUILLET",
                    "EURO DOLLAR BIFF",
                    "LE THEME",
                    "MOVIE",
                    "PELICAN",
                    "DAVID DOUILLER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493623",
                "likeCount": "15931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "riOEhU4SXNygXfHsx5oSNZRfkEI",
            "id": "XzS5NLM-alM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:00:52Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "L'enregistrement secret de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler - HDG #62",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur votre eSim Saily avec le code MAMYTWINK : https://saily.com/mamytwink\n\nLes discours d'Adolf Hitler sont bien connus. Il existe des centaines d'archives dans lesquelles le F\u00fchrer hurle, harangue la foule et adopte des poses grandiloquentes. Pourtant, en priv\u00e9, la voix naturelle d'Hitler \u00e9tait calme et pos\u00e9e. Cette facette n'\u00e9tait pas connue du grand public, car il \u00e9tait strictement interdit d'enregistrer le F\u00fchrer en dehors de ses apparitions officielles. Cette diff\u00e9rence aurait pu rester totalement inconnue, mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur un ing\u00e9nieur du son finlandais, qui dans le plus grand secret, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enregistrer Hitler au cours d\u2019une conversation ! D\u00e9couvrez l'histoire du seul enregistrement connu de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler.\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\nProduction : Florian Henn, Lucie Renaut\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e, Alice Fischer (https://www.instagram.com/alicecommefischer/)\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\nMerci \u00e0 Eero Laaksonen des \u00e9ditions Laaksonen pour ses pr\u00e9cieuses informations et l'envoi d'ouvrages finlandais.\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ql43_gz5xZMjuhPVmeV7fShMYne69mDDn-f1rM96P34/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Adolf Hitler",
                    "Discours",
                    "Voix",
                    "Enregistrement secret",
                    "Mannerheim",
                    "Seconde Guerre mondiale",
                    "Histoire de Guerre",
                    "Mamytwink",
                    "Discours de Hitler",
                    "Thor Damen",
                    "Finlande",
                    "Hitler",
                    "La Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'enregistrement secret de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler - HDG #62",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur votre eSim Saily avec le code MAMYTWINK : https://saily.com/mamytwink\n\nLes discours d'Adolf Hitler sont bien connus. Il existe des centaines d'archives dans lesquelles le F\u00fchrer hurle, harangue la foule et adopte des poses grandiloquentes. Pourtant, en priv\u00e9, la voix naturelle d'Hitler \u00e9tait calme et pos\u00e9e. Cette facette n'\u00e9tait pas connue du grand public, car il \u00e9tait strictement interdit d'enregistrer le F\u00fchrer en dehors de ses apparitions officielles. Cette diff\u00e9rence aurait pu rester totalement inconnue, mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur un ing\u00e9nieur du son finlandais, qui dans le plus grand secret, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enregistrer Hitler au cours d\u2019une conversation ! D\u00e9couvrez l'histoire du seul enregistrement connu de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler.\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\nProduction : Florian Henn, Lucie Renaut\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e, Alice Fischer (https://www.instagram.com/alicecommefischer/)\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\nMerci \u00e0 Eero Laaksonen des \u00e9ditions Laaksonen pour ses pr\u00e9cieuses informations et l'envoi d'ouvrages finlandais.\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ql43_gz5xZMjuhPVmeV7fShMYne69mDDn-f1rM96P34/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298786",
                "likeCount": "14457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fMhsVw1VxVD8an07Kr1ab_WktJw",
            "id": "Wjr45nKO4nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:30:12Z",
                "channelId": "UCIj_16ArbOVGgDhGmoyWcug",
                "title": "La roue des questions infernales feat Gad Elmaleh",
                "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code KEV20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3027671/29285\n\nMerci \u00e0 la l\u00e9gende Gad pour ce nouveau format sur la cha\u00eene.\nSon insta : https://www.instagram.com/gadelmaleh/?hl=fr\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Ana\u00eble Da Costa, Anna Fritz\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa, Lucas Texier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kev Adams",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La roue des questions infernales feat Gad Elmaleh",
                    "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code KEV20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3027671/29285\n\nMerci \u00e0 la l\u00e9gende Gad pour ce nouveau format sur la cha\u00eene.\nSon insta : https://www.instagram.com/gadelmaleh/?hl=fr\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Ana\u00eble Da Costa, Anna Fritz\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa, Lucas Texier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116917",
                "likeCount": "5315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7mYMhwwemcvTxyH_4R4zcPUKQUM",
            "id": "hJPlZwBTxVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:02:04Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste les produits de YouTubers",
                "description": "Aujourd'hui je teste pour la premi\u00e8re fois les produits de mes coll\u00e8gues Youtubeurs! Est-ce que ces produits valent r\u00e9ellement la HYPE? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Ciao Kombucha de Squeezie, Pop's Ice Tea de FastGoodCuisine, les bonbons JOYRIDE de Ryan Trahan l'un des youtubers am\u00e9ricain les plus populaires et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "pepe chicken",
                    "fastgoodcuisine pepe chicken",
                    "fast food",
                    "pepe chicken degustation",
                    "pepe chicken review",
                    "gurky",
                    "gurki",
                    "fastgoodcuisine",
                    "critique",
                    "review",
                    "d\u00e9gustation",
                    "gurky fastgoodcuisine",
                    "gurky squeezie",
                    "je teste les produits de youtubers",
                    "produits de youtubers",
                    "gurky ciao kombucha",
                    "ciao kombucha degustation",
                    "joyride",
                    "emma chamberlain",
                    "produit squeezie",
                    "ryan trahan",
                    "bigflo et oli",
                    "mat\u00e9cito",
                    "pops",
                    "pops ice tea",
                    "pops fastgoodcuisine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les produits de YouTubers",
                    "description": "Aujourd'hui je teste pour la premi\u00e8re fois les produits de mes coll\u00e8gues Youtubeurs! Est-ce que ces produits valent r\u00e9ellement la HYPE? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Ciao Kombucha de Squeezie, Pop's Ice Tea de FastGoodCuisine, les bonbons JOYRIDE de Ryan Trahan l'un des youtubers am\u00e9ricain les plus populaires et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545708",
                "likeCount": "21124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JkseYlwaUp_p-o4ukJ8hC8Nxgjc",
            "id": "GOMccCnO9_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:21:13Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "POV : t'es Mcfly et Carlito",
                "description": "Comme vous nous demandez souvent \u00e0 quoi ressemblent nos vies, vous les petits curieux, voil\u00e0 les insides de David et Rapha\u00ebl ! \n\nEt sinon qui a des bourrelets des yeux ?\n\nChef OPV - Elyon\nMaquillage - Raphaellie Tziboulsky\n\nMontage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POV : t'es Mcfly et Carlito",
                    "description": "Comme vous nous demandez souvent \u00e0 quoi ressemblent nos vies, vous les petits curieux, voil\u00e0 les insides de David et Rapha\u00ebl ! \n\nEt sinon qui a des bourrelets des yeux ?\n\nChef OPV - Elyon\nMaquillage - Raphaellie Tziboulsky\n\nMontage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1380160",
                "likeCount": "82534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-n2cobrOKvfqdp7aNIRhw59NKk",
            "id": "kW_ZKJY4Ij8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:01:13Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump affirme avoir d\u00e9truit la capacit\u00e9 nucl\u00e9aire, l'Iran r\u00e9pond, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNUCL\u00c9AIRE IRAN : \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/moyen-orient/20250625-le-nucl%C3%A9aire-iranien-n-a-pas-%C3%A9t%C3%A9-d%C3%A9truit-par-les-frappes-am%C3%A9ricaines-selon-un-rapport-du-renseignement\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250625-les-frappes-sur-l-iran-n-ont-pas-d%C3%A9truit-son-programme-nucl%C3%A9aire-selon-plusieurs-m%C3%A9dias-am%C3%A9ricains \n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/nucleaire-iranien-teheran-dispose-t-il-dun-autre-site-denrichissement-cache-sous-une-montagne-2EMVDNAOZFAYNPYKO2RS7N32TE/ \n\nGUERRE EN UKRAINE : \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/ukraine-19-morts-dans-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk-2778306\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-au-moins-11-morts-apres-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk_AD-202506240677.html\n\n\nWAGNER SAHEL : \n\nhttps://fr.euronews.com/2025/06/23/la-cpi-appelee-a-enqueter-sur-wagner-pour-des-atrocites-presumees-en-afrique-de-louest\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/russie/4160269-20250625-sahel-cannibalisme-depecages-cadavres-cpi-recoit-rapport-glacant-atrocites-wagner\n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE \u00c9TAT : \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/des-ong-attaquent-l-etat-en-justice-pour-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-20250625\n\nhttps://www.sudouest.fr/justice/l-etat-attaque-en-justice-pour-son-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-une-action-inedite-en-europe-24987672.php\n\nBRIDGE COUR DES COMPTES : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/un-groupe-prive-d-ehpad-dans-le-viseur-de-la-cour-des-comptes-pour-des-dysfonctionnements-graves_251776.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/sante/senior/maltraitance-dans-les-ehpad/manque-de-personnels-de-nourriture-flou-sur-l-utilisation-des-fonds-publics-le-groupe-prive-d-ehpad-bridge-epingle-par-la-cour-des-comptes_7336323.html\n\nASSURANCE MALADIE : \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4160281-20250625-assurance-maladie-craint-serieux-derapage-deficit-securite-sociale-prochaines-annees\n\nhttps://www.franceinfo.fr/economie/deficit/le-deficit-de-l-assurance-maladie-pourrait-atteindre-41-milliards-d-euros-en-2030-sans-inflexion-majeure-alerte-l-organisme_7336431.html\n\nCONGE PATERNITE\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/social/les-papas-ne-sont-pas-assez-associes-un-rapport-parlementaire-preconise-un-conge-paternite-egal-au-conge-maternite_AV-202506250248.html#:~:text=Cong%C3%A9%20paternit%C3%A9%20%C3%A9gal%20au%20cong%C3%A9%20maternit%C3%A9%2C%20demi%2Djourn%C3%A9es%20de%20cong%C3%A9,une%20%22parentalit%C3%A9%20plus%20%C3%A9galitaire%22.\n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4160304-20250625-conge-paternite-16-semaines-egal-conge-maternite-proposition-phare-rapport-parentalite\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:39 Que reste-t-il du programme nucl\u00e9aire iranien ?\n06:54 Ukraine/Russie : Derni\u00e8res infos\n07:44 La milice Wagner accus\u00e9e de cr*mes de gu*rre\n08:30 Des ONG attaquent le grouvernement fran\u00e7ais\n09:16 Le groupe Bridge critiqu\u00e9 par la Cour des comptes\n10:10 Le d\u00e9ficit de l\u2019Assurance maladie se creuse\n10:39 Nouveau rapport sur le cong\u00e9 paternit\u00e9\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump affirme avoir d\u00e9truit la capacit\u00e9 nucl\u00e9aire, l'Iran r\u00e9pond, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNUCL\u00c9AIRE IRAN : \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/moyen-orient/20250625-le-nucl%C3%A9aire-iranien-n-a-pas-%C3%A9t%C3%A9-d%C3%A9truit-par-les-frappes-am%C3%A9ricaines-selon-un-rapport-du-renseignement\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250625-les-frappes-sur-l-iran-n-ont-pas-d%C3%A9truit-son-programme-nucl%C3%A9aire-selon-plusieurs-m%C3%A9dias-am%C3%A9ricains \n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/nucleaire-iranien-teheran-dispose-t-il-dun-autre-site-denrichissement-cache-sous-une-montagne-2EMVDNAOZFAYNPYKO2RS7N32TE/ \n\nGUERRE EN UKRAINE : \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/ukraine-19-morts-dans-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk-2778306\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-au-moins-11-morts-apres-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk_AD-202506240677.html\n\n\nWAGNER SAHEL : \n\nhttps://fr.euronews.com/2025/06/23/la-cpi-appelee-a-enqueter-sur-wagner-pour-des-atrocites-presumees-en-afrique-de-louest\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/russie/4160269-20250625-sahel-cannibalisme-depecages-cadavres-cpi-recoit-rapport-glacant-atrocites-wagner\n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE \u00c9TAT : \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/des-ong-attaquent-l-etat-en-justice-pour-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-20250625\n\nhttps://www.sudouest.fr/justice/l-etat-attaque-en-justice-pour-son-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-une-action-inedite-en-europe-24987672.php\n\nBRIDGE COUR DES COMPTES : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/un-groupe-prive-d-ehpad-dans-le-viseur-de-la-cour-des-comptes-pour-des-dysfonctionnements-graves_251776.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/sante/senior/maltraitance-dans-les-ehpad/manque-de-personnels-de-nourriture-flou-sur-l-utilisation-des-fonds-publics-le-groupe-prive-d-ehpad-bridge-epingle-par-la-cour-des-comptes_7336323.html\n\nASSURANCE MALADIE : \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4160281-20250625-assurance-maladie-craint-serieux-derapage-deficit-securite-sociale-prochaines-annees\n\nhttps://www.franceinfo.fr/economie/deficit/le-deficit-de-l-assurance-maladie-pourrait-atteindre-41-milliards-d-euros-en-2030-sans-inflexion-majeure-alerte-l-organisme_7336431.html\n\nCONGE PATERNITE\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/social/les-papas-ne-sont-pas-assez-associes-un-rapport-parlementaire-preconise-un-conge-paternite-egal-au-conge-maternite_AV-202506250248.html#:~:text=Cong%C3%A9%20paternit%C3%A9%20%C3%A9gal%20au%20cong%C3%A9%20maternit%C3%A9%2C%20demi%2Djourn%C3%A9es%20de%20cong%C3%A9,une%20%22parentalit%C3%A9%20plus%20%C3%A9galitaire%22.\n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4160304-20250625-conge-paternite-16-semaines-egal-conge-maternite-proposition-phare-rapport-parentalite\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:39 Que reste-t-il du programme nucl\u00e9aire iranien ?\n06:54 Ukraine/Russie : Derni\u00e8res infos\n07:44 La milice Wagner accus\u00e9e de cr*mes de gu*rre\n08:30 Des ONG attaquent le grouvernement fran\u00e7ais\n09:16 Le groupe Bridge critiqu\u00e9 par la Cour des comptes\n10:10 Le d\u00e9ficit de l\u2019Assurance maladie se creuse\n10:39 Nouveau rapport sur le cong\u00e9 paternit\u00e9\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292804",
                "likeCount": "7445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}