{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "XrZmdKI-3AX8v4tV8Sr8r9fGHHo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHbR3fb9hBlIOJfTrOqRfU_jlHw",
            "id": "2nmMhskfP7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:00:08Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Incr\u00edvel (Itoshi Rin)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/6zT2mP24lZR8OkDgej7tp5\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315  \n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Moura, DanZ, Amorim, INFY, RMDS, Aizawa, Nog e Yuki\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Jotta\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Hunter\n(O instrumental dessa m\u00fasica foi inspirado em \"Blxck - O Escolhido\" e autorizado o uso pelo mesmo)\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Neko\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Rin do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Rin)\n\n\"Itoshi Rin \u00e9 um atacante genial e impiedoso de Blue Lock. Frio, calculista e obcecado pela vit\u00f3ria, ele busca destruir o estilo dos advers\u00e1rios para impor o seu pr\u00f3prio, sendo visto como o 'destruidor perfeito' no campo.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "rap do itoshi rin",
                    "rap do rin itoshi",
                    "react rap do itoshi rin",
                    "itoshi rin rap",
                    "rap itoshi rin",
                    "rin itoshi rap",
                    "rin itoshi rap song",
                    "rap do itoshi sae",
                    "rin itoshi trap",
                    "rap do rin",
                    "itoshi rin",
                    "trap do sae itoshi",
                    "rin itoshi",
                    "sae itoshi rap",
                    "react itoshi rin",
                    "itoshi sae rap",
                    "rin itoshi edit",
                    "rin itoshi song",
                    "itoshi rin blue lock",
                    "rap blue lock",
                    "don lorenzo",
                    "kaiser",
                    "nagi",
                    "liga neo egoista",
                    "M4rkim",
                    "M4rkin rin",
                    "m4rkim itoshi rin",
                    "incrivel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Incr\u00edvel (Itoshi Rin)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/6zT2mP24lZR8OkDgej7tp5\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315  \n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Moura, DanZ, Amorim, INFY, RMDS, Aizawa, Nog e Yuki\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Jotta\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Hunter\n(O instrumental dessa m\u00fasica foi inspirado em \"Blxck - O Escolhido\" e autorizado o uso pelo mesmo)\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Neko\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Rin do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Rin)\n\n\"Itoshi Rin \u00e9 um atacante genial e impiedoso de Blue Lock. Frio, calculista e obcecado pela vit\u00f3ria, ele busca destruir o estilo dos advers\u00e1rios para impor o seu pr\u00f3prio, sendo visto como o 'destruidor perfeito' no campo.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143380",
                "likeCount": "25468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-pZClT0gP-sWR7W16dIXL3-Dbc",
            "id": "I95HrExQxR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:03:51Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "It: Bem Vindos A Derry | Teaser Dublado Oficial | HBO Max",
                "description": "Voc\u00ea vai amar tanto Derry, que nunca vai embora.\n#ITBemVindosADerry estreia em Outubro de 2025 na #HBOMax.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It: Bem Vindos A Derry | Teaser Dublado Oficial | HBO Max",
                    "description": "Voc\u00ea vai amar tanto Derry, que nunca vai embora.\n#ITBemVindosADerry estreia em Outubro de 2025 na #HBOMax.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96053",
                "likeCount": "7004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J2NJqVrZxXAE95ha_cV0xqD3xZ4",
            "id": "d1Lx2uoS3vI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T22:24:11Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "DESBLOQUEEI a NOVA BASE RAINBOW usando os BRAINROTS MAIS RAROS do JOGO! \ud83c\udf08\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Lx2uoS3vI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Lx2uoS3vI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Lx2uoS3vI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Lx2uoS3vI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Lx2uoS3vI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUEEI a NOVA BASE RAINBOW usando os BRAINROTS MAIS RAROS do JOGO! \ud83c\udf08\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288322",
                "likeCount": "20518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vldiKhkV0kZzS1KLFmPguep6LvQ",
            "id": "QI89ZtcRynM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UChz6hFYw9Qu6iwbEChRfNyA",
                "title": "ANAVIT\u00d3RIA | ESQUINAS - live session",
                "description": "Ou\u00e7a ESQUINAS: https://ingrv.es/esquinas\n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nFICHA T\u00c9CNICA\nAna Caetano | voz, viol\u00e3o\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | voz\n\nJanluska  | Guitarra \nPeg\u00ea | Baixo\nMari Jacintho | Teclado \nPedro Lacerda | Bateria\nTain\u00e3 Troccoli | Percuss\u00e3o\nLeo Brand\u00e3o | Saxofone\nPedrinho Costa  | Trompete \nFieldman | Trombone\nGabriel Duarte Mendes | Synths e Viol\u00e3o\nPaulo Novaes | M\u00fasico convidado/ Viol\u00e3o\nJo\u00e3o Ferreira | M\u00fasico convidado/ Guitarra\n\nANAVIT\u00d3RIA  - LIVE  SESSION \nUm filme de Felipe Fonseca \nProduzido por F/Simas\nDire\u00e7\u00e3o Musical por Janluska\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o Executiva | Felipe Simas \nDire\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00e3o | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o | Carol M\u00fcller \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Malu Dacio \nAssistente de Backstage | Samara Albuquerque \nAjudante de Produ\u00e7\u00e3o | David Monteiro\n\nSTAFF\nMotoristas | Francisco Tolentino e Claudio Nascimento \nCatering (set) | Gal Cozinha \nCatering (pr\u00e9) | Suelen Pereira de Souza\n\nBELEZA, ARTE & COMUNICA\u00c7\u00c3O\nStyling | Cac\u00e1 Portela \nProdutora de Moda | Vic Moulin + Vivi Veloso \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Moda | Sofia Goldenberg \nCostureira e Camareira | Edna Mesquita\nProdu\u00e7\u00e3o de Objetos | Larissa Monteiro\nFot\u00f3grafa Still | Livia Rodrigues \nSocial Media | Isabela Menezes \nMarketing Digital & Design | Glauco Saldanha \n\nT\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica | Braulio Drummond \nArranjos | Janluska e Peg\u00ea\nEngenheiro de \u00e1udio | Dani Mariano \nEdi\u00e7\u00e3o Digital | Iago Pedroso\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o Musical | Gustavo Alves \nEngenheiro de Mixagem | Guigo Berger \nAssist. de Mixagem | Jos\u00e9 Miziara\nMasteriza\u00e7\u00e3o | Fili Filizolla\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o de Cena | Felipe Fonseca \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o | Vitor Sawaf\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia | DePraxe (Gustavo Salun e Daniel Augusto) \nOperador de C\u00e2mera | Matheus Viotti\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Jo\u00e3o Fincatto\n 2\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Patrick Miyaoka \nV\u00eddeo Assiste | Joyce Brand\u00e3o \nGMA - Looger | Murilo Salazar (Scudeller) \nGaffer | Thiago Zumbi  \nEletricista | Robson Almeida (Robinho)\nAssistente de el\u00e9trica | Nil F\u00e9lix \nMaquinista | Baltazar Lima\n\nP\u00d3S\nEditor | Vinnie\nColor | Renan S. Gomes\n\nGravado em dezembro de 2024 no TRAMA NACENA Est\u00fadios\n\nSe eu usasse sapato - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nTer o cora\u00e7\u00e3o no ch\u00e3o - Ana Caetano\nDoce futuro - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira, Zani, Pedro Calais\n\u00c1gua-viva - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nPonta solta - Ana Caetano, Jo\u00e3o Vicente de Castro\nN\u00e3o sinto nada - Ana Caetano, Jorge Drexler\nEu, voc\u00ea, ele e ela - Ana Caetano, Paulo Novaes\nMesma trama, mesmo frio - Ana Caetano\nEspet\u00e1culo estranho - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nQuero contar pra S\u00e3o Paulo - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nMinto pra quem perguntar - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nNavio ancorado no ar - Ana Caetano\n\nF/SIMAS\n\u00a9 2025 Anavit\u00f3ria Artes\n\u2117 2025 Anavit\u00f3ria Artes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANAVIT\u00d3RIA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANAVIT\u00d3RIA | ESQUINAS - live session",
                    "description": "Ou\u00e7a ESQUINAS: https://ingrv.es/esquinas\n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nFICHA T\u00c9CNICA\nAna Caetano | voz, viol\u00e3o\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | voz\n\nJanluska  | Guitarra \nPeg\u00ea | Baixo\nMari Jacintho | Teclado \nPedro Lacerda | Bateria\nTain\u00e3 Troccoli | Percuss\u00e3o\nLeo Brand\u00e3o | Saxofone\nPedrinho Costa  | Trompete \nFieldman | Trombone\nGabriel Duarte Mendes | Synths e Viol\u00e3o\nPaulo Novaes | M\u00fasico convidado/ Viol\u00e3o\nJo\u00e3o Ferreira | M\u00fasico convidado/ Guitarra\n\nANAVIT\u00d3RIA  - LIVE  SESSION \nUm filme de Felipe Fonseca \nProduzido por F/Simas\nDire\u00e7\u00e3o Musical por Janluska\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o Executiva | Felipe Simas \nDire\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00e3o | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o | Carol M\u00fcller \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Malu Dacio \nAssistente de Backstage | Samara Albuquerque \nAjudante de Produ\u00e7\u00e3o | David Monteiro\n\nSTAFF\nMotoristas | Francisco Tolentino e Claudio Nascimento \nCatering (set) | Gal Cozinha \nCatering (pr\u00e9) | Suelen Pereira de Souza\n\nBELEZA, ARTE & COMUNICA\u00c7\u00c3O\nStyling | Cac\u00e1 Portela \nProdutora de Moda | Vic Moulin + Vivi Veloso \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Moda | Sofia Goldenberg \nCostureira e Camareira | Edna Mesquita\nProdu\u00e7\u00e3o de Objetos | Larissa Monteiro\nFot\u00f3grafa Still | Livia Rodrigues \nSocial Media | Isabela Menezes \nMarketing Digital & Design | Glauco Saldanha \n\nT\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica | Braulio Drummond \nArranjos | Janluska e Peg\u00ea\nEngenheiro de \u00e1udio | Dani Mariano \nEdi\u00e7\u00e3o Digital | Iago Pedroso\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o Musical | Gustavo Alves \nEngenheiro de Mixagem | Guigo Berger \nAssist. de Mixagem | Jos\u00e9 Miziara\nMasteriza\u00e7\u00e3o | Fili Filizolla\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o de Cena | Felipe Fonseca \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o | Vitor Sawaf\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia | DePraxe (Gustavo Salun e Daniel Augusto) \nOperador de C\u00e2mera | Matheus Viotti\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Jo\u00e3o Fincatto\n 2\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Patrick Miyaoka \nV\u00eddeo Assiste | Joyce Brand\u00e3o \nGMA - Looger | Murilo Salazar (Scudeller) \nGaffer | Thiago Zumbi  \nEletricista | Robson Almeida (Robinho)\nAssistente de el\u00e9trica | Nil F\u00e9lix \nMaquinista | Baltazar Lima\n\nP\u00d3S\nEditor | Vinnie\nColor | Renan S. Gomes\n\nGravado em dezembro de 2024 no TRAMA NACENA Est\u00fadios\n\nSe eu usasse sapato - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nTer o cora\u00e7\u00e3o no ch\u00e3o - Ana Caetano\nDoce futuro - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira, Zani, Pedro Calais\n\u00c1gua-viva - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nPonta solta - Ana Caetano, Jo\u00e3o Vicente de Castro\nN\u00e3o sinto nada - Ana Caetano, Jorge Drexler\nEu, voc\u00ea, ele e ela - Ana Caetano, Paulo Novaes\nMesma trama, mesmo frio - Ana Caetano\nEspet\u00e1culo estranho - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nQuero contar pra S\u00e3o Paulo - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nMinto pra quem perguntar - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nNavio ancorado no ar - Ana Caetano\n\nF/SIMAS\n\u00a9 2025 Anavit\u00f3ria Artes\n\u2117 2025 Anavit\u00f3ria Artes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36234",
                "likeCount": "7928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgbZZwDakeGMKPc5zw6LwxDddyU",
            "id": "1vrzyrUBD2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:15:43Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 2 Dublado (2025) Pennywise",
                "description": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 2 Dublado (2025) Pennywise, Palha\u00e7o\n\u00a9 2025 - HBO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vrzyrUBD2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vrzyrUBD2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vrzyrUBD2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vrzyrUBD2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vrzyrUBD2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "It Bem Vindos A Derry",
                    "It Bem Vindos A Derry Trailer",
                    "It",
                    "Pennywise",
                    "Palha\u00e7o",
                    "Trailer 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 2 Dublado (2025) Pennywise",
                    "description": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 2 Dublado (2025) Pennywise, Palha\u00e7o\n\u00a9 2025 - HBO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54079",
                "likeCount": "3119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6rPC3mq492Y4jB-FQ4jA4V8_gw",
            "id": "S0xSCIpPGS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T13:01:00Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Itens no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xSCIpPGS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xSCIpPGS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xSCIpPGS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xSCIpPGS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xSCIpPGS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Itens no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514315",
                "likeCount": "12782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZdG8uA-IEJKPi4SsEt53ClEK8wY",
            "id": "w8zY1i1LoG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCEUyKlyA1ePwt0cqr24B4iw",
                "title": "Barou Shoei (Blue Lock) - Coroado | Henrique Mendon\u00e7a",
                "description": "\u201cCoroado\u201d estar\u00e1 dispon\u00edvel no Spotify, Apple Music, Deezer e mais em breve. \n\nRedes sociais:\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/henriquemendoncaofc\nMe siga no X/Twitter: https://x.com/rickemendonca\n\nMeu curso de canto: https://www.academiavocal.com.br/academia-vocal-by-henrique-mendonca\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nLetra e voz por Henrique Mendon\u00e7a \nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o por Dakvir (@prod.dakvir) \nAssistente de Mixagem por Luiz (@jm.luizz)\nInstrumental por Dakvir (@prod.dakvir) & WL (@wlwave)\nProdu\u00e7\u00e3o Adicional por WB (@prod.wb)\nGuitarras por WL (@wlwave) & WB (@prod.wb)\n\nDire\u00e7\u00e3o visual por Darkus\nEdi\u00e7\u00e3o visual por Beto, DanZ, Darkus, Herickk, Kapotino, Kazuya e KrizzG\n\nDesign das plataformas digitais por Yago (@yatarts) e DVD (@dvd.amorim)\nIlustra\u00e7\u00e3o por Yago (@yatarts) \nThumbnail por DVD (@dvd.amorim)\n\nLegendas por SirLuxxy (@sirluxxy)\n\nLetra: Coroado\nCompositor: Henrique Mendon\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Mendon\u00e7a",
                "tags": [
                    "musica nerd",
                    "musica geek",
                    "urt",
                    "drop games",
                    "henrique mendon\u00e7a",
                    "henrique mendon\u00e7a react",
                    "Barou",
                    "Barou rap",
                    "Musica do Barou",
                    "Blue Lock",
                    "Barou Shoei Blue Lock",
                    "Barou Henrique Mendon\u00e7a",
                    "Barou Henrique Mendon\u00e7a react",
                    "Barou react",
                    "Coroado",
                    "Coroado Henrique Mendon\u00e7a",
                    "Coroado Barou",
                    "Henrique Mendon\u00e7a blue lock",
                    "Rap de blue lock",
                    "Rap do Barou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Barou Shoei (Blue Lock) - Coroado | Henrique Mendon\u00e7a",
                    "description": "\u201cCoroado\u201d estar\u00e1 dispon\u00edvel no Spotify, Apple Music, Deezer e mais em breve. \n\nRedes sociais:\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/henriquemendoncaofc\nMe siga no X/Twitter: https://x.com/rickemendonca\n\nMeu curso de canto: https://www.academiavocal.com.br/academia-vocal-by-henrique-mendonca\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nLetra e voz por Henrique Mendon\u00e7a \nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o por Dakvir (@prod.dakvir) \nAssistente de Mixagem por Luiz (@jm.luizz)\nInstrumental por Dakvir (@prod.dakvir) & WL (@wlwave)\nProdu\u00e7\u00e3o Adicional por WB (@prod.wb)\nGuitarras por WL (@wlwave) & WB (@prod.wb)\n\nDire\u00e7\u00e3o visual por Darkus\nEdi\u00e7\u00e3o visual por Beto, DanZ, Darkus, Herickk, Kapotino, Kazuya e KrizzG\n\nDesign das plataformas digitais por Yago (@yatarts) e DVD (@dvd.amorim)\nIlustra\u00e7\u00e3o por Yago (@yatarts) \nThumbnail por DVD (@dvd.amorim)\n\nLegendas por SirLuxxy (@sirluxxy)\n\nLetra: Coroado\nCompositor: Henrique Mendon\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60270",
                "likeCount": "13511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MWpRqcoqaVi5O1Y7KLptYdZyjk",
            "id": "D0ZdY8NvxdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T22:00:15Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "A Longa Marcha - Caminhe ou Morra | Trailer Dublado Oficial",
                "description": "A Longa Marcha - Caminhe ou Morra | Trailer Dublado Oficial\n\nAssista ao novo trailer de #ALongaMarchaCaminheOuMorra, novo filme inspirado na obra de #StephenKing \n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0ZdY8NvxdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0ZdY8NvxdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0ZdY8NvxdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0ZdY8NvxdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A Longa Marcha - Caminhe ou Morra | Trailer Dublado Oficial",
                    "description": "A Longa Marcha - Caminhe ou Morra | Trailer Dublado Oficial\n\nAssista ao novo trailer de #ALongaMarchaCaminheOuMorra, novo filme inspirado na obra de #StephenKing \n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22484",
                "likeCount": "1153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QeCtd70tOMu9r2t6Pl-oII_lmrY",
            "id": "V79CWP7F_wY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:00:48Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ATIVEI SORTE DE ADMIN NA BASE COMPLETA DE CHICLETEIRA BICICLETEIRA NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nATIVEI SORTE DE ADMIN NA BASE COMPLETA DE CHICLETEIRA BICICLETEIRA NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V79CWP7F_wY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V79CWP7F_wY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V79CWP7F_wY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V79CWP7F_wY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V79CWP7F_wY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "Las Vaquitas Saturnitas",
                    "roube o brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "brainrot brasileiro no roube o brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "update steal a brainrot",
                    "secreto brainrot roblox",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "robux roube o brainrot",
                    "Garama Madundung brainrot",
                    "robux",
                    "ATIVEI SORTE DE ADMIN NA BASE COMPLETA DE CHICLETEIRA BICICLETEIRA NO ROUBE O BRAINROT",
                    "brainrot admin",
                    "chicleteira bicicleta",
                    "adm brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ATIVEI SORTE DE ADMIN NA BASE COMPLETA DE CHICLETEIRA BICICLETEIRA NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nATIVEI SORTE DE ADMIN NA BASE COMPLETA DE CHICLETEIRA BICICLETEIRA NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (SECRETO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379417",
                "likeCount": "5037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZyeTPb6tJRPEhULs_vyccTkjmDU",
            "id": "6Vntyz-ZOXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:10:07Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Michael Kaiser \ud83d\udd37 (Blue Lock) Prod Sid. | MHRAP",
                "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\n\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Kirax, LRO\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Thigas e Darktz\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Michael Kaiser \ud83d\udd37 (Blue Lock) Prod Sid. | MHRAP",
                    "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\n\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Kirax, LRO\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Thigas e Darktz\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72659",
                "likeCount": "14753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zl1iza7CRv11F8gad_hpw3bwIFM",
            "id": "ajaJzPXemmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T00:30:07Z",
                "channelId": "UCiQotbmKsXF1n3xp3MYvoiw",
                "title": "GTA 6: NOVO DOCUMENTO com +80 P\u00c1GINAS revela DETALHES OCULTOS do Trailer 2... (Saiba Tudo) #gta6",
                "description": "GTA 6: NOVO DOCUMENTO com +80 P\u00c1GINAS revela DETALHES OCULTOS do Trailer 2... (Saiba Tudo) #gta6 #gta6trailer2 #gta6gameplay #noticiassobreogta6 \n-\n\nLIVE - GTA 6: Analisando o NOVO DOCUMENTO com +80 P\u00c1GINAS - Novos Segredos Revelados (Saiba Tudo):\nhttps://www.youtube.com/live/kQ5FoDgibI8\n\nGTA 6: Come\u00e7ou! ROCKSTAR GAMES fecha PARCERIA para o MARKETING do Jogo... (Veja): \nhttps://youtu.be/SllcDeqhrnQ\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" (Prod. @bigdaself e TerrorDosBeats)\nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:17 - Abertura\n00:24 - Ainda est\u00e3o descobrindo segredos ocultos no Trailer 2 do GTA 6\n01:01 - F\u00e3s compilam segredos e detalhes do GTA 6 em novo documento com 80 p\u00e1ginas\n01:38 - O que tem nesse documento?\n02:15 - Quem est\u00e1 por tr\u00e1s desse documento?!\n02:50 - Como conseguir acessar esse documento? Vers\u00e3o exclusiva em portugu\u00eas\n03:30 - Nova teoria pode indicar que o GTA 6 ter\u00e1 salto temporal durante o modo hist\u00f3ria..\n05:54 - Essa teoria faz sentido?!\n06:59 - Camiseta do Cal Hampton do GTA  chegou.... (#publi - AD)\n07:24 - Conclus\u00e3o\n07:35 - Encerramento\n07:53 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajaJzPXemmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajaJzPXemmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajaJzPXemmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajaJzPXemmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajaJzPXemmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SanInPlay",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6: NOVO DOCUMENTO com +80 P\u00c1GINAS revela DETALHES OCULTOS do Trailer 2... (Saiba Tudo) #gta6",
                    "description": "GTA 6: NOVO DOCUMENTO com +80 P\u00c1GINAS revela DETALHES OCULTOS do Trailer 2... (Saiba Tudo) #gta6 #gta6trailer2 #gta6gameplay #noticiassobreogta6 \n-\n\nLIVE - GTA 6: Analisando o NOVO DOCUMENTO com +80 P\u00c1GINAS - Novos Segredos Revelados (Saiba Tudo):\nhttps://www.youtube.com/live/kQ5FoDgibI8\n\nGTA 6: Come\u00e7ou! ROCKSTAR GAMES fecha PARCERIA para o MARKETING do Jogo... (Veja): \nhttps://youtu.be/SllcDeqhrnQ\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" (Prod. @bigdaself e TerrorDosBeats)\nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:17 - Abertura\n00:24 - Ainda est\u00e3o descobrindo segredos ocultos no Trailer 2 do GTA 6\n01:01 - F\u00e3s compilam segredos e detalhes do GTA 6 em novo documento com 80 p\u00e1ginas\n01:38 - O que tem nesse documento?\n02:15 - Quem est\u00e1 por tr\u00e1s desse documento?!\n02:50 - Como conseguir acessar esse documento? Vers\u00e3o exclusiva em portugu\u00eas\n03:30 - Nova teoria pode indicar que o GTA 6 ter\u00e1 salto temporal durante o modo hist\u00f3ria..\n05:54 - Essa teoria faz sentido?!\n06:59 - Camiseta do Cal Hampton do GTA  chegou.... (#publi - AD)\n07:24 - Conclus\u00e3o\n07:35 - Encerramento\n07:53 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10695",
                "likeCount": "1093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwqZFPXr4sdjZdWK_XMb7cbvp84",
            "id": "5m59RgtYkyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T20:32:16Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA VS ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 5 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "FURIA VS ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 5 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES\n\n08:30 MOUZ X LIQUID\n09:45 IRL - BT & LIMINHA \n11:00 FALCONS X THE MONGOLZ\n13:30 FURIA X ASTRALIS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5m59RgtYkyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5m59RgtYkyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5m59RgtYkyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5m59RgtYkyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5m59RgtYkyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA VS ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 5 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "FURIA VS ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 5 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES\n\n08:30 MOUZ X LIQUID\n09:45 IRL - BT & LIMINHA \n11:00 FALCONS X THE MONGOLZ\n13:30 FURIA X ASTRALIS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682927",
                "likeCount": "30782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BFUVYWNfqWGK8bee3J_L-0hzpfc",
            "id": "5RNV4Zh3frk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCRehXMGHLrQVvWJtRTMdBJw",
                "title": "Bea Duarte - Pacto (Clipe Oficial)",
                "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\n\nSIGA A BEA:\nInstagram: www.instagram.com/beadarte\nTiktok: www.tiktok.com/beadarte\nTwitter: www.twitter.com/abeadarte\nCanal do whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VarfH1c4o7qVJMy8pw1a\n\nLETRA:\nEu n\u00e3o sei mais nem quem eu sou\n\u00c9 que eu procurei muito tempo atr\u00e1s\nO mestre me disse, ele me contou\nQue a pol\u00eamica vendia mais\nEnt\u00e3o eu segui o que ele me ensinou\nConspira\u00e7\u00f5es, pacto, segui o flow\nPorque quem se levanta contra o grande homem\nNunca prosperou\n\n(Ou ou ou)\nMas ela sobe sobe sobe e nunca voltou\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nSil\u00eancio\nEu to vendendo a tua alma\n(Ha ha ha)\nOuve minha m\u00fasica tr\u00eas vezes\nNo espelho do banheiro\nQue eu vou aparecer\n\n(Bu!) Converti, teu filho desbatizei\n(Bu!) Peguei tua filha, enviadei\n(Bu!) Fantasma vermelho, sangue inocente\nVou continuar enquanto voc\u00ea mente\n\n(Ou ou ou)\nPorque ela sobe sobe sobe\nIndecente\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nGrande m\u00e3e, grande m\u00e3e de\nTudo que habita aqui\nMe de for\u00e7as pra lidar\nCom tanta hipocrisia\nGrande pai, grande pai de\nTudo o que se vai daqui\nCuida dos que n\u00e3o aguentaram\nA teimosia\nx2\n\nGran fama illuminati\nEu falo sete vezes\nCaminho pelos sonhos\nE milh\u00f5es em poucos meses\nMe chama pelo nome\nBota s\u00edmbolos secretos\nMalleus maleficarum\nAcabou de ser decreto\n\n(Ou ou ou)\nPra onde ela sobe sobe sobe\n\u00c9 incerto\n(Ou ou ou)\nAcho que c\u00ea n\u00e3o entende ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nCR\u00c9DITOS: \nRoteiro: Bea Duarte\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Duda Paiva\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Bea Duarte, Denise Duarte\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Isabela Louren\u00e7o \nCatering: Temperos da Vivi\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Rafaela Lima\n\nEquipe de C\u00e2mera\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Leo Carneiro\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Mauricio Leandro\n3\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vanessa Giannetti\nFoquista: Gabriel Lopes\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Gabriela Carraccioli \nAssist\u00eancia de Arte: Vanessa Giannetti\n\nBeleza: Acordes Lab\n\nEfeitos Pr\u00e1ticos: Mart\u00e3o\nEdi\u00e7\u00e3o e cor: Rafaela Lima\n\nVFX: Eduardo Camargo, Vitor Sabino \n\nCoreografia: Juliana Muniz\nAssistente de Corpo: Renan Victor Tenca\n\nElenco: Alencar Reinhold, Carol Sais, Gabi Persi, Juliana Muniz, Yas\n\nRoupa preta: Kell Smith\n\nAgradecimentos especiais: Eloisa Ramos, Ol\u00edvia da Silva, Eduvfx, Leandro D\u2019Errico e Tiago Nascimento\n\nAgradecimentos ultra especiais: Todos os FCs que apoiaram esse clipe, obrigada dartes!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bea Duarte",
                "tags": [
                    "Musica",
                    "Bea duarte",
                    "Cantora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bea Duarte - Pacto (Clipe Oficial)",
                    "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\n\nSIGA A BEA:\nInstagram: www.instagram.com/beadarte\nTiktok: www.tiktok.com/beadarte\nTwitter: www.twitter.com/abeadarte\nCanal do whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VarfH1c4o7qVJMy8pw1a\n\nLETRA:\nEu n\u00e3o sei mais nem quem eu sou\n\u00c9 que eu procurei muito tempo atr\u00e1s\nO mestre me disse, ele me contou\nQue a pol\u00eamica vendia mais\nEnt\u00e3o eu segui o que ele me ensinou\nConspira\u00e7\u00f5es, pacto, segui o flow\nPorque quem se levanta contra o grande homem\nNunca prosperou\n\n(Ou ou ou)\nMas ela sobe sobe sobe e nunca voltou\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nSil\u00eancio\nEu to vendendo a tua alma\n(Ha ha ha)\nOuve minha m\u00fasica tr\u00eas vezes\nNo espelho do banheiro\nQue eu vou aparecer\n\n(Bu!) Converti, teu filho desbatizei\n(Bu!) Peguei tua filha, enviadei\n(Bu!) Fantasma vermelho, sangue inocente\nVou continuar enquanto voc\u00ea mente\n\n(Ou ou ou)\nPorque ela sobe sobe sobe\nIndecente\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nGrande m\u00e3e, grande m\u00e3e de\nTudo que habita aqui\nMe de for\u00e7as pra lidar\nCom tanta hipocrisia\nGrande pai, grande pai de\nTudo o que se vai daqui\nCuida dos que n\u00e3o aguentaram\nA teimosia\nx2\n\nGran fama illuminati\nEu falo sete vezes\nCaminho pelos sonhos\nE milh\u00f5es em poucos meses\nMe chama pelo nome\nBota s\u00edmbolos secretos\nMalleus maleficarum\nAcabou de ser decreto\n\n(Ou ou ou)\nPra onde ela sobe sobe sobe\n\u00c9 incerto\n(Ou ou ou)\nAcho que c\u00ea n\u00e3o entende ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nCR\u00c9DITOS: \nRoteiro: Bea Duarte\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Duda Paiva\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Bea Duarte, Denise Duarte\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Isabela Louren\u00e7o \nCatering: Temperos da Vivi\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Rafaela Lima\n\nEquipe de C\u00e2mera\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Leo Carneiro\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Mauricio Leandro\n3\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vanessa Giannetti\nFoquista: Gabriel Lopes\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Gabriela Carraccioli \nAssist\u00eancia de Arte: Vanessa Giannetti\n\nBeleza: Acordes Lab\n\nEfeitos Pr\u00e1ticos: Mart\u00e3o\nEdi\u00e7\u00e3o e cor: Rafaela Lima\n\nVFX: Eduardo Camargo, Vitor Sabino \n\nCoreografia: Juliana Muniz\nAssistente de Corpo: Renan Victor Tenca\n\nElenco: Alencar Reinhold, Carol Sais, Gabi Persi, Juliana Muniz, Yas\n\nRoupa preta: Kell Smith\n\nAgradecimentos especiais: Eloisa Ramos, Ol\u00edvia da Silva, Eduvfx, Leandro D\u2019Errico e Tiago Nascimento\n\nAgradecimentos ultra especiais: Todos os FCs que apoiaram esse clipe, obrigada dartes!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31288",
                "likeCount": "9119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GXnr6W_Y4HAhw3tl496N4zEGFY0",
            "id": "4KFwxAUs4jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T10:00:05Z",
                "channelId": "UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg",
                "title": "MULTIVERSO CHEGOU! DCU NOVIDADES COMIC-CON - PACIFICADOR TRAILER FINAL - AN\u00c1LISE COMPLETA e REA\u00c7\u00c3O",
                "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar Quarteto Fant\u00e1stico.\n\n00:00 - Sem Spoilers\n19:05 - Com Spoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KFwxAUs4jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KFwxAUs4jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KFwxAUs4jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KFwxAUs4jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KFwxAUs4jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Batcaverna",
                "tags": [
                    "peacemaker temporada 2",
                    "pacificador temporada 2",
                    "pacificador"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MULTIVERSO CHEGOU! DCU NOVIDADES COMIC-CON - PACIFICADOR TRAILER FINAL - AN\u00c1LISE COMPLETA e REA\u00c7\u00c3O",
                    "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar Quarteto Fant\u00e1stico.\n\n00:00 - Sem Spoilers\n19:05 - Com Spoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31122",
                "likeCount": "4113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AnVxjyYEpWldXSu1aJABPZ7N1j8",
            "id": "2-xxRu40i5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T22:40:22Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "O TOUR FINAL",
                "description": "ANTES TARDE DO QUE NUNCA!\ud83e\udd23 FINALMENTE O TOUR FINAL NO MAPA DA TEMPORADA 4 DE CREATIVE SQUAD. Um mapa de Minecraft multiplayer com muitas MEGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES feitas por 13 jogadores ao longo de quase 2 anos! ESSE V\u00cdDEO TAMB\u00c9M \u00c9 UM ESPECIAL DE DESPEDIDA DO GELEIA DA S\u00c9RIE.\n\nCompre seu boneco Tonigon com 15 REAIS DE DESCONTO: boxsugar.com.br/tonigon\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #5MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-xxRu40i5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-xxRu40i5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-xxRu40i5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-xxRu40i5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-xxRu40i5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O TOUR FINAL",
                    "description": "ANTES TARDE DO QUE NUNCA!\ud83e\udd23 FINALMENTE O TOUR FINAL NO MAPA DA TEMPORADA 4 DE CREATIVE SQUAD. Um mapa de Minecraft multiplayer com muitas MEGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES feitas por 13 jogadores ao longo de quase 2 anos! ESSE V\u00cdDEO TAMB\u00c9M \u00c9 UM ESPECIAL DE DESPEDIDA DO GELEIA DA S\u00c9RIE.\n\nCompre seu boneco Tonigon com 15 REAIS DE DESCONTO: boxsugar.com.br/tonigon\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #5MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199582",
                "likeCount": "13611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w3IDFBdaFeL35QVc4nFJv9nxvEw",
            "id": "X0i_if7cL9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T21:00:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Bastard X Barcha (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 1 | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a@ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ,Darkus,Aizawa,Dean,Katsu,Rmds,Kuroshit,Amorim,Grey,Betto,Jotta,Infy,Yuki,Scar,Ozy e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaikiOficial \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7sketch\n\u25b6Dublagem: Carlus_danieu\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@OkabeOficial (Kunigami), @Shinysz (Ness), @ALBKMUSIC (Isagi), @henriquemendonca (Noah), @ArkKing5 (Bachira), @Shooter_sz (Lavinho) e @SlowGM (Ego)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "sad geek",
                    "desabafo",
                    "blue lock rap",
                    "rap blue lock",
                    "blue lock rap song",
                    "rap de blue lock",
                    "rap do blue lock",
                    "itoshi rap blue lock",
                    "kaiser rap blue lock",
                    "bastard vs barcha rap",
                    "blue lock bastard vs barcha rap",
                    "bastard vs barcha rap reaccion",
                    "blue lock rap bastard vs barcha",
                    "blue lock bastard vs barcha rap reaccion",
                    "bastard vs barcha",
                    "Anirap Blue lock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Bastard X Barcha (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 1 | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a@ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ,Darkus,Aizawa,Dean,Katsu,Rmds,Kuroshit,Amorim,Grey,Betto,Jotta,Infy,Yuki,Scar,Ozy e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaikiOficial \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7sketch\n\u25b6Dublagem: Carlus_danieu\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@OkabeOficial (Kunigami), @Shinysz (Ness), @ALBKMUSIC (Isagi), @henriquemendonca (Noah), @ArkKing5 (Bachira), @Shooter_sz (Lavinho) e @SlowGM (Ego)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395597",
                "likeCount": "47083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lll2NPuukfs3Bpr1Ytbeh105ipM",
            "id": "30t_xkm4D-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:07:47Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "VIREI OS BRAINROTS MAIS BIZARROS NO ROBLOX COM TODOS SECRETOS DESBLOQUEADOS \ud83d\ude28\ud83d\ude31 (Brainrot Evolution)",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30t_xkm4D-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30t_xkm4D-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30t_xkm4D-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30t_xkm4D-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30t_xkm4D-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIREI OS BRAINROTS MAIS BIZARROS NO ROBLOX COM TODOS SECRETOS DESBLOQUEADOS \ud83d\ude28\ud83d\ude31 (Brainrot Evolution)",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129927",
                "likeCount": "6780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tytCG7sYCAJE2LNpkVqcIewdBZk",
            "id": "JtCPpGi0Dok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 04] KYSHA VS MINE  - Kysha e Mine",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[04 de 07]\nMeu Deus! Kysha vs Mine?? Qu\u00ea????\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 04] KYSHA VS MINE  - Kysha e Mine",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[04 de 07]\nMeu Deus! Kysha vs Mine?? Qu\u00ea????\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477758",
                "likeCount": "15838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FdcofgX0w1GhWeTUROO7QITlUQ",
            "id": "KG1ghMLi2z4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:22:13Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "INICIEI COM 100 EXOTIC CORRUPTED BOX no GROW A GARDEN",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KG1ghMLi2z4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KG1ghMLi2z4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KG1ghMLi2z4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KG1ghMLi2z4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KG1ghMLi2z4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI COM 100 EXOTIC CORRUPTED BOX no GROW A GARDEN",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124562",
                "likeCount": "3531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rl_OpwXxiri0o6VXE7M_P6Fcjzc",
            "id": "eHojTCon9zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T02:30:04Z",
                "channelId": "UCALupPL-hg77jyHPY70sYJQ",
                "title": "War",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nWar \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-03-18\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Filipe Ret\nComposer, Associated Performer, Producer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHojTCon9zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHojTCon9zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHojTCon9zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHojTCon9zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHojTCon9zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret - Topic",
                "tags": [
                    "Filipe Ret",
                    "Dallass",
                    "Imaterial",
                    "War"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "War",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nWar \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-03-18\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Filipe Ret\nComposer, Associated Performer, Producer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33134",
                "likeCount": "242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wtq8dkESp4T3zOdRqysqtt4j0yo",
            "id": "floX_exxDsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T12:10:00Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "POSSO DOMESTICAR QUALQUER MOB no Minecraft?!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/floX_exxDsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/floX_exxDsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/floX_exxDsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/floX_exxDsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/floX_exxDsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSSO DOMESTICAR QUALQUER MOB no Minecraft?!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425982",
                "likeCount": "4855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1i8Kli6s6yJQ3-vdzlnQsa4PA4",
            "id": "pje1uiyWoOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:50:22Z",
                "channelId": "UCB_pe-Hc4LyOeFoV5q8ITQw",
                "title": "Lapada Dela (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLapada Dela (Ao Vivo) \u00b7 Matheus Fernandes \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nLapada Dela\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-01-05\n\nAssociated Performer: Matheus Fernandes & Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer, Associated Performer: Matheus Fernandes\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Ricardus\nComposer: Jimmy Luzzo\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus Fernandes - Topic",
                "tags": [
                    "Matheus Fernandes",
                    "Grupo Menos \u00c9 Mais",
                    "Lapada Dela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lapada Dela (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLapada Dela (Ao Vivo) \u00b7 Matheus Fernandes \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nLapada Dela\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-01-05\n\nAssociated Performer: Matheus Fernandes & Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer, Associated Performer: Matheus Fernandes\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Ricardus\nComposer: Jimmy Luzzo\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21785",
                "likeCount": "190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T1oobhbsjEZRo-Ko3ccbWfXstrM",
            "id": "s-LQADhiu68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:01:21Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT! - ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-LQADhiu68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-LQADhiu68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-LQADhiu68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-LQADhiu68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-LQADhiu68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT! - ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238407",
                "likeCount": "12402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z8m_x8E-UY_eD3MYHIyqGOvOQqU",
            "id": "AlFg6ZLrc0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:35:51Z",
                "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
                "title": "Le\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nLe\u00e3o\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2022-12-08\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
                "tags": [
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Le\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nLe\u00e3o\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2022-12-08\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23308",
                "likeCount": "267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wpj4EL-3sTaA2fT57UDZVY2Mt-s",
            "id": "QetA3U74JWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:15:03Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "Qual \u00e9 o Melhor Desenho? VOC\u00ca DECIDE!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos um jogo de desenhar no Roblox. Quem da fam\u00edlia se saiu melhor nos desenhos no Roblox?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QetA3U74JWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QetA3U74JWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QetA3U74JWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QetA3U74JWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QetA3U74JWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "desenho",
                    "desenho roblox",
                    "desehando",
                    "em fam\u00edlia",
                    "pai vs m\u00e3e vs filha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Qual \u00e9 o Melhor Desenho? VOC\u00ca DECIDE!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos um jogo de desenhar no Roblox. Quem da fam\u00edlia se saiu melhor nos desenhos no Roblox?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217540",
                "likeCount": "12854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mF4e_GbZ_Am43qCLn24TaOopJq0",
            "id": "dk9ORW5UMi8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:17:04Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "P\u00e1tio do Posto (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e1tio do Posto (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nAs Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-02-14\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Clebinho\nProducer: Dudu Oliveira\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "As Melhores",
                    "P\u00e1tio do Posto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00e1tio do Posto (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e1tio do Posto (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nAs Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-02-14\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Clebinho\nProducer: Dudu Oliveira\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13263",
                "likeCount": "72",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PXq5ygPm5j8Yanx4-P3_TA9LcNY",
            "id": "4zi1puW_bGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T01:56:11Z",
                "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
                "title": "CHEGAMOS NA FASE DO NOSSO ATACANTE BRILHANDO E DANDO VITORIA COM O FLAMENGO - PES 2021 PC- OREGON PB",
                "description": "Entramos em campo no comando da equipe do Flamengo que hoje precisa de seus melhores jogadores para chegar a lideran\u00e7a do nosso campeonato com o Oregon PB no pes 2021 gameplay\nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zi1puW_bGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zi1puW_bGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zi1puW_bGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zi1puW_bGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zi1puW_bGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oregon PB",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGAMOS NA FASE DO NOSSO ATACANTE BRILHANDO E DANDO VITORIA COM O FLAMENGO - PES 2021 PC- OREGON PB",
                    "description": "Entramos em campo no comando da equipe do Flamengo que hoje precisa de seus melhores jogadores para chegar a lideran\u00e7a do nosso campeonato com o Oregon PB no pes 2021 gameplay\nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353037",
                "likeCount": "927",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AIQ_LxjcuBMD3Mi66LyK70g9kZI",
            "id": "K44oVjSPbbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T12:53:14Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\n\nLink: https://youtu.be/K44oVjSPbbk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\n\nLink: https://youtu.be/K44oVjSPbbk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174380",
                "likeCount": "725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dS3igFqDEJkktkp18qz7GQVGMR0",
            "id": "10dVXuuOFP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:00:04Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "UM JOGO SOBRE MORTE. - LUTO",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10dVXuuOFP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10dVXuuOFP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10dVXuuOFP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10dVXuuOFP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10dVXuuOFP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "luto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM JOGO SOBRE MORTE. - LUTO",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261391",
                "likeCount": "20351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGZALURJRZpobORBWOr_XuROf1A",
            "id": "6kAggnGEOY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T02:38:02Z",
                "channelId": "UCiXmOH9fkmgkrLcSSQlgRxg",
                "title": "Metamorfose Ambulante",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMetamorfose Ambulante \u00b7 Raul Seixas\n\nVelho Chico, Vol. 2\n\n\u2117 2016 Som Livre\n\nReleased on: 2016-08-05\n\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Raul Seixas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raul Seixas - Topic",
                "tags": [
                    "Raul Seixas",
                    "Velho Chico, Vol. 2",
                    "Metamorfose Ambulante"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Metamorfose Ambulante",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMetamorfose Ambulante \u00b7 Raul Seixas\n\nVelho Chico, Vol. 2\n\n\u2117 2016 Som Livre\n\nReleased on: 2016-08-05\n\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Raul Seixas\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14432",
                "likeCount": "156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IXlCEeASETr413Yu1O5Wez9Wa7o",
            "id": "5RP4DR4T8wM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T01:59:12Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "C9 x EG | MIBR x LEV | VCT Americas Etapa 2 | Semana 2 - Dia 3",
                "description": "Domingo // 27/07/2025\n\nJogo 1 - 18h: Cloud9 (C9) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\nJogo 2 - 21h: MIBR (MIBR) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RP4DR4T8wM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RP4DR4T8wM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RP4DR4T8wM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RP4DR4T8wM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RP4DR4T8wM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "C9 x EG | MIBR x LEV | VCT Americas Etapa 2 | Semana 2 - Dia 3",
                    "description": "Domingo // 27/07/2025\n\nJogo 1 - 18h: Cloud9 (C9) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\nJogo 2 - 21h: MIBR (MIBR) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179675",
                "likeCount": "5223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-9U8Gc8K4YfhOIifclAKFsOtXQ",
            "id": "IFSZi7bnZA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:11:31Z",
                "channelId": "UC1n6wfEzcjrDqiHS-KxUJEg",
                "title": "Ballena",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBallena \u00b7 Vulgo FK \u00b7 MC PH \u00b7 Veigh \u00b7 Pedro Lotto \u00b7 Fepache\n\nBallena\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-07-13\n\nAssociated Performer: Vulgo FK, MC PH & Veigh feat. Pedro Lotto & Fepache\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Vulgo FK\nComposer, Associated Performer: MC PH\nAssociated Performer, Composer: Veigh\nProducer, Associated Performer: Pedro Lotto\nAssociated Performer: Fepache\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vulgo FK - Topic",
                "tags": [
                    "Vulgo FK",
                    "MC PH",
                    "Veigh",
                    "Pedro Lotto",
                    "Fepache",
                    "Ballena"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ballena",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBallena \u00b7 Vulgo FK \u00b7 MC PH \u00b7 Veigh \u00b7 Pedro Lotto \u00b7 Fepache\n\nBallena\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-07-13\n\nAssociated Performer: Vulgo FK, MC PH & Veigh feat. Pedro Lotto & Fepache\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Vulgo FK\nComposer, Associated Performer: MC PH\nAssociated Performer, Composer: Veigh\nProducer, Associated Performer: Pedro Lotto\nAssociated Performer: Fepache\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15207",
                "likeCount": "152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ca-pxSTkryL_IQCW-ukJ7HIhUng",
            "id": "XW4vOOrURgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T14:20:54Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Quem Matou o Kass no Minecraft?!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XW4vOOrURgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XW4vOOrURgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XW4vOOrURgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XW4vOOrURgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XW4vOOrURgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Quem Matou o Kass no Minecraft?!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166024",
                "likeCount": "4766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRl4hWyOpuxvk0IbeP0SoYQBo5Y",
            "id": "CRM19QITJRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Quase me chamou de amor  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositor :  Aparecida de F\u00e1tima Le\u00e3o / Carlos Eduardo / Netto/ Ataide e Alexandre \n\nForam tantas indiretas, eu nem percebi\nQue o amor da minha vida sempre esteve aqui\nQuem ouvia as minhas queixas nunca me dizia n\u00e3o\nNunca disse se eu estava no seu cora\u00e7\u00e3o\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nMe olhava de um jeito, mas se controlava\nE eu sabia que vazio seu cora\u00e7\u00e3o estava\nDividimos confid\u00eancias e at\u00e9 alguns segredos\nTive o seu cora\u00e7\u00e3o na ponta dos meus dedos\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea, n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nE agora, como um filme, o passado assisto\nQuando bate a saudade quase n\u00e3o resisto\nMesmo estando longe muitas vezes calo a minha dor\nMesmo sendo amigo quase me chamou de amor\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guarde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Quase me chamou de amor  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositor :  Aparecida de F\u00e1tima Le\u00e3o / Carlos Eduardo / Netto/ Ataide e Alexandre \n\nForam tantas indiretas, eu nem percebi\nQue o amor da minha vida sempre esteve aqui\nQuem ouvia as minhas queixas nunca me dizia n\u00e3o\nNunca disse se eu estava no seu cora\u00e7\u00e3o\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nMe olhava de um jeito, mas se controlava\nE eu sabia que vazio seu cora\u00e7\u00e3o estava\nDividimos confid\u00eancias e at\u00e9 alguns segredos\nTive o seu cora\u00e7\u00e3o na ponta dos meus dedos\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea, n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nE agora, como um filme, o passado assisto\nQuando bate a saudade quase n\u00e3o resisto\nMesmo estando longe muitas vezes calo a minha dor\nMesmo sendo amigo quase me chamou de amor\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guarde"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172702",
                "likeCount": "2085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8EA1n7rFrFpaK7_ZXAlttTampnY",
            "id": "Dskg6O_nDgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T20:00:07Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "\ud83d\ude1c O V\u00eddeo MAIS ENGRA\u00c7ADO De Gartic Phone Juntos \ud83d\ude1c",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  @Camiegum.  \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @angelineeditora\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dskg6O_nDgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dskg6O_nDgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dskg6O_nDgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dskg6O_nDgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dskg6O_nDgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude1c O V\u00eddeo MAIS ENGRA\u00c7ADO De Gartic Phone Juntos \ud83d\ude1c",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  @Camiegum.  \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @angelineeditora\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130453",
                "likeCount": "13164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OhxT_7oOe0NDuB5njqvQ5P5BOqY",
            "id": "gdGgXdDq-dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:01:11Z",
                "channelId": "UCPQILPirRd-KCacTWkJLyIA",
                "title": "Vitorioso \u00c9s",
                "description": "Provided to YouTube by Maximus Records\n\nVitorioso \u00c9s \u00b7 Giselli Cristina \u00b7 N\u00edcolas Henrique\n\nVitorioso \u00c9s\n\n\u2117 Maximus Records\n\nReleased on: 2023-05-15\n\nComposer: Brian Mark Johnson\nComposer: Matt Crocker\nComposer: Ben Fielding\nComposer: Reuben Timothy Morgan\nComposer: Rafael Ortega\nComposer: Ana Luiza Ferreira Trist\u00e3o\nLyricist: Brian Mark Johnson\nLyricist: Matt Crocker\nLyricist: Ben Fielding\nLyricist: Reuben Timothy Morgan\nLyricist: Rafael Ortega\nLyricist: Ana Luiza Ferreira Trist\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdGgXdDq-dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdGgXdDq-dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdGgXdDq-dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdGgXdDq-dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdGgXdDq-dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giselli Cristina - Topic",
                "tags": [
                    "Giselli Cristina",
                    "N\u00edcolas Henrique",
                    "Vitorioso \u00c9s"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vitorioso \u00c9s",
                    "description": "Provided to YouTube by Maximus Records\n\nVitorioso \u00c9s \u00b7 Giselli Cristina \u00b7 N\u00edcolas Henrique\n\nVitorioso \u00c9s\n\n\u2117 Maximus Records\n\nReleased on: 2023-05-15\n\nComposer: Brian Mark Johnson\nComposer: Matt Crocker\nComposer: Ben Fielding\nComposer: Reuben Timothy Morgan\nComposer: Rafael Ortega\nComposer: Ana Luiza Ferreira Trist\u00e3o\nLyricist: Brian Mark Johnson\nLyricist: Matt Crocker\nLyricist: Ben Fielding\nLyricist: Reuben Timothy Morgan\nLyricist: Rafael Ortega\nLyricist: Ana Luiza Ferreira Trist\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30567",
                "likeCount": "808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QW0W14lkcCAUkGnMESWLJjZI2Dk",
            "id": "yApM21L0GgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T16:33:30Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Belgian Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the action from a wet-dry race at Spa-Francorchamps, with big overtakes and a tense battle at the top in the championship race!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BelgianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yApM21L0GgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yApM21L0GgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yApM21L0GgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yApM21L0GgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yApM21L0GgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Belgian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Belgian Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the action from a wet-dry race at Spa-Francorchamps, with big overtakes and a tense battle at the top in the championship race!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BelgianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3809428",
                "likeCount": "77499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFuFnDpl0b3q6GS-ml3ADscxVf0",
            "id": "khzibggnPbY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T18:01:02Z",
                "channelId": "UC7j6BgbBpZ5oOZAoX-gIHFQ",
                "title": "Pais e Filhos",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nPais e Filhos \u00b7 Legi\u00e3o Urbana\n\nSete Vidas - Nacional\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-05-25\n\nAssociated Performer, Composer: Legi\u00e3o Urbana\nComposer: Dado Villa-lobos\nComposer: Renato Russo\nComposer: Marcelo Bonf\u00e1\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khzibggnPbY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khzibggnPbY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khzibggnPbY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khzibggnPbY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khzibggnPbY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Legi\u00e3o Urbana - Topic",
                "tags": [
                    "Legi\u00e3o Urbana",
                    "Sete Vidas - Nacional",
                    "Pais e Filhos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pais e Filhos",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nPais e Filhos \u00b7 Legi\u00e3o Urbana\n\nSete Vidas - Nacional\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-05-25\n\nAssociated Performer, Composer: Legi\u00e3o Urbana\nComposer: Dado Villa-lobos\nComposer: Renato Russo\nComposer: Marcelo Bonf\u00e1\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16598",
                "likeCount": "178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hiHXOkCJyF5Q5TKVGAXE4jCl1xQ",
            "id": "qCfUoMMhJ04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T02:40:18Z",
                "channelId": "UC_rpNTM-ZSczAGAQTIzApqw",
                "title": "MAJOR SUMMIT LEAGUE - GRANDE FINAL  - DIA 2 - QUEM SER\u00c1 O GRANDE CAMPE\u00c3O? \u00a0#GOMSL",
                "description": "A Major Summit League (MSL) \u00e9 o novo campeonato criado pela TMS Association, uma uni\u00e3o entre as principais organiza\u00e7\u00f5es do cen\u00e1rio competitivo de Free Fire.\n\nA MSL nasceu pra valorizar os times, dar voz \u00e0 comunidade e construir um cen\u00e1rio mais forte e justo.\n\nO evento come\u00e7ou. A revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 em jogo.\n\nSiga nas redes sociais. #GOMSL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCfUoMMhJ04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCfUoMMhJ04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCfUoMMhJ04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCfUoMMhJ04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCfUoMMhJ04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major Summit League",
                "tags": [
                    "#msl #freefire #garenaff"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAJOR SUMMIT LEAGUE - GRANDE FINAL  - DIA 2 - QUEM SER\u00c1 O GRANDE CAMPE\u00c3O? \u00a0#GOMSL",
                    "description": "A Major Summit League (MSL) \u00e9 o novo campeonato criado pela TMS Association, uma uni\u00e3o entre as principais organiza\u00e7\u00f5es do cen\u00e1rio competitivo de Free Fire.\n\nA MSL nasceu pra valorizar os times, dar voz \u00e0 comunidade e construir um cen\u00e1rio mais forte e justo.\n\nO evento come\u00e7ou. A revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 em jogo.\n\nSiga nas redes sociais. #GOMSL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177944",
                "likeCount": "9601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d9J63t-Vjo4mUIo9P9ue06nqwE4",
            "id": "01Ic4quVEW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:37:43Z",
                "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
                "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                "description": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
                "tags": [
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "gr6",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "famosinha",
                    "famosinha quero descobrir",
                    "famosinha quero des",
                    "quero descobrir a cor da sua",
                    "famosinha musica letra",
                    "famosinha slowed",
                    "famosinha arrochadeira x piseiro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                    "description": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64477",
                "likeCount": "513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iqJ2ZmVbQomKPRk3zygwsDS1xA",
            "id": "dDftTh_zRoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:16:04Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "ISG x RED | VKS x LOUD | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 1, Dia 2",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 27 de julho de 2025:\n12h - Isurus Gaming (ISG) x (RED) RED Kalunga\nA seguir - Vivo Keyd Stars (VKS) x (LOUD) LOUD\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDftTh_zRoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDftTh_zRoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDftTh_zRoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDftTh_zRoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDftTh_zRoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "Isurus Gaming",
                    "ISG",
                    "RED",
                    "RED Kalunga",
                    "Vivo Keyd Stars",
                    "VKS",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ISG x RED | VKS x LOUD | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 1, Dia 2",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 27 de julho de 2025:\n12h - Isurus Gaming (ISG) x (RED) RED Kalunga\nA seguir - Vivo Keyd Stars (VKS) x (LOUD) LOUD\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225313",
                "likeCount": "6773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDw8i2fycTJt5U9k3YWXXqKw9zo",
            "id": "D4dFtfFw8ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T10:01:49Z",
                "channelId": "UCNd7W0QJdjHh3UEbgtlI2Tg",
                "title": "PISEIRO HAWAIANO 2",
                "description": "Provided to YouTube by Label Engine\n\nPISEIRO HAWAIANO 2 \u00b7 DJ Marc\u00e3o 019 \u00b7 Dj D\u00e9dda \u00b7 Mc Gw\n\nPISEIRO HAWAIANO 2\n\n\u2117 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAuthor: Gl\u00e1ucio William da Silva Jer\u00f4nimo\nAuthor: Marcos Vinicius Souza da silva\nAuthor: Wendel do Nacimento Clemente\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Marc\u00e3o 019 - Topic",
                "tags": [
                    "DJ Marc\u00e3o 019",
                    "Dj D\u00e9dda",
                    "Mc Gw",
                    "PISEIRO HAWAIANO 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PISEIRO HAWAIANO 2",
                    "description": "Provided to YouTube by Label Engine\n\nPISEIRO HAWAIANO 2 \u00b7 DJ Marc\u00e3o 019 \u00b7 Dj D\u00e9dda \u00b7 Mc Gw\n\nPISEIRO HAWAIANO 2\n\n\u2117 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAuthor: Gl\u00e1ucio William da Silva Jer\u00f4nimo\nAuthor: Marcos Vinicius Souza da silva\nAuthor: Wendel do Nacimento Clemente\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20650",
                "likeCount": "413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrpDFk0I-8z8FlBmdzyWK0M81H4",
            "id": "CnyP3UrERrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T23:35:43Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "MELHOR QUE OS \ud835\udff1 \ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde6: TESTEI TODAS AS FUS\u00d5ES DE PERSONAGENS DO ALL STAR X",
                "description": "CANAL SECUND\u00c1RIO COM JOGOS VARIADOS: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnyP3UrERrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnyP3UrERrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnyP3UrERrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnyP3UrERrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnyP3UrERrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps3",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "jeiq",
                    "all star",
                    "fusions",
                    "hunterxhunter",
                    "hxh",
                    "vegeta",
                    "goku",
                    "sasuke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MELHOR QUE OS \ud835\udff1 \ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde6: TESTEI TODAS AS FUS\u00d5ES DE PERSONAGENS DO ALL STAR X",
                    "description": "CANAL SECUND\u00c1RIO COM JOGOS VARIADOS: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74501",
                "likeCount": "6558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTm8KIbefITPtOp_Hs4djy8UQhs",
            "id": "TaNYaqJKAI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T22:45:07Z",
                "channelId": "UCVjB_lvGGBByw0yHJot61JA",
                "title": "Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3 || Ela Mora em Goi\u00e2nia (V\u00eddeo Oficial) Ao Vivo em Goi\u00e2nia",
                "description": "#aovivoemgoiania #dvd2025 #leaozinhodoforro\n\nShows:  (62)9.9859-9634 \n\ud83c\udfb5Chandon Produ\u00e7\u00f5es:  https://www.instagram.com/chandonproducoes/\n\nInstagram:https://www.instagram.com/leaozinhodoforrooficial/\nFacebook:https://www.facebook.com/leaozinhodoforrooficial/\n\nOu\u00e7a-nos\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/10CIOBrtDJI6dPBPF8cMOT?si=Rpi7-28RSQKizDUd1u7DMA\nSua m\u00fasica: https://www.suamusica.com.br/le%C3%A3ozinhodoforro\n\n\ud83d\ude80Gest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Nosso Som\nInstagram: https://www.instagram.com/nossosommoficial/\n\n\ud83c\udfb6Ficha T\u00e9cnica \u00c1udio: \nM\u00fasica: Ela Mora em Goi\u00e2nia \nCompositores: Albano Karville, Marcelo Aparecido \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Mota, Dentinho dos Teclados, \nLe\u00e3ozinho do Forr\u00f3\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: J\u00fanior Mota \n\n\ud83d\udcfd\ufe0fFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nGrava\u00e7\u00e3o: Grupo TDM Music\nDire\u00e7\u00e3o: Thiago Dmorais\n\n\ud83c\udf99\ufe0fM\u00fasicos Grava\u00e7\u00e3o: \nSanfoneiro: Alejandro Rodrigues\nTecladista: Dentinho dos Teclados\nPercuss\u00e3o: Nego Bom\nSaxofone: Fabinho Pirapora \n\n\ud83d\ude42Dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Cintia Ramos \nBallet:\ud83d\udc47\n\ud83d\udc83Ana Paula Martins \n\ud83d\udc83Bruna Bessa \n\ud83d\udc83Dtielly Pablinne Bulh\u00f5es \n\ud83d\udc83Iasmyn Pereira Borges\n\nLetra:\n\n\u00c9 madrugada, o som do carro t\u00e1 tocando\nS\u00f3 mod\u00e3o apaixonado\nDeslizando no tapete preto pensando nela\nVou cortando estrada\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o bate ansioso pra ver minha morena\nQue deixei no Goi\u00e1s\nEu tento maneirar no p\u00e9, mas quando penso nessa mulher\nA\u00ed eu acelero mais\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\n\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\n\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando\n\n\u00c9 madrugada, o som do carro t\u00e1 tocando\nS\u00f3 mod\u00e3o apaixonado\nDeslizando no tapete preto pensando nela\nVou cortando estrada\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o bate ansioso pra ver minha morena\nQue deixei no Goi\u00e1s\nEu tento maneirar no p\u00e9, mas quando penso nessa mulher\nA\u00ed eu acelero mais\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\n\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando\n\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaNYaqJKAI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaNYaqJKAI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaNYaqJKAI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaNYaqJKAI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaNYaqJKAI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le\u00e3ozinho Do Forr\u00f3 Oficial",
                "tags": [
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 2021",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 ao vivo",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 oficial",
                    "dvd le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "dvd ela vai dan\u00e7ar le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 s\u00f3 as antigas",
                    "leaozinho do forr\u00f3 YOU tube",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 letras",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 PISADINHA",
                    "leaozinho do forr\u00f3 Peseiro",
                    "sucesso le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "canal le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 real",
                    "canal Le\u00e3ozinho",
                    "leozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho",
                    "forr\u00f3",
                    "leozinho",
                    "lan\u00e7amento le\u00e3ozinho do forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3 || Ela Mora em Goi\u00e2nia (V\u00eddeo Oficial) Ao Vivo em Goi\u00e2nia",
                    "description": "#aovivoemgoiania #dvd2025 #leaozinhodoforro\n\nShows:  (62)9.9859-9634 \n\ud83c\udfb5Chandon Produ\u00e7\u00f5es:  https://www.instagram.com/chandonproducoes/\n\nInstagram:https://www.instagram.com/leaozinhodoforrooficial/\nFacebook:https://www.facebook.com/leaozinhodoforrooficial/\n\nOu\u00e7a-nos\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/10CIOBrtDJI6dPBPF8cMOT?si=Rpi7-28RSQKizDUd1u7DMA\nSua m\u00fasica: https://www.suamusica.com.br/le%C3%A3ozinhodoforro\n\n\ud83d\ude80Gest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Nosso Som\nInstagram: https://www.instagram.com/nossosommoficial/\n\n\ud83c\udfb6Ficha T\u00e9cnica \u00c1udio: \nM\u00fasica: Ela Mora em Goi\u00e2nia \nCompositores: Albano Karville, Marcelo Aparecido \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Mota, Dentinho dos Teclados, \nLe\u00e3ozinho do Forr\u00f3\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: J\u00fanior Mota \n\n\ud83d\udcfd\ufe0fFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nGrava\u00e7\u00e3o: Grupo TDM Music\nDire\u00e7\u00e3o: Thiago Dmorais\n\n\ud83c\udf99\ufe0fM\u00fasicos Grava\u00e7\u00e3o: \nSanfoneiro: Alejandro Rodrigues\nTecladista: Dentinho dos Teclados\nPercuss\u00e3o: Nego Bom\nSaxofone: Fabinho Pirapora \n\n\ud83d\ude42Dire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Cintia Ramos \nBallet:\ud83d\udc47\n\ud83d\udc83Ana Paula Martins \n\ud83d\udc83Bruna Bessa \n\ud83d\udc83Dtielly Pablinne Bulh\u00f5es \n\ud83d\udc83Iasmyn Pereira Borges\n\nLetra:\n\n\u00c9 madrugada, o som do carro t\u00e1 tocando\nS\u00f3 mod\u00e3o apaixonado\nDeslizando no tapete preto pensando nela\nVou cortando estrada\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o bate ansioso pra ver minha morena\nQue deixei no Goi\u00e1s\nEu tento maneirar no p\u00e9, mas quando penso nessa mulher\nA\u00ed eu acelero mais\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\n\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\n\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando\n\n\u00c9 madrugada, o som do carro t\u00e1 tocando\nS\u00f3 mod\u00e3o apaixonado\nDeslizando no tapete preto pensando nela\nVou cortando estrada\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o bate ansioso pra ver minha morena\nQue deixei no Goi\u00e1s\nEu tento maneirar no p\u00e9, mas quando penso nessa mulher\nA\u00ed eu acelero mais\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\n\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando\n\n\nEu n\u00e3o vejo a hora de beijar aquela\nQue o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 inteiramente dela\nDesculpe, mas eu n\u00e3o vou revelar seu nome\nS\u00f3 sei que ela mora em Goi\u00e2nia e t\u00e1 me esperando\nAtr\u00e1s desse volante, eu vou imaginando\nA gente sem roupa se amando, se amando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40642",
                "likeCount": "356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1R_a51o_zjVm0hzwOYXheO7EBK4",
            "id": "tWT3oSugbjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T17:30:19Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "Carros vs HOTSPOT ITALIAN (novo brainrot) no Teardown",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWT3oSugbjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWT3oSugbjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWT3oSugbjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWT3oSugbjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWT3oSugbjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carros vs HOTSPOT ITALIAN (novo brainrot) no Teardown",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112635",
                "likeCount": "1882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70LC4Mdnk2D0YWXz9cQVZLddpp0",
            "id": "dY_he3_PPz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T23:16:26Z",
                "channelId": "UCEleG_H5iNRrvHxJuqzVzwA",
                "title": "Veterano",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nVeterano \u00b7 Lipinho Oficial \u00b7 Vinicin \u00b7 Surfista \u00b7 Ryuchi \u00b7 Ian Durso \u00b7 JVMVO\n\nVeterano\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil Ltda.\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nAssociated Performer: Lipinho Oficial, Vinicin, Surfista, Ryuchi, Ian Durso, JVMVO\nComposer, Associated Performer: Lipinho Oficial\nComposer, Associated Performer: Vinicin\nAssociated Performer, Composer: Surfista\nAssociated Performer, Composer: Ryuchi\nComposer, Associated Performer, Producer: Ian Durso\nComposer, Associated Performer: JVMVO\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lipinho Oficial - Topic",
                "tags": [
                    "Lipinho Oficial",
                    "Vinicin",
                    "Surfista",
                    "Ryuchi",
                    "Ian Durso",
                    "JVMVO",
                    "Veterano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veterano",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nVeterano \u00b7 Lipinho Oficial \u00b7 Vinicin \u00b7 Surfista \u00b7 Ryuchi \u00b7 Ian Durso \u00b7 JVMVO\n\nVeterano\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil Ltda.\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nAssociated Performer: Lipinho Oficial, Vinicin, Surfista, Ryuchi, Ian Durso, JVMVO\nComposer, Associated Performer: Lipinho Oficial\nComposer, Associated Performer: Vinicin\nAssociated Performer, Composer: Surfista\nAssociated Performer, Composer: Ryuchi\nComposer, Associated Performer, Producer: Ian Durso\nComposer, Associated Performer: JVMVO\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135699",
                "likeCount": "1604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3lZlKmp_O_GSoJuLo0x4c2l3XQ",
            "id": "FvQQ2066oo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T13:30:11Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "OS GOLENS SE ESCONDERAM DE MIM NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvQQ2066oo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvQQ2066oo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvQQ2066oo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvQQ2066oo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvQQ2066oo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "golens",
                    "esconderam",
                    "escondidos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OS GOLENS SE ESCONDERAM DE MIM NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217185",
                "likeCount": "3722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AvMy97wwEpyh6NpcDuMfX9Qro0E",
            "id": "1AqqBrRBolw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T22:00:01Z",
                "channelId": "UCbI8oiCdgXdWpG86ab35zlA",
                "title": "Dan - Uber | Snuffy (Blue Lock)",
                "description": "Escute nas plataformas digitais! \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/3egf0uQvONwBWZbKQMKsI6\n\nREDE SOCIAL \nTWITTER: @EoDanOficial\nContato profissional - Instagram: @danperezoficial  \n------------------------------------------------------------------------------------\nVoz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: Nolly\nMixagem/Master: HMZ & Duck\nEdi\u00e7\u00e3o por: Erick, Nv21, Preguiso\u00e7o, vizei, xeu e kukki\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Uber | Snuffy (Blue Lock)\nDan - Uber | Snuffy (Blue Lock)\nDan - Uber | Snuffy (Blue Lock)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqqBrRBolw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqqBrRBolw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqqBrRBolw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqqBrRBolw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AqqBrRBolw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oDan",
                "tags": [
                    "snuffy blue lock edit",
                    "kaito New Gen",
                    "anirap Itoshi Rin",
                    "blue lock snuffy",
                    "chrono kaiser",
                    "blxck",
                    "blxck ego",
                    "blxck blue lock",
                    "blue lock",
                    "m4rkim",
                    "blue lock rap",
                    "anirap blue lock",
                    "rap blue lock",
                    "blue lock music",
                    "blue lock soundtrack",
                    "nagi \u00e9odan",
                    "geek",
                    "ego jinpachi",
                    "ego eodan",
                    "kaito",
                    "blue lock song",
                    "rap do ego",
                    "Ego Dan",
                    "Dan ego",
                    "Montagem ego",
                    "Blue lock ego jinpach",
                    "Ego vs noa",
                    "Itoshi Sae Dan",
                    "Lindamente ego",
                    "Ego lindamente",
                    "Ego jinpachi Dan",
                    "Ego jinpachi \u00e9odan",
                    "\u00c9oDan ego"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dan - Uber | Snuffy (Blue Lock)",
                    "description": "Escute nas plataformas digitais! \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/3egf0uQvONwBWZbKQMKsI6\n\nREDE SOCIAL \nTWITTER: @EoDanOficial\nContato profissional - Instagram: @danperezoficial  \n------------------------------------------------------------------------------------\nVoz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: Nolly\nMixagem/Master: HMZ & Duck\nEdi\u00e7\u00e3o por: Erick, Nv21, Preguiso\u00e7o, vizei, xeu e kukki\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Uber | Snuffy (Blue Lock)\nDan - Uber | Snuffy (Blue Lock)\nDan - Uber | Snuffy (Blue Lock)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13200",
                "likeCount": "2984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xk0Qxt0KCt9g2e3zh1BzGNIOY0o",
            "id": "8lqsFIde3Eo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T01:00:11Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI UMA BASE MODERNA no 99 NOITES NA FLORESTA \u2728\ud83c\udf33",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lqsFIde3Eo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lqsFIde3Eo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lqsFIde3Eo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lqsFIde3Eo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lqsFIde3Eo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "ROBLOX",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "v\u00eddeos de 99 noites na floresta",
                    "BASE 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "COMO ZERAR 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "TEODORO",
                    "99 NOITES NA FLORESTA UPDATE",
                    "roblox 99 noites na floresta",
                    "DICAS 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "COMO JOGAR 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "99 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "FINAL DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "SEGREDO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "CLASSES 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "jogos de roblox",
                    "JOGOS ONLINE"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA BASE MODERNA no 99 NOITES NA FLORESTA \u2728\ud83c\udf33",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29052",
                "likeCount": "1312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8aLJzPKz-viDLBHYnLtweMNPx40",
            "id": "ma7B8khnQP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:11:55Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "BOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)",
                "description": "BOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)\n\nArtista:  MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP\nT\u00edtulo:BOM E NOVO \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ma7B8khnQP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ma7B8khnQP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ma7B8khnQP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ma7B8khnQP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ma7B8khnQP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "BOM E NOVO - MC Tuto",
                    "MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)",
                    "bom e novo",
                    "mc tuto",
                    "mc tuto bom e novo",
                    "mc kadu bom e novo",
                    "kadu bom e novo",
                    "tuto bom e novo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)",
                    "description": "BOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (\u00c1udio Oficial)\n\nArtista:  MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP\nT\u00edtulo:BOM E NOVO \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21154",
                "likeCount": "257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}