{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wLM6yfy6p6ozwZnKWs8MNOa8SV4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MeXxETOt0ZHp75xELFy19pICPfA",
            "id": "vTcaa6qmJRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:00:56Z",
                "channelId": "UClUBHUYaOX3T3QASj_d5KBQ",
                "title": "C0ker Se Pone El Casette Despu\u00e9s De Probar Las Salsas M\u00e1s Picantes Del Mundo",
                "description": "Fundador del Coquismo, Coker convoca a miles y miles de personas todos los d\u00edas en sus streams consolid\u00e1ndose como uno de los creadores con una de las comunidades m\u00e1s fieles de Argentina. En el d\u00eda de hoy se enfrentar\u00e1 a las salsas m\u00e1s picantes del mundo y descubriremos si podr\u00e1 vencerlas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTcaa6qmJRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTcaa6qmJRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTcaa6qmJRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTcaa6qmJRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTcaa6qmJRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terapia Picante",
                "tags": [
                    "terapia picante",
                    "salsas picantes",
                    "alan parodi",
                    "picante",
                    "coker",
                    "c0ker",
                    "crosby",
                    "coker reaccion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "C0ker Se Pone El Casette Despu\u00e9s De Probar Las Salsas M\u00e1s Picantes Del Mundo",
                    "description": "Fundador del Coquismo, Coker convoca a miles y miles de personas todos los d\u00edas en sus streams consolid\u00e1ndose como uno de los creadores con una de las comunidades m\u00e1s fieles de Argentina. En el d\u00eda de hoy se enfrentar\u00e1 a las salsas m\u00e1s picantes del mundo y descubriremos si podr\u00e1 vencerlas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440925",
                "likeCount": "22675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_N7T1al2F9PgHy2--QwfLhR6vRw",
            "id": "EZDwiT4nazY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T02:07:41Z",
                "channelId": "UCI5RY8G0ar-hLIaUJvx58Lw",
                "title": "\u00a1SALAS DEBUT\u00d3 con GOL y RIVER VENCI\u00d3 al CAMPE\u00d3N PLATENSE! | River 3-1 Platense | Resumen",
                "description": "River debut\u00f3 en el Torneo Clausura con triunfo ante Platense por 3 a 1, con goles de Facundo Colidio, el debutante Maximiliano Salas, y Miguel Borja. Para el Calamar, que termin\u00f3 con 10 por la expulsi\u00f3n a Marcos Portillo, hab\u00eda igualado transitoriamente Ronaldo Mart\u00ednez.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZDwiT4nazY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZDwiT4nazY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZDwiT4nazY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZDwiT4nazY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZDwiT4nazY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Argentina",
                "tags": [
                    "futbol argentino",
                    "futbol de argentina",
                    "liga argentina",
                    "liga profesional",
                    "lpf",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "torneo clausura",
                    "torneo clausura 2025",
                    "fecha 1",
                    "river",
                    "river hoy",
                    "platense",
                    "platense hoy",
                    "river platense",
                    "river vs platense",
                    "river 3 platense 1",
                    "resumen river platense",
                    "resumen river vs platense",
                    "river vs platense resumen",
                    "river platense resumen",
                    "goles river platense",
                    "goles river vs platense",
                    "river platense goles",
                    "river vs platense goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1SALAS DEBUT\u00d3 con GOL y RIVER VENCI\u00d3 al CAMPE\u00d3N PLATENSE! | River 3-1 Platense | Resumen",
                    "description": "River debut\u00f3 en el Torneo Clausura con triunfo ante Platense por 3 a 1, con goles de Facundo Colidio, el debutante Maximiliano Salas, y Miguel Borja. Para el Calamar, que termin\u00f3 con 10 por la expulsi\u00f3n a Marcos Portillo, hab\u00eda igualado transitoriamente Ronaldo Mart\u00ednez.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403996",
                "likeCount": "5064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sa-2t_7K9dHLCBqdQfRqyWTRUPM",
            "id": "RI_wZqqMzpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T19:53:30Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "COMIENDO GOLOSINAS DE TODO EL MUNDO !!",
                "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIENDO GOLOSINAS DE TODO EL MUNDO !!",
                    "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2116074",
                "likeCount": "25905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMJTazv6BkI25WVWorFV08_KKyc",
            "id": "B6rYrFVnP04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "alambre pua",
                    "alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua",
                    "alambre",
                    "pua",
                    "bad bunny alambre de pua",
                    "video alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua visualizer",
                    "alambre pua video",
                    "alambre de pua bad bunny",
                    "bad bunny alambre de pua video",
                    "visualizer bad bunny",
                    "visualizer bad bunny alambre de pua",
                    "pua bad bunny",
                    "alambre bad bunny",
                    "bad bunny alambre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                    "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3540980",
                "likeCount": "184290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nqAFQCdqYhPPU7C1fM9T2LXeO-Y",
            "id": "C3FAMkIMmR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T00:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Enga\u00f1amos Las Fuerzas Especiales Para Adentrarnos En Alcatraz\u00a0GTA\u00a0RP",
                "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo",
                    "alcatraz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Enga\u00f1amos Las Fuerzas Especiales Para Adentrarnos En Alcatraz\u00a0GTA\u00a0RP",
                    "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1492601",
                "likeCount": "101041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-iG0P08ECkcVuyuSduXX2dunIQ0",
            "id": "1171uHKNrqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:05:08Z",
                "channelId": "UCjq5m8s71qA9ZMfJw0q7Fgw",
                "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 7 Avance | HBO Max",
                "description": "Lo de Margarita y Roberto ya se sabe, lo que no se sabe son las consecuencias que pueda traer, imposible tomarlo por el lado amable. Descubre lo que viene en el pr\u00f3ximo episodio de #Chespirito: #SinQuererQueriendo.\n\nHBO Max es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/HBOMaxWhatsApp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "HBOMAX",
                    "hbo max",
                    "max",
                    "delcineatucasa",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo max originals",
                    "particual crowd",
                    "peliculas",
                    "series",
                    "movie",
                    "serie",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "episodios"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 7 Avance | HBO Max",
                    "description": "Lo de Margarita y Roberto ya se sabe, lo que no se sabe son las consecuencias que pueda traer, imposible tomarlo por el lado amable. Descubre lo que viene en el pr\u00f3ximo episodio de #Chespirito: #SinQuererQueriendo.\n\nHBO Max es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/HBOMaxWhatsApp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328865",
                "likeCount": "3327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCCzrmw6TDlgWl82qUY8dbYVqVQ",
            "id": "1qx8Ighun6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:00:06Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "AS\u00cd VIVIMOS LA REVELACI\u00d3N\ud83e\ude77\ud83e\udef6\ud83c\udffb- Vlog",
                "description": "Les quiero compartir este hermoso video, con todos los preparativos y como vivimos la revelaci\u00f3n de g\u00e9nero de nuestro beb\u00e9 junto a nuestros seres queridos.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #aka420 #asivivimoslarevelacion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "tags": [
                    "ignacia antonia",
                    "iasquad",
                    "ia",
                    "influencer",
                    "chile",
                    "ignacia hernandez",
                    "roast yourself",
                    "tiktok",
                    "mexico",
                    "per\u00fa",
                    "colombia",
                    "youtuber",
                    "roast",
                    "max valenzuela",
                    "maxistas",
                    "iamferv",
                    "ferevers",
                    "domelipa",
                    "kevlexd",
                    "ecuador",
                    "hazte like",
                    "etienne",
                    "tini",
                    "aka420",
                    "revelaci\u00f3n de genero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd VIVIMOS LA REVELACI\u00d3N\ud83e\ude77\ud83e\udef6\ud83c\udffb- Vlog",
                    "description": "Les quiero compartir este hermoso video, con todos los preparativos y como vivimos la revelaci\u00f3n de g\u00e9nero de nuestro beb\u00e9 junto a nuestros seres queridos.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #aka420 #asivivimoslarevelacion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181812",
                "likeCount": "12288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVkcQWfa9QFAaPN9bV97oJ-w7N8",
            "id": "3iQAsOOxs3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:00:19Z",
                "channelId": "UCI5RY8G0ar-hLIaUJvx58Lw",
                "title": "POL\u00c9MICA en el FINAL y TRIUNFAZO de BARRACAS ante RACING \ud83d\udd34\u26aa  | #Racing 0-1 #Barracas | Resumen",
                "description": "Barracas Central se qued\u00f3 con el triunfo por 1 a 0 ante Racing con un gol de penal de Rodrigo Ins\u00faa.\n\n\nSobre el final del partido, Adri\u00e1n Maravilla Mart\u00ednez le daba el triunfo a La Academia, pero su gol fue anulado por la v\u00eda del VAR debido a un penal previo. En los reclamos, Costas se fue expulsado.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iQAsOOxs3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iQAsOOxs3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iQAsOOxs3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iQAsOOxs3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iQAsOOxs3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Argentina",
                "tags": [
                    "barracas",
                    "barracas 1 racing 0",
                    "futbol argentino",
                    "futbol de argentina",
                    "gol maravilla",
                    "liga argentina",
                    "liga profesional",
                    "lpf",
                    "maravilla martinez",
                    "penal barracas",
                    "polemica racing barracas",
                    "racing",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "torneo clausua 2025",
                    "torneo clausura"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POL\u00c9MICA en el FINAL y TRIUNFAZO de BARRACAS ante RACING \ud83d\udd34\u26aa  | #Racing 0-1 #Barracas | Resumen",
                    "description": "Barracas Central se qued\u00f3 con el triunfo por 1 a 0 ante Racing con un gol de penal de Rodrigo Ins\u00faa.\n\n\nSobre el final del partido, Adri\u00e1n Maravilla Mart\u00ednez le daba el triunfo a La Academia, pero su gol fue anulado por la v\u00eda del VAR debido a un penal previo. En los reclamos, Costas se fue expulsado.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358311",
                "likeCount": "2446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XeUsgG4hq9Si3iz2uSIWSSlTe3k",
            "id": "5NPLHqF_tIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:41:24Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Chelsea",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Chelsea vs Paris Saint Germain",
                    "PSG",
                    "Chelsea-PSG",
                    "Chelsea vs PSG",
                    "doblete Cole Palmer",
                    "Joao Pedro",
                    "Cole Palmer",
                    "Chelsea vs PSG final",
                    "Chelsea vs PSG resumen",
                    "Chelsea vs PSG resumen y goles",
                    "Chelsea vs PSG goles",
                    "Chelsea vs PSG resumen del partido",
                    "Chelsea vs PSG highlights",
                    "Chelsea vs PSG mejores jugadas",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "final",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5606666",
                "likeCount": "51502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3qpMr78_iOT16Tm1dj6F7puIgA",
            "id": "GFz5xAzJj4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:48:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "DI MAR\u00cdA VOLVI\u00d3 CON GOL Y EL TOMBA LE AMARG\u00d3 LA FIESTA EN EL FINAL | Central 1-1 G. Cruz | RESUMEN",
                "description": "Torneo Clausura 2025\nFecha 1\nGoles: 78' \u00c1. Di Mar\u00eda (RC); 90'(+5) V. Poggi (GC).\nExpulsado: 90' D. Barrea (GC).\n \nNo te pierdas los videos del Torneo Clausura 2025 en nuestra playlist: http://bit.ly/4lkClHW\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n \n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Fecha 1",
                    "Torneo",
                    "Clausura",
                    "Rosario Central",
                    "Godoy Cruz",
                    "Di Mar\u00eda",
                    "Vuelta",
                    "Regreso",
                    "Fideo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DI MAR\u00cdA VOLVI\u00d3 CON GOL Y EL TOMBA LE AMARG\u00d3 LA FIESTA EN EL FINAL | Central 1-1 G. Cruz | RESUMEN",
                    "description": "Torneo Clausura 2025\nFecha 1\nGoles: 78' \u00c1. Di Mar\u00eda (RC); 90'(+5) V. Poggi (GC).\nExpulsado: 90' D. Barrea (GC).\n \nNo te pierdas los videos del Torneo Clausura 2025 en nuestra playlist: http://bit.ly/4lkClHW\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n \n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1372384",
                "likeCount": "11560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4g9JVkUuPHkcabjNBlaY8iXL17A",
            "id": "q6ElRzaD6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:10:34Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                    "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1618417",
                "likeCount": "28975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rBUiUUjXXS1qfQDB9i99mnuQMS8",
            "id": "Cbp1chKS9Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:00:16Z",
                "channelId": "UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA",
                "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "4plusone",
                "tags": [
                    "familia de youtube",
                    "vlogs de familias",
                    "family vlogs",
                    "videos de vlogs",
                    "familiadetiktok",
                    "4plusone",
                    "4 plusone",
                    "4 plusone canal",
                    "familia latina",
                    "familia cubana",
                    "retos",
                    "mudanza de 4plusone",
                    "nueva casa de 4plusone",
                    "4plusone se muda",
                    "4plusone miami",
                    "lorenzo y daniela",
                    "daniela y lorenzo",
                    "mam\u00e1 y pap\u00e1",
                    "maggie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                    "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964464",
                "likeCount": "18107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1KaWs3HJj5-8awOthciKHrLgVqI",
            "id": "mombuakHxdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:06:39Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2159232",
                "likeCount": "29489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyTq4ThTxkMd8KnPGpZIjgaFkKA",
            "id": "E3GfJKQkRCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:24:49Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "videos de minecraft",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "season 3",
                    "temporada 3",
                    "squid games 3",
                    "alfa fede"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                    "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5388677",
                "likeCount": "144119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JoNd2v0W2rUv49VayatV0xPIUEo",
            "id": "cQjR9jcskMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T23:52:51Z",
                "channelId": "UCeQGKn-7EUwTfegJQNyx3Hg",
                "title": "Se enamor\u00f3 de un campesino por culpa de su esposo",
                "description": "Alma Isabela ten\u00eda todo: belleza, dinero y poder. Pero lo perdi\u00f3 todo por seguir a un hombre que solo la us\u00f3. Humillada y abandonada, vuelve al campo, donde a\u00f1os atr\u00e1s despreciaba a un humilde campesino que siempre la valor\u00f3.\n\nAhora, con el coraz\u00f3n roto y sin nada que perder, descubrir\u00e1 que el verdadero amor no se compra\u2026 y que a veces, quien menos esperas, es quien m\u00e1s te ama.\n\nUna historia de redenci\u00f3n, orgullo y segundas oportunidades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alma Isabela",
                "tags": [
                    "reflexiones de vida",
                    "como dice el dicho",
                    "la rosa de guadalupe",
                    "reflexion",
                    "a cada quien su santo",
                    "casos de la vida real",
                    "lo que callamos las mujeres",
                    "reflexiones",
                    "vadube",
                    "mujer casos de la vida real"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se enamor\u00f3 de un campesino por culpa de su esposo",
                    "description": "Alma Isabela ten\u00eda todo: belleza, dinero y poder. Pero lo perdi\u00f3 todo por seguir a un hombre que solo la us\u00f3. Humillada y abandonada, vuelve al campo, donde a\u00f1os atr\u00e1s despreciaba a un humilde campesino que siempre la valor\u00f3.\n\nAhora, con el coraz\u00f3n roto y sin nada que perder, descubrir\u00e1 que el verdadero amor no se compra\u2026 y que a veces, quien menos esperas, es quien m\u00e1s te ama.\n\nUna historia de redenci\u00f3n, orgullo y segundas oportunidades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324131",
                "likeCount": "1391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ol8Yq-wEy9j2vwD0ZXaC2CjTbE8",
            "id": "STvzqwnhsDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T06:01:03Z",
                "channelId": "UC7W3i89MymYzyu-ThVm2jEg",
                "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aldo Arturo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                    "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753243",
                "likeCount": "120249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8tKg9NnKBsLaCdTtz0W-AfQSvdM",
            "id": "KSZNw26JfM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:10:19Z",
                "channelId": "UCI5RY8G0ar-hLIaUJvx58Lw",
                "title": "CENTRAL lo GANABA por DI MAR\u00cdA pero GODOY CRUZ lo EMPAT\u00d3 | #RosarioCentral 1-1 #GodoyCruz | Resumen",
                "description": "Rosario Central y Godoy Cruz empataron 1 a 1 en el Gigante de Arroyito, en un encuentro en el que el Canalla ganaba con un gol de penal de \u00c1ngel Di Mar\u00eda, pero que, en la agon\u00eda del encuentro, los mendocinos, que estaban con 10 por la roja a Daniel Barrea, logr\u00f3 emparejar a trav\u00e9s de Vicente Poggi.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSZNw26JfM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSZNw26JfM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSZNw26JfM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSZNw26JfM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSZNw26JfM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Argentina",
                "tags": [
                    "futbol argentino",
                    "futbol de argentina",
                    "liga argentina",
                    "liga profesional",
                    "lpf",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "torneo clausura 2025",
                    "torneo clausura",
                    "fecha 1",
                    "rosario central",
                    "rosario central hoy",
                    "godoy cruz",
                    "godoy cruz hoy",
                    "rosario central godoy cruz",
                    "rosario central vs godoy cruz",
                    "rosario central 1 godoy cruz 1",
                    "resumen rosario central godoy cruz",
                    "rosario central vs godoy cruz resumen",
                    "di maria",
                    "angel di maria",
                    "di maria rosario central",
                    "rosario central di maria"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CENTRAL lo GANABA por DI MAR\u00cdA pero GODOY CRUZ lo EMPAT\u00d3 | #RosarioCentral 1-1 #GodoyCruz | Resumen",
                    "description": "Rosario Central y Godoy Cruz empataron 1 a 1 en el Gigante de Arroyito, en un encuentro en el que el Canalla ganaba con un gol de penal de \u00c1ngel Di Mar\u00eda, pero que, en la agon\u00eda del encuentro, los mendocinos, que estaban con 10 por la roja a Daniel Barrea, logr\u00f3 emparejar a trav\u00e9s de Vicente Poggi.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Clausura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251082",
                "likeCount": "2140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wkWfXA6e4kZHKx8vE-QRXcunnmQ",
            "id": "OihgT6fRLrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:20:12Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Benjamin Cremaschi",
                    "Hany Mukhtar",
                    "J. Palacios",
                    "Lionel Messi",
                    "M. Falc\u00f3n",
                    "MIA vs. NSH",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Walker Zimmerman"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835611",
                "likeCount": "55673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3uBnwdSIyOe3eBGRwR1ntf6hq6g",
            "id": "VoTE9ehR2G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:26:04Z",
                "channelId": "UC9Q41VodjbT0zV0P56BndSQ",
                "title": "NOS CASAMOS \ud83d\udc8d Asi fue nuesta boda ",
                "description": "Gracias por todo tu amor y apoyo , te adoro! \n\nSUSCR\u00cdBETE, ACTIVA LA CAMPANITA\ud83d\udd14 \nDALE MANITA ARRIBA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nY COMPARTE CON TODOS TUS AMIGOS \ud83d\udd25\n\nCORREO: MarcasKimS@fenixteam.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN TODAS MIS REDES \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0fInstagram: https://www.instagram.com/invites/con...\n\u2764\ufe0fYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC9Q4...\n\u2764\ufe0fYoutube 2: https://www.youtube.com/channel/UCuxn...\n\u2764\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/kimshantalmx...\n\u2764\ufe0fTwitter:  @kimshantalll\n\u2764\ufe0fTikTok: @Kimberly Shantal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kimberly Shantal",
                "tags": [
                    "kim",
                    "kim shantal",
                    "kimberly",
                    "videos",
                    "bromas divertidas",
                    "fenix team",
                    "team fenix",
                    "team"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS CASAMOS \ud83d\udc8d Asi fue nuesta boda ",
                    "description": "Gracias por todo tu amor y apoyo , te adoro! \n\nSUSCR\u00cdBETE, ACTIVA LA CAMPANITA\ud83d\udd14 \nDALE MANITA ARRIBA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nY COMPARTE CON TODOS TUS AMIGOS \ud83d\udd25\n\nCORREO: MarcasKimS@fenixteam.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN TODAS MIS REDES \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0fInstagram: https://www.instagram.com/invites/con...\n\u2764\ufe0fYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC9Q4...\n\u2764\ufe0fYoutube 2: https://www.youtube.com/channel/UCuxn...\n\u2764\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/kimshantalmx...\n\u2764\ufe0fTwitter:  @kimshantalll\n\u2764\ufe0fTikTok: @Kimberly Shantal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362707",
                "likeCount": "13282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1-EFuP3gVTlPbaZFnKL0ZOtzfHE",
            "id": "dpu2gFcqAVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T18:36:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1517793",
                "likeCount": "49130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5eksy4ifM70y_0Q39bxF-iVysc",
            "id": "3D3_xuXEuLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:00:03Z",
                "channelId": "UCzA7EqX3H-imCBGrJuNTssA",
                "title": "El banquete inesperado - La Fiol",
                "description": "#lafiol #casosdelavidareal #Jeycofernandez \n\nBienvenidos una vez m\u00e1s a nuestro canal, hoy le traemos una historia basada en hechos reales, espero la disfruten...\n\nInstagram:https://www.instagram.com/lafiol09\nFacebook:https://www.facebook.com/Fiol\nTiktok:https://www.tiktok.com/@lafiol_\n___________________________________________________________________________\nDirector - Joel Disla\nInstagram:https://www.instagram.com/wdisla01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fiol",
                "tags": [
                    "La Fiol",
                    "Joel Disla",
                    "Luz Maria",
                    "Dhar Mann",
                    "Reflexiones",
                    "Republica Dominicana"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El banquete inesperado - La Fiol",
                    "description": "#lafiol #casosdelavidareal #Jeycofernandez \n\nBienvenidos una vez m\u00e1s a nuestro canal, hoy le traemos una historia basada en hechos reales, espero la disfruten...\n\nInstagram:https://www.instagram.com/lafiol09\nFacebook:https://www.facebook.com/Fiol\nTiktok:https://www.tiktok.com/@lafiol_\n___________________________________________________________________________\nDirector - Joel Disla\nInstagram:https://www.instagram.com/wdisla01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431673",
                "likeCount": "18015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PV_JGwBLC69Viq_1Fu6SzeQLAxQ",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63331104",
                "likeCount": "4399832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SPb5bAFIjQbbuSCJuV8aiCXDhMA",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18612466",
                "likeCount": "1217611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6gKdntS_FVwsISRSYXFq4OUeVzg",
            "id": "75GPtl6fgSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:15:14Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n se lleva el DINERO? Repartidor POBRE VS repartidor FRESA\u201d",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n se lleva el DINERO? Repartidor POBRE VS repartidor FRESA\u201d",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1459637",
                "likeCount": "20002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wehhcuyfVVLTt0ZTFp9sYNBLWI",
            "id": "HbO9IJOl_SM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCWzZ5jaRTi2RC1O7u-ux39g",
                "title": "Lucho SSJ, Salastkbron - Catarata (Video Oficial)",
                "description": "Lucho SSJ - Catarata | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Lucho SSJ en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@luchossjyb\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/luchossj/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/LuchoSYB\n\u203a Twitter: https://x.com/LuchoSSJYB\n\nLetra / Lyrics\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplico trap de la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nEl camino me fue duro, s\u00ed me cost\u00f3 llegar aqu\u00ed\nAhora salgo de mi casa y hay dos coche en el parking\nTengo una chapi chapi que siempre la traigo a capi\nLas cadenas de oro, pero no como este l\u00e1piz\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n Y yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes piden plata compi, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le apliqu\u00e9 otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n 5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u00b4 Miami solo a gastar\n\nElla quiere ser una SSJ\nLa subo arriba y se agarra de la cadenota\nPrendas de dise\u00f1ador de cabeza a las botas\nY las sacamos en efectivo no pagamo\u2019 en cuotas\n\nMa\u2019 yo tuve que josear no me quedaba otra\nAhora ando en un Camaro que se descapota\nCadena flow catarata est\u00e1n cayendo gotas\nLa usamos una vez y despu\u00e9s compramos otra\n\nY yo tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos fo\u2019 sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, el outfit los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplique otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el icono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n#LuchoSSJ #Catarata #ElTrapdelaCity\n\n(C) 2025 MORE JUICE RECORDS / Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Licencia en Exclusiva de LUCHOSSJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbO9IJOl_SM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LuchoSSJVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "lucho ssj",
                    "salsatkbron",
                    "salsa esta cabron",
                    "salsa ta cabron",
                    "catarata",
                    "lucho ssj catarata",
                    "reggaeton",
                    "regueton",
                    "trap",
                    "latin trap",
                    "urbano",
                    "latin urban",
                    "urbano latino",
                    "Confident",
                    "Energetic",
                    "Epic",
                    "Salastkbron",
                    "Trap Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucho SSJ, Salastkbron - Catarata (Video Oficial)",
                    "description": "Lucho SSJ - Catarata | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Lucho SSJ en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@luchossjyb\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/luchossj/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/LuchoSYB\n\u203a Twitter: https://x.com/LuchoSSJYB\n\nLetra / Lyrics\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplico trap de la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nEl camino me fue duro, s\u00ed me cost\u00f3 llegar aqu\u00ed\nAhora salgo de mi casa y hay dos coche en el parking\nTengo una chapi chapi que siempre la traigo a capi\nLas cadenas de oro, pero no como este l\u00e1piz\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n Y yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow, catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes piden plata compi, la face los delata\nSin ser de Puerto Rico le apliqu\u00e9 otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n 5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el \u00edcono de la plata\nMami, te traslado pa\u00b4 Miami solo a gastar\n\nElla quiere ser una SSJ\nLa subo arriba y se agarra de la cadenota\nPrendas de dise\u00f1ador de cabeza a las botas\nY las sacamos en efectivo no pagamo\u2019 en cuotas\n\nMa\u2019 yo tuve que josear no me quedaba otra\nAhora ando en un Camaro que se descapota\nCadena flow catarata est\u00e1n cayendo gotas\nLa usamos una vez y despu\u00e9s compramos otra\n\nY yo tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos fo\u2019 sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nEsta cadena no gotea, diluvia flow catarata\nY eso que vengo de rancho humilde como Nata\nUstedes con papi de plata, el outfit los delata\nSin ser de Puerto Rico le aplique otra vez la mata\nMe escuchan bandidos en Audi y en Jeepeta todas las gatas\n5 estrellas los hoteles tengo a todas las baby en bata\nEncima de mi cabeza el icono de la plata\nMami, te traslado pa\u2019 Miami solo a gastar\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\nY yo. Tengo billetes del show, que facturo for sure\nQue los gastos for sure al mayor\nLlegan las baby pa\u2019l show y una lista de raperos\nQue quieren ser como yo\n\n#LuchoSSJ #Catarata #ElTrapdelaCity\n\n(C) 2025 MORE JUICE RECORDS / Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Licencia en Exclusiva de LUCHOSSJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480094",
                "likeCount": "26023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xCvpRTm1UIvRRD2mxr07DQnj7fU",
            "id": "GEzRpov1g0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:44:25Z",
                "channelId": "UCXq6nwzvf5x4QKxA3CjHXbg",
                "title": "As\u00ed juega Maxi Salas, nuevo refuerzo de River Plate. \u26aa\u2764\ufe0f\u26aa",
                "description": "\ud83d\udd14 Suscribite al canal oficial de River Plate en YouTube: https://www.youtube.com/cariverplatetv\n\n\ud83d\udc65 Seguinos en nuestras redes sociales: \n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/riverplateoficial\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/riverplate/\n\ud835\uddeb: https://twitter.com/RiverPlate\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://tiktok.com/@riverplate\n\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddea\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfd: https://whatsapp.com/channel/0029Va4YdLG5a2444Oofox47\n\n\ud83d\udcf1 Visita nuestra web: https://www.cariverplate.com.ar/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEzRpov1g0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "River Plate",
                "tags": [
                    "River",
                    "Plate",
                    "Argentina",
                    "F\u00fatbol",
                    "river plate",
                    "buenos aires",
                    "estadio monumental river",
                    "estadio monumental antonio vespucio liberti",
                    "futbol argentino",
                    "CA RIVER PLATE",
                    "CLUB ATLETICO RIVER PLATE",
                    "ESTADIO MONUMENTAL",
                    "FUTBOL ARGENTINO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed juega Maxi Salas, nuevo refuerzo de River Plate. \u26aa\u2764\ufe0f\u26aa",
                    "description": "\ud83d\udd14 Suscribite al canal oficial de River Plate en YouTube: https://www.youtube.com/cariverplatetv\n\n\ud83d\udc65 Seguinos en nuestras redes sociales: \n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/riverplateoficial\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/riverplate/\n\ud835\uddeb: https://twitter.com/RiverPlate\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://tiktok.com/@riverplate\n\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddea\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfd: https://whatsapp.com/channel/0029Va4YdLG5a2444Oofox47\n\n\ud83d\udcf1 Visita nuestra web: https://www.cariverplate.com.ar/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203064",
                "likeCount": "3063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLvrZHPj1tBewFAxEBj-TMqPdAY",
            "id": "UZlCg6imx60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:29:20Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "U. de Chile 2 Colo Colo 1 | Reacciones | HISTORICO Supercl\u00e1sico Chileno",
                "description": "\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZlCg6imx60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZlCg6imx60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZlCg6imx60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZlCg6imx60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZlCg6imx60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "U. de Chile 2 Colo Colo 1 | Reacciones | HISTORICO Supercl\u00e1sico Chileno",
                    "description": "\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169941",
                "likeCount": "11377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oVSzCpVU9jniPnwmtsQ3s1fHiPc",
            "id": "ueaIQkxrAmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T19:00:49Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1831379",
                "likeCount": "21915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6u_WqfS9GojMyNbwSfoIc9dHvXk",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17549796",
                "likeCount": "360185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ktHkzycCkfH8AlexFrvwDMcSAJY",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A",
                "title": "Justin Bieber - DAISIES (Audio)",
                "description": "Music video by Justin Bieber performing DAISIES (Audio).\u00a9 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JustinBieberVEVO",
                "tags": [
                    "Justin Bieber",
                    "Justin Bieber 2021 PS/ Def Jam",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justin Bieber - DAISIES (Audio)",
                    "description": "Music video by Justin Bieber performing DAISIES (Audio).\u00a9 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4028799",
                "likeCount": "140140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOlIaCpTJp0jnwh7GVcbieAgq6w",
            "id": "A37LDoPVOGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T23:35:16Z",
                "channelId": "UChCovZlgNh2x6Z57MJ5fhFw",
                "title": "TNT Sports Replay | Universidad de Chile 2 - 1 Colo Colo | Fecha 7",
                "description": "#LaU derrot\u00f3 a #ColoColo en el #Supercl\u00e1sico197, en un duelo pendiente de la fecha 7 de la #LigaDePrimera 2025, y arm\u00f3 la fiesta en el Estadio Nacional.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #betano.\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en HBO Max, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://bit.ly/44zXBlR\u00a0\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A37LDoPVOGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A37LDoPVOGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A37LDoPVOGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A37LDoPVOGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A37LDoPVOGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Chile",
                "tags": [
                    "chile",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports chile",
                    "cdf",
                    "f\u00fatbol chileno",
                    "Supercl\u00e1sico",
                    "Supercl\u00e1sico 197",
                    "La U",
                    "Colo Colo",
                    "Universidad de Chile"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Sports Replay | Universidad de Chile 2 - 1 Colo Colo | Fecha 7",
                    "description": "#LaU derrot\u00f3 a #ColoColo en el #Supercl\u00e1sico197, en un duelo pendiente de la fecha 7 de la #LigaDePrimera 2025, y arm\u00f3 la fiesta en el Estadio Nacional.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #betano.\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en HBO Max, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://bit.ly/44zXBlR\u00a0\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428347",
                "likeCount": "4725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xiV3Mu4KFbw6R8ezl_W_4EyEPLE",
            "id": "rhkR23Otczk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:05:52Z",
                "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
                "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELCARAJO TV",
                "tags": [
                    "juanito say",
                    "delcarajo",
                    "delcarajo tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                    "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735027",
                "likeCount": "15351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ujglUJIxHDCHkidPlWDCCfWvh4",
            "id": "cfhRITCzKGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A",
                "title": "Justin Bieber - GO BABY (Audio)",
                "description": "Music video by Justin Bieber performing GO BABY (Audio).\u00a9 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JustinBieberVEVO",
                "tags": [
                    "Justin Bieber",
                    "Justin Bieber 2021 PS/ Def Jam",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justin Bieber - GO BABY (Audio)",
                    "description": "Music video by Justin Bieber performing GO BABY (Audio).\u00a9 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3751064",
                "likeCount": "140303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AyQNeN6rrgOZLDeXpTjL5NBWN38",
            "id": "XtBXxnmPYwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T04:00:07Z",
                "channelId": "UC9TO_oo4c_LrOiKNaY6aysA",
                "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nNoticia de \u00faltima hora desde Bushwick, Brooklyn.\nUn calor que saca una sonrisa.\n\nDame una sonrisa, risa, risa.\nDame una sonrisa, risa, risa. \nDame una sonrisa, risa, risa.\nVamos. Risa. Vamos. Risa. Vamos.\nDame una sonrisa. Vamos. Risa. Fuego. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00ede.\nQue la alegr\u00eda cure el alma. Ay, pap\u00e1.\nDale gracias al de arriba por despertar \notro d\u00eda para que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa. Dale gracias al de arriba \npor despertar otro d\u00eda para que lo malo se vaya,  se vaya. \n\nNunca dejo de sonre\u00edr. Pase lo que pase, voy a ser feliz. \nTodos los procesos los entend\u00ed. pasa cosas malas, para que mentir. \nNo importa qui\u00e9n me mencione, tampoco las opiniones \nme llegan las bendiciones. \n\nAndo con el Nazareno, reno reno, reno, Jesus.\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina, con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00edele que la alegr\u00eda cure el alma.\nAy, pap\u00e1. Dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya.  Se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida. Dame una.\nSonr\u00edele a la vida. Sonrisa. Sonr\u00edele a la vida. \nDame una. Sonr\u00edele a la vida. Sonrisa. \nSonr\u00edele la vida para que lo malo se vaya. Lo malo se vaya. \n\nAndo con el Nazareno, reno, reno, reno, Jesus\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno. Ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina,  con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, quema gasolina. Que la alegr\u00eda cure el alma. \nAy pap\u00e1, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya. \n\nSe vaya sonr\u00edele a la vida, que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya se vaya.\n\n\nEnglish Version\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nThank the one above for blessing another day\nSo that all the bad goes away (away, away), goes away\n\nI\u2019ve stopped smiling\nBut whatever happens I\u2019ll be happy\nI\u2019ve understood all the processes\nBad things happen, why lie?\nIt doesn\u2019t matter who mentions me or their opinion\nBlessings keep coming\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison, now I go without brakes\nWith new gasoline, with a full tank\n\nSmile at life\nSmile\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\n\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nSo that the bad goes away, the bad goes away\n\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison\nNow I go without brakes\nWith new gasoline\nWith a full tank\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nSmile at Christmas\nLet joy heal your soul (let\u2019s go with that Christmas)\nLet joy rise\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nCheck it, check it\n\n\nCorean Version\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc783\uc5c8\uc9c0\ub9cc\n\ubb34\uc2a8 \uc77c\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4 \ud589\ubcf5\ud560 \uac70\uc57c\n\ubaa8\ub4e0 \uacfc\uc815\uc744 \uc774\ud574\ud588\uc5b4\n\ub098\uc05c \uc77c\uc740 \uc77c\uc5b4\ub098, \uc228\uae38 \ud544\uc694 \uc5c6\uc5b4\n\ub204\uac00 \ubb50\ub77c \ud574\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\uc9c0 \uc54a\uc544\n\ucd95\ubcf5\uc740 \uacc4\uc18d \uc640\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4, \uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\ubbf8\uc18c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38, \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4\n\uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uc5d0\ub3c4 \ubbf8\uc18c\ub97c\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574 (\ud568\uaed8 \uc990\uae30\uc790, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4)\n\uae30\uc068\uc774 \uc704\ub85c \uc62c\ub77c\uc624\uae38\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\uccb4\ud0b7, \uccb4\ud0b7\n\n\n#DY #sonriele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daddy Yankee",
                "tags": [
                    "#Legendaddy",
                    "#DaddyYankee",
                    "#DY",
                    "#thebigboss",
                    "Reggaeton videos",
                    "Daddy Yankee",
                    "Anthony Ramos",
                    "Sonr\u00edele",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Reggaeton",
                    "M\u00fasica Latina",
                    "El Regreso",
                    "Rey del Reggaeton",
                    "El Cangri",
                    "DY",
                    "M\u00fasica Urbana",
                    "Urbano Latino",
                    "M\u00fasica 2025",
                    "Regreso Daddy Yankee",
                    "Alegr\u00eda video oficial",
                    "Nunca Dejar de Sonre\u00edr",
                    "Ser Feliz",
                    "El Nazareno",
                    "Gracias a la Vida",
                    "Sonr\u00edele a la Vida",
                    "Daddy Yankee Nuevo",
                    "Para Que Lo Malo Se Vaya",
                    "Con calma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                    "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nNoticia de \u00faltima hora desde Bushwick, Brooklyn.\nUn calor que saca una sonrisa.\n\nDame una sonrisa, risa, risa.\nDame una sonrisa, risa, risa. \nDame una sonrisa, risa, risa.\nVamos. Risa. Vamos. Risa. Vamos.\nDame una sonrisa. Vamos. Risa. Fuego. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00ede.\nQue la alegr\u00eda cure el alma. Ay, pap\u00e1.\nDale gracias al de arriba por despertar \notro d\u00eda para que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa. Dale gracias al de arriba \npor despertar otro d\u00eda para que lo malo se vaya,  se vaya. \n\nNunca dejo de sonre\u00edr. Pase lo que pase, voy a ser feliz. \nTodos los procesos los entend\u00ed. pasa cosas malas, para que mentir. \nNo importa qui\u00e9n me mencione, tampoco las opiniones \nme llegan las bendiciones. \n\nAndo con el Nazareno, reno reno, reno, Jesus.\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina, con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00edele que la alegr\u00eda cure el alma.\nAy, pap\u00e1. Dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya.  Se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida. Dame una.\nSonr\u00edele a la vida. Sonrisa. Sonr\u00edele a la vida. \nDame una. Sonr\u00edele a la vida. Sonrisa. \nSonr\u00edele la vida para que lo malo se vaya. Lo malo se vaya. \n\nAndo con el Nazareno, reno, reno, reno, Jesus\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno. Ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina,  con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, quema gasolina. Que la alegr\u00eda cure el alma. \nAy pap\u00e1, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya. \n\nSe vaya sonr\u00edele a la vida, que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya se vaya.\n\n\nEnglish Version\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nThank the one above for blessing another day\nSo that all the bad goes away (away, away), goes away\n\nI\u2019ve stopped smiling\nBut whatever happens I\u2019ll be happy\nI\u2019ve understood all the processes\nBad things happen, why lie?\nIt doesn\u2019t matter who mentions me or their opinion\nBlessings keep coming\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison, now I go without brakes\nWith new gasoline, with a full tank\n\nSmile at life\nSmile\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\n\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nSo that the bad goes away, the bad goes away\n\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison\nNow I go without brakes\nWith new gasoline\nWith a full tank\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nSmile at Christmas\nLet joy heal your soul (let\u2019s go with that Christmas)\nLet joy rise\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nCheck it, check it\n\n\nCorean Version\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc783\uc5c8\uc9c0\ub9cc\n\ubb34\uc2a8 \uc77c\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4 \ud589\ubcf5\ud560 \uac70\uc57c\n\ubaa8\ub4e0 \uacfc\uc815\uc744 \uc774\ud574\ud588\uc5b4\n\ub098\uc05c \uc77c\uc740 \uc77c\uc5b4\ub098, \uc228\uae38 \ud544\uc694 \uc5c6\uc5b4\n\ub204\uac00 \ubb50\ub77c \ud574\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\uc9c0 \uc54a\uc544\n\ucd95\ubcf5\uc740 \uacc4\uc18d \uc640\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4, \uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\ubbf8\uc18c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38, \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4\n\uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uc5d0\ub3c4 \ubbf8\uc18c\ub97c\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574 (\ud568\uaed8 \uc990\uae30\uc790, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4)\n\uae30\uc068\uc774 \uc704\ub85c \uc62c\ub77c\uc624\uae38\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\uccb4\ud0b7, \uccb4\ud0b7\n\n\n#DY #sonriele"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5644372",
                "likeCount": "238363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFS5jUvmNrJBy_CZ3i474xp6VL4",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12247964",
                "likeCount": "531337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UslRHNgROuje9EnxNaSliPHlUCc",
            "id": "XPOhFwUXLfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEBYMOPN1laVSy3g4HzXqmw",
                "title": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)",
                "description": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Aprendi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NanpaBasicoVEVO",
                "tags": [
                    "Aprend\u00ed",
                    "Nanpa B\u00e1sico",
                    "Pop",
                    "Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)",
                    "description": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Aprendi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610056",
                "likeCount": "20862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDcJiLbCzis4tsvDMbrhmzoqFyU",
            "id": "Hd_PDke0oqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:31:38Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "24.",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24.",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283183",
                "likeCount": "24156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4qlCkI4-Ty6Uj1yCcr4XRO8h7s",
            "id": "StNOWHw4oA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:15:01Z",
                "channelId": "UC1_xGyg3I2CBfs47C9PfiXw",
                "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Juega",
                "tags": [
                    "familia",
                    "karim",
                    "vlogs",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "kori",
                    "luky",
                    "dylan",
                    "vlogs diarios",
                    "nuestras vidas",
                    "esposos",
                    "vlogs todos los dias",
                    "family juega",
                    "siempre juntos",
                    "graduacion dylan",
                    "celebramos la graduacion de dylan",
                    "dylan juega graduacion",
                    "dylan graduacion",
                    "graduacion",
                    "graduacion kinder",
                    "dylan kinder",
                    "graduacion de dylan",
                    "fiesta dylan",
                    "canal de vlogs",
                    "canal de blogs",
                    "vida de mama",
                    "celebracion",
                    "diversion",
                    "24 horas",
                    "24 hrs",
                    "24 horas family juega",
                    "familia juega",
                    "vlogs familia",
                    "familytube",
                    "family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                    "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372543",
                "likeCount": "5666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z4oFdQvH6-_wc10pJrl2aecwTVw",
            "id": "Bn-ytdyE10g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:30:50Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898261",
                "likeCount": "38682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0syU2KREcuj7xz3nOIOxtV9J_Xo",
            "id": "zvUtmx_a18U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:00:08Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - No Conf\u00edes En Tu Suerte - Vivo en River Plate",
                "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo No Conf\u00edes en Tu Suerte en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "no confies en tu suerte",
                    "live",
                    "vivo",
                    "river plate",
                    "estadio monumental",
                    "mayo",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - No Conf\u00edes En Tu Suerte - Vivo en River Plate",
                    "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo No Conf\u00edes en Tu Suerte en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414970",
                "likeCount": "17839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Iaalwqde0atq-Ooz_r-MDLtvXQ",
            "id": "I53DryQ0QJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Merlina",
                    "Merlina Addams",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday",
                    "la familia Addams",
                    "los locos Addams",
                    "tr\u00e1iler",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3377818",
                "likeCount": "29554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkPsgJMo3XhOa-4yDxUrfnV3Hho",
            "id": "UjGo-ZM70_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T00:00:30Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "ferrari 360 modena sound",
                    "ferrari 360 modena exhaust",
                    "ferrari 360 modena straight pipe",
                    "ferrari 360 modena review",
                    "ferrari 360 modena manual",
                    "ferrari 360 modena f1",
                    "ferrari 360 modena modified",
                    "ferrari 360 modena pov",
                    "ferrari 360 modena liberty walk",
                    "ferrari 360 modena spider",
                    "ferrari 360 modena capristo exhaust",
                    "ferrari 360 modena oil change",
                    "ferrari 360 modena f1 exhaust",
                    "ferrari",
                    "modena",
                    "360",
                    "ferrari 360",
                    "exhaust",
                    "sound",
                    "supercars",
                    "cars",
                    "JUCA",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "ferrari 2024"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                    "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833850",
                "likeCount": "37147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RmHVlInBsorforo0Tas3tJLW1OU",
            "id": "a8J1W62aca4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:22:06Z",
                "channelId": "UCDx1FOwKmZNG2wlF2WqHGBQ",
                "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENMINUTOS",
                "tags": [
                    "storytelling",
                    "Chespirito la serie",
                    "Chespirito HBO Max",
                    "Chespirito 2025",
                    "Chespirito la serie 2025",
                    "La serie del chavo del 8",
                    "Serie del chavo del 8 2025",
                    "Chespirito Episodio 7",
                    "Chespirito Capitulo 6",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "historia de Chespirito",
                    "el origen de Chespirito",
                    "historia real de Chespirito",
                    "Chespirito episodio 6",
                    "El Chavo historia",
                    "Chespirito 1x6",
                    "Chespirito an\u00e1lisis",
                    "Chespirito cap 6",
                    "Chespirito: Sin Querer Queriendo",
                    "el chavo del 8",
                    "cine",
                    "estrenos 2026"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                    "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1961346",
                "likeCount": "25398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Q2quWiEyMMLATbOamId9t7B0VA",
            "id": "EaQ7ahYJ6wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:33Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "rep",
                    "juan \u00e1balos",
                    "juan abalos",
                    "horacio guarany",
                    "Cuando ya nadie te nombre",
                    "falklore"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514174",
                "likeCount": "13163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PSBqb7zgEsOiCdchPdQVJxrmrco",
            "id": "NK62DxqXlmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:41Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Hasta la ra\u00edz - Maggie Cullen | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Maggie Cullen pas\u00f3 por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cHasta la ra\u00edz\" (Natalia Lafourcade).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (guitarra / direcci\u00f3n musical)\nFloro Garc\u00eda Aramburu (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nMex Urtizberea (cuatro)\nLito Vitale (piano)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "juan \u00e1balos",
                    "rep",
                    "folklore",
                    "mex",
                    "falklore",
                    "chacarera",
                    "zamba para olvidar",
                    "alfonsina y el mar",
                    "dejame que me vaya",
                    "los carabajal",
                    "Piel morena",
                    "La tale\u00f1ita",
                    "Chacarera del rancho",
                    "entre a mi pago sin golpear",
                    "hasta la ra\u00edz",
                    "hasta la raiz",
                    "natalia lafourcade"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hasta la ra\u00edz - Maggie Cullen | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Maggie Cullen pas\u00f3 por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cHasta la ra\u00edz\" (Natalia Lafourcade).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (guitarra / direcci\u00f3n musical)\nFloro Garc\u00eda Aramburu (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nMex Urtizberea (cuatro)\nLito Vitale (piano)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365549",
                "likeCount": "13817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7_WuxzUcHvQ--50IWlxlo80m-bE",
            "id": "umA5NMMkXIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:01:38Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Barro tal vez - Cuti Carabajal y Juan Quintero | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Cuti Carabajal y Juan Quintero pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cBarro tal vez\" (Luis Alberto Spinetta).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\nLito Vitale (teclado)\nAle Campos (bombo)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "juan \u00e1balos",
                    "rep",
                    "folklore",
                    "mex",
                    "falklore",
                    "chacarera",
                    "zamba para olvidar",
                    "alfonsina y el mar",
                    "dejame que me vaya",
                    "los carabajal",
                    "Piel morena",
                    "La tale\u00f1ita",
                    "Chacarera del rancho",
                    "entre a mi pago sin golpear",
                    "barro tal vez",
                    "spinetta",
                    "luis alberto spinetta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barro tal vez - Cuti Carabajal y Juan Quintero | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Cuti Carabajal y Juan Quintero pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cBarro tal vez\" (Luis Alberto Spinetta).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\nLito Vitale (teclado)\nAle Campos (bombo)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219517",
                "likeCount": "4745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVo8L3Sj1IcdYBNiFQfTu2Ml7qk",
            "id": "ylKpvFeM4dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:18:09Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637851",
                "likeCount": "13355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMs6OJqCL-aWiwIc5Mqy2wiofjU",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23468333",
                "likeCount": "877883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KuN5EWVi7GKFWjaulIrxQjjLioA",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2066113",
                "likeCount": "95765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kE94nfp8BLGqTR7CmMdvkDTzLcU",
            "id": "2y63Ra00XZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:07:49Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                    "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1389435",
                "likeCount": "103132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2246"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}