{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "3JyLzPWzL3uLBC8IqTz1HRpYOwU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7rB_p4TnNhET8OS7y5lYmoaTwo4",
            "id": "SLlKADIqmnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T11:00:06Z",
                "channelId": "UCvwEDeVjC2N0kVZTMEj4PIw",
                "title": "LA SARAH \ud83c\udfb5 | Los Meconios (Videoclip Oficial) | La canci\u00f3n de la Santaolalla",
                "description": "Sarah Santaolalla estaba pidiendo una canci\u00f3n a gritos y nosotros, como somos unos t\u00edos generosos, se la hemos hecho... \u00a1Y adem\u00e1s gratis! \ud83e\udd2d\n\nDisponible en todas las plataformas de streaming musical a partir del 29 de Octubre.\n\n--------------------\n\nLA SARAH\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nNadie sabe de d\u00f3nde sali\u00f3 esta tipa\nPero est\u00e1 en la tele to\u2019s los santos d\u00edas\nOpin\u00f3loga del Temu, siempre esquiva a la raz\u00f3n\nUn cerebro le persigue pero ella es m\u00e1s veloz\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah es muy moderna y muy progresista\nLe dice a \u2018les ni\u00f1es\u2019 que hagan \u2018guarreridas\u2019\nPor cualquier memez te acusa de \u2018sexualizar\u2019\nPero se hace fotos m\u00e1s propias del OnlyFans\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nLl\u00e9vala a la tele, enchufale el micr\u00f3fono\nComienza el show de Sarah, ese circo escatol\u00f3gico\nEn La 1 tiene un puesto al lao\u2019 de su \u2018papito\u2019\nSoltando chorradas, buscando \u2018casito\u2019.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\n--------------------\n\nAP\u00d3YANOS:\n- Patreon: https://www.patreon.com/losmeconios\n- PayPal: https://www.paypal.me/losmeconiosscp\n- Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCvwEDeVjC2N0kVZTMEj4PIw/join\n\nREGALA UNA CANCI\u00d3N:\nSi quieres hacer un regalo \u00fanico y original, ahora puedes encargarnos una canci\u00f3n. Entra en nuestra web e inf\u00f3rmate: https://www.losmeconios.com\n\nSUSCR\u00cdBETE EN NUESTRO CANAL!\nHumor pol\u00edtico, memes, canciones parodia y versiones!\n\nS\u00cdGUENOS EN OTRAS REDES (@LosMeconios):\n- Facebook: https://www.facebook.com/LosMeconios/\n- Twitter: https://twitter.com/LosMeconios\n- Instagram: https://www.instagram.com/losmeconios/\n- Telegram: https://t.me/losmeconios\n- Spotify: https://open.spotify.com/artist/1TCHZsFBuVgzKIrIRopFO8?si=XzNAZl2gR9aNd-W-7ttW_A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Meconios",
                "tags": [
                    "la sarah",
                    "sarah santaolalla",
                    "los meconios",
                    "m\u00fasica",
                    "parodia",
                    "humor",
                    "javier ru\u00edz",
                    "sarah",
                    "santaolalla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA SARAH \ud83c\udfb5 | Los Meconios (Videoclip Oficial) | La canci\u00f3n de la Santaolalla",
                    "description": "Sarah Santaolalla estaba pidiendo una canci\u00f3n a gritos y nosotros, como somos unos t\u00edos generosos, se la hemos hecho... \u00a1Y adem\u00e1s gratis! \ud83e\udd2d\n\nDisponible en todas las plataformas de streaming musical a partir del 29 de Octubre.\n\n--------------------\n\nLA SARAH\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nNadie sabe de d\u00f3nde sali\u00f3 esta tipa\nPero est\u00e1 en la tele to\u2019s los santos d\u00edas\nOpin\u00f3loga del Temu, siempre esquiva a la raz\u00f3n\nUn cerebro le persigue pero ella es m\u00e1s veloz\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah es muy moderna y muy progresista\nLe dice a \u2018les ni\u00f1es\u2019 que hagan \u2018guarreridas\u2019\nPor cualquier memez te acusa de \u2018sexualizar\u2019\nPero se hace fotos m\u00e1s propias del OnlyFans\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nLl\u00e9vala a la tele, enchufale el micr\u00f3fono\nComienza el show de Sarah, ese circo escatol\u00f3gico\nEn La 1 tiene un puesto al lao\u2019 de su \u2018papito\u2019\nSoltando chorradas, buscando \u2018casito\u2019.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\n--------------------\n\nAP\u00d3YANOS:\n- Patreon: https://www.patreon.com/losmeconios\n- PayPal: https://www.paypal.me/losmeconiosscp\n- Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCvwEDeVjC2N0kVZTMEj4PIw/join\n\nREGALA UNA CANCI\u00d3N:\nSi quieres hacer un regalo \u00fanico y original, ahora puedes encargarnos una canci\u00f3n. Entra en nuestra web e inf\u00f3rmate: https://www.losmeconios.com\n\nSUSCR\u00cdBETE EN NUESTRO CANAL!\nHumor pol\u00edtico, memes, canciones parodia y versiones!\n\nS\u00cdGUENOS EN OTRAS REDES (@LosMeconios):\n- Facebook: https://www.facebook.com/LosMeconios/\n- Twitter: https://twitter.com/LosMeconios\n- Instagram: https://www.instagram.com/losmeconios/\n- Telegram: https://t.me/losmeconios\n- Spotify: https://open.spotify.com/artist/1TCHZsFBuVgzKIrIRopFO8?si=XzNAZl2gR9aNd-W-7ttW_A"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109924",
                "likeCount": "19891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3wi2Z5pQjmJ1-xxQ4mkqDtbkffc",
            "id": "lhLsr9S3bgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:39:38Z",
                "channelId": "UCrkVjeQUM5_GIp7vCWn64yw",
                "title": "Avatar: Fuego y Ceniza | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                "description": "Este mundo es mucho m\u00e1s profundo de lo que imaginas. No te pierdas el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Ceniza. Solo en cines el 19 de diciembre.\n\nAdem\u00e1s, revive #Avatar: El Sentido del Agua, en 3D y solo en cines, durante una semana desde el 3 de octubre.\n\nCon \"Avatar: Fuego y Ceniza\", James Cameron lleva al p\u00fablico de vuelta a Pandora en una nueva aventura con el marine convertido en l\u00edder Na'vi Jake Sully (Sam Worthington), la guerrera Na'vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) y la familia Sully. La pel\u00edcula, con guion de James Cameron, Rick Jaffa y Amanda Silver, y una historia de James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman y Shane Salerno, tambi\u00e9n est\u00e1 protagonizada por Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass y Kate Winslet.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Espa\u00f1a",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fuego y Ceniza | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                    "description": "Este mundo es mucho m\u00e1s profundo de lo que imaginas. No te pierdas el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Ceniza. Solo en cines el 19 de diciembre.\n\nAdem\u00e1s, revive #Avatar: El Sentido del Agua, en 3D y solo en cines, durante una semana desde el 3 de octubre.\n\nCon \"Avatar: Fuego y Ceniza\", James Cameron lleva al p\u00fablico de vuelta a Pandora en una nueva aventura con el marine convertido en l\u00edder Na'vi Jake Sully (Sam Worthington), la guerrera Na'vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) y la familia Sully. La pel\u00edcula, con guion de James Cameron, Rick Jaffa y Amanda Silver, y una historia de James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman y Shane Salerno, tambi\u00e9n est\u00e1 protagonizada por Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass y Kate Winslet.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439451",
                "likeCount": "1546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c67rH3FcrIfrWhMZYSo6h54Pc_k",
            "id": "BVcnWJEtrjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:15:03Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "QUE NO ENTREN EN CASA \ud83d\udeaa - No, I'm not a Human [Completo] ft. Andr\u00e9s",
                "description": "Ya ha salido la versi\u00f3n completa de \"No, I'm not a Human\". Juego que consiste en decidir qui\u00e9n entra en tu casa en un apocalipsis. Tiene 10 finales distintos, rollo \"Papers, Please\". Hacemos una run bastante guapa, con un final un poco abrupto. Pero oye, muy bien este juego. De lo m\u00e1s interesante del a\u00f1o. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "QUE NO ENTREN EN CASA \ud83d\udeaa - No, I'm not a Human [Completo] ft. Andr\u00e9s",
                    "description": "Ya ha salido la versi\u00f3n completa de \"No, I'm not a Human\". Juego que consiste en decidir qui\u00e9n entra en tu casa en un apocalipsis. Tiene 10 finales distintos, rollo \"Papers, Please\". Hacemos una run bastante guapa, con un final un poco abrupto. Pero oye, muy bien este juego. De lo m\u00e1s interesante del a\u00f1o. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319734",
                "likeCount": "18142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRO8bOi3LJmmEKGpvLIT5V-QyP4",
            "id": "v28NDdsiN_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCHTNfoWyVQHJuip2__qVH_g",
                "title": "Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef \u2013 Ruina [Official Visualizer]",
                "description": "\ud83c\udfb5 Ruina \u2013 Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef\n\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n: Pipo Beatz\n\n\ud83c\udfa8 Arte: DAS1GNER\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Co-producci\u00f3n: Harry Bass, YvngRobv\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Mix/Master: Marcos Muniz\n\n\ud83d\udcc0 \u00a9 2025 La Vendici\u00f3n Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xiyo y Fernandezz",
                "tags": [
                    "xiyo",
                    "fernandezz",
                    "xiyo y fernandezz",
                    "quevedo",
                    "yung beef",
                    "la vendicion",
                    "ruina",
                    "ruinas",
                    "ruina quevedo",
                    "ruina yung beef",
                    "xiyo ruina",
                    "fernandezz ruina",
                    "ruina xiyo y fernandezz",
                    "xiyo fernandezz",
                    "xiyo & fernandezz",
                    "do you remember",
                    "do you remember xiyo y fernandez",
                    "ruina letra",
                    "bajo la luna",
                    "vendicion",
                    "vendicion records",
                    "xiyo fernandezz quevedo yung beef",
                    "ricosuaveyatusabe",
                    "verano mix",
                    "baja al malianteo",
                    "eix do you remember",
                    "pobre angelito remix",
                    "pipo beatz",
                    "prod pipo beatz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef \u2013 Ruina [Official Visualizer]",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Ruina \u2013 Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef\n\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n: Pipo Beatz\n\n\ud83c\udfa8 Arte: DAS1GNER\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Co-producci\u00f3n: Harry Bass, YvngRobv\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Mix/Master: Marcos Muniz\n\n\ud83d\udcc0 \u00a9 2025 La Vendici\u00f3n Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209847",
                "likeCount": "10907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kn-zgXYbgYJqziwmufjyzCzDMq8",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Descriptive Audio version available.\n\nBecome a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \nFrom Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n  \n\u00a9 2025 MARVEL \n\u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \nDeveloped by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Descriptive Audio version available.\n\nBecome a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \nFrom Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n  \n\u00a9 2025 MARVEL \n\u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \nDeveloped by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6535537",
                "likeCount": "451987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gqhqqeOSO_dLuI5g6cd5HDgJuWE",
            "id": "WROuaT_YZbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T18:54:12Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "HICE EL TOBOGAN DEL CLICKBAIT | Waterpark Simulator #5",
                "description": "Like si quieres un ticket para Aquachepaland\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque",
                    "slide",
                    "tobogan",
                    "agua",
                    "dinero",
                    "salto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HICE EL TOBOGAN DEL CLICKBAIT | Waterpark Simulator #5",
                    "description": "Like si quieres un ticket para Aquachepaland\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641126",
                "likeCount": "40493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U8-RRP_jUlm5NzJV_0-0esFHyWg",
            "id": "1nFVItVG0Ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:00:05Z",
                "channelId": "UCBCD1nIuiH-d10_l6Q-8rRg",
                "title": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5  (Official Video)",
                "description": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5\nProd. RetroMoney\nMix & Master. The Mars Citizen\nVid. Claudiografo\nSubscribe: http://bit.ly/2R3RXVd\r\n\r\nAvailable on all digital platforms:\r\n\r\nMore: \r\n\u27a4Official Videos: http://bit.ly/34yzF2b\r\n\u27a4Official Audios: http://bit.ly/38pNr9t\r\n\r\nFollow Me:\r\nInstagram: https://www.instagram.com/thekiddkeo/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/KiddkeoMusic\r\nTwitter: https://twitter.com/KiddKeo95Flames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kidd Keo",
                "tags": [
                    "Kidd Keo",
                    "KiddKeo",
                    "Keo",
                    "Kidd Keo Dracukeo",
                    "Kidd Keo Serpiente Veneno",
                    "Kidd Keo 24H",
                    "Kidd Keo Lollypop",
                    "Kidd Keo Touchdown",
                    "Kidd Keo Superstar",
                    "Kidd Keo Miss U",
                    "Kidd Keo Moon Talk",
                    "Igot",
                    "Me La Suda",
                    "Touchdown",
                    "Dracukeo",
                    "Aleman",
                    "Lil Xan",
                    "Trap",
                    "Trap en Espa\u00f1ol",
                    "Trap Espa\u00f1a",
                    "Jon Z",
                    "BZRP",
                    "Duki",
                    "Khea",
                    "Bad Bunny",
                    "Anuel AA",
                    "Yung Sarria",
                    "C Tangana",
                    "Dellafuente",
                    "Cruz Cafune",
                    "Don Patricio",
                    "Rels B",
                    "Pimp Flaco",
                    "Kinder Malo",
                    "Kaydy Cain",
                    "Bejo",
                    "Yung Beef",
                    "Cecilio G"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5  (Official Video)",
                    "description": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5\nProd. RetroMoney\nMix & Master. The Mars Citizen\nVid. Claudiografo\nSubscribe: http://bit.ly/2R3RXVd\r\n\r\nAvailable on all digital platforms:\r\n\r\nMore: \r\n\u27a4Official Videos: http://bit.ly/34yzF2b\r\n\u27a4Official Audios: http://bit.ly/38pNr9t\r\n\r\nFollow Me:\r\nInstagram: https://www.instagram.com/thekiddkeo/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/KiddkeoMusic\r\nTwitter: https://twitter.com/KiddKeo95Flames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113273",
                "likeCount": "15808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfrkQVesERdFejqojqEGa6l_WjY",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1306369",
                "likeCount": "91261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZk7Ctc6ChdpE23iBFNRQqw2mE8",
            "id": "Dw1_9dDaPZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:55:40Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "campeones definitivos",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                    "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589808",
                "likeCount": "37412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ayv81nMLQe7h8LCTpLV3QtKMW34",
            "id": "Lg2UXs9SDx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Latin Pop",
                    "Milo",
                    "Ni\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                    "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1004928",
                "likeCount": "100870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SfvtuhwcjUk1txebCu-0a-VSTU0",
            "id": "x7YlX8ZbnbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:20:39Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                "description": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 20th Century Studios\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                    "description": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 20th Century Studios\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69215",
                "likeCount": "648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_KkmjwSZ6KcvXjSWaGubU3v6reA",
            "id": "_xLK65_YM1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:58:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "TV ROYALE | Two New Evolutions, Lucky Chests, and MORE!",
                "description": "Find out more about the Update in the articles below!\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/Update_Oct25\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/MergeTactics_Oct25 \n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TV ROYALE | Two New Evolutions, Lucky Chests, and MORE!",
                    "description": "Find out more about the Update in the articles below!\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/Update_Oct25\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/MergeTactics_Oct25 \n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2860797",
                "likeCount": "97145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pAAj8TRc1j64dPayXk5Lg6sp61c",
            "id": "Idar_BFzHGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCivaiE8RNombvmGOrcF1YBA",
                "title": "Judeline, Amaia \u2013 Com Voc\u00ea (Official Video)",
                "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://judeline.lnk.to/ComVoce  \nSubscr\u00edbete a la Newsletter de Judeline: https://judeline.lnk.to/Newsletter  \n\n\nSigue a Judeline: \nInstagram: https://www.instagram.com/judeli.ne  \nTiktok: https://www.tiktok.com/@judeline__  \nX: https://x.com/judeline__  \nFacebook: https://www.facebook.com/p/Judeline-100079767941733/  \n\nSigue a Amaia: \nInstagram: https://www.instagram.com/amaia/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@amaia  \n\n\nLYRICS/LETRA: \n\nLa noche esta divina \ny mi piel llena de purpurina \nY veo el brillo de tus ojos florecer \n\nEl agua cristalina \ny tu cuerpo hacia m\u00ed camina \nVeo el cielo de color amanecer \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\nQuiero que quieras quedarte en mi vida \nPuedo controlar tu mente si me miras \nEn la oscuridad del cuarto \nNuestros ojos brillan \n\n \nEsa noche fue como de fantas\u00eda \nAhora le canto a la luz esa melod\u00eda \nOh, oh es mi forma de querer \n\nDame un baile m\u00e1s com voc\u00ea  \nDame de algo que no prob\u00e9 \nYo me quedo si es com voc\u00ea  \n\nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\n \n\n#Judeline #Amaia #ComVoc\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Judeline",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Judeline, Amaia \u2013 Com Voc\u00ea (Official Video)",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://judeline.lnk.to/ComVoce  \nSubscr\u00edbete a la Newsletter de Judeline: https://judeline.lnk.to/Newsletter  \n\n\nSigue a Judeline: \nInstagram: https://www.instagram.com/judeli.ne  \nTiktok: https://www.tiktok.com/@judeline__  \nX: https://x.com/judeline__  \nFacebook: https://www.facebook.com/p/Judeline-100079767941733/  \n\nSigue a Amaia: \nInstagram: https://www.instagram.com/amaia/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@amaia  \n\n\nLYRICS/LETRA: \n\nLa noche esta divina \ny mi piel llena de purpurina \nY veo el brillo de tus ojos florecer \n\nEl agua cristalina \ny tu cuerpo hacia m\u00ed camina \nVeo el cielo de color amanecer \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\nQuiero que quieras quedarte en mi vida \nPuedo controlar tu mente si me miras \nEn la oscuridad del cuarto \nNuestros ojos brillan \n\n \nEsa noche fue como de fantas\u00eda \nAhora le canto a la luz esa melod\u00eda \nOh, oh es mi forma de querer \n\nDame un baile m\u00e1s com voc\u00ea  \nDame de algo que no prob\u00e9 \nYo me quedo si es com voc\u00ea  \n\nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\n \n\n#Judeline #Amaia #ComVoc\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62335",
                "likeCount": "5408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QIPrt1Qvq7KhkTDeutT4i__whuY",
            "id": "wweDnEbMvtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T12:15:34Z",
                "channelId": "UC6Raldd8iIExwu5BNS_hzvw",
                "title": "WICKED PARTE II - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                "description": "WICKED se estrena el 21 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.wicked-lapelicula.es/\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en el Facebook de WICKED: https://www.facebook.com/WickedLaPelicula\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\nG\u00c9NERO: Evento musical \nREPARTO: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDIRECTOR: Jon M. Chu \nGUION DE: Winnie Holzman y Dana Fox \nBASADA EN: El musical teatral con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir de la novela de Gregory Maguire         \nPRODUCTORES: Marc Platt, David Stone \nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nEl fen\u00f3meno cinematogr\u00e1fico y cultural del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n a la gran pantalla m\u00e1s exitosa de todos los tiempos de un musical de Broadway, despliega su \u00e9pico, apasionante y emotivo final en WICKED PARTE II.\n\nCon el laureado director Jon M. Chu de nuevo al mando del espectacular elenco de la primera parte, encabezado por las superestrellas nominadas al Oscar\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda distanciadas y viviendo las consecuencias de sus respectivas decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como la Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada y escondida en el bosque de Oz, liderando la lucha por la libertad de los animales silenciados del reino y tratando desesperadamente de hacer que salga a la luz la verdad sobre el Mago (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, entretanto, se ha convertido en el glamuroso s\u00edmbolo de la bondad para todo Oz, vive en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfruta de todas las ventajas y comodidades de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la oscarizada Michelle Yeoh), vive entregada a reconfortar a los habitantes de Oz con su efervescente presencia, asegurando a las masas que todo est\u00e1 bien con el Mago gobernando.\n\nEn pleno ascenso al estrellato y prepar\u00e1ndose para casarse con el pr\u00edncipe Fiyero (el ganador de un Premio Oliver y nominado a los Premios del Sindicato de Actores y el Emmy Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, vive atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Incluso intenta propiciar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago sin resultado alguno, lo que acaba distanci\u00e1ndolas todav\u00eda m\u00e1s. Todo ello tendr\u00e1 repercusiones que transformar\u00e1n a Boq (el nominado a un Tony Ethan Slater) y a Fiyero para siempre, adem\u00e1s de amenazar la seguridad de Nessarose, la hermana de Elphaba (Marissa Bode), cuando una chica procedente de Kansas irrumpe de pronto en sus vidas.\n\nPero, mientras la multitud alza su clamor contra la Bruja Malvada, Glinda y Elphaba deber\u00e1n unirse una vez m\u00e1s. Con su singular amistad convertida en el punto de inflexi\u00f3n de su futuro, tendr\u00e1n que mirarse a los ojos con honestidad y compasi\u00f3n para afrontar su transformaci\u00f3n personal y cambiar el destino de todo Oz. \n\nWICKED PARTE II tambi\u00e9n cuenta en su reparto con el nominado al Emmy Bowen Yang y con Bronwyn James interpretando a los serviles ayudantes de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada a los BAFTA y los Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) poniendo voz en VO a la ni\u00f1era de infancia de Elphaba, Dulciosa. \n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida de nuevo por el gigante de la industria Marc Platt, laureado en varias ocasiones en los Tony y los Emmy, as\u00ed como por el ganador de m\u00faltiples Premios Tony David Stone. La producci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera entrega, Wicked, se estren\u00f3 en noviembre de 2024 y cosech\u00f3 10 nominaciones a los Oscar\u00ae, incluido el de Mejor Pel\u00edcula, para alzarse finalmente con las estatuillas al Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. Hasta la fecha, la pel\u00edcula ha recaudado 750 millones de d\u00f3lares en todo el mundo. \n\nWICKED PARTE II est\u00e1 basada en el deslumbrante fen\u00f3meno musical de Broadway, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador de varios Grammy y Oscar\u00ae Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir del best seller de Gregory Maguire. El guion es de Winnie Holzman y Dana Fox. La banda sonora la firman John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.\n\n#WickedParte2 #UniversalPictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Spain",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Universal Pictures",
                    "Wicked",
                    "Wicked parte 2",
                    "Elphaba",
                    "Glinda",
                    "Galinda",
                    "Mago",
                    "Fiyero",
                    "Espantapajaros",
                    "hombre de hojalata",
                    "Boq",
                    "Jon M. Chu",
                    "Cynthia Erivo",
                    "Ariana Grande",
                    "Jonathan Bailey",
                    "Ethan Slater",
                    "Bowen Yang",
                    "Marissa Bode",
                    "Michelle Yeoh",
                    "Jeff Goldblum",
                    "Oz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WICKED PARTE II - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                    "description": "WICKED se estrena el 21 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.wicked-lapelicula.es/\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en el Facebook de WICKED: https://www.facebook.com/WickedLaPelicula\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\nG\u00c9NERO: Evento musical \nREPARTO: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDIRECTOR: Jon M. Chu \nGUION DE: Winnie Holzman y Dana Fox \nBASADA EN: El musical teatral con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir de la novela de Gregory Maguire         \nPRODUCTORES: Marc Platt, David Stone \nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nEl fen\u00f3meno cinematogr\u00e1fico y cultural del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n a la gran pantalla m\u00e1s exitosa de todos los tiempos de un musical de Broadway, despliega su \u00e9pico, apasionante y emotivo final en WICKED PARTE II.\n\nCon el laureado director Jon M. Chu de nuevo al mando del espectacular elenco de la primera parte, encabezado por las superestrellas nominadas al Oscar\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda distanciadas y viviendo las consecuencias de sus respectivas decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como la Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada y escondida en el bosque de Oz, liderando la lucha por la libertad de los animales silenciados del reino y tratando desesperadamente de hacer que salga a la luz la verdad sobre el Mago (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, entretanto, se ha convertido en el glamuroso s\u00edmbolo de la bondad para todo Oz, vive en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfruta de todas las ventajas y comodidades de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la oscarizada Michelle Yeoh), vive entregada a reconfortar a los habitantes de Oz con su efervescente presencia, asegurando a las masas que todo est\u00e1 bien con el Mago gobernando.\n\nEn pleno ascenso al estrellato y prepar\u00e1ndose para casarse con el pr\u00edncipe Fiyero (el ganador de un Premio Oliver y nominado a los Premios del Sindicato de Actores y el Emmy Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, vive atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Incluso intenta propiciar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago sin resultado alguno, lo que acaba distanci\u00e1ndolas todav\u00eda m\u00e1s. Todo ello tendr\u00e1 repercusiones que transformar\u00e1n a Boq (el nominado a un Tony Ethan Slater) y a Fiyero para siempre, adem\u00e1s de amenazar la seguridad de Nessarose, la hermana de Elphaba (Marissa Bode), cuando una chica procedente de Kansas irrumpe de pronto en sus vidas.\n\nPero, mientras la multitud alza su clamor contra la Bruja Malvada, Glinda y Elphaba deber\u00e1n unirse una vez m\u00e1s. Con su singular amistad convertida en el punto de inflexi\u00f3n de su futuro, tendr\u00e1n que mirarse a los ojos con honestidad y compasi\u00f3n para afrontar su transformaci\u00f3n personal y cambiar el destino de todo Oz. \n\nWICKED PARTE II tambi\u00e9n cuenta en su reparto con el nominado al Emmy Bowen Yang y con Bronwyn James interpretando a los serviles ayudantes de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada a los BAFTA y los Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) poniendo voz en VO a la ni\u00f1era de infancia de Elphaba, Dulciosa. \n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida de nuevo por el gigante de la industria Marc Platt, laureado en varias ocasiones en los Tony y los Emmy, as\u00ed como por el ganador de m\u00faltiples Premios Tony David Stone. La producci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera entrega, Wicked, se estren\u00f3 en noviembre de 2024 y cosech\u00f3 10 nominaciones a los Oscar\u00ae, incluido el de Mejor Pel\u00edcula, para alzarse finalmente con las estatuillas al Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. Hasta la fecha, la pel\u00edcula ha recaudado 750 millones de d\u00f3lares en todo el mundo. \n\nWICKED PARTE II est\u00e1 basada en el deslumbrante fen\u00f3meno musical de Broadway, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador de varios Grammy y Oscar\u00ae Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir del best seller de Gregory Maguire. El guion es de Winnie Holzman y Dana Fox. La banda sonora la firman John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.\n\n#WickedParte2 #UniversalPictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500967",
                "likeCount": "1245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGqWJ4EEhCF4arLhVgWIo651v88",
            "id": "HnME7DDxt4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T21:39:49Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "ME SALE MI PRIMER ICONO EN FC 26 (FIFA 26) DjMaRiiO",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HnME7DDxt4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HnME7DDxt4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HnME7DDxt4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HnME7DDxt4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HnME7DDxt4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME SALE MI PRIMER ICONO EN FC 26 (FIFA 26) DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214262",
                "likeCount": "4325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5QUrnhldDhPaqxZNbNBPRTj-oqk",
            "id": "U9i4K6xqE4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:52:10Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cDANCE CRIP\u201d- CRISTINA y T\u00c9YOU | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 | #OT2025",
                "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/ConexionOT25S \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9i4K6xqE4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "dance crip",
                    "cristina",
                    "teyou",
                    "truneo",
                    "ot2025",
                    "primer pase de micros",
                    "gala 2",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cDANCE CRIP\u201d- CRISTINA y T\u00c9YOU | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 | #OT2025",
                    "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 2 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/ConexionOT25S \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35377",
                "likeCount": "304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMW8zp7NgLO3ZWiAyktoQbfNiyg",
            "id": "H8ieN10lX40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Greenland Migration",
                    "Greenland 2",
                    "Gerard Butler movie",
                    "Morena Baccarin",
                    "disaster thriller",
                    "post\u2011apocalyptic movie",
                    "comet impact movie",
                    "survival movie",
                    "Ric Roman Waugh",
                    "Garrity family",
                    "global catastrophe",
                    "2026 movies",
                    "action adventure",
                    "Europe wasteland",
                    "movie sequel",
                    "Gerard Butler",
                    "Greenland 2: Migration",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Roman Griffin Davis",
                    "Amber Rose Revah",
                    "extinction",
                    "extinction level event",
                    "home",
                    "europe",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                    "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4387865",
                "likeCount": "54792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_UQlKNoTQVGb_zVCw9kknUcrsp4",
            "id": "lUPPszAd2VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:28:00Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.14 - EXPLOSI\u00d3N AL LOCKE",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUPPszAd2VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUPPszAd2VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUPPszAd2VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUPPszAd2VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUPPszAd2VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.14 - EXPLOSI\u00d3N AL LOCKE",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123935",
                "likeCount": "20312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uHAqMA4PkMG-knJy_nz7G4y3TQ4",
            "id": "0nnbAo0ggmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:00:00Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)",
                "description": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow performing CONTRABANDO (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw Alejandro 2025",
                    "Rauw Alejandro New Album",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Carita Linda",
                    "Caribe\u00f1o",
                    "GuabanSexxx",
                    "Buenos Terminos",
                    "SILENCIO",
                    "El Cuc00",
                    "CONTRABANDO",
                    "Nostalgia de Oto\u00f1o",
                    "N\u00c1UFRAGOS",
                    "Besito en la Frente",
                    "Santa",
                    "Callejon de los Secretos",
                    "FALSEDAD",
                    "Mirando Al Cielo",
                    "Saso",
                    "Wisin",
                    "\u00d1engo Flow",
                    "Mon Laferte",
                    "De La Rose",
                    "Jey One",
                    "Rvssian",
                    "Ayra Starr",
                    "Rauw Alejandro Lyric Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)",
                    "description": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow performing CONTRABANDO (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197376",
                "likeCount": "15206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rY336nQSxvBBpoznEN1etr3NXMQ",
            "id": "VDEGdPTUP70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-22T13:23:08Z",
                "channelId": "UCnochs1lsm15PCcmlil85Tg",
                "title": "The Mandalorian and Grogu | Tr\u00e1iler Oficial en Castellano | HD",
                "description": "Disfruta del nuevo tr\u00e1iler de #TheMandalorianAndGrogu. 22 de mayo de 2026 solo en cines.\n\nVisita la web oficial de Star Wars en http://www.starwars.es \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de Star Wars Espa\u00f1a en YouTube en https://www.youtube.com/StarWarsES \n\nSigue la p\u00e1gina oficial de Facebook en https://www.facebook.com/starwars.es/ \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Twitter en https://twitter.com/StarWarsSpain \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Instagram en https://www.instagram.com/starwarsspain/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDEGdPTUP70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "star wars",
                    "lucas films",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "la guerra de las galaxias",
                    "peliculas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "The Mandalorian and Grogu | Tr\u00e1iler Oficial en Castellano | HD",
                    "description": "Disfruta del nuevo tr\u00e1iler de #TheMandalorianAndGrogu. 22 de mayo de 2026 solo en cines.\n\nVisita la web oficial de Star Wars en http://www.starwars.es \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de Star Wars Espa\u00f1a en YouTube en https://www.youtube.com/StarWarsES \n\nSigue la p\u00e1gina oficial de Facebook en https://www.facebook.com/starwars.es/ \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Twitter en https://twitter.com/StarWarsSpain \n\nSigue a Star Wars Espa\u00f1a en Instagram en https://www.instagram.com/starwarsspain/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1336233",
                "likeCount": "4060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KY7qUE-rpwob19Jh6ngGqzB9ncE",
            "id": "rUv4Sv5Bu-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:15:03Z",
                "channelId": "UCrPWiqy4AmzFruDvWONex6w",
                "title": "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                "description": "El d\u00eda de hoy Prob\u00e9 los Secretos Mas Ocultos de Steal a Brainrot en Roblox, as\u00ed es Prob\u00e9 23 Secretos Ocultos que Nadie Conoce en Steal a Brainrot, porque esto es Encontr\u00e9 el Oscuro Secreto de Steal a Brainrot \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo primero aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Twitter: https://twitter.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 los SECRETOS m\u00e1s OCULTOS de STEAL a BRAINROT SoyNeto o Prob\u00e9 17 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine, tampoco es un video de DESBLOQUE\u00c9 TODOS los BRAINROT BEBE para RECLAMAR el BRAINROT OG en Steal a Brainrot POPlosTWINS, Prob\u00e9 23 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine o Encontr\u00e9 el OSCURO SECRETO de Steal a Brainrot Neto y Flex, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChuuyMine",
                "tags": [
                    "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                    "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX",
                    "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT",
                    "SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX",
                    "SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT",
                    "STEAL A BRAINROT en ROBLOX",
                    "ROBLOX",
                    "STEAL A BRAINROT",
                    "SECRETOS MAS OCULTOS",
                    "BRAINROT",
                    "chuuymine",
                    "roblox chuuymine",
                    "chuuymine roblox",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Prob\u00e9 los Secretos Mas Ocultos de Steal a Brainrot en Roblox, as\u00ed es Prob\u00e9 23 Secretos Ocultos que Nadie Conoce en Steal a Brainrot, porque esto es Encontr\u00e9 el Oscuro Secreto de Steal a Brainrot \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo primero aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Twitter: https://twitter.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 los SECRETOS m\u00e1s OCULTOS de STEAL a BRAINROT SoyNeto o Prob\u00e9 17 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine, tampoco es un video de DESBLOQUE\u00c9 TODOS los BRAINROT BEBE para RECLAMAR el BRAINROT OG en Steal a Brainrot POPlosTWINS, Prob\u00e9 23 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine o Encontr\u00e9 el OSCURO SECRETO de Steal a Brainrot Neto y Flex, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX \ud83e\udd29\ud83d\ude2e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1099995",
                "likeCount": "30605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0WWBQ5XKxnkEWw_qnb9eFEpVseY",
            "id": "GxibQE7UqGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:22Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                "description": "Disfruta  de \u201cCANCI\u00d3N PARA REGRESAR\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #CANCI\u00d3NPARAREGRESAR\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Lucho Rk",
                    "Belinda",
                    "Gente de Zona",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Canci\u00f3n Para Regresar",
                    "los domingos",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                    "description": "Disfruta  de \u201cCANCI\u00d3N PARA REGRESAR\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #CANCI\u00d3NPARAREGRESAR\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253562",
                "likeCount": "21595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZWfLs3fdSk1W1y3_OVnch3jZ8c",
            "id": "eHCqxLtwy5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T04:46:53Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "OD - KNOCK Teaser Trailer - [ESRB] 4K",
                "description": "A HIDEO KOJIMA GAME\n\"OD\"\n\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\n\n#KojimaProductions #XboxGameStudios #OD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHCqxLtwy5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OD - KNOCK Teaser Trailer - [ESRB] 4K",
                    "description": "A HIDEO KOJIMA GAME\n\"OD\"\n\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udccdKOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\n\n#KojimaProductions #XboxGameStudios #OD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1661198",
                "likeCount": "104186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y65bUrLeM7XJkWH1hmAQqgYGnOo",
            "id": "cTzreiGVGOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:41:25Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "ME EXIGEN GANAR EL TRIPLETE EN EL FC26 EN MODO LEYENDA... EPISODIO 5",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME EXIGEN GANAR EL TRIPLETE EN EL FC26 EN MODO LEYENDA... EPISODIO 5",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689125",
                "likeCount": "39643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DrwbY9Imv-c4VR_ELpkJdrKr7Xg",
            "id": "gNf6yHtf1bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCwinGUmAjBYwe2lsN4d4v0A",
                "title": "El Ougyy Ft Morad - Amor Bendito [ Visualizer ] | HORA DE INSPIRARSE ",
                "description": "ES HORA DE INSPIRARSE YA CON LOS BANDI2s\u2026\n\n#RIPMISHERMANOSENELCIELO\n#RIPRAUDY\n#RIPPORKY\n#RIPNENIN\nEN EL CIELO HAY 3 ANGELES CUID\u00c1NDONOS \n\nEl Ougyy \n\n- https://open.spotify.com/artist/7c4LUqMbUnX1rwzHaSkpxp?si=Wy8bcsBzRYilTL8GqTLefA\n\n\n- https://www.instagram.com/elougyy?igsh=and1NDYyd3Z5Y3Az&utm_source=qr\n\nMorad\n\n- https://open.spotify.com/artist/4az97MtWmBQ5Db3GfDh9j9?si=eC8StlAwQ2alhjCKJOeISg\n\n\n- https://www.instagram.com/el_moraddd?igsh=eXZuams1a2dsN2Q5\n\n\n\nProd By \n\n- SHB\n\nhttps://www.instagram.com/prodbyshb?igsh=d2xnZnNkdHBhb3Bl\n\n- Kreamly\n\nhttps://www.instagram.com/kreamly?igsh=MXR0MDJpbHR2d2llYg==\n\n- Wildbearlb\n\nhttps://www.instagram.com/wildbearlb?igsh=emhvdmlpMDI4eTNk\n\nMix&Master \n\n- Chema Garzon\n\nhttps://www.instagram.com/chema.garzon?igsh=MXNrbTRwcWppbG9mMg==\n\n- NoahTheMind\n\nhttps://www.instagram.com/noahthemind?igsh=Z2I0Y2hiZDRlZWhq\n\nDirected by \n \n- Laura Lobos\n\nhttps://www.instagram.com/lauralobos__?igsh=MTljNXRlMHhpN3hiOQ==\n\nFilms by \n\n- Daniel D\u2019meza\n\nhttps://www.instagram.com/daniel.dmeza?igsh=NXc5NTh5aG5heHgx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Ougyy ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Ougyy Ft Morad - Amor Bendito [ Visualizer ] | HORA DE INSPIRARSE ",
                    "description": "ES HORA DE INSPIRARSE YA CON LOS BANDI2s\u2026\n\n#RIPMISHERMANOSENELCIELO\n#RIPRAUDY\n#RIPPORKY\n#RIPNENIN\nEN EL CIELO HAY 3 ANGELES CUID\u00c1NDONOS \n\nEl Ougyy \n\n- https://open.spotify.com/artist/7c4LUqMbUnX1rwzHaSkpxp?si=Wy8bcsBzRYilTL8GqTLefA\n\n\n- https://www.instagram.com/elougyy?igsh=and1NDYyd3Z5Y3Az&utm_source=qr\n\nMorad\n\n- https://open.spotify.com/artist/4az97MtWmBQ5Db3GfDh9j9?si=eC8StlAwQ2alhjCKJOeISg\n\n\n- https://www.instagram.com/el_moraddd?igsh=eXZuams1a2dsN2Q5\n\n\n\nProd By \n\n- SHB\n\nhttps://www.instagram.com/prodbyshb?igsh=d2xnZnNkdHBhb3Bl\n\n- Kreamly\n\nhttps://www.instagram.com/kreamly?igsh=MXR0MDJpbHR2d2llYg==\n\n- Wildbearlb\n\nhttps://www.instagram.com/wildbearlb?igsh=emhvdmlpMDI4eTNk\n\nMix&Master \n\n- Chema Garzon\n\nhttps://www.instagram.com/chema.garzon?igsh=MXNrbTRwcWppbG9mMg==\n\n- NoahTheMind\n\nhttps://www.instagram.com/noahthemind?igsh=Z2I0Y2hiZDRlZWhq\n\nDirected by \n \n- Laura Lobos\n\nhttps://www.instagram.com/lauralobos__?igsh=MTljNXRlMHhpN3hiOQ==\n\nFilms by \n\n- Daniel D\u2019meza\n\nhttps://www.instagram.com/daniel.dmeza?igsh=NXc5NTh5aG5heHgx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45352",
                "likeCount": "2726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JKFYMeXlMsU8nUm6ZnasRwf3U4E",
            "id": "ExcyTM9T7_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:21:04Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar 3 Tr\u00e1iler 2",
                    "Avatar Fuego y Cenizas",
                    "Sam Worthington",
                    "Zoe Salda\u00f1a",
                    "James Cameron",
                    "Na\u2019vi",
                    "Fuego y Cenizas",
                    "nuevo",
                    "Tr\u00e1iler 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249417",
                "likeCount": "9657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R3A-LyxB77sqP6N-W6V0nTZJ6p8",
            "id": "OmWbX5_Aqa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:05:45Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LAS DOS NUEVAS EVOLUCIONES MAS ROTAS DE CLASH ROYALE!! - BENIJU",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nTV Royale:\nhttps://youtu.be/_xLK65_YM1U?si=CZffKFysH1qUPxw7\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWbX5_Aqa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWbX5_Aqa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWbX5_Aqa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWbX5_Aqa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWbX5_Aqa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LAS DOS NUEVAS EVOLUCIONES MAS ROTAS DE CLASH ROYALE!! - BENIJU",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nTV Royale:\nhttps://youtu.be/_xLK65_YM1U?si=CZffKFysH1qUPxw7\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388399",
                "likeCount": "31572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7QscKJtTtksgqnkNA6kM-WTaGDc",
            "id": "5IkKwpqakxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T10:00:11Z",
                "channelId": "UCkX4dvdyCwoThDR2VZ6HHfw",
                "title": "Al Safir - 300CV",
                "description": "Prod. Delson Aravena\n\nMezcla y master Dawiz\n\nV\u00eddeo @mariannasrigoni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Safir",
                "tags": [
                    "al safir",
                    "300",
                    "caballos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Al Safir - 300CV",
                    "description": "Prod. Delson Aravena\n\nMezcla y master Dawiz\n\nV\u00eddeo @mariannasrigoni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29900",
                "likeCount": "2737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3wU9qmVBG9gnVcXOMrdhSO6eWU",
            "id": "Z7CWArS4oLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:52:19Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "DEJO LA MAFIA Y ME HAGO POLI || MARBELLA 3 - D\u00cdA 17 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Pa un d\u00eda que queda...\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:22 INICIO\n00:13:00 REUNI\u00d3N SABROSA\n00:30:22 ULTIMOS TRATOS\n00:35:30 JOYER\u00cdA\n00:54:30 AHORA SOY POLI\n01:07:38 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "DEJO LA MAFIA Y ME HAGO POLI || MARBELLA 3 - D\u00cdA 17 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Pa un d\u00eda que queda...\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:22 INICIO\n00:13:00 REUNI\u00d3N SABROSA\n00:30:22 ULTIMOS TRATOS\n00:35:30 JOYER\u00cdA\n00:54:30 AHORA SOY POLI\n01:07:38 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197356",
                "likeCount": "11200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TWlY24rUD9dK6BjfNi8S4lrI000",
            "id": "fPiDiAzDKlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:00:07Z",
                "channelId": "UCj97TOtD2jUU1BhKvr6M5kQ",
                "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUANA",
                "tags": [
                    "LUANA",
                    "Jay Wheeler",
                    "Chris Lebron",
                    "Que Alguien Me Diga",
                    "Luana Que Alguien me diga",
                    "luana jay wheeler",
                    "Luana Jay Wheeler Que alguien me diga",
                    "chris lebron que alguien me diga letra",
                    "chris lebron que alguien me diga lyrics",
                    "que alguien me diga by luana",
                    "que alguien me diga",
                    "chris lebron",
                    "jay wheeler",
                    "que alguien me diga letras",
                    "que alguien me diga en directo",
                    "gilberto santa rosa que alguien me diga",
                    "luana que digan lo que quieran",
                    "luana que digan lo que quieran en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                    "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203785",
                "likeCount": "25235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZknjADt2qMfcyQK_Q8T_nHPSsA",
            "id": "4s2mbbH173E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:02:12Z",
                "channelId": "UCRL58NXz2qSX2vkbSBxDN2Q",
                "title": "ADMIN SAMMY SE UNE\ud83d\ude30 LE ROBO COSAS EXCLUSIVOS\ud83e\udd11 Y ME BANEA\ud83d\ude2d",
                "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jugando Con Nachito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ADMIN SAMMY SE UNE\ud83d\ude30 LE ROBO COSAS EXCLUSIVOS\ud83e\udd11 Y ME BANEA\ud83d\ude2d",
                    "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829729",
                "likeCount": "49755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-s992aJVOApmdE0nrUBG7m4mplk",
            "id": "FF3iEJAxgwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:15:32Z",
                "channelId": "UCeV9QqJctB5zTvf-PBSUACQ",
                "title": "ELAMA, MONCHO CHAVEA - YAMMY",
                "description": "\ud83d\udce7 elama@2050music.com\n\nSigue a Elama:\nhttps://www.tiktok.com/@elama_official\nhttps://www.instagram.com/elama_oficial\n\u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029VbAiVcq9xVJWcuHeJE1V\n\nUna producci\u00f3n de @2050films\nDirigido por @mowlihawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ELAMA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ELAMA, MONCHO CHAVEA - YAMMY",
                    "description": "\ud83d\udce7 elama@2050music.com\n\nSigue a Elama:\nhttps://www.tiktok.com/@elama_official\nhttps://www.instagram.com/elama_oficial\n\u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029VbAiVcq9xVJWcuHeJE1V\n\nUna producci\u00f3n de @2050films\nDirigido por @mowlihawk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18183",
                "likeCount": "1600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gyO5G--IkJVwqRnVC87rdIRtunY",
            "id": "nOUJPBoXi4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:30:28Z",
                "channelId": "UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw",
                "title": "FC 2026 FUT DRAFT por PRIMERA VEZ ...",
                "description": "Mi primer fut draft en EA SPORTS FC 26\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOUJPBoXi4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robertinho",
                "tags": [
                    "EA FC 26",
                    "EA SPORTS FC 26",
                    "FC 26 FUT DRAFT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC 2026 FUT DRAFT por PRIMERA VEZ ...",
                    "description": "Mi primer fut draft en EA SPORTS FC 26\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367300",
                "likeCount": "17895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REcWxExfilLwu_5FH0p0Q1ULl-k",
            "id": "waNkBpRxK6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCu_CZvWjKZx1G2w6uWRRJEA",
                "title": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS? (Video Oficial)",
                "description": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS?\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #quesomos? #yapi \n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yapi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS? (Video Oficial)",
                    "description": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS?\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #quesomos? #yapi \n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28502",
                "likeCount": "2739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i-MoQJlTrkD_v-VY6NMaa0JroRc",
            "id": "GC6tPilA9QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T17:00:31Z",
                "channelId": "UCs4tgNAXxQd_EZaPnOhtrpw",
                "title": "La gran final por 20.000\u20ac",
                "description": "Team Werlyb vs Team Th3Antonio FINAL Elmillor invitational cup\n\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@WerlybGameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GC6tPilA9QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werlyb",
                "tags": [
                    "Werlyb",
                    "WerlybLCS",
                    "WerlybLec",
                    "LECPlayer",
                    "Lol",
                    "LeagueOfLegends",
                    "WerlybLOL",
                    "TOPLANELEAGUEOFLEGENDS",
                    "toplane",
                    "top",
                    "toplanelol",
                    "toplane lol",
                    "como jugar top",
                    "consejos toplane",
                    "consejos top",
                    "league of legends toplaner",
                    "challenger toplaner",
                    "challenger top",
                    "challenger lol",
                    "werlyb challenger",
                    "werlyb vs th3antonio",
                    "team werlyb vs team th3antonio",
                    "final",
                    "final elmillor invitational cup",
                    "final soloq callenge"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La gran final por 20.000\u20ac",
                    "description": "Team Werlyb vs Team Th3Antonio FINAL Elmillor invitational cup\n\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@WerlybGameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186125",
                "likeCount": "11224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W4za52Z-Efa-LYehfTEbf-xeiME",
            "id": "qqOIn7iTk2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                    "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270175",
                "likeCount": "19750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfIDDlijDsD82kAgkC3bUsCbJZQ",
            "id": "vGov2k5Rsa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T00:41:23Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34- Descubrimos al LADR\u00d3N de la BANDA \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f MARBELLA",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGov2k5Rsa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGov2k5Rsa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGov2k5Rsa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGov2k5Rsa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGov2k5Rsa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34- Descubrimos al LADR\u00d3N de la BANDA \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f MARBELLA",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174068",
                "likeCount": "10755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k7WqX3dvElweOlr7Jh0bzZXAGwA",
            "id": "1hbbC95zyjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Rumor Feid",
                    "se lo juro mor",
                    "dallax",
                    "se me olvida",
                    "RU MOR",
                    "ANDO XXIL",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "letra rumor feid",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid canciones",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid",
                    "classy 10",
                    "Feliz Cumplea\u00f1os Ferxxo",
                    "Luna Feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408625",
                "likeCount": "37535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qGI96AWkMduoW12-xoJ6W3hRfN4",
            "id": "eVuzFLNccuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T22:48:19Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Levante UD vs Real Madrid (1-4) | Resumen y goles | Highlights LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid asalta el Estadio Ciutat de Val\u00e8ncia en esta jornada de LALIGA EA SPORTS despu\u00e9s hacerse con la victoria ante el Levante que, aunque acort\u00f3 distancias con el tanto de Etta Eyong, no pudo hacerle frente a los goles de Vinicius, Franco Mastantuono y el doblete de Mbapp\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 1-4 en el marcador. \n\n#LALIGAenDAZN\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN: https://tinyurl.com/bioDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVuzFLNccuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Vinicius",
                    "Franco Mastantuono",
                    "doblete Mbapp\u00e9",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Etta Eyong",
                    "Levante UD",
                    "Real Madrid",
                    "Levante-Real Madrid",
                    "Levante",
                    "Levante UD vs Real Madrid resumen",
                    "Levante vs Real Madrid resumen y goles",
                    "Levante vs Real Madrid resumen del partido",
                    "Levante vs Real Madrid goles",
                    "Levante vs Real Madrid highlights",
                    "Levante vs Real Madrid mejores jugadas",
                    "Levante vs Real Madrid",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA EA SPORTS",
                    "f\u00fatbol",
                    "mejores jugadas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Levante UD vs Real Madrid (1-4) | Resumen y goles | Highlights LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid asalta el Estadio Ciutat de Val\u00e8ncia en esta jornada de LALIGA EA SPORTS despu\u00e9s hacerse con la victoria ante el Levante que, aunque acort\u00f3 distancias con el tanto de Etta Eyong, no pudo hacerle frente a los goles de Vinicius, Franco Mastantuono y el doblete de Mbapp\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 1-4 en el marcador. \n\n#LALIGAenDAZN\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN: https://tinyurl.com/bioDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172570",
                "likeCount": "1827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6qD1k25NXD-Zazm13cp44g9sS-U",
            "id": "5VCiAT_tMvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:13Z",
                "channelId": "UCziolmvFYFINWWde2a7Z_1Q",
                "title": "Mal\u00fa - Todo sabe a ti (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s de Mal\u00fa en:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TLGNOdp1UWYMnV5XG9HkR\nApple: https://music.apple.com/es/artist/mal%C3%BA/17005374\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH3J4O/mal%C3%BA\nYouTue Music: https://music.youtube.com/channel/UCupSCVe5woqVnREvEof_TUQ\n\nSigue a Mal\u00fa:\nInstagram: https://www.instagram.com/_maluoficial_/\nTwitter: https://twitter.com/_maluoficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/maluoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__maluoficial__\nWeb: https://www.maluweb.com/\n\nLetra:\nComo un invierno sin fr\u00edo, como un domingo sin pena,\ncomo Madrid sin ruido, como un vivir sin secuelas,\ncomo un oto\u00f1o sin hojas, una tarta sin velas,\ncomo un recuerdo vac\u00edo en una sala de espera.\n\nComo un verano sin gente,\ncomo una flor sin primavera,\ncomo una urgencia no urgente.\nNo estar dentro ni fuera.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nComo un turista sin mapa, como un camino sin piedras,\ncomo una vida sin sue\u00f1os, una c\u00e1rcel sin rejas,\ncomo anestesia en el alma, como una calma que abrevia,\ncomo un retrato sin rostro, como una ida sin vuelta.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\n\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\n\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\n\nCuando tu boca me nombra.\n\nPorque ya no s\u00e9,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\nCr\u00e9ditos: \nDirector - Salva Must\u00e9\n \nDirector de Producci\u00f3n - F\u00e9lix Rodr\u00edguez\nAyudante de Producci\u00f3n - Andrea Granizo\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Adri\u00e1n Recober\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Nicol\u00e1s Recober\n \nDOP - Mehdi Lamsani\nFoquista - F\u00e9lix Botello\nAuxiliar de c\u00e1mara - Lily Garc\u00eda\nGaffer - Sergio Bartivas\nElectrica - Ver\u00f3nica A. Vega Bon\n \nDirector de arte - Luis Campos\nEdit - \u00c1lvaro Luz\nColor - Will Reyes\nVFX - Mikel D. Etxeberia\n \nMUAH - Ika S\u00e1nchez\nEstilismo - Antonia Payeras\nAyudante Estilismo - Sol Zoido\n \nVideo Commissioner - Zuleyka Marchan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaluVEVO",
                "tags": [
                    "Mal\u00fa",
                    "Pop Rock",
                    "Powerful",
                    "Todo sabe ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mal\u00fa - Todo sabe a ti (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s de Mal\u00fa en:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TLGNOdp1UWYMnV5XG9HkR\nApple: https://music.apple.com/es/artist/mal%C3%BA/17005374\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH3J4O/mal%C3%BA\nYouTue Music: https://music.youtube.com/channel/UCupSCVe5woqVnREvEof_TUQ\n\nSigue a Mal\u00fa:\nInstagram: https://www.instagram.com/_maluoficial_/\nTwitter: https://twitter.com/_maluoficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/maluoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__maluoficial__\nWeb: https://www.maluweb.com/\n\nLetra:\nComo un invierno sin fr\u00edo, como un domingo sin pena,\ncomo Madrid sin ruido, como un vivir sin secuelas,\ncomo un oto\u00f1o sin hojas, una tarta sin velas,\ncomo un recuerdo vac\u00edo en una sala de espera.\n\nComo un verano sin gente,\ncomo una flor sin primavera,\ncomo una urgencia no urgente.\nNo estar dentro ni fuera.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nComo un turista sin mapa, como un camino sin piedras,\ncomo una vida sin sue\u00f1os, una c\u00e1rcel sin rejas,\ncomo anestesia en el alma, como una calma que abrevia,\ncomo un retrato sin rostro, como una ida sin vuelta.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\n\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\n\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\n\nCuando tu boca me nombra.\n\nPorque ya no s\u00e9,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\nCr\u00e9ditos: \nDirector - Salva Must\u00e9\n \nDirector de Producci\u00f3n - F\u00e9lix Rodr\u00edguez\nAyudante de Producci\u00f3n - Andrea Granizo\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Adri\u00e1n Recober\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Nicol\u00e1s Recober\n \nDOP - Mehdi Lamsani\nFoquista - F\u00e9lix Botello\nAuxiliar de c\u00e1mara - Lily Garc\u00eda\nGaffer - Sergio Bartivas\nElectrica - Ver\u00f3nica A. Vega Bon\n \nDirector de arte - Luis Campos\nEdit - \u00c1lvaro Luz\nColor - Will Reyes\nVFX - Mikel D. Etxeberia\n \nMUAH - Ika S\u00e1nchez\nEstilismo - Antonia Payeras\nAyudante Estilismo - Sol Zoido\n \nVideo Commissioner - Zuleyka Marchan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38640",
                "likeCount": "2986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWHcos7JbxpLv_M2rW3lz6MMrJQ",
            "id": "vKtHYoMGAmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T09:39:09Z",
                "channelId": "UCRQDX70n24UdpvDOVhEU-SQ",
                "title": "Conoc\u00ed El MEJOR EQUIPO de HACKERS de 99 Noches en el Boque!!",
                "description": "\ud83d\udce2 SIGUEME EN IG \ud83d\udc7b https://www.instagram.com/chelardop/\n\ud83d\udc49 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@cheloblox \n\u2b50\u00danete al DISCORD https://discord.gg/KDscG2qAAe \n\ud83d\ude0e \u00danete al WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029VbBHeiJ17EmvahjQEh0f\n\ud83d\udd25 S\u00edgueme en ROBLOX https://www.roblox.com/users/1134093463/profile\n\nJuego: 99 Noches en el Bosque ROBLOX\n\n\ud83d\udd39 Contacto: johngbbusiness@gmail.com\n\nRoblox: sobrevivir una semana en el bosque, sobrevivir 99 dias en el bosque, sobrevivir 500 dias en el bosque en Roblox, Roblox: sobrevivir en el bosque final, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque tutorial, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque juego completo, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque jugabilidad, Roblox, juegos de terror de Roblox, Roblox aterrador, Roblox horror, juego de terror de Roblox, Roblox aterrador, 99 noches en el bosque \ud83d\udd26, 99 d\u00edas en el bosque \ud83d\udd26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKtHYoMGAmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKtHYoMGAmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKtHYoMGAmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKtHYoMGAmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKtHYoMGAmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "gameplay",
                    "divertido",
                    "nuevo",
                    "99 noches en el bosque",
                    "sobrevive 99 dias en el bosque",
                    "99 noches en el bosque roblox",
                    "tips",
                    "speedrun"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Conoc\u00ed El MEJOR EQUIPO de HACKERS de 99 Noches en el Boque!!",
                    "description": "\ud83d\udce2 SIGUEME EN IG \ud83d\udc7b https://www.instagram.com/chelardop/\n\ud83d\udc49 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@cheloblox \n\u2b50\u00danete al DISCORD https://discord.gg/KDscG2qAAe \n\ud83d\ude0e \u00danete al WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029VbBHeiJ17EmvahjQEh0f\n\ud83d\udd25 S\u00edgueme en ROBLOX https://www.roblox.com/users/1134093463/profile\n\nJuego: 99 Noches en el Bosque ROBLOX\n\n\ud83d\udd39 Contacto: johngbbusiness@gmail.com\n\nRoblox: sobrevivir una semana en el bosque, sobrevivir 99 dias en el bosque, sobrevivir 500 dias en el bosque en Roblox, Roblox: sobrevivir en el bosque final, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque tutorial, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque juego completo, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque jugabilidad, Roblox, juegos de terror de Roblox, Roblox aterrador, Roblox horror, juego de terror de Roblox, Roblox aterrador, 99 noches en el bosque \ud83d\udd26, 99 d\u00edas en el bosque \ud83d\udd26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495769",
                "likeCount": "6640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVAtjFbH43ZvBnEpIQfX96lykaU",
            "id": "b1TuDw65-JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:15:07Z",
                "channelId": "UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg",
                "title": "La ex - Dany Ome & Kevincito El 13 ft Jacob Forever X El  Chulo X Wampi (Video Official)",
                "description": "Escuchar aqui: \nhttps://onerpm.link/laex\n\nSubscr\u00edbete y no te pierdas los estrenos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg?sub_confirmation=1\n\n\u270c\ufe0f S\u00edguenos en: \nDany Ome: https://songshare.com/artist/wl0uvdo6\nKevincito El 13: https://songshare.com/artist/t20ksj1i\nSpotify \"Dany Ome\" : https://open.spotify.com/artist/4uQjbkbjzXEE1SsnMHFK1v\nSpotify \"Kevincito El 13\" : https://open.spotify.com/artist/3ajdx40gqTuGi01ZemBDe9\nInstagram \"Dany Ome\" : https://www.instagram.com/es.dany.ome1\nInstagram \"Kevincito El 13\" : https://www.instagram.com/kevincitoel13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dany Ome & Kevincito El 13 ",
                "tags": [
                    "dany ome y kevincito el 13",
                    "dany ome",
                    "kevincito el 13",
                    "la ex",
                    "el chulo",
                    "jacob forever",
                    "wampi",
                    "dany ome la ex",
                    "el chulo la ex",
                    "wampi la ex",
                    "jacob forever la ex",
                    "la ex video oficial",
                    "dany ome la ex video",
                    "dany ome y kevincito la ex",
                    "dany ome y kevincito la ex video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La ex - Dany Ome & Kevincito El 13 ft Jacob Forever X El  Chulo X Wampi (Video Official)",
                    "description": "Escuchar aqui: \nhttps://onerpm.link/laex\n\nSubscr\u00edbete y no te pierdas los estrenos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg?sub_confirmation=1\n\n\u270c\ufe0f S\u00edguenos en: \nDany Ome: https://songshare.com/artist/wl0uvdo6\nKevincito El 13: https://songshare.com/artist/t20ksj1i\nSpotify \"Dany Ome\" : https://open.spotify.com/artist/4uQjbkbjzXEE1SsnMHFK1v\nSpotify \"Kevincito El 13\" : https://open.spotify.com/artist/3ajdx40gqTuGi01ZemBDe9\nInstagram \"Dany Ome\" : https://www.instagram.com/es.dany.ome1\nInstagram \"Kevincito El 13\" : https://www.instagram.com/kevincitoel13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297370",
                "likeCount": "20196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3qHNjDXPN_b2zy8kXhHcXiMg4M",
            "id": "mxoVM2W41yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:32:08Z",
                "channelId": "UCrVy6DftnQ3goFU5lXIWBSw",
                "title": "RAZORK en la MEJOR PARTIDA! \ud83d\ude31VAN AL MUNDIAL?\ud83d\udd25 | KC vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                "description": "KARMINE CORP vs FNATIC Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KC vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxoVM2W41yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxoVM2W41yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxoVM2W41yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxoVM2W41yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxoVM2W41yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOL ESPORTS VODS ESPA\u00d1OL CASTEOS IBAI",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai lol",
                    "lol ibai",
                    "ibai lvp",
                    "bestauro",
                    "lol esports vods espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "RAZORK en la MEJOR PARTIDA! \ud83d\ude31VAN AL MUNDIAL?\ud83d\udd25 | KC vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                    "description": "KARMINE CORP vs FNATIC Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KC vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23633",
                "likeCount": "418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mt-xF5JTVZQZ4e8Uc4pnYIGDblM",
            "id": "90Sz4Fj_dSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:00:06Z",
                "channelId": "UC7s-1l9Y4b7sb4dO9dPs6XA",
                "title": "Fran y Nico Ft. Lider J - Voy A Buscarte",
                "description": "\u201cVoy a buscarte\u201d es una historia cantada desde el coraz\u00f3n. Fran y Nico, junto al talento de L\u00edder J, nos sumergen en un momento de crisis de pareja, donde los silencios pesan m\u00e1s que las palabras y los celos lo complican todo. Ella est\u00e1 dolida, distante, pero a\u00fan lo ama. \u00c9l lo siente, lo sabe\u2026 y no se rinde.\nCon una melod\u00eda que duele y abraza al mismo tiempo, el estribillo lo deja claro: \u201cSi no vienes\u2026 voy a buscarte.\u201d\nUna promesa. Una decisi\u00f3n. Un \u00faltimo intento por salvar lo que el coraz\u00f3n a\u00fan no quiere soltar.\n\nComposici\u00f3n : Fran y Nico\nProducci\u00f3n musical : Fran y Nico\nMezcla : Fran y Nico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran y Nico",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fran y Nico Ft. Lider J - Voy A Buscarte",
                    "description": "\u201cVoy a buscarte\u201d es una historia cantada desde el coraz\u00f3n. Fran y Nico, junto al talento de L\u00edder J, nos sumergen en un momento de crisis de pareja, donde los silencios pesan m\u00e1s que las palabras y los celos lo complican todo. Ella est\u00e1 dolida, distante, pero a\u00fan lo ama. \u00c9l lo siente, lo sabe\u2026 y no se rinde.\nCon una melod\u00eda que duele y abraza al mismo tiempo, el estribillo lo deja claro: \u201cSi no vienes\u2026 voy a buscarte.\u201d\nUna promesa. Una decisi\u00f3n. Un \u00faltimo intento por salvar lo que el coraz\u00f3n a\u00fan no quiere soltar.\n\nComposici\u00f3n : Fran y Nico\nProducci\u00f3n musical : Fran y Nico\nMezcla : Fran y Nico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44998",
                "likeCount": "1618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q5UbE2BG0wtDMXYS6_Bo-SdvIrM",
            "id": "pKUbTg4CZ_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:01:44Z",
                "channelId": "UC3t0sjB73ogB3RvemoNyKCQ",
                "title": "SOLO DIR\u00c9: KYOGRE \ud83c\udf0a\ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.14",
                "description": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DO6ST0tCI_E/\n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKUbTg4CZ_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKUbTg4CZ_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKUbTg4CZ_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKUbTg4CZ_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKUbTg4CZ_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xamork",
                "tags": [
                    "xamork",
                    "duallocke folagor",
                    "folagor duallocke",
                    "xamork pokemon super",
                    "xamork folagor",
                    "folagor xamork",
                    "folagor vs xamork",
                    "folagor randomlocke",
                    "xamork pokemon x",
                    "locke pokemon",
                    "randomlocke pokemon",
                    "pokemon randomlocke",
                    "xamork folagor duallocke",
                    "xamork vs folagor",
                    "pokemon super luna",
                    "pokemon super luna folagor",
                    "pokemon super sol folagor",
                    "pokemon super sol y luna",
                    "pokemon super luna xamork",
                    "pokemon xamork",
                    "xamork pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SOLO DIR\u00c9: KYOGRE \ud83c\udf0a\ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.14",
                    "description": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DO6ST0tCI_E/\n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43558",
                "likeCount": "4086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "temtUtZf4PXltz3e7PmhO5UXATM",
            "id": "eSodX05ZMOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:05Z",
                "channelId": "UCsusuAh02phnD5ubYbHmeSw",
                "title": "Juanjo Bona - As\u00ed Soy Ahora (Video Oficial)",
                "description": "As\u00ed Soy Ahora, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://JuanjoBona.lnk.to/AsiSoyAhoravp\n\nhttps://www.instagram.com/juanjobona/\nhttps://www.tiktok.com/@juanjobona\n\nLetra / Lyrics\n\nHe vuelto a mi pueblo\nA la casa familiar\nHan hecho migas y algo m\u00e1s\nLe doy un beso a mi mam\u00e1\n\nEn el parque Marbad\u00f3n\nLos ni\u00f1os juegan al bal\u00f3n\nMe sigue sin interesar\nYo nunca fui de la afici\u00f3n\n\nY s\u00e9 que no puedo quedarme aqu\u00ed\nIgual pierdo el tren, \u00a1lo har\u00e9!\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nEs este sentimiento\nQue a veces me hace dudar\nEl qu\u00e9 est\u00e1 bien y qu\u00e9 est\u00e1 mal\n\u00bfQu\u00e9 me une tanto a este lugar?\n\nAqu\u00ed sent\u00ed mucho terror\nTambi\u00e9n me dieron mucho amor\nY es que al final\nAs\u00ed soy ahora\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nLo que m\u00e1s deseo\nEs que no me hag\u00e1is otro feo\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\n#JuanjoBona #As\u00edSoyAhora\n\n@JuanjoBonaOficial\n\nMusic video by Juanjo Bona performing As\u00ed Soy Ahora.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSodX05ZMOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuanjoBonaVEVO",
                "tags": [
                    "Juanjo Bona",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Juanjo bona as\u00ed soy ahora",
                    "juanjo bona as\u00ed soy ahora video oficial",
                    "juanjo bona moncayo video oficial",
                    "juanjo bona moncayo official video",
                    "juanjo bona nuevo video",
                    "juanjo bona nueva m\u00fasica",
                    "juanjo ot",
                    "juanjo mis t\u00edas",
                    "juanjo el destello remix",
                    "juanjo bona el patio",
                    "juanjo bona david bisbal",
                    "juanjo bona jotalent",
                    "juanjo bona masterchef",
                    "nuevos artistas",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "new artists",
                    "hit",
                    "trend",
                    "discover"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Juanjo Bona - As\u00ed Soy Ahora (Video Oficial)",
                    "description": "As\u00ed Soy Ahora, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://JuanjoBona.lnk.to/AsiSoyAhoravp\n\nhttps://www.instagram.com/juanjobona/\nhttps://www.tiktok.com/@juanjobona\n\nLetra / Lyrics\n\nHe vuelto a mi pueblo\nA la casa familiar\nHan hecho migas y algo m\u00e1s\nLe doy un beso a mi mam\u00e1\n\nEn el parque Marbad\u00f3n\nLos ni\u00f1os juegan al bal\u00f3n\nMe sigue sin interesar\nYo nunca fui de la afici\u00f3n\n\nY s\u00e9 que no puedo quedarme aqu\u00ed\nIgual pierdo el tren, \u00a1lo har\u00e9!\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nEs este sentimiento\nQue a veces me hace dudar\nEl qu\u00e9 est\u00e1 bien y qu\u00e9 est\u00e1 mal\n\u00bfQu\u00e9 me une tanto a este lugar?\n\nAqu\u00ed sent\u00ed mucho terror\nTambi\u00e9n me dieron mucho amor\nY es que al final\nAs\u00ed soy ahora\n\nY es que en casa no tengo tiempo\nDe estar mal en ning\u00fan momento\nOjal\u00e1 que no tengas l\u00edo\nY te quieras venir conmigo\nLo que m\u00e1s deseo\nEs charlar con los abuelos\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\nLo que m\u00e1s deseo\nEs que no me hag\u00e1is otro feo\nLo que quiero es quedarme en Magall\u00f3n\n\n#JuanjoBona #As\u00edSoyAhora\n\n@JuanjoBonaOficial\n\nMusic video by Juanjo Bona performing As\u00ed Soy Ahora.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29724",
                "likeCount": "4759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0wAH5fWM3yWddxeH5TD7EEHagl4",
            "id": "vV1Iv8Dg890",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:01:47Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "3 JUEGOS DE TERROR DE ROBLOX",
                "description": "Hoy probamos 3 JUEGOS DE TERROR de Roblox... va a ser una experiencia muy divertida e inesperada... Poneros c\u00f3modos y a disfrutar!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV1Iv8Dg890/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "Roblox",
                    "Juegos de terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "3 JUEGOS DE TERROR DE ROBLOX",
                    "description": "Hoy probamos 3 JUEGOS DE TERROR de Roblox... va a ser una experiencia muy divertida e inesperada... Poneros c\u00f3modos y a disfrutar!\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "876837",
                "likeCount": "33728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Crm57Z_a-sH_3C0antuuqDu2ehg",
            "id": "WjMaf8zc6xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:42Z",
                "channelId": "UCibW3ZD0cddnP2jdVVL7wsg",
                "title": "Lia Kali, Toni Anzis - En La Cuerda Floja (Video Oficial)",
                "description": "En La Cuerda Floja, disponible para descarga y streaming:\nhttps://LiaKali.lnk.to/EnLaCuerdaFloja\n\nhttps://www.instagram.com/lia.kali_\nhttps://www.tiktok.com/@lia.kali\n\nLyrics/Letra:\nEstuve a punto de perder la raz\u00f3n \nDemasiadas noches sin dormir \nConvers\u00e1bamos en el sal\u00f3n \nDe las cosas que nunca te di \n \nMe he mal acostumbrado a ganar \nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo me olvid\u00e9 de ti \nQui\u00e9n me mandar\u00eda a m\u00ed apostar \nEsta vida no est\u00e1 hecha pa' mi\n \nAll eyes on me \nMe va a reventar \nQuieren todo de m\u00ed \nNo se lo puedo dar \n \nVoy a brindar por lo que viv\u00ed\nPor lo que me ha llevado hasta aqu\u00ed \n \nLe dar\u00e9 tiempo al tiempo \nPor si viene la muerte \nescribirme alguna letra \nirme con to' cerrado \n \nLe dar\u00e9 tiempo al tiempo \nPor si viene la muerte \nescribirme alguna letra \nirme con to' cerrado \n \nCorro en la cuerda floja \nsiempre lo hago a ciegas \nA nadie le importa \nSi aguanto los rounds \n \nVi a ponerme fuerte \nEsto es por mi mam\u00e1 \nnadie me los toca \nSin salir malparados \n \nEsta presi\u00f3n de mierda \nMe est\u00e1 jodiendo el pecho \nComo los 30 que me fumo \nJugando al ahorcado \n \nPap\u00e1 voy a ganarlo\nNo sufras por la money \nT\u00fa solo dame tiempo \nY te jubilo en Laos \n \nAll eyes on me \nMe va reventar \nQuieren todo de m\u00ed \nNo se lo puedo dar \n \nVoy a brindar por lo que viv\u00ed\nPor lo que me ha llevado hasta aqu\u00ed\n \nLe dar\u00e9 tiempo al tiempo \nPor si viene la muerte \nescribirme alguna letra \nirme con to' cerrado\n\nCr\u00e9ditos:\nProductor: Toni Anzis\nIngeniero de grabaci\u00f3n y de mezcla: Antonio Salmer\u00f3n Aguado\nIngeniero de masterizaci\u00f3n: Alex Ferrer Barber\nCompositora: J\u00falia Isern Tom\u00e1s\n\nV\u00eddeo director: Joan Martinez Gess\u00e9 \nVideo producer: Wiam Laro / SABOTAGE Propaganda\nVideo edici\u00f3n: Joan Martinez Gesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjMaf8zc6xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjMaf8zc6xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjMaf8zc6xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjMaf8zc6xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjMaf8zc6xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LiaKaliVEVO",
                "tags": [
                    "En La Cuerda Floja",
                    "Laid Back",
                    "Lia Kali",
                    "Toni Anzis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lia Kali, Toni Anzis - En La Cuerda Floja (Video Oficial)",
                    "description": "En La Cuerda Floja, disponible para descarga y streaming:\nhttps://LiaKali.lnk.to/EnLaCuerdaFloja\n\nhttps://www.instagram.com/lia.kali_\nhttps://www.tiktok.com/@lia.kali\n\nLyrics/Letra:\nEstuve a punto de perder la raz\u00f3n \nDemasiadas noches sin dormir \nConvers\u00e1bamos en el sal\u00f3n \nDe las cosas que nunca te di \n \nMe he mal acostumbrado a ganar \nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo me olvid\u00e9 de ti \nQui\u00e9n me mandar\u00eda a m\u00ed apostar \nEsta vida no est\u00e1 hecha pa' mi\n \nAll eyes on me \nMe va a reventar \nQuieren todo de m\u00ed \nNo se lo puedo dar \n \nVoy a brindar por lo que viv\u00ed\nPor lo que me ha llevado hasta aqu\u00ed \n \nLe dar\u00e9 tiempo al tiempo \nPor si viene la muerte \nescribirme alguna letra \nirme con to' cerrado \n \nLe dar\u00e9 tiempo al tiempo \nPor si viene la muerte \nescribirme alguna letra \nirme con to' cerrado \n \nCorro en la cuerda floja \nsiempre lo hago a ciegas \nA nadie le importa \nSi aguanto los rounds \n \nVi a ponerme fuerte \nEsto es por mi mam\u00e1 \nnadie me los toca \nSin salir malparados \n \nEsta presi\u00f3n de mierda \nMe est\u00e1 jodiendo el pecho \nComo los 30 que me fumo \nJugando al ahorcado \n \nPap\u00e1 voy a ganarlo\nNo sufras por la money \nT\u00fa solo dame tiempo \nY te jubilo en Laos \n \nAll eyes on me \nMe va reventar \nQuieren todo de m\u00ed \nNo se lo puedo dar \n \nVoy a brindar por lo que viv\u00ed\nPor lo que me ha llevado hasta aqu\u00ed\n \nLe dar\u00e9 tiempo al tiempo \nPor si viene la muerte \nescribirme alguna letra \nirme con to' cerrado\n\nCr\u00e9ditos:\nProductor: Toni Anzis\nIngeniero de grabaci\u00f3n y de mezcla: Antonio Salmer\u00f3n Aguado\nIngeniero de masterizaci\u00f3n: Alex Ferrer Barber\nCompositora: J\u00falia Isern Tom\u00e1s\n\nV\u00eddeo director: Joan Martinez Gess\u00e9 \nVideo producer: Wiam Laro / SABOTAGE Propaganda\nVideo edici\u00f3n: Joan Martinez Gesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35033",
                "likeCount": "3295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QmYeIqkJi1IuHL9gN3V5GN1F2_c",
            "id": "2b73jvtxMsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T10:00:06Z",
                "channelId": "UCbRUQjHvH3IkHEa4sw6v01w",
                "title": "LLEGA YERAY!! \ud83d\udd25 \u00a1REGRESA EL PU\u00d1ALON RECORDS! \ud83d\udd2a  GTA V RP",
                "description": "\ud83c\udfae GTA V Roleplay en espa\u00f1ol | Servidor CheckPoint RP \ud83d\udc7e, Yeray Fernandez Pu\u00f1alon Records \ud83d\udd2a\n\ud83d\udfe3 Directos todos los d\u00edas a las 22:00 (hora Espa\u00f1a) con el mejor rol.\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa la campanita para no perderte ning\u00fan video de GTA RP. \n\nRedes Sociales:\n\nInstagram \u2794 @tomateking\nX (Twitter) \u2794 @srtomateking\nPlataforma morada \u2794 @tomateking\nTikTok \u2794 @tomateking\nDiscord de la comunidad \u2794    / discord  \n\n\nCine Yeray fernandez Pu\u00f1alon records El yeray Los Puskas TomateKing Directos Grand theft auto 5 Gta roleplay rolplay GTARP GTA5 servidor checkpoint GTA V RP, Roleplay GTA V, Los Puskas, TomateKing, Grand Theft Auto 5, GTA 5 atraco, GTA RP servidores, atraco GTA V roleplay, Gitano gta , Gitanos roleplay , Gitano , gitanos , rol gitano , directo GTA V roleplay, checkpoint GTA V, Los Santos RP, GTARP espa\u00f1ol, roleo GTA V GTA RP GTA V Roleplay GTA RP espa\u00f1ol GTA V online Roleplay en GTA V Servidores GTA RP Los Santos Roleplay GTA RP gameplay GTA 5 roleplay RP en espa\u00f1ol GTA V mods GTA V multijugador GTA RP PC GTA V vida real FiveM Five M GTA RP streaming GTA roleplay en vivo Escapadas  real life Historia  Polic\u00eda  coches Mejores momentos \nGTA V roleplay servidor crimen GTA RP Los Santos virtual GTA V personajes RP GTA RP directo Fuga policial GTA RP GTA 5 roleplay mods Roleplay en directo Los gordos clan Super gitano man GTAVRP yeray fernandez pu\u00f1alon records checkpointrp checkpoint",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2b73jvtxMsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2b73jvtxMsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2b73jvtxMsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2b73jvtxMsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2b73jvtxMsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TomateKing",
                "tags": [
                    "gtaonline",
                    "grandtheftauto",
                    "rockstargames",
                    "online",
                    "gtavonline",
                    "gtaphotography",
                    "playstation",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "rockstareditor",
                    "gtafive",
                    "rockstar",
                    "gtaoutfits",
                    "grandtheftautov",
                    "lossantos",
                    "videogames",
                    "games",
                    "gtapics",
                    "gtaphotographers",
                    "photography",
                    "gtafiveonline",
                    "tomateking",
                    "roleplay",
                    "fivem",
                    "gta5",
                    "funnyvideo",
                    "funny",
                    "#gitanos",
                    "#ni\u00f1os",
                    "#gta5",
                    "#gtavonline",
                    "#gtavrp",
                    "#gta",
                    "rolpley",
                    "rp",
                    "gipsy",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "gameplay",
                    "twitch",
                    "roleplaying",
                    "roleplayinggames",
                    "yeray",
                    "espa\u00f1ol",
                    "espa\u00f1ollatino",
                    "stream",
                    "banda",
                    "gitano",
                    "gtarpmoments",
                    "destacame",
                    "tendencias",
                    "modsgta5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LLEGA YERAY!! \ud83d\udd25 \u00a1REGRESA EL PU\u00d1ALON RECORDS! \ud83d\udd2a  GTA V RP",
                    "description": "\ud83c\udfae GTA V Roleplay en espa\u00f1ol | Servidor CheckPoint RP \ud83d\udc7e, Yeray Fernandez Pu\u00f1alon Records \ud83d\udd2a\n\ud83d\udfe3 Directos todos los d\u00edas a las 22:00 (hora Espa\u00f1a) con el mejor rol.\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa la campanita para no perderte ning\u00fan video de GTA RP. \n\nRedes Sociales:\n\nInstagram \u2794 @tomateking\nX (Twitter) \u2794 @srtomateking\nPlataforma morada \u2794 @tomateking\nTikTok \u2794 @tomateking\nDiscord de la comunidad \u2794    / discord  \n\n\nCine Yeray fernandez Pu\u00f1alon records El yeray Los Puskas TomateKing Directos Grand theft auto 5 Gta roleplay rolplay GTARP GTA5 servidor checkpoint GTA V RP, Roleplay GTA V, Los Puskas, TomateKing, Grand Theft Auto 5, GTA 5 atraco, GTA RP servidores, atraco GTA V roleplay, Gitano gta , Gitanos roleplay , Gitano , gitanos , rol gitano , directo GTA V roleplay, checkpoint GTA V, Los Santos RP, GTARP espa\u00f1ol, roleo GTA V GTA RP GTA V Roleplay GTA RP espa\u00f1ol GTA V online Roleplay en GTA V Servidores GTA RP Los Santos Roleplay GTA RP gameplay GTA 5 roleplay RP en espa\u00f1ol GTA V mods GTA V multijugador GTA RP PC GTA V vida real FiveM Five M GTA RP streaming GTA roleplay en vivo Escapadas  real life Historia  Polic\u00eda  coches Mejores momentos \nGTA V roleplay servidor crimen GTA RP Los Santos virtual GTA V personajes RP GTA RP directo Fuga policial GTA RP GTA 5 roleplay mods Roleplay en directo Los gordos clan Super gitano man GTAVRP yeray fernandez pu\u00f1alon records checkpointrp checkpoint"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18335",
                "likeCount": "566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pMGCgNplA5Yd_cMLOUqv7rFW6Qw",
            "id": "p2pEcZCRJAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T23:00:08Z",
                "channelId": "UCRfKDfw9XjSLHTBd8hokHig",
                "title": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)\nDale LIKE \ud83d\udc4d y comenta tu barra favorita \ud83d\udc47\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo \u2795\n\nS\u00edgueme en Instagram \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udcb0\nhttps://www.instagram.com/krisrofficial/\n\n#KrisR #LosCacorrosUsanKleimond #TrapDeMedallo\n\nLetra Los Cacorros Usan Kleimond Kris R\n\nUn hombre sin amor no vale nada\nAunque tenga en el bolsillo mucha plata\u2026\nPor eso es mejor meter la pata con una bien\nQue no me pida nada\n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nUyy, usted es una suave, h\u00e1gale a mimir\nO \u00bfa que vino? si no fue a parcharse y a que le den pip\u00ed\nEsa grosera bien que es y viene dizque a exigir\nLa recojo en la G-wa y en un picap se tiene que ir\nY mu\u00e9vala\nSe dio dos pases y ya est\u00e1 toda banana\nV\u00e9ala, chupa de sin huevas, no cuenta\nVea bab\u00e9ela o va pa\u2019 fuera y le toca tirar es pata\nCr\u00e9alas, si conoci\u00f3 el mu\u00f1eco ya eso va pa\u2019l combo\nRu\u00e9dela, ahora las chimbas dicen que meo sesi\nNormal eso es porque cog\u00ed plata\nUsted sabe el billete mata lindo\nNo soy lindo pero tengo chavo y\nPa\u2019 encenderla a riata\nLe gusta como canto y me ve en los shows\nPor eso cuando le doy con las cadenas\nLa otra la vi en insta y es tote pero no\nNo s\u00e9, la vi de frente y de cara no est\u00e1 tan buena\nDiga, se pas\u00f3 de maquillaje o Photoshop\nPero qu\u00e9 me di de meromacho un shot\nH\u00e1gale mi reina, qu\u00edtese ese short\nSe lo meto de af\u00e1n en loneta con la Nike\nA la ni\u00f1a chimba les gustan los careliendras\nDe los que antes del roto a la virgen le lleva la ofrenda\nEsa yegua quiere, h\u00e1gale su\u00e9ltele la rienda\nDespu\u00e9s de que se lo pelee. Por Dios, le doy una muenda\n\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de coronas que pa\u2019 darlo nunca amagan\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de prepagos que pa\u2019 darlo nunca amagan\n\nY si te lo met\u00ed ni te conozco\nNo ve que es una grilla que estudio en el San Juan Bosco\nEn mil er\u00f3ticos lo reparte escondiendo el rostro\nQue liendrota por poco me dice:\n\u201cD\u00edgalo pues mostro\u201d\nUy, ma\u00f1\u00e9 con todo y eso la da\u00f1\u00e9\nMe le vengo y para marcar territorio pues la mi\u00e9\nCh\u00fapeme las la cabeza y la nie\nCompr\u00e9 un con eso la despre\u00f1\u00e9\nY vende dizque fotos en pelota\nY dizque porque soy yo gratis me la rota\nSi se llama Laura o Camila eso es una perrota\nQue hoy me quiero vestir purgatorio timbrenle a Jota\nChimba siempre m\u00e1s de dos\nGranolo y me parcho en el urban de la nueve dos\nPa sacar a las bebes en la N-Max me estrene la Hugo Boss\nEl gordo millonario y no es Rick Ross \n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nSisas\nLa K\nEl trap de Medallo, El Trap de Colombia\nAh, no van a ser ustedes, mejor dicho\nHablales Noah\nDios Primero\n\n\n\nOfficial Music Video by Kris R performing \u201cLos Cacorros Usan Kleimond\" (C) La K Company USA 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kris R.",
                "tags": [
                    "kris r",
                    "los cacorros usan kleimond",
                    "clemont",
                    "las valijas usan nike",
                    "un hombre sin amor no vale nada",
                    "por eso es mejor meter la pata",
                    "estoy caballo amor diga que hacemos",
                    "y yo uso fendi dior",
                    "blessd",
                    "electrolibonbon",
                    "trap kris r",
                    "Medellin",
                    "westcol",
                    "sople",
                    "las piponas",
                    "medellin",
                    "trap colombiano",
                    "latin trap",
                    "musica nueva",
                    "colombia",
                    "musica nueva kris r",
                    "trap colombia",
                    "dios primero",
                    "el trap de medallo",
                    "la kabra",
                    "la k",
                    "trap",
                    "cris r",
                    "kris r blessd",
                    "Piponas remix",
                    "chococono"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)\nDale LIKE \ud83d\udc4d y comenta tu barra favorita \ud83d\udc47\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo \u2795\n\nS\u00edgueme en Instagram \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udcb0\nhttps://www.instagram.com/krisrofficial/\n\n#KrisR #LosCacorrosUsanKleimond #TrapDeMedallo\n\nLetra Los Cacorros Usan Kleimond Kris R\n\nUn hombre sin amor no vale nada\nAunque tenga en el bolsillo mucha plata\u2026\nPor eso es mejor meter la pata con una bien\nQue no me pida nada\n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nUyy, usted es una suave, h\u00e1gale a mimir\nO \u00bfa que vino? si no fue a parcharse y a que le den pip\u00ed\nEsa grosera bien que es y viene dizque a exigir\nLa recojo en la G-wa y en un picap se tiene que ir\nY mu\u00e9vala\nSe dio dos pases y ya est\u00e1 toda banana\nV\u00e9ala, chupa de sin huevas, no cuenta\nVea bab\u00e9ela o va pa\u2019 fuera y le toca tirar es pata\nCr\u00e9alas, si conoci\u00f3 el mu\u00f1eco ya eso va pa\u2019l combo\nRu\u00e9dela, ahora las chimbas dicen que meo sesi\nNormal eso es porque cog\u00ed plata\nUsted sabe el billete mata lindo\nNo soy lindo pero tengo chavo y\nPa\u2019 encenderla a riata\nLe gusta como canto y me ve en los shows\nPor eso cuando le doy con las cadenas\nLa otra la vi en insta y es tote pero no\nNo s\u00e9, la vi de frente y de cara no est\u00e1 tan buena\nDiga, se pas\u00f3 de maquillaje o Photoshop\nPero qu\u00e9 me di de meromacho un shot\nH\u00e1gale mi reina, qu\u00edtese ese short\nSe lo meto de af\u00e1n en loneta con la Nike\nA la ni\u00f1a chimba les gustan los careliendras\nDe los que antes del roto a la virgen le lleva la ofrenda\nEsa yegua quiere, h\u00e1gale su\u00e9ltele la rienda\nDespu\u00e9s de que se lo pelee. Por Dios, le doy una muenda\n\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de coronas que pa\u2019 darlo nunca amagan\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de prepagos que pa\u2019 darlo nunca amagan\n\nY si te lo met\u00ed ni te conozco\nNo ve que es una grilla que estudio en el San Juan Bosco\nEn mil er\u00f3ticos lo reparte escondiendo el rostro\nQue liendrota por poco me dice:\n\u201cD\u00edgalo pues mostro\u201d\nUy, ma\u00f1\u00e9 con todo y eso la da\u00f1\u00e9\nMe le vengo y para marcar territorio pues la mi\u00e9\nCh\u00fapeme las la cabeza y la nie\nCompr\u00e9 un con eso la despre\u00f1\u00e9\nY vende dizque fotos en pelota\nY dizque porque soy yo gratis me la rota\nSi se llama Laura o Camila eso es una perrota\nQue hoy me quiero vestir purgatorio timbrenle a Jota\nChimba siempre m\u00e1s de dos\nGranolo y me parcho en el urban de la nueve dos\nPa sacar a las bebes en la N-Max me estrene la Hugo Boss\nEl gordo millonario y no es Rick Ross \n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nSisas\nLa K\nEl trap de Medallo, El Trap de Colombia\nAh, no van a ser ustedes, mejor dicho\nHablales Noah\nDios Primero\n\n\n\nOfficial Music Video by Kris R performing \u201cLos Cacorros Usan Kleimond\" (C) La K Company USA 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208423",
                "likeCount": "30786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1034"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}