{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ni1MTVIqWEO8C2Gmf3_D8VKqIZg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJD4yNSm5T9gKHeUUwltDCGG22E",
            "id": "1zf6nyS-cNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:24:24Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "caze tv ao vivo",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "carlo ancelotti",
                    "tecnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "tecnico selecao",
                    "ancelotti selecao",
                    "italiano",
                    "t\u00e9cnico",
                    "treinador",
                    "tecnico brasil",
                    "casimiro ancelotti",
                    "convoca\u00e7ao sele\u00e7ao",
                    "convoca\u00e7ao ancelotti",
                    "convocacao",
                    "convoca\u00e7ao brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                    "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4595863",
                "likeCount": "200096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pEVFU5WhQerZ5okyJVvogZlf6WM",
            "id": "XfAIZVHl_uU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar do Ded\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197719",
                "likeCount": "3731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPiwI0vaUuTAmETCGsWJN31HVRY",
            "id": "w7N75KzTww4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:02:30Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-FATEH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-FATEH recebe o AL-NASSR em partida v\u00e1lida pela 34\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "al fateh",
                    "al nassr",
                    "al fateh x al nassr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-FATEH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-FATEH recebe o AL-NASSR em partida v\u00e1lida pela 34\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501666",
                "likeCount": "13861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o1cwt0LsLa2cvAwvJOCel2TGJN0",
            "id": "GfVd02oHp0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:20:47Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Rossi pega p\u00eanalti, Flamengo vence Palmeiras e encosta na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o Arrascaeta, batendo outra penalidade, e Ayrton Lucas fizeram os gols no triunfo rubro-negro que esquenta a briga pelo topo do campeonato.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/palmeiras-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Rossi pega p\u00eanalti, Flamengo vence Palmeiras e encosta na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o Arrascaeta, batendo outra penalidade, e Ayrton Lucas fizeram os gols no triunfo rubro-negro que esquenta a briga pelo topo do campeonato.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/palmeiras-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2244287",
                "likeCount": "66295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bgmLHyrS224zeH_w5FdD_zZsFt4",
            "id": "PRe0d8Okdoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:43Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "VIREI UM TREM e PRENDI MINHA FAM\u00cdLIA! (Roblox Crazy Trains)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Crazy Trains no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "roblox crazy trains",
                    "virei um trem",
                    "puzzle",
                    "divertido",
                    "engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI UM TREM e PRENDI MINHA FAM\u00cdLIA! (Roblox Crazy Trains)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Crazy Trains no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201883",
                "likeCount": "8752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abRvsKo-jN4utePTH4H-nbzf6CU",
            "id": "L-oK71nDR0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:07Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "ANTONY - DE CARA COM O CARA #7",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo s\u00e9timo epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos brasileiros de maior destaque na Europa atualmente, Antony, craque do Betis e da Sele\u00e7\u00e3o brasileira!  \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ROM\u00c1RIO",
                    "SELE\u00c7\u00c3O",
                    "BETIS",
                    "COPA DO MUNDO",
                    "COPA",
                    "HEXA",
                    "ANCELOTTI",
                    "UNITED",
                    "CARAS",
                    "MANCHESTER",
                    "drible",
                    "gol",
                    "fam\u00edlia",
                    "brasil",
                    "t\u00edtulo",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "espanha",
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "madrid",
                    "ajax",
                    "holanda",
                    "cbf",
                    "mundial",
                    "\u00eddolo",
                    "amarelinha",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "roboz\u00e3o",
                    "cris",
                    "la noche me encanta",
                    "noitada",
                    "resenha",
                    "raphinha",
                    "neymar",
                    "diniz",
                    "g\u00eanio",
                    "craque",
                    "vini jr",
                    "melhor do mundo",
                    "sucesso",
                    "carreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANTONY - DE CARA COM O CARA #7",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo s\u00e9timo epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos brasileiros de maior destaque na Europa atualmente, Antony, craque do Betis e da Sele\u00e7\u00e3o brasileira!  \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210485",
                "likeCount": "17108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n9lSRQe0r21MSv-GXveeEyXq5bI",
            "id": "xEvPwi9TakI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:36:53Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "SEM NEYMAR E PEDRO! ASSISTA A APRESENTA\u00c7\u00c3O E 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CARLO ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                "description": "Carlo Ancelotti chegou no Rio de Janeiro pra fazer sua apresenta\u00e7\u00e3o e primeira convoca\u00e7\u00e3o como novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sair do Real Madrid\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "prorroga\u00e7\u00e3o",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "ancdlotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o brasil",
                    "neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "lista convocados sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEM NEYMAR E PEDRO! ASSISTA A APRESENTA\u00c7\u00c3O E 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CARLO ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                    "description": "Carlo Ancelotti chegou no Rio de Janeiro pra fazer sua apresenta\u00e7\u00e3o e primeira convoca\u00e7\u00e3o como novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sair do Real Madrid\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1613760",
                "likeCount": "76020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUTQllEK0YA8Io1pgv5li0GuQQ8",
            "id": "kHUhCnyi6Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T21:28:23Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "ANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMAR AGORA",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMAR AGORA",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128268",
                "likeCount": "13699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "My1G6LfYBcJ02klVqwhr3gh1SY8",
            "id": "aBI7DguTvCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:12:36Z",
                "channelId": "UC-5npwFvOH9Mp_a15T0VT9g",
                "title": "Show do Milh\u00e3o EMS - Temporada 02, Epis\u00f3dio 03 | Programa Silvio Santos (25/05/25)",
                "description": "O terceiro epis\u00f3dio da nova temporada do \u201cShow do Milh\u00e3o EMS\u201d continua a conquistar alta audi\u00eancia e grande repercuss\u00e3o nas redes sociais. Sob o comando de Patr\u00edcia Abravanel, o tradicional programa de perguntas e respostas busca um competidor que acerte todas as quest\u00f5es e leve para casa o pr\u00eamio de um milh\u00e3o de reais.\n\nAssine o canal do Programa Silvio Santos: https://www.youtube.com/user/SBTPSS\r\n\r\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaSilvioSantos/\r\n\r\nFique ligado em tudo do Programa Silvio Santos: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/\r\n\r\nAssista aos programas anteriores: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/videos\n\n#ShowdoMilhao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "sbt",
                    "Patricia Abravanel",
                    "Programa Silvio Santos de domingo",
                    "Programa Silvio Santos de ontem",
                    "Luciano Huck",
                    "Doming\u00e3o",
                    "PSS",
                    "Silvio Santos",
                    "tbt Silvio Santos",
                    "mem\u00f3ria Silvio Santos",
                    "apresentadora",
                    "herdeira",
                    "filha do dono",
                    "noite de domingo",
                    "sbt domingo",
                    "programa\u00e7\u00e3o sbt",
                    "patricia de ontem",
                    "patricia domingo",
                    "patricia abravanel domingo",
                    "Show do Milh\u00e3o",
                    "Jogo do Milh\u00e3o",
                    "pergunta do milh\u00e3o",
                    "sistema brasileiro de televis\u00e3o",
                    "sbt online"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Show do Milh\u00e3o EMS - Temporada 02, Epis\u00f3dio 03 | Programa Silvio Santos (25/05/25)",
                    "description": "O terceiro epis\u00f3dio da nova temporada do \u201cShow do Milh\u00e3o EMS\u201d continua a conquistar alta audi\u00eancia e grande repercuss\u00e3o nas redes sociais. Sob o comando de Patr\u00edcia Abravanel, o tradicional programa de perguntas e respostas busca um competidor que acerte todas as quest\u00f5es e leve para casa o pr\u00eamio de um milh\u00e3o de reais.\n\nAssine o canal do Programa Silvio Santos: https://www.youtube.com/user/SBTPSS\r\n\r\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaSilvioSantos/\r\n\r\nFique ligado em tudo do Programa Silvio Santos: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/\r\n\r\nAssista aos programas anteriores: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/videos\n\n#ShowdoMilhao"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116135",
                "likeCount": "3898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-EhKLzxYU2EAiSPlObJ4Rdn0aY0",
            "id": "Xa8WkZDm6ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:34:17Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "\u00c9 MENINO OU MENINA? \ud83d\ude0d OLHA COMO FOI INCR\u00cdVEL NOSSO CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o",
                    "\u00e9 menino ou menina",
                    "filho do lucas lira e sunaika bruna",
                    "filho do lucas lira",
                    "filha do lucas lira",
                    "filha da sunaika bruna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 MENINO OU MENINA? \ud83d\ude0d OLHA COMO FOI INCR\u00cdVEL NOSSO CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375754",
                "likeCount": "44901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dIIYhs8I1UbSuZCnenVvkLADnJA",
            "id": "wlTvVgI5FEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:01:30Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "sm",
                    "smtown",
                    "red velvet",
                    "red velvet - irene & seulgi",
                    "irene",
                    "seulgi",
                    "TILT",
                    "IRENE",
                    "SEULGI",
                    "Red Velvet",
                    "Red Velvet - IRENE & SEULGI",
                    "tilt",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                    "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1257860",
                "likeCount": "170269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XwSOV1NxK53q4jlDWs6ADVc5b2M",
            "id": "jKWQRQGrxgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:16Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "\ud83d\udea8 S.O.S \ud83d\udea8 A LIGEIRINHA DESAPARECEU !!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83d\udea8 URGENTE! A Ligeirinha DESAPARECEU!! \ud83d\ude31 O Ryan est\u00e1 desesperado procurando por ela\u2026 o que ser\u00e1 que aconteceu com a namorada dele? \ud83d\udc94\ud83d\ude22\nAssiste agora e ajuda a encontrar pistas! \ud83d\udd0d\ud83d\udcf1\n\ud83d\udc49 #RyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #NamoradoRyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #Desaparecida #Mist\u00e9rio #CanalRyanOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 S.O.S \ud83d\udea8 A LIGEIRINHA DESAPARECEU !!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83d\udea8 URGENTE! A Ligeirinha DESAPARECEU!! \ud83d\ude31 O Ryan est\u00e1 desesperado procurando por ela\u2026 o que ser\u00e1 que aconteceu com a namorada dele? \ud83d\udc94\ud83d\ude22\nAssiste agora e ajuda a encontrar pistas! \ud83d\udd0d\ud83d\udcf1\n\ud83d\udc49 #RyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #NamoradoRyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #Desaparecida #Mist\u00e9rio #CanalRyanOliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229678",
                "likeCount": "7820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "09378ue8mOCkoE5173R9JQkwEJI",
            "id": "MdJnRYGrYS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:08:45Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "T\u00caNIS DE MESA: HUGO CALDERANO NA FINAL DO MUNDIAL DE DOHA",
                "description": "\u00c9 HORA DE DECIS\u00c3O! HUGO CALDERANO NA FINAL EM BUSCA DO TOPO DO MUNDO!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nossa atleta Hugo Calderano representando o Brasil na final do Mundial de T\u00eanis de Mesa - Doha 2025! \n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdJnRYGrYS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdJnRYGrYS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdJnRYGrYS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdJnRYGrYS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdJnRYGrYS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "time brasil",
                    "olimpiadas",
                    "casetv",
                    "cazetv time brasil",
                    "assistir judo",
                    "tenis de mesa",
                    "ping pong",
                    "table tenis",
                    "campeonato tenis de mesa",
                    "hugo calderano",
                    "bruna takahashi",
                    "cazetv tenis de mesa",
                    "cazetv ping pong",
                    "casimiro tenis de mesa",
                    "calderano",
                    "hugo tenis de mesa",
                    "calderano tenis de mesa",
                    "wtt",
                    "takahashi",
                    "mundial tenis de mesa",
                    "mundial doha",
                    "hugo",
                    "final calderano",
                    "final tenis de mesa",
                    "final hugo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "T\u00caNIS DE MESA: HUGO CALDERANO NA FINAL DO MUNDIAL DE DOHA",
                    "description": "\u00c9 HORA DE DECIS\u00c3O! HUGO CALDERANO NA FINAL EM BUSCA DO TOPO DO MUNDO!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nossa atleta Hugo Calderano representando o Brasil na final do Mundial de T\u00eanis de Mesa - Doha 2025! \n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2228415",
                "likeCount": "74079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AJ-Eq-JKeOtcU4ug22wqNG4QAGs",
            "id": "K315HJC6aeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:08Z",
                "channelId": "UCLF8_zKbdb5plxlpZV2KS2Q",
                "title": "Trag\u00e9dia | Kaneki (Tokyo Ghoul) | Enygma",
                "description": "Escute minhas m\u00fasicas tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\n[PLATAFORMAS DIGITAIS]\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3vQAVbtRu2SDTgfTKcoxDu\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/5613676\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/enygma-rapper/1517328250\n\n[REDES SOCIAIS]\nX e Instagram: @dillenygma\n\n[CONTATO PROFISSIONAL]\nContato Profissional - cttenygma@gmail.com\n\n[FICHA T\u00c9CNICA]\nM\u00fasica baseada na obra Tokyo Ghoul, do autor Sui Ishida\nInstrumental baseado nas m\u00fasicas Sleepwalking e Doomed, ambas da banda Bring Me The Horizon\nInstrumental, Composi\u00e7\u00e3o, Canto, Mixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Enygma\nGuitarra e Baixo: Enygma\nRize interpretada por: @Miistery\n\n[EQUIPE DE V\u00cdDEO]\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Darkus (@_sirdarkus)\nEdi\u00e7\u00e3o: Scar (@scareditor), Darkus (@_sirdarkus), INFY (@infy_edit), CGZ (@cgz_ae), Skyr3r (@_skyr3r), Yuki (@Yukki249), RMDS (@rmds_on), Ryan (@RyanEstiven), Znow (@znowaex_ofc), Aizawa (@aizawa_sz), Sadly (@@sxdlyLA), Wata (@Wataeditor)\n\n[EQUIPE ARTISTICA]\nIlustra\u00e7\u00e3o e Design da Thumbnail: Karen Oliveira (@k.art_sz) \nDesign nas Plataformas Digitais: @Saicno\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\nAssinatura da Thumbnail: @freddywedder\n\n[PARTES DA M\u00daSICA]\n\n00:00 Intro: Scar\n00:27 Verso 1: Darkus\n00:52 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Darkus\n01:18 Refr\u00e3o: INFY\n01:44 P\u00f3s Refr\u00e3o: CGZ\n01:57 Verso 2: CGZ\n02:23 Ponte: Skyr3r\n02:49 Verso 3, Parte 1: Yuki\n03:27 Verso 3, Parte 2: RMDS\n04:06 Ponte: Ryan\n04:31 Verso 4: Znow\n05:10 Interl\u00fadio, Parte 1: Aizawa\n05:36 Interl\u00fadio, Parte 2: Sadly\n06:02 Breakdown: Wata\n06:27 Refr\u00e3o: INFY\n06:53 Finaliza\u00e7\u00e3o: INFY\n\n\"Vamos al\u00e9m do que se pode alcan\u00e7ar!\"\n#kaneki #tokyoghoul #enygma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enygma",
                "tags": [
                    "Enygma",
                    "Rap",
                    "Rapper",
                    "Geek",
                    "Anime",
                    "kaneki",
                    "ken",
                    "tokyo ghoul",
                    "rize",
                    "investigadores",
                    "ccg",
                    "ghoul gourmet",
                    "touka",
                    "hide",
                    "kagune"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trag\u00e9dia | Kaneki (Tokyo Ghoul) | Enygma",
                    "description": "Escute minhas m\u00fasicas tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\n[PLATAFORMAS DIGITAIS]\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3vQAVbtRu2SDTgfTKcoxDu\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/5613676\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/enygma-rapper/1517328250\n\n[REDES SOCIAIS]\nX e Instagram: @dillenygma\n\n[CONTATO PROFISSIONAL]\nContato Profissional - cttenygma@gmail.com\n\n[FICHA T\u00c9CNICA]\nM\u00fasica baseada na obra Tokyo Ghoul, do autor Sui Ishida\nInstrumental baseado nas m\u00fasicas Sleepwalking e Doomed, ambas da banda Bring Me The Horizon\nInstrumental, Composi\u00e7\u00e3o, Canto, Mixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Enygma\nGuitarra e Baixo: Enygma\nRize interpretada por: @Miistery\n\n[EQUIPE DE V\u00cdDEO]\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Darkus (@_sirdarkus)\nEdi\u00e7\u00e3o: Scar (@scareditor), Darkus (@_sirdarkus), INFY (@infy_edit), CGZ (@cgz_ae), Skyr3r (@_skyr3r), Yuki (@Yukki249), RMDS (@rmds_on), Ryan (@RyanEstiven), Znow (@znowaex_ofc), Aizawa (@aizawa_sz), Sadly (@@sxdlyLA), Wata (@Wataeditor)\n\n[EQUIPE ARTISTICA]\nIlustra\u00e7\u00e3o e Design da Thumbnail: Karen Oliveira (@k.art_sz) \nDesign nas Plataformas Digitais: @Saicno\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\nAssinatura da Thumbnail: @freddywedder\n\n[PARTES DA M\u00daSICA]\n\n00:00 Intro: Scar\n00:27 Verso 1: Darkus\n00:52 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Darkus\n01:18 Refr\u00e3o: INFY\n01:44 P\u00f3s Refr\u00e3o: CGZ\n01:57 Verso 2: CGZ\n02:23 Ponte: Skyr3r\n02:49 Verso 3, Parte 1: Yuki\n03:27 Verso 3, Parte 2: RMDS\n04:06 Ponte: Ryan\n04:31 Verso 4: Znow\n05:10 Interl\u00fadio, Parte 1: Aizawa\n05:36 Interl\u00fadio, Parte 2: Sadly\n06:02 Breakdown: Wata\n06:27 Refr\u00e3o: INFY\n06:53 Finaliza\u00e7\u00e3o: INFY\n\n\"Vamos al\u00e9m do que se pode alcan\u00e7ar!\"\n#kaneki #tokyoghoul #enygma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336058",
                "likeCount": "47010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jx7GZNDObzx7VUyLt5zd7Ykk3ZI",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71722945",
                "likeCount": "2489792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GCJLQx6B-J8sq9JmJOOPn7RaZHo",
            "id": "wsA4gecESFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T17:32:59Z",
                "channelId": "UCi9SXwGSQ1WusltY0ARITWg",
                "title": "O NICK ENSINOU A MAIT\u00ca A DAR GRAU",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mait\u00ea Oliveira e Fam\u00edlia ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NICK ENSINOU A MAIT\u00ca A DAR GRAU",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143299",
                "likeCount": "5342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4U9NIY2PwwqaPwGQ5Th421bQgGg",
            "id": "SBUEgMWGsc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:33:32Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "VEJA como foi a APRESENTA\u00c7\u00c3O e 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O de Carlo Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! | BATE-PRONTO",
                "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o e convoca\u00e7\u00e3o de Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira ao vivo! No Bate-Pronto de hoje, voc\u00ea assistir\u00e1 a tudo envolvendo a chegada de Carleto ao Brasil. O programa tamb\u00e9m debater\u00e1 a rodada do fim de semana no Brasileir\u00e3o. \n\nCr\u00e9dito da foto usada na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u  \n\n Entre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes  \n\n #JovemPan #BatePronto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "esporte",
                    "futebol",
                    "jovem pan",
                    "corinthians",
                    "vampeta",
                    "integrabatepronto",
                    "bp_integra",
                    "ancelotti ao vivo",
                    "novo t\u00e9cnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "ancelotti",
                    "coletiva brasil",
                    "cbf",
                    "novo t\u00e9cnico brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "convocacao brasil",
                    "convocacao ao vivo",
                    "lista selecao brasileira",
                    "lista brasil",
                    "carlo ancelotti",
                    "anceloti ao vivo",
                    "ancelotti agora",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "cbf ao vivo",
                    "cbf agora",
                    "neymar convocado",
                    "vini jr convocado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEJA como foi a APRESENTA\u00c7\u00c3O e 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O de Carlo Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! | BATE-PRONTO",
                    "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o e convoca\u00e7\u00e3o de Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira ao vivo! No Bate-Pronto de hoje, voc\u00ea assistir\u00e1 a tudo envolvendo a chegada de Carleto ao Brasil. O programa tamb\u00e9m debater\u00e1 a rodada do fim de semana no Brasileir\u00e3o. \n\nCr\u00e9dito da foto usada na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u  \n\n Entre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes  \n\n #JovemPan #BatePronto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592168",
                "likeCount": "18481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nN1GDe74zn2NlOn8ePyVzxryYs",
            "id": "9MOPMisDTiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:14:01Z",
                "channelId": "UCHIqmk90GKurdVSG5cf-sFQ",
                "title": "The Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers) \u00b7 Lord Huron \u00b7 Phoebe Bridgers\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)\n\n\u2117 2018 Whispering Pines, distributed by Mercury Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2018-12-14\n\nVocals, Writer, Producer: Ben Schneider\nVocals: Phoebe Bridgers\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lord Huron - Topic",
                "tags": [
                    "Lord Huron",
                    "Phoebe Bridgers",
                    "The Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers) \u00b7 Lord Huron \u00b7 Phoebe Bridgers\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)\n\n\u2117 2018 Whispering Pines, distributed by Mercury Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2018-12-14\n\nVocals, Writer, Producer: Ben Schneider\nVocals: Phoebe Bridgers\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529454",
                "likeCount": "5083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BN-_85U-70CukS0csF832nNx_Ek",
            "id": "vxrmDlwskdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:07:29Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA AO VIVO!",
                "description": "Assista ao vivo \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o e 1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti na sele\u00e7\u00e3o brasileira! \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn ao vivo",
                    "espn brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o de carlo ancelotti",
                    "cbf",
                    "futebol",
                    "caz\u00e9 tv ao vivo",
                    "ge ao vivo",
                    "globo ao vivo",
                    "sportv ao vivo",
                    "vini jr",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da cbf",
                    "lista",
                    "lista da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "futebol ao vivo",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "vinicius jr",
                    "neymar",
                    "rodrygo",
                    "casemiro",
                    "alisson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA AO VIVO!",
                    "description": "Assista ao vivo \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o e 1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti na sele\u00e7\u00e3o brasileira! \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546868",
                "likeCount": "17449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VACxnLjrYKG4So8FDjnUPRIIkHM",
            "id": "5FwebmP6Cc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T22:00:04Z",
                "channelId": "UCGMNn0JVG3TVRuvsUDanS9w",
                "title": "MINHA NOVA MOTO - UMA NOVA VIAGEM - S12/EP1",
                "description": "Neste v\u00eddeo mostro eu indo buscar minha nova moto.\n\n\u2705  SEJA MEMBRO DO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGMNn0JVG3TVRuvsUDanS9w/join \n\n\u2705  CONTRIBUA COM O CANAL FAZENDO UM PIX: thinoronha@hotmail.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\n\u27a4Wolf Attack - Adquira a garrafa t\u00e9rmica ou qualquer produto da Wolf com o meu cupom de desconto.\nSite: https://www.wolfattack.com.br\nCupom: thinoronha \n\n\u27a4Seguro viagem Vital Card. \nEntrar nesse link - https://www.vitalcard.com.br/?indicacao=thiagonoronha\nNa \u00faltima etapa da compra usar o cupom: thinoronha\n\n\u27a4Shoei e Macna- Use meu cupom de desconto para adquirir qualquer capacete Shoei ou produtos da Macna no site: https://www.nacar.com.br/capacete/shoei\nModelo que uso \u00e9 o Shoei Hornet Adv, mas o cupom pode ser usado em qualquer modelo.\nCupom: thinoronha\n\n\u27a4Rastreador via sat\u00e9lite SPOT: https://www.findmespot.com/pt-br/products-services\n\n\u27a4Ba\u00fas Alltracks\n\n\u27a4Seguro da moto BNPFUTURO, fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o: 11-976669981\n\n\n#motorcycle #motovlogger #viagemdemoto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Noronha",
                "tags": [
                    "nova moto",
                    "tenere",
                    "yahama",
                    "xt600",
                    "xt600z",
                    "new motorcycle"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA NOVA MOTO - UMA NOVA VIAGEM - S12/EP1",
                    "description": "Neste v\u00eddeo mostro eu indo buscar minha nova moto.\n\n\u2705  SEJA MEMBRO DO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGMNn0JVG3TVRuvsUDanS9w/join \n\n\u2705  CONTRIBUA COM O CANAL FAZENDO UM PIX: thinoronha@hotmail.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\n\u27a4Wolf Attack - Adquira a garrafa t\u00e9rmica ou qualquer produto da Wolf com o meu cupom de desconto.\nSite: https://www.wolfattack.com.br\nCupom: thinoronha \n\n\u27a4Seguro viagem Vital Card. \nEntrar nesse link - https://www.vitalcard.com.br/?indicacao=thiagonoronha\nNa \u00faltima etapa da compra usar o cupom: thinoronha\n\n\u27a4Shoei e Macna- Use meu cupom de desconto para adquirir qualquer capacete Shoei ou produtos da Macna no site: https://www.nacar.com.br/capacete/shoei\nModelo que uso \u00e9 o Shoei Hornet Adv, mas o cupom pode ser usado em qualquer modelo.\nCupom: thinoronha\n\n\u27a4Rastreador via sat\u00e9lite SPOT: https://www.findmespot.com/pt-br/products-services\n\n\u27a4Ba\u00fas Alltracks\n\n\u27a4Seguro da moto BNPFUTURO, fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o: 11-976669981\n\n\n#motorcycle #motovlogger #viagemdemoto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122763",
                "likeCount": "14005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x8PFmCCUQQKxDiLd4y6gUQVn2-0",
            "id": "DjSgrEkXuQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:07:22Z",
                "channelId": "UC4PGTkquExZIChWeLTZ4icw",
                "title": "PQP! Palmeiras GOSTA DE ENCHER A FRALDA pro Flamengo no Allianz!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OPINA PORCO",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PQP! Palmeiras GOSTA DE ENCHER A FRALDA pro Flamengo no Allianz!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79154",
                "likeCount": "10853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8qjzFvTT0renmZQE7XgozTu7coM",
            "id": "In_cLlqEe6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:30:01Z",
                "channelId": "UCWYuQ9_2boHBxm59n6lSzDA",
                "title": "VOLKSWAGEN TERA: pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho, consumo e TUDO sobre o SUV DE ENTRADA",
                "description": "Finalmente chega a hora de conhecer TODOS os detalhes sobre o Volkswagen Tera! Aperte o play neste v\u00eddeo e confira as informa\u00e7\u00f5es sobre pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho e consumo do novo SUV de entrada, que chega para ser rival de Fiat Pulse e Renault Kardian.\n\nAs primeiras 999 unidades da vers\u00e3o de entrada do Volkswagen Tera ser\u00e3o vendidas por R$ 99.990. Depois, o pre\u00e7o da configura\u00e7\u00e3o MPI sobe para R$ 103.990.\n\nConfira os pre\u00e7os do Volkswagen Tera:\nVW Tera MPI - R$ 99.990 (depois sobe para R$ 103.990)\nVW Tera TSI - R$ 116.990\nVW Tera Comfort - R$ 126.990\nVW Tera High - R$ 139.990\n\nVolkswagen Tera MPI MT: seis airbags, chave canivete, painel de instrumentos digital de 8 polegadas, central multim\u00eddia de 10,1 polegadas com Android Auto e Apple CarPlay sem fio, rodas de a\u00e7o com calota de 15 polegadas, ar-condicionado manual, far\u00f3is e lanternas de LED, frenagem aut\u00f4noma de emerg\u00eancia, detector de fadiga, piloto autom\u00e1tico e sensor de estacionamento traseiro.\n\nVolkswagen Tera TSI MT: todos os itens da vers\u00e3o MPI + rodas de 16 polegadas, aplique no painel em tecido, volante multifuncional com acabamento premium.\n\nVolkswagen Tera Comfort: todos os itens da vers\u00e3o TSI MT + controle de cruzeiro adaptativo (ACC), c\u00e2mbio autom\u00e1tico, rodas de liga leve de 16 polegadas. Nesta vers\u00e3o, o ar-condicionado Climatronic Touch \u00e9 opcional.\n\nVolkswagen Tera High: todos os itens da vers\u00e3o Comfort + painel de instrumentos de 10,25 polegadas, rodas de liga leve de 17 polegadas, ar-condicionado Climatronic Touch, carregador de celular por indu\u00e7\u00e3o, bancos de couro sint\u00e9tico e material reciclado no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas.\n\nPacote Outfit The Town (+ R$ 2.300): exclusivo para a vers\u00e3o High, adiciona teto pintado em preto, bancos com revestimento em couro sint\u00e9tico, retrovisores externos e ma\u00e7anetas em preto ninja, logotipo \"Outfit The Town\" nas laterais, faixas de couro sint\u00e9tico no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas, rack de teto preto e rodas de 17 polegadas escurecidas com acabamento diamantado.\n\nPacote Adas (+ R$ 2.839): dispon\u00edvel apenas para a vers\u00e3o High, adiciona assistente de perman\u00eancia em faixa, sensor de ponto cego, assistente traseiro de sa\u00edda de vaga, park assist e travel assist.\n\n#volkswagentera #volkswagenbrasil #suvcompacto\n\nFique ligado nos canais da Autoesporte:\nSite: https://autoesporte.globo.com/\nYoutube: https://www.youtube.com/@Autoesporte\nFacebook: https://www.facebook.com/RevistaAutoesporte\nTwitter:  https://twitter.com/autoesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/autoesporte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Autoesporte",
                "tags": [
                    "auto esporte",
                    "autoesporte",
                    "teste autoesporte",
                    "testes auto esporte",
                    "teste de carro",
                    "revista autoesporte",
                    "revista auto esporte",
                    "avalia\u00e7\u00e3o autoesporte",
                    "avalia\u00e7\u00e3o auto esporte",
                    "car review",
                    "auto review",
                    "volkswagen tera",
                    "volkswagen",
                    "tera",
                    "suv",
                    "suv de entrada",
                    "suv compacto",
                    "vw tera",
                    "renault kardian",
                    "fiat pulse",
                    "carros",
                    "carros brasil",
                    "volkswagen brasil",
                    "volkswagen thera",
                    "carro de entrada",
                    "carros baratos",
                    "vw",
                    "volks",
                    "pre\u00e7o volkswagen tera",
                    "consumo volkswagen tera",
                    "equipamentos",
                    "vers\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOLKSWAGEN TERA: pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho, consumo e TUDO sobre o SUV DE ENTRADA",
                    "description": "Finalmente chega a hora de conhecer TODOS os detalhes sobre o Volkswagen Tera! Aperte o play neste v\u00eddeo e confira as informa\u00e7\u00f5es sobre pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho e consumo do novo SUV de entrada, que chega para ser rival de Fiat Pulse e Renault Kardian.\n\nAs primeiras 999 unidades da vers\u00e3o de entrada do Volkswagen Tera ser\u00e3o vendidas por R$ 99.990. Depois, o pre\u00e7o da configura\u00e7\u00e3o MPI sobe para R$ 103.990.\n\nConfira os pre\u00e7os do Volkswagen Tera:\nVW Tera MPI - R$ 99.990 (depois sobe para R$ 103.990)\nVW Tera TSI - R$ 116.990\nVW Tera Comfort - R$ 126.990\nVW Tera High - R$ 139.990\n\nVolkswagen Tera MPI MT: seis airbags, chave canivete, painel de instrumentos digital de 8 polegadas, central multim\u00eddia de 10,1 polegadas com Android Auto e Apple CarPlay sem fio, rodas de a\u00e7o com calota de 15 polegadas, ar-condicionado manual, far\u00f3is e lanternas de LED, frenagem aut\u00f4noma de emerg\u00eancia, detector de fadiga, piloto autom\u00e1tico e sensor de estacionamento traseiro.\n\nVolkswagen Tera TSI MT: todos os itens da vers\u00e3o MPI + rodas de 16 polegadas, aplique no painel em tecido, volante multifuncional com acabamento premium.\n\nVolkswagen Tera Comfort: todos os itens da vers\u00e3o TSI MT + controle de cruzeiro adaptativo (ACC), c\u00e2mbio autom\u00e1tico, rodas de liga leve de 16 polegadas. Nesta vers\u00e3o, o ar-condicionado Climatronic Touch \u00e9 opcional.\n\nVolkswagen Tera High: todos os itens da vers\u00e3o Comfort + painel de instrumentos de 10,25 polegadas, rodas de liga leve de 17 polegadas, ar-condicionado Climatronic Touch, carregador de celular por indu\u00e7\u00e3o, bancos de couro sint\u00e9tico e material reciclado no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas.\n\nPacote Outfit The Town (+ R$ 2.300): exclusivo para a vers\u00e3o High, adiciona teto pintado em preto, bancos com revestimento em couro sint\u00e9tico, retrovisores externos e ma\u00e7anetas em preto ninja, logotipo \"Outfit The Town\" nas laterais, faixas de couro sint\u00e9tico no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas, rack de teto preto e rodas de 17 polegadas escurecidas com acabamento diamantado.\n\nPacote Adas (+ R$ 2.839): dispon\u00edvel apenas para a vers\u00e3o High, adiciona assistente de perman\u00eancia em faixa, sensor de ponto cego, assistente traseiro de sa\u00edda de vaga, park assist e travel assist.\n\n#volkswagentera #volkswagenbrasil #suvcompacto\n\nFique ligado nos canais da Autoesporte:\nSite: https://autoesporte.globo.com/\nYoutube: https://www.youtube.com/@Autoesporte\nFacebook: https://www.facebook.com/RevistaAutoesporte\nTwitter:  https://twitter.com/autoesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/autoesporte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80498",
                "likeCount": "4936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_VUKyZYywS6Ymbse2L1gaUyXafU",
            "id": "DwVZENy80BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:59:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "O GP MAIS EMOCIONANTE DO ANO? NORRIS DOMINA EM M\u00d4NACO  | COLA NO GRID #08",
                "description": "A temporada 2025 do Cola no Grid est\u00e1 de cara nova. No s\u00e9timo epis\u00f3dio, Moa Spirlandelli (@reacelacao), L\u00e9o Jacomassi (@leo.jacomassi) e La\u00eds Souza (@verdadesdalay) discutiram as emo\u00e7\u00f5es do GP de M\u00f4naco. \n\nO #ColaNoGrid acontece ao vivo, todos os fins de semana de GP da #F1naBand, logo ap\u00f3s a corrida, no Bandplay e no Band.com.br. A \u00edntegra do programa vai ao ar no YouTube do Esporte na Band, aos domingos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "cola no grid band",
                    "cola no grid gp de M\u00f4naco",
                    "gp de M\u00f4naco 2025",
                    "gp de M\u00f4naco 2025 band",
                    "gp de M\u00f4naco completo",
                    "resumo gp de M\u00f4naco",
                    "resumo gp de M\u00f4naco 2025",
                    "resenha formula 1",
                    "resenha f1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O GP MAIS EMOCIONANTE DO ANO? NORRIS DOMINA EM M\u00d4NACO  | COLA NO GRID #08",
                    "description": "A temporada 2025 do Cola no Grid est\u00e1 de cara nova. No s\u00e9timo epis\u00f3dio, Moa Spirlandelli (@reacelacao), L\u00e9o Jacomassi (@leo.jacomassi) e La\u00eds Souza (@verdadesdalay) discutiram as emo\u00e7\u00f5es do GP de M\u00f4naco. \n\nO #ColaNoGrid acontece ao vivo, todos os fins de semana de GP da #F1naBand, logo ap\u00f3s a corrida, no Bandplay e no Band.com.br. A \u00edntegra do programa vai ao ar no YouTube do Esporte na Band, aos domingos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112978",
                "likeCount": "119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y0MhRT6OQ_vhB6gWaV3HaYLS_Dw",
            "id": "PB9fzfCEZJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:40:28Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VIT\u00d3RIA 0 X 1 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Santos vence a primeira fora de casa e coloca o Vit\u00f3ria no Z-4. Peixe conta com gol de Guilherme para bater o Rubro-Negro no Barrad\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/vitoria-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Vit\u00f3ria #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA 0 X 1 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Santos vence a primeira fora de casa e coloca o Vit\u00f3ria no Z-4. Peixe conta com gol de Guilherme para bater o Rubro-Negro no Barrad\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/vitoria-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Vit\u00f3ria #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749140",
                "likeCount": "19154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6a4K38WSWVB7QFVD6bpwVpLIVy8",
            "id": "Z6fpV6V9y80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:00:07Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "KickFlip(\ud0a5\ud50c\ub9bd) \"FREEZE\" M/V",
                "description": "KickFlip The 2nd Mini Album \"Kick Out, Flip Now!\"\n2025. 5. 26 6PM(KST) Release!\n\nMore about KickFlip : http://kickflip.lnk.to/KickFlip\nPre-save & Pre-add : https://kickflip.lnk.to/KickOutFlipNow\n\n#KickFlip #\ud0a5\ud50c\ub9bd\n#Kick_Out_Flip_Now #FREEZE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KickFlip(\ud0a5\ud50c\ub9bd) \"FREEZE\" M/V",
                    "description": "KickFlip The 2nd Mini Album \"Kick Out, Flip Now!\"\n2025. 5. 26 6PM(KST) Release!\n\nMore about KickFlip : http://kickflip.lnk.to/KickFlip\nPre-save & Pre-add : https://kickflip.lnk.to/KickOutFlipNow\n\n#KickFlip #\ud0a5\ud50c\ub9bd\n#Kick_Out_Flip_Now #FREEZE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1686950",
                "likeCount": "49035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYhvBBHstsdPjy12bPgm8ybo-e0",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1665899",
                "likeCount": "47277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0gV4N-PZGnLfTpcjU8BFD_It-Mo",
            "id": "B1kV_o4d2LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:07:42Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "HUGO SOUZA \u00c9 CONVOCADO PARA A SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E ELENCO DO CORINTHIANS FAZ A FESTA! VEJA REA\u00c7\u00c3O",
                "description": "Paulist\u00e3o Feminino no UOL Play! Clique e assista agora aos jogos exclusivos: https://play.uol.com.br/lp/esportes/paulistao?utm_source=canal-uol&utm_medium=qr-code \n\nO Corinthians divulgou em suas redes sociais um v\u00eddeo com a rea\u00e7\u00e3o do elenco do Corinthians \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o de Hugo Souza \u00e0 sele\u00e7\u00e3o brasileira. O goleiro foi chamado pelo t\u00e9cnico Carlo Ancelotti para as partidas contra Equador e Paraguai pelas Eliminat\u00f3rias.\n\nDe segunda a sexta-feira, \u00e0s 14h, o De Primeira \u00e9 apresentado por Luiza Oliveira e conta com a presen\u00e7a de PVC, Andr\u00e9 Hernan, colunistas e rep\u00f3rteres do UOL, al\u00e9m de convidados especiais, que atualizam as informa\u00e7\u00f5es do mundo do futebol.\n\n#corte #deprimeira #pvc #futebol #corinthians #cbf #sele\u00e7\u00e3obrasileira \n\n________________\n\nFutebol, basquete e muita luta ao vivo. Assista de onde voc\u00ea simestiver com o UOL Play. N\u00e3o perca nada dos jogos da Libertadores, Sulamericana, NBA e UFC. Assine a partir de R$ 14,90/m\u00eas.\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "lista ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "tecnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "tecnico selecao",
                    "convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "convocacao selecao brasileira",
                    "ancelotti selecao",
                    "treinador",
                    "convoca\u00e7ao sele\u00e7ao",
                    "convoca\u00e7ao ancelotti",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira convoca\u00e7\u00e3o",
                    "brasil",
                    "ancelotti convoca\u00e7\u00e3o",
                    "corinthians",
                    "corinthians x",
                    "corinthians hoje",
                    "hugo",
                    "hugo souza",
                    "hugo neneca",
                    "neneca",
                    "hugo corinthians",
                    "hugo souza corinthians",
                    "hugo souza convocado",
                    "hugo souza sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HUGO SOUZA \u00c9 CONVOCADO PARA A SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E ELENCO DO CORINTHIANS FAZ A FESTA! VEJA REA\u00c7\u00c3O",
                    "description": "Paulist\u00e3o Feminino no UOL Play! Clique e assista agora aos jogos exclusivos: https://play.uol.com.br/lp/esportes/paulistao?utm_source=canal-uol&utm_medium=qr-code \n\nO Corinthians divulgou em suas redes sociais um v\u00eddeo com a rea\u00e7\u00e3o do elenco do Corinthians \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o de Hugo Souza \u00e0 sele\u00e7\u00e3o brasileira. O goleiro foi chamado pelo t\u00e9cnico Carlo Ancelotti para as partidas contra Equador e Paraguai pelas Eliminat\u00f3rias.\n\nDe segunda a sexta-feira, \u00e0s 14h, o De Primeira \u00e9 apresentado por Luiza Oliveira e conta com a presen\u00e7a de PVC, Andr\u00e9 Hernan, colunistas e rep\u00f3rteres do UOL, al\u00e9m de convidados especiais, que atualizam as informa\u00e7\u00f5es do mundo do futebol.\n\n#corte #deprimeira #pvc #futebol #corinthians #cbf #sele\u00e7\u00e3obrasileira \n\n________________\n\nFutebol, basquete e muita luta ao vivo. Assista de onde voc\u00ea simestiver com o UOL Play. N\u00e3o perca nada dos jogos da Libertadores, Sulamericana, NBA e UFC. Assine a partir de R$ 14,90/m\u00eas.\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138486",
                "likeCount": "3143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LfTzdqmeUp2jvU-wd8SN9I_Z4CE",
            "id": "_ZtRoBU9qJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:00:21Z",
                "channelId": "UC6BZ5XeLCHWDha0SpAAtVLg",
                "title": "FORRO & VAQUEJADA NA SERESTA - DAN VENTURA (COMPLETO)",
                "description": "Mais um repertorio pra voce tomar uma , deixe o like pra ajudar!!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dan Ventura",
                "tags": [
                    "seresta",
                    "arrocha",
                    "musica",
                    "nordeste",
                    "eogrelo",
                    "danventura",
                    "natanzinholima",
                    "natanzinho lima",
                    "pablo",
                    "toquedez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORRO & VAQUEJADA NA SERESTA - DAN VENTURA (COMPLETO)",
                    "description": "Mais um repertorio pra voce tomar uma , deixe o like pra ajudar!!!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249162",
                "likeCount": "7000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "as8bd3fClfHTR-iI9xUN7uN33n4",
            "id": "w4q-antIDz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:28:44Z",
                "channelId": "UCUjKx8bDJms7RYZSQa0sMZw",
                "title": "Beb\u00ea Confesso 2 - MC Kadu (Videoclipe Oficial) Veiga no Beat",
                "description": "MC Kadu em ''Beb\u00ea Confesso 2'', produzida pelo Veiga no Beat.\n\nREDES SOCIAS: \nMC Kadu\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/mckaduoficial\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: \nVeiga no Beat\n\nLETRA: \nAgora assim me chegou quem faltava\nD\u00e1 at\u00e9 \u00e2nimo volta pra casa\nTem comida pronta e ela me esperando no colch\u00e3o \nAgora assim eu dei uma sossegada\nTranquil\u00e3o de bebida e balada prefiro brincar com nossos filho e te d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o\nC\u00ea vai ver que eu me tornei mais responsa\nQue de tanto toma bronca n\u00e3o vou mais chega tarde do jogo doming\u00e3o\nQuer saber decidi fazer a proposta \nEu quero saber a resposta \nDiz que topa se casa comigo e junto envelhecer \nAceita se tornar minha princesa passa pro papel e caneta \nRegistra no cart\u00f3rio que \u00e9 voc\u00ea meu amor \nPode deixar que com tempo n\u00f3s se ajeita \nTo na luta na peleja \nVamo ter um sitiozinho, morar com os filho e os cachorro\nResponde pra mim que sim diz que sim \nFaz isso que o resto c\u00ea pode deixar comigo \nEu desenrolo diz que quer ser minha linda j\u00e1 com todo arrumado e a nossa lua de mel nois vamo viajar pro outro lado\n\n#MCKadu #Medley2025 #funk #DJVictor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Kadu Oficial",
                "tags": [
                    "mc kadu",
                    "mc kadu beb\u00ea confesso",
                    "bb confesso",
                    "bebe confesso nova",
                    "veiga no beat",
                    "kadu",
                    "os d",
                    "mc kadu bb confesso",
                    "mc kadu bebe confesso 2",
                    "mc kadu beb\u00ea confesso 2",
                    "mc kadu bebe confesso",
                    "beb\u00ea confesso",
                    "mc",
                    "diz que quer ser minha",
                    "diz que sim",
                    "casamento",
                    "dias dos namorados",
                    "namorado",
                    "casal",
                    "musica romantica",
                    "funk",
                    "funk romantico",
                    "funk casal",
                    "musicas para casal",
                    "musica de amor",
                    "amor",
                    "love",
                    "namoro",
                    "casar",
                    "mc kadu casal",
                    "mc kadu nova",
                    "mc kadu funk",
                    "funk 2025",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "gr6"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beb\u00ea Confesso 2 - MC Kadu (Videoclipe Oficial) Veiga no Beat",
                    "description": "MC Kadu em ''Beb\u00ea Confesso 2'', produzida pelo Veiga no Beat.\n\nREDES SOCIAS: \nMC Kadu\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/mckaduoficial\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: \nVeiga no Beat\n\nLETRA: \nAgora assim me chegou quem faltava\nD\u00e1 at\u00e9 \u00e2nimo volta pra casa\nTem comida pronta e ela me esperando no colch\u00e3o \nAgora assim eu dei uma sossegada\nTranquil\u00e3o de bebida e balada prefiro brincar com nossos filho e te d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o\nC\u00ea vai ver que eu me tornei mais responsa\nQue de tanto toma bronca n\u00e3o vou mais chega tarde do jogo doming\u00e3o\nQuer saber decidi fazer a proposta \nEu quero saber a resposta \nDiz que topa se casa comigo e junto envelhecer \nAceita se tornar minha princesa passa pro papel e caneta \nRegistra no cart\u00f3rio que \u00e9 voc\u00ea meu amor \nPode deixar que com tempo n\u00f3s se ajeita \nTo na luta na peleja \nVamo ter um sitiozinho, morar com os filho e os cachorro\nResponde pra mim que sim diz que sim \nFaz isso que o resto c\u00ea pode deixar comigo \nEu desenrolo diz que quer ser minha linda j\u00e1 com todo arrumado e a nossa lua de mel nois vamo viajar pro outro lado\n\n#MCKadu #Medley2025 #funk #DJVictor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175946",
                "likeCount": "8376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6VLwvBFdMTmDqvUcNvj60FfxN10",
            "id": "g_-N-sPurxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:08:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "T\u00caNIS DE MESA: HUGO CALDERANO NO MUNDIAL DE DOHA | SEMIFINAL",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nossa atleta Hugo Calderano representando o Brasil no Mundial de T\u00eanis de Mesa - Doha 2025, pela Semifinal!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "time brasil",
                    "olimpiadas",
                    "casetv",
                    "cazetv time brasil",
                    "assistir judo",
                    "tenis de mesa",
                    "ping pong",
                    "table tenis",
                    "campeonato tenis de mesa",
                    "hugo calderano",
                    "bruna takahashi",
                    "cazetv tenis de mesa",
                    "cazetv ping pong",
                    "casimiro tenis de mesa",
                    "calderano",
                    "hugo",
                    "hugo tenis de mesa",
                    "calderano tenis de mesa",
                    "wtt",
                    "takahashi",
                    "mundial tenis de mesa",
                    "mundial doha",
                    "semifinal calderano",
                    "final calderano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "T\u00caNIS DE MESA: HUGO CALDERANO NO MUNDIAL DE DOHA | SEMIFINAL",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nossa atleta Hugo Calderano representando o Brasil no Mundial de T\u00eanis de Mesa - Doha 2025, pela Semifinal!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1736645",
                "likeCount": "78213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s94h6gs6GsLi9TEme_7ge4VhnH0",
            "id": "7HysZwwCvzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:00:08Z",
                "channelId": "UCQVGpvqkT_VI_qKg6MYqeWA",
                "title": "DE CARONA COM O V\u00c9IO | LEONARDO | LUCIANO HANG",
                "description": "Muita risada e hist\u00f3rias com o Leonardo \ud83e\udd23\n\nNo \u201cDe Carona com o V\u00e9io\u201d dessa semana recebo uma pessoa incr\u00edvel: Leonardo! Dono de in\u00fameros sucessos e m\u00fasicas que atravessam gera\u00e7\u00f5es.\n \nEle andou comigo de Fiat 147 pela cidade, cantou muito, contou hist\u00f3rias e muitas piadas. Fiquei feliz demais em dar essa carona pra ele. \n\nClique no v\u00eddeo e assista esse epis\u00f3dio que est\u00e1 imperd\u00edvel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano Hang Oficial",
                "tags": [
                    "Luciano Hang",
                    "V\u00e9io da Havan",
                    "De carona com o V\u00e9io",
                    "Fiat 147",
                    "Leonardo",
                    "Entre tapas e beijos",
                    "Cumade e cumpade",
                    "Leonardo 40 anos",
                    "Brusque",
                    "Cantor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE CARONA COM O V\u00c9IO | LEONARDO | LUCIANO HANG",
                    "description": "Muita risada e hist\u00f3rias com o Leonardo \ud83e\udd23\n\nNo \u201cDe Carona com o V\u00e9io\u201d dessa semana recebo uma pessoa incr\u00edvel: Leonardo! Dono de in\u00fameros sucessos e m\u00fasicas que atravessam gera\u00e7\u00f5es.\n \nEle andou comigo de Fiat 147 pela cidade, cantou muito, contou hist\u00f3rias e muitas piadas. Fiquei feliz demais em dar essa carona pra ele. \n\nClique no v\u00eddeo e assista esse epis\u00f3dio que est\u00e1 imperd\u00edvel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481915",
                "likeCount": "18917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27IzflCoid5kfrRkiETGCzK3xK4",
            "id": "Y9iHbBn4LLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:35:45Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "ATUALIZOU!!! CHILD EMPEROR ULTIMATE E NOVO GAROU MONSTRO + REWORKS NO THE STRONGEST BATTLEGROUNDS!!",
                "description": "COMPRE SEU ROBUX NA FLOPROBUX: https://floprobux.gg/a/116718\nCUPOM 5% DE DESCONTO: EMPIRE\n\ud83d\udcf7Instagram: @rodrigo.empire \n\nJOGUE AQUI:\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "ATUALIZOU!!! CHILD EMPEROR ULTIMATE E NOVO GAROU MONSTRO + REWORKS NO THE STRONGEST BATTLEGROUNDS!!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZOU!!! CHILD EMPEROR ULTIMATE E NOVO GAROU MONSTRO + REWORKS NO THE STRONGEST BATTLEGROUNDS!!",
                    "description": "COMPRE SEU ROBUX NA FLOPROBUX: https://floprobux.gg/a/116718\nCUPOM 5% DE DESCONTO: EMPIRE\n\ud83d\udcf7Instagram: @rodrigo.empire \n\nJOGUE AQUI:\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159607",
                "likeCount": "5541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hgafo0xtxoWwc7RMbhlW2qtRR2w",
            "id": "YRMm1bdS26w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:54Z",
                "channelId": "UCLkrkEydJ_FxQBiesSmMvMw",
                "title": "FIZEMOS UMA AULA DE PAIS DE PRIMEIRA VIAGEM",
                "description": "SEJA MEMBRO DO CANAL!\n\nHoje os Balela Boys fizeram uma aula de PAIS DE PRIMEIRA VIAGEM. Quem ser\u00e1 que mandou melhor e est\u00e1 preparado j\u00e1 pra ser papaizinho?\n\nDeixa o like e divulga essa conte\u00fadinho pra pelo menos 1 amigo que ajuda muito n\u00f3s!\n----------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BALELA:\nInstagram\n@obalela\n\nTwitter\n@obalela\n\nTiktok\n@obalelaoficial\n\nComercial: balela@acesquad.com.br\n----------------------------------------------------------------------------------------\nApresentadores: @calaaaango @iamzerobadass @caioromanooo \nProfessor: @semprematerna\nCamera: @desculpes\nAudio: @andrembm\nProdu\u00e7\u00e3o e bastidores: @cau.jpg\nEdi\u00e7\u00e3o: @caioromanooo\nEdi\u00e7\u00e3o de audio e cor: @doreiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balela",
                "tags": [
                    "balela",
                    "balela podcast",
                    "podcast",
                    "calango e zero",
                    "zero e calango",
                    "calango",
                    "zero",
                    "obalela",
                    "caio romano",
                    "pais de primeira viagem",
                    "curso de pais",
                    "bebes reborn",
                    "bebe reborn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS UMA AULA DE PAIS DE PRIMEIRA VIAGEM",
                    "description": "SEJA MEMBRO DO CANAL!\n\nHoje os Balela Boys fizeram uma aula de PAIS DE PRIMEIRA VIAGEM. Quem ser\u00e1 que mandou melhor e est\u00e1 preparado j\u00e1 pra ser papaizinho?\n\nDeixa o like e divulga essa conte\u00fadinho pra pelo menos 1 amigo que ajuda muito n\u00f3s!\n----------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BALELA:\nInstagram\n@obalela\n\nTwitter\n@obalela\n\nTiktok\n@obalelaoficial\n\nComercial: balela@acesquad.com.br\n----------------------------------------------------------------------------------------\nApresentadores: @calaaaango @iamzerobadass @caioromanooo \nProfessor: @semprematerna\nCamera: @desculpes\nAudio: @andrembm\nProdu\u00e7\u00e3o e bastidores: @cau.jpg\nEdi\u00e7\u00e3o: @caioromanooo\nEdi\u00e7\u00e3o de audio e cor: @doreiki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183829",
                "likeCount": "33850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xOtHhwwWWVFmD5urzmmMxAMqYw",
            "id": "3EKrgR3xNik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:47:00Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Testei os JOGOS dos Youtubers",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testei os JOGOS dos Youtubers",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166958",
                "likeCount": "4149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RCE8upW967YqysxOhYHkcdVZ_54",
            "id": "AX70u27diuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T00:02:20Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "\ud83d\udcb2 CLIQUE E ABRA SUA CONTA NO MB:\nhttps://bit.ly/41iPxpc\nAten\u00e7\u00e3o: N\u00c3O SE TRATA DE UMA RECOMENDA\u00c7\u00c3O DE INVESTIMENTO E TODAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES DEVEM SER CONSULTADAS NO SITE OFICIAL.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfaCLIQUE E CONFIRA DE GRA\u00c7A A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nBAROLO PARTICIPANDO DE PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbiias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX70u27diuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX70u27diuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX70u27diuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "spfc",
                    "saopaulo",
                    "morumbi",
                    "barolo",
                    "barolosaopaulo",
                    "canaldobarolo",
                    "tricolordomorumbi",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "jogodosapaulo",
                    "rafael",
                    "igor",
                    "cedric",
                    "alan",
                    "arboleda",
                    "patryck",
                    "enzo",
                    "wendell",
                    "pablo",
                    "alisson",
                    "oscar",
                    "lucas",
                    "luciano",
                    "calleri",
                    "ferreira",
                    "diretoria",
                    "casares",
                    "belmonte",
                    "reforco",
                    "bastidores",
                    "bastidoressaopaulo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "react",
                    "reactbarolo",
                    "brasileiro",
                    "campeonato",
                    "brasileirao",
                    "reinaldo",
                    "mirassol",
                    "spoxmirassol",
                    "spoxmir",
                    "vexame",
                    "vergonha",
                    "foracasares",
                    "forazubeldia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "\ud83d\udcb2 CLIQUE E ABRA SUA CONTA NO MB:\nhttps://bit.ly/41iPxpc\nAten\u00e7\u00e3o: N\u00c3O SE TRATA DE UMA RECOMENDA\u00c7\u00c3O DE INVESTIMENTO E TODAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES DEVEM SER CONSULTADAS NO SITE OFICIAL.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfaCLIQUE E CONFIRA DE GRA\u00c7A A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nBAROLO PARTICIPANDO DE PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbiias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186863",
                "likeCount": "19480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_WQuXCyBrR9FTLHk8YV8e765W4",
            "id": "hcScnjS_cNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:00:12Z",
                "channelId": "UCZx45rPZ2pSxLapxpagHhxg",
                "title": "O GOLF MAIS NOVO DO BRASIL ESTAVA ABANDONADO EM UMA GARAGEM! \ud83d\ude31 VEJA O RESGATE!",
                "description": "\u2728 QUER GANHAR UM PR\u00caMIO INCR\u00cdVEL?\u2728N\u00e3o perca essa CHANCE \u00daNICA! Participe do GAME EXCLUSIVO DA PERCEPCAR! Assista o v\u00eddeo para entender como funciona!\n\n\u27a1\ufe0f CLIQUE AQUI PARA PARTICIPAR: https://tr.ee/18FNVMPxSA\n\nPrepare-se para a hist\u00f3ria mais inacredit\u00e1vel que voc\u00ea j\u00e1 viu em restaura\u00e7\u00f5es automotivas! \ud83e\udd2f\n\nEncontramos um Volkswagen Golf em um estado peculiar: ele estava ABANDONADO POR ANOS NA GARAGEM DE UM PR\u00c9DIO, parecia sujo, mas por baixo... escondia um segredo surpreendente! Um dos nossos inscritos se apaixonou por ele, e com a gente, **INVESTIU TODO O DINHEIRO QUE TINHA para resgat\u00e1-lo.\n\nEste Golf, que pertencia a uma idosa e foi simplesmente esquecido, nos deu um desafio enorme! Voc\u00ea vai acompanhar o RESGATE COMPLETO e toda a TRANSFORMA\u00c7\u00c3O que fizemos para deix\u00e1-lo NOVINHO EM FOLHA, como se tivesse acabado de sair da concession\u00e1ria! \u2728\n\nE a grande revela\u00e7\u00e3o? No final deste v\u00eddeo, voc\u00ea vai descobrir por que este pode ser o GOLF MAIS NOVO DO BRASIL\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA JORNADA \u00c9PICA!\n\n\ud83d\udee0\ufe0f Produtos que usamos neste projeto:\n\n\u2728 Prote\u00e7\u00e3o de pintura com Hydrox \u2013 Brilho e prote\u00e7\u00e3o incompar\u00e1veis:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/5fbVUgd7X9\n\n\ud83d\udd27 Politriz Red in Shine \u2013 Pot\u00eancia e precis\u00e3o para polimento profissional:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/4Amhi0GPeu\n\n\ud83e\uddfc Limpeza pesada com Alumax e Removex \u2013 Remove a sujeira mais dif\u00edcil:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AUglFhdYXe\n\n\u2728 Acabamento de alto brilho com Reflect \u2013 Polimento perfeito:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/8AIqTSKpSc\n\n\ud83d\udecb\ufe0f Cuidado premium com couro: Higicouro + Hidracouro \u2013 Limpeza e hidrata\u00e7\u00e3o na medida certa:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/10pfwLFd4K\n\n\ud83d\udee1\ufe0f Prote\u00e7\u00e3o de motor com Verniz Vonixx \u2013 Deixe o motor como novo:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AKNL3Wo5bi\n\n\ud83d\udca6 Lavagem potente com Karcher 6/15 \u2013 Press\u00e3o e qualidade profissional para sua limpeza:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/6AXm5uyPPK\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\nhttps://youtu.be/ezxBtRXkI1s\nhttps://youtu.be/Gxju6tX354E\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades: Assessoria@percepcar.com.br\n\n\ud83d\udce9 Tem um carro abandonado e quer ganhar um tratamento gratuito?\nEnvie as fotos e a hist\u00f3ria para o email: Assessoria@percepcar.com.br\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #insiderstore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Percepcar",
                "tags": [
                    "restaura\u00e7\u00e3o",
                    "limpeza automotiva profissional",
                    "transforma\u00e7\u00e3o de carro velho",
                    "restaura\u00e7\u00e3o de carro para venda",
                    "carro abandonado",
                    "barn find brasil",
                    "detailing automotivo",
                    "transforma\u00e7\u00e3o \u00e9pica",
                    "carros antigos",
                    "antes e depois",
                    "lavagem extrema",
                    "restaurando carro antigo",
                    "carro antigo restaurado",
                    "cl\u00e1ssicos abandonados",
                    "recupera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo",
                    "carros esquecidos",
                    "carros abandonados",
                    "restaura\u00e7\u00e3o automotiva",
                    "detalhamento automotivo",
                    "v\u00eddeo satisfat\u00f3rio",
                    "lava r\u00e1pido",
                    "carro sujo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O GOLF MAIS NOVO DO BRASIL ESTAVA ABANDONADO EM UMA GARAGEM! \ud83d\ude31 VEJA O RESGATE!",
                    "description": "\u2728 QUER GANHAR UM PR\u00caMIO INCR\u00cdVEL?\u2728N\u00e3o perca essa CHANCE \u00daNICA! Participe do GAME EXCLUSIVO DA PERCEPCAR! Assista o v\u00eddeo para entender como funciona!\n\n\u27a1\ufe0f CLIQUE AQUI PARA PARTICIPAR: https://tr.ee/18FNVMPxSA\n\nPrepare-se para a hist\u00f3ria mais inacredit\u00e1vel que voc\u00ea j\u00e1 viu em restaura\u00e7\u00f5es automotivas! \ud83e\udd2f\n\nEncontramos um Volkswagen Golf em um estado peculiar: ele estava ABANDONADO POR ANOS NA GARAGEM DE UM PR\u00c9DIO, parecia sujo, mas por baixo... escondia um segredo surpreendente! Um dos nossos inscritos se apaixonou por ele, e com a gente, **INVESTIU TODO O DINHEIRO QUE TINHA para resgat\u00e1-lo.\n\nEste Golf, que pertencia a uma idosa e foi simplesmente esquecido, nos deu um desafio enorme! Voc\u00ea vai acompanhar o RESGATE COMPLETO e toda a TRANSFORMA\u00c7\u00c3O que fizemos para deix\u00e1-lo NOVINHO EM FOLHA, como se tivesse acabado de sair da concession\u00e1ria! \u2728\n\nE a grande revela\u00e7\u00e3o? No final deste v\u00eddeo, voc\u00ea vai descobrir por que este pode ser o GOLF MAIS NOVO DO BRASIL\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA JORNADA \u00c9PICA!\n\n\ud83d\udee0\ufe0f Produtos que usamos neste projeto:\n\n\u2728 Prote\u00e7\u00e3o de pintura com Hydrox \u2013 Brilho e prote\u00e7\u00e3o incompar\u00e1veis:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/5fbVUgd7X9\n\n\ud83d\udd27 Politriz Red in Shine \u2013 Pot\u00eancia e precis\u00e3o para polimento profissional:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/4Amhi0GPeu\n\n\ud83e\uddfc Limpeza pesada com Alumax e Removex \u2013 Remove a sujeira mais dif\u00edcil:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AUglFhdYXe\n\n\u2728 Acabamento de alto brilho com Reflect \u2013 Polimento perfeito:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/8AIqTSKpSc\n\n\ud83d\udecb\ufe0f Cuidado premium com couro: Higicouro + Hidracouro \u2013 Limpeza e hidrata\u00e7\u00e3o na medida certa:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/10pfwLFd4K\n\n\ud83d\udee1\ufe0f Prote\u00e7\u00e3o de motor com Verniz Vonixx \u2013 Deixe o motor como novo:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AKNL3Wo5bi\n\n\ud83d\udca6 Lavagem potente com Karcher 6/15 \u2013 Press\u00e3o e qualidade profissional para sua limpeza:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/6AXm5uyPPK\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\nhttps://youtu.be/ezxBtRXkI1s\nhttps://youtu.be/Gxju6tX354E\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades: Assessoria@percepcar.com.br\n\n\ud83d\udce9 Tem um carro abandonado e quer ganhar um tratamento gratuito?\nEnvie as fotos e a hist\u00f3ria para o email: Assessoria@percepcar.com.br\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #insiderstore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276229",
                "likeCount": "11680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dqZEpf-KG4Jt66dJLrkJNQ24KC0",
            "id": "bJ_1xi0kinY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:16:41Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 0 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG e Corinthians empatam no Campeonato Brasileiro. Times criam poucas chances de perigo e n\u00e3o saem do 0 a 0 na Arena MRV.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/24-05-2025/atletico-mg-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #AtleticoMineiro #Corinthians\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 0 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG e Corinthians empatam no Campeonato Brasileiro. Times criam poucas chances de perigo e n\u00e3o saem do 0 a 0 na Arena MRV.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/24-05-2025/atletico-mg-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #AtleticoMineiro #Corinthians\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670932",
                "likeCount": "12746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRpnJjY1QUt1VbSiz1XpPnl8_lU",
            "id": "_O-FEAc8dB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:30:07Z",
                "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
                "title": "Joelma - S\u00f3 Like feat. Vingadores do Brega (Clipe Oficial)",
                "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma Oficial",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Calypso",
                    "Brasil",
                    "isso \u00e9 calypso",
                    "isso \u00e9 calypso tour",
                    "isso \u00e9 calypso tour brasil",
                    "DVD Recife",
                    "DVD",
                    "Sal",
                    "Vingadores do Brega",
                    "S\u00f3 Like"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Joelma - S\u00f3 Like feat. Vingadores do Brega (Clipe Oficial)",
                    "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131595",
                "likeCount": "9516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T_1Ng9g52uEKCEcDLzAFKgrqI5w",
            "id": "nL25EVkPmdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T05:40:35Z",
                "channelId": "UCYqfeJhOLlR-zUk65G64TvQ",
                "title": "VERGONHA PREOCUPANTE: o Mirassol deu um BAILE no S\u00e3o Paulo em pleno Morumbis!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Sgarbi",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VERGONHA PREOCUPANTE: o Mirassol deu um BAILE no S\u00e3o Paulo em pleno Morumbis!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31749",
                "likeCount": "2537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b43saeEaNJaeaQqSYwfP8oStgGY",
            "id": "olVOGgkZRYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:01:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA PRIS\u00c3O *Mini Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA PRIS\u00c3O *Mini Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2415710",
                "likeCount": "40086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "livldc3Y99w0m5hyiU5ZonE774c",
            "id": "b6l6RTC-TgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:15:56Z",
                "channelId": "UCY-zlfuCq0AgTXYqYKpq6DA",
                "title": "AGORA SOMOS TR\u00caS  / NOSSO FILHO RAVI \ud83d\ude4f",
                "description": "Obrigado meu Deus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISAEL DANTAS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AGORA SOMOS TR\u00caS  / NOSSO FILHO RAVI \ud83d\ude4f",
                    "description": "Obrigado meu Deus"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54144",
                "likeCount": "7407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cnxaEwXE0cbKqdarZ0-BO6f0RPw",
            "id": "g6qCakZ9LxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T14:45:08Z",
                "channelId": "UCLjzb0-xUi_gfnZGd9ZgRwQ",
                "title": "EVOLUI PARA O GIGANTE SHIMO GODZILLA! O VERDADEIRO REI DOS KAIJUS E DINOSSAUROS! 100 DIAS ARK",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Richard GameVlogs",
                "tags": [
                    "shimo godzilla",
                    "ark shimo godzilla",
                    "rei dos kaijus",
                    "ark godzilla",
                    "ark evolu\u00e7\u00e3o godzilla",
                    "richard ark",
                    "richard gamevlogs",
                    "100 dias ark",
                    "godzilla ark",
                    "godzilla gigante",
                    "ark dinossauro kaiju",
                    "ark rei dos monstros",
                    "ark shimo rex",
                    "evolu\u00e7\u00e3o insana ark",
                    "ark criatura lend\u00e1ria",
                    "shimo kaiju ark",
                    "dinossauro godzilla",
                    "ark brasil",
                    "richard e rex",
                    "richard e rex ark",
                    "shimo vc godzilla",
                    "shimo vs skar king",
                    "kaiju gigante",
                    "ark",
                    "jogo dinossauro",
                    "jogo kaiju",
                    "kaiju jogo",
                    "jogo godzilla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUI PARA O GIGANTE SHIMO GODZILLA! O VERDADEIRO REI DOS KAIJUS E DINOSSAUROS! 100 DIAS ARK",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114462",
                "likeCount": "3029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zq8q8O6SYexCRFEngFR41FlC_GQ",
            "id": "nclqEBJIxWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCNSVkw5izPaWTc7b4nWCNKg",
                "title": "Rafa e Junior - Hugo e Guilherme - DJ Ari SL | Ama um Maloqueiro (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://ffm.to/amaummaloqueiro\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://www.youtube.com/@RafaeJunior\nhttps://www.instagram.com/rafaejunioroficial\nhttps://www.facebook.com/share/1CKvDTw6aa/?mibextid=LQQJ4d\n\nAma Um Maloqueiro - Letra\nCompositores: DJ Ari SL / Jo\u00e3o Dalzoto / Guilherme Rosa / Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando c\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois \nCurtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nC\u00ea que sabe \nSe quiser voltar \nN\u00f3s tamo a\u00ed na atividade\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dj Ari SL / Felipe Arn\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa e Junior",
                "tags": [
                    "ama um maloqueiro",
                    "hugo e guilherme",
                    "dj ari sl",
                    "rafa e junior",
                    "todo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro",
                    "Vem passar de lado nas lombadas de Saveiro",
                    "Curtindo Charlie Brown pela cidade",
                    "N\u00f3s tamo a\u00ed na atividade",
                    "sertanejo",
                    "funk",
                    "funknejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafa e Junior - Hugo e Guilherme - DJ Ari SL | Ama um Maloqueiro (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://ffm.to/amaummaloqueiro\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://www.youtube.com/@RafaeJunior\nhttps://www.instagram.com/rafaejunioroficial\nhttps://www.facebook.com/share/1CKvDTw6aa/?mibextid=LQQJ4d\n\nAma Um Maloqueiro - Letra\nCompositores: DJ Ari SL / Jo\u00e3o Dalzoto / Guilherme Rosa / Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando c\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois \nCurtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nC\u00ea que sabe \nSe quiser voltar \nN\u00f3s tamo a\u00ed na atividade\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dj Ari SL / Felipe Arn\u00e1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898087",
                "likeCount": "6876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WPEU5sU17Sm98t7H0vMxjFHeohI",
            "id": "3E2CDtyimyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T21:20:00Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "O que \u00e9 TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? - Entenda o Caso",
                "description": "TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? BOMBARDINO CROCODILO?\nHoje voc\u00ea vai entender melhor o que \u00e9 brainrot e o que est\u00e1 acontecendo na internet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "brainrot",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalero tralala",
                    "memes virais",
                    "tiktok brainrot",
                    "humor nonsense",
                    "mateo",
                    "bombardino crocodilo",
                    "ballerina cappuccina",
                    "Skibidi Toilet",
                    "voce sabia",
                    "TIKTOKS ASSUSTADORES",
                    "brainrot italiano",
                    "noooo la policia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que \u00e9 TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? - Entenda o Caso",
                    "description": "TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? BOMBARDINO CROCODILO?\nHoje voc\u00ea vai entender melhor o que \u00e9 brainrot e o que est\u00e1 acontecendo na internet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673462",
                "likeCount": "38032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5a6V5MJT87UGZOrTD7-rW9IiHLQ",
            "id": "Sg0_mFLVqZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Eu Nunca Fui Forte",
                    "DVD 30 ANOS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350906",
                "likeCount": "16048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTiFzyHkhAX3kOSlGhXtBVfC3Cw",
            "id": "A1Ygj0mNFLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:45:01Z",
                "channelId": "UCLPXpKv6WDc7mtapsbMyPHg",
                "title": "COMO \u00c9 O VOO MAIS LONGO DO MUNDO? QUANTO CUSTA VOAR NESSA COMPANHIA A\u00c9REA?",
                "description": "Esse \u00e9 o voo mais longo do mundo no A350-900 ULR da Singapore Airlines. S\u00e3o quase 20 horas de voo pra atravessar o mundo. Mas ser\u00e1 que vale a pena?\n\n\u2708\u2708\u2708Baixe GR\u00c1TIS meu e-book de milhas:  https://estevampelomundo.net/lp-estevam\n\nMAIS CUPONS:\nCUPOM SEGURO VIAGEM COM 10% DESCONTO: http://bit.ly/SeguroEstevam\nCompre seu CHIP Internacional com 10% de desconto: https://omeuchip.com/discount/ESTEVAM\nM\u00daSICAS QUE USO: cupom GR\u00c1TIS: https://bit.ly/3cCkkRp\n\n- INSCREVA-SE no CANAL: - http://bit.ly/CanalEstevam \nINSTA: @EstevamPeloMundo : http://bit.ly/InstaEstevam\nFACEBOOK:   http://bit.ly/FaceEstevam\nSITE:  http://bit.ly/BlogEstevam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estevam Pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Estevam Pelo Mundo",
                    "Viajantes",
                    "avia\u00e7\u00e3o",
                    "dentro do avi\u00e3o",
                    "turismo",
                    "video de viagem",
                    "vlog viagem",
                    "voo mais longo do mundo",
                    "Newark to Singapore",
                    "Singapore Airlines",
                    "voo 21",
                    "voo 22",
                    "Business Class review",
                    "voo de 18 horas",
                    "aeronave A350-900ULR",
                    "Singapore Airlines Business Class",
                    "review de voo",
                    "como sobreviver a voo longo",
                    "luxo em voos",
                    "recorde de voo",
                    "Singapore Airlines review",
                    "dicas Newark Airport",
                    "aeroporto de Singapore",
                    "voo direto mais longo",
                    "vantagens Business Class",
                    "a350"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COMO \u00c9 O VOO MAIS LONGO DO MUNDO? QUANTO CUSTA VOAR NESSA COMPANHIA A\u00c9REA?",
                    "description": "Esse \u00e9 o voo mais longo do mundo no A350-900 ULR da Singapore Airlines. S\u00e3o quase 20 horas de voo pra atravessar o mundo. Mas ser\u00e1 que vale a pena?\n\n\u2708\u2708\u2708Baixe GR\u00c1TIS meu e-book de milhas:  https://estevampelomundo.net/lp-estevam\n\nMAIS CUPONS:\nCUPOM SEGURO VIAGEM COM 10% DESCONTO: http://bit.ly/SeguroEstevam\nCompre seu CHIP Internacional com 10% de desconto: https://omeuchip.com/discount/ESTEVAM\nM\u00daSICAS QUE USO: cupom GR\u00c1TIS: https://bit.ly/3cCkkRp\n\n- INSCREVA-SE no CANAL: - http://bit.ly/CanalEstevam \nINSTA: @EstevamPeloMundo : http://bit.ly/InstaEstevam\nFACEBOOK:   http://bit.ly/FaceEstevam\nSITE:  http://bit.ly/BlogEstevam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280637",
                "likeCount": "9855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZWitKTCz0xSIndyajus8iWJskM",
            "id": "zwPnBX5lGgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:58:51Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "resumindo z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "resumindo",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4754405",
                "likeCount": "25988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZtFOPoBer9vaYTXpalzqYKynf8",
            "id": "Q6BebSPQgcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @Blazezita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @Blazezita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558126",
                "likeCount": "33355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RE4nmrFPbitptS-85vQK5H9gSHk",
            "id": "gRMhw41t8is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:41Z",
                "channelId": "UCGV72aVJuWP0QPNGH4YgIww",
                "title": "A primeira frente fria grande de 2025 est\u00e1 chegando",
                "description": "Quem gosta de calor pode se despedir do veranico mais recente. E quem gosta de frio pode se preparar para curtir os pr\u00f3ximos dias. Isso porque o clima deve come\u00e7ar a virar em boa parte do Brasil a partir desta sexta-feira (23).\n\nA frente fria que avan\u00e7a pelo Sudeste neste fim de semana \u00e9 modesta e vai servir para encerrar o veranico (per\u00edodos de mais de quatro dias de dias quentes durante inverno ou outono). J\u00e1 a pr\u00f3xima, que deve mostrar as caras na semana que vem, deve ser a primeira frente fria grande de 2025.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olhar Digital",
                "tags": [
                    "olhar digital",
                    "frente fria 2025",
                    "primeira frente fria do ano",
                    "massa de ar polar",
                    "queda de temperatura no Brasil",
                    "veranico termina",
                    "previs\u00e3o do tempo Brasil",
                    "frio intenso no Sul",
                    "geada no Rio Grande do Sul",
                    "frio no Sudeste",
                    "temperaturas abaixo de 10\u00b0C",
                    "ar polar continental",
                    "clima no Brasil maio 2025",
                    "inverno 2025 Brasil",
                    "frio em S\u00e3o Paulo",
                    "frio no Centro-Oeste",
                    "friagem na Regi\u00e3o Norte",
                    "previs\u00e3o de neve no Sul",
                    "geada no Brasil",
                    "alerta de frio",
                    "Quando vai fazer frio"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A primeira frente fria grande de 2025 est\u00e1 chegando",
                    "description": "Quem gosta de calor pode se despedir do veranico mais recente. E quem gosta de frio pode se preparar para curtir os pr\u00f3ximos dias. Isso porque o clima deve come\u00e7ar a virar em boa parte do Brasil a partir desta sexta-feira (23).\n\nA frente fria que avan\u00e7a pelo Sudeste neste fim de semana \u00e9 modesta e vai servir para encerrar o veranico (per\u00edodos de mais de quatro dias de dias quentes durante inverno ou outono). J\u00e1 a pr\u00f3xima, que deve mostrar as caras na semana que vem, deve ser a primeira frente fria grande de 2025.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197517",
                "likeCount": "5124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxNW-eFtP6OF182do391AkbcEeY",
            "id": "_u40xGkxWaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:45:31Z",
                "channelId": "UC8N1IH1pIIej45zOcbx63cg",
                "title": "TODAS as T\u00e9cnicas de Montagem Ilegais em LEGO",
                "description": "Ei! Voc\u00ea j\u00e1 tentou montar LEGO usando t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o ilegais? Hoje eu vou te contar sobre essas t\u00e9cnicas. Mas shhh, n\u00e3o conta pra pol\u00edcia do LEGO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr. Bricks em Portugu\u00eas Brasil",
                "tags": [
                    "Mr. Bricks",
                    "Illegal Building Techniques",
                    "LEGO Star Wars",
                    "Building Techniques",
                    "LEGO Memes",
                    "LEGO Nunchucks",
                    "Building Hacks",
                    "LEGO Rock Climbing",
                    "Memes",
                    "LEGO Building Hacks",
                    "LEGO Surfing",
                    "LEGO Building Techniques",
                    "LEGO Red Carpet",
                    "Illegal LEGO",
                    "LEGO Museum",
                    "LEGO Optical Illusion",
                    "LEGO Guns",
                    "Secret LEGO",
                    "LEGO Missils",
                    "LEGO Water",
                    "LEGO Kinetic Sculpture",
                    "LEGO Minifigures",
                    "LEGO Church",
                    "LEGO Animation",
                    "LEGO Knockoff",
                    "LEGO Rainbow",
                    "Best LEGO",
                    "LEGO Tunnel",
                    "LEGO Office",
                    "LEGO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TODAS as T\u00e9cnicas de Montagem Ilegais em LEGO",
                    "description": "Ei! Voc\u00ea j\u00e1 tentou montar LEGO usando t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o ilegais? Hoje eu vou te contar sobre essas t\u00e9cnicas. Mas shhh, n\u00e3o conta pra pol\u00edcia do LEGO!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109824",
                "likeCount": "1057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}