{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OpEvKdHAsje3ZMWlIlPUzonLTi0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSDablDZqw5iClFiXfm_EgwZioM",
            "id": "vCme4xO2etA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T21:08:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: RIVER PLATE X URAWA REDS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |1\u00aa RODADA |FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre River Plate x Urawa Reds, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCme4xO2etA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCme4xO2etA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCme4xO2etA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCme4xO2etA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCme4xO2etA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "river",
                    "jogo river",
                    "river plate mundial",
                    "river copa do mundo",
                    "river urawa",
                    "assistir river",
                    "river ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: RIVER PLATE X URAWA REDS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |1\u00aa RODADA |FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre River Plate x Urawa Reds, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6026302",
                "likeCount": "161807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RaHjCLxFieXO22HnmgoVGsvbEX4",
            "id": "k8gJk2U1R-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T18:01:38Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X 0 B. DORTMUND | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k8gJk2U1R-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k8gJk2U1R-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k8gJk2U1R-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k8gJk2U1R-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k8gJk2U1R-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X 0 B. DORTMUND | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1530256",
                "likeCount": "56999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfU8Ou5npsDU2O26NiZnverREiU",
            "id": "29uHAQZ6VmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:14:19Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BOCA JUNIORS X BENFICA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "J\u00c1 EST\u00c1 ROLANDO A LIVE DO FLAMENGO, CHEGA MAIS: https://youtube.com/live/yGjSPGi30i8\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Boca Juniors x Benfica, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "boca juniors benfica",
                    "jogo boca",
                    "jogo benfica",
                    "boca juniors ao vivo",
                    "benfica ao vivo",
                    "boca juniors mundial",
                    "boca copa do mundo",
                    "boca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BOCA JUNIORS X BENFICA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "J\u00c1 EST\u00c1 ROLANDO A LIVE DO FLAMENGO, CHEGA MAIS: https://youtube.com/live/yGjSPGi30i8\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Boca Juniors x Benfica, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12008802",
                "likeCount": "299372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EoieQIYMZdC5Z2vk_50v4yvYME0",
            "id": "AEuYcqO8cS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:53:02Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "EU ESTOU NOIVAAA!!! VOU ME CASAR!!",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "casamento",
                    "casal",
                    "namoro",
                    "thai",
                    "thaiegustavo",
                    "familia",
                    "gr\u00e1vida"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ESTOU NOIVAAA!!! VOU ME CASAR!!",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157818",
                "likeCount": "13543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CqM6UQUro2kUyLZJXuAH_AVW_Ss",
            "id": "-nPKoLQZVdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T12:04:55Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "EU RECRIEI ANTIGAS ESTRUTURAS DO MINECRAFT - Creative Squad 5",
                "description": "Baixe agora e conhe\u00e7a o Wondershare Filmora https://event.wondershare.com/api/s/2oy\n#Filmora #videoeditor\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU RECRIEI ANTIGAS ESTRUTURAS DO MINECRAFT - Creative Squad 5",
                    "description": "Baixe agora e conhe\u00e7a o Wondershare Filmora https://event.wondershare.com/api/s/2oy\n#Filmora #videoeditor\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239472",
                "likeCount": "11752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "990qFkmHs7BFpXkhXBcjlC-RA9s",
            "id": "mjPbHVERrZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T23:29:34Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "GEN x G2 | SEN x FNC | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 10 (MD3)",
                "description": "Ter\u00e7a-feira // 17/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Gen.G Esports (GEN) x G2 Esports (G2) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Sentinels (SEN) x Fnatic (FNC) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GEN x G2 | SEN x FNC | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 10 (MD3)",
                    "description": "Ter\u00e7a-feira // 17/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Gen.G Esports (GEN) x G2 Esports (G2) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Sentinels (SEN) x Fnatic (FNC) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129054",
                "likeCount": "3737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UeYKgRgBJKtcD7dkcA3pbXsVxNw",
            "id": "jWPt-S6cBMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:01:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "RECRIAMOS OS MEMES MAIS FAMOSOS DO BRASIL *Tente n\u00e3o rir",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RECRIAMOS OS MEMES MAIS FAMOSOS DO BRASIL *Tente n\u00e3o rir",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1443080",
                "likeCount": "33636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MxF1LjYmSy1iguPROGkLRDcEFEs",
            "id": "4dxbiDckCPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTREI MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE GOGO'S DA MINHA INF\u00c2NCIA! (1998)",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE GOGO'S DA MINHA INF\u00c2NCIA! (1998)",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "909483",
                "likeCount": "18509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6sP2Ot9A7YgZAH-vC3LXSvlvYKU",
            "id": "hX4itzvFxZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:02:00Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "CHASE THE SKIES WITH VIBRANT VISUALS | OFFICIAL TRAILER",
                "description": "Experience the joy of soaring above the Overworld with our Chase the Skies drop! Fly with your happy ghast, build high into the clouds, leash a caravan of camels together, find wandering friends with the Player Locator bar, and more. Players on Bedrock Edition can also soak in breathtaking views with Minecraft's biggest official visual refresh \u2013 Vibrant Visuals. Play today! \n\nDISCLAIMER:\u202f\u202f\u202f \n\n*Vibrant Visuals is only available on compatible Minecraft: Bedrock Edition devices**. All other features available for Minecraft: Bedrock Edition and Java Edition (sold separately). \n\nMultiplayer functionality will require platform specific online subscriptions (also sold separately).\n\nAnimation by Brikk\nMusic by Squeak E. Clean",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHASE THE SKIES WITH VIBRANT VISUALS | OFFICIAL TRAILER",
                    "description": "Experience the joy of soaring above the Overworld with our Chase the Skies drop! Fly with your happy ghast, build high into the clouds, leash a caravan of camels together, find wandering friends with the Player Locator bar, and more. Players on Bedrock Edition can also soak in breathtaking views with Minecraft's biggest official visual refresh \u2013 Vibrant Visuals. Play today! \n\nDISCLAIMER:\u202f\u202f\u202f \n\n*Vibrant Visuals is only available on compatible Minecraft: Bedrock Edition devices**. All other features available for Minecraft: Bedrock Edition and Java Edition (sold separately). \n\nMultiplayer functionality will require platform specific online subscriptions (also sold separately).\n\nAnimation by Brikk\nMusic by Squeak E. Clean"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604838",
                "likeCount": "42983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PduCbI6aUIX1CSavZVsFz_SPwHI",
            "id": "ywkDU1QGnTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:01:28Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "Entrei na seed da LUA DE SANGUE e isso apareceu\u2026",
                "description": "Hoje, L3VI vai entrar na seed da LUA DE SANGUE e descobrir os segredos e criaturas que vivem nela! O que ser\u00e1 que ele vai encontrar? Assista at\u00e9 o final para descobrir?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "minecraft mitos",
                    "mod minecraft",
                    "minecraftbr",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft horror",
                    "minecraft creepypasta",
                    "minecraft misterio",
                    "minecraft asssustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na seed da LUA DE SANGUE e isso apareceu\u2026",
                    "description": "Hoje, L3VI vai entrar na seed da LUA DE SANGUE e descobrir os segredos e criaturas que vivem nela! O que ser\u00e1 que ele vai encontrar? Assista at\u00e9 o final para descobrir?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175968",
                "likeCount": "5899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61753EeDFSPTGT6XzxKvRQtLSM0",
            "id": "OlYUdBmSU3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:00:52Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Dias Evoluindo o Sonic no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Dias Evoluindo o Sonic no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468112",
                "likeCount": "11417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uj_RmB1Iec_fHW_1pczfgX_DdSQ",
            "id": "jRqkXRW64NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Ninas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451737",
                "likeCount": "8009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3joEs5oQVaSitq2V4R1O22yZ7c",
            "id": "7p5K_d1qgfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401528",
                "likeCount": "16804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jc7-H3oAznva3hSjf-wkCACgt2A",
            "id": "Vxvb7_xbrBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:35Z",
                "channelId": "UCcoIOLvvyg3JjTbLDBBYXlw",
                "title": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha?",
                "description": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha? A Batatinha transformou o Kode em MALVADO mais uma vez! O problema \u00e9 que ele ficou sem limites e amea\u00e7ou roubar o reinado da Batatinha! Ser\u00e1 que o Kode virou o vil\u00e3o e vai machucar algu\u00e9m da Turma? Quem voc\u00eas preferem? Deixa nos coment\u00e1rios quem voc\u00ea prefere, o Kode malvado ou o Kode fofo? E deixa o Like!\n\n\u200b@CanalDaBatatinha \n\u202a@CanaldaSunnyzinha  \n\u202a@CanalDoYuyuzinho \n\u202a@CanalDoKodezinho  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1:   / https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord:  https://discord.com/invite/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turma Da Batatinha",
                "tags": [
                    "Turma da Batatinha",
                    "Mundo da Batatinha",
                    "Batatinha",
                    "Kodezinho",
                    "Sunnyzinha",
                    "Yuyuzinho",
                    "batata",
                    "kode",
                    "yuyu",
                    "sunny",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "animation",
                    "pngtuber",
                    "youtubers",
                    "dominar o mundo",
                    "kode e batatinha",
                    "batatinha e sunny",
                    "sunny e yuyu",
                    "sunny e kode",
                    "batatinhe e yuyu",
                    "kode malvado",
                    "kode fofo",
                    "kode vil\u00e3o turma da batatinha",
                    "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha?",
                    "personalidade",
                    "trocou a personalida",
                    "trocando de personalidade",
                    "kode vil\u00e3o",
                    "kode mal",
                    "vil\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha?",
                    "description": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha? A Batatinha transformou o Kode em MALVADO mais uma vez! O problema \u00e9 que ele ficou sem limites e amea\u00e7ou roubar o reinado da Batatinha! Ser\u00e1 que o Kode virou o vil\u00e3o e vai machucar algu\u00e9m da Turma? Quem voc\u00eas preferem? Deixa nos coment\u00e1rios quem voc\u00ea prefere, o Kode malvado ou o Kode fofo? E deixa o Like!\n\n\u200b@CanalDaBatatinha \n\u202a@CanaldaSunnyzinha  \n\u202a@CanalDoYuyuzinho \n\u202a@CanalDoKodezinho  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1:   / https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord:  https://discord.com/invite/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105035",
                "likeCount": "8662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNFbwje9AA5OyJ_UPdMyHJNlkHg",
            "id": "qfIB9qjETaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:45:06Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Bandido Fuj\u00e3o | C\u00e2meras Escondidas (15/06/25)",
                "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "bandido",
                    "fuj\u00e3o",
                    "pol\u00edcia",
                    "pega ladr\u00e3o",
                    "pegadinha sbt",
                    "pegadinha",
                    "tv sbt",
                    "\u00e1gua"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bandido Fuj\u00e3o | C\u00e2meras Escondidas (15/06/25)",
                    "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767646",
                "likeCount": "5382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHsrSWPVGQEws2hulvOAHWDzMrg",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytWYD5qI5waf8Yw9o9mOoZnVQ_o",
            "id": "CyGi9bYmWks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "O Heitor Est\u00e1 Namorando... Mas a G\u00eamea Errada",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Heitor Est\u00e1 Namorando... Mas a G\u00eamea Errada",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477349",
                "likeCount": "66393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eySdpWJUPxZLIzqrbzv1VBHvPUc",
            "id": "hcWHGIN89UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:06Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "NOME DA NOSSA FILHA - Di\u00e1rio da Gravidez #06",
                "description": "A baby secrets sempre foi amada e desejada, e agora \u00e9 real! Agora ela tem nome \ud83e\udd70\u2764\ufe0f nesse video eu revelo o nome da nossa primeira filha.\n\nDeixe o seu like e coment\u00e1rio, pra eu trazer mais episodios desse di\u00e1rio t\u00e3o especial, acompanhe a playlist para n\u00e3o perder nada.  \n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOME DA NOSSA FILHA - Di\u00e1rio da Gravidez #06",
                    "description": "A baby secrets sempre foi amada e desejada, e agora \u00e9 real! Agora ela tem nome \ud83e\udd70\u2764\ufe0f nesse video eu revelo o nome da nossa primeira filha.\n\nDeixe o seu like e coment\u00e1rio, pra eu trazer mais episodios desse di\u00e1rio t\u00e3o especial, acompanhe a playlist para n\u00e3o perder nada.  \n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203007",
                "likeCount": "28555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3TXTw9X3vm0HAFJHgfVXMqWMHj0",
            "id": "9JSDqRQkxnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:46:47Z",
                "channelId": "UCMcc9elPZGpg6eU4i3YaCpA",
                "title": "ALISSON DEU SORTE AO IRM\u00c3O; DEU TIMBU - N\u00e1utico 2x1 Maring\u00e1 - Melhores Momentos - S\u00e9rie C",
                "description": "Turbine seus ganhos na SportyBet com at\u00e9 1000% de b\u00f4nus nas M\u00faltiplas. Acesse: https://tinyurl.com/5ky5dra. Somente para maiores, jogue com responsabilidade!\n\nO N\u00e1utico encostou de vez no G8 com a vit\u00f3ria sobre o Maring\u00e1. Nos Aflitos, o Timbu foi agressivo e, ainda no primeiro tempo, marcou dois gols com Igor Pereira e Patrick Allan. No segundo tempo, sofreu press\u00e3o, e Negueba recolocou o Maring\u00e1 na partida, mas a rea\u00e7\u00e3o parou por a\u00ed. O jogo tamb\u00e9m foi marcado pela presen\u00e7a de Alisson Becker, que foi prestigiar o irm\u00e3o e p\u00f4de assistir a uma grande atua\u00e7\u00e3o dele. Confira os melhores momentos:\n\nPara assistir a TODOS OS JOGOS do Brasileir\u00e3o S\u00e9rie C 2025 assine o pacote do Nosso Futebol+ na ClaroTV ou Sky!\n\nSiga o Nosso Futebol nas Redes Sociais:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nossofutebolcanal\nInstagram: https://www.instagram.com/nossofutebolcanal/\nTwitter: https://twitter.com/NossoFutebol__",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nosso Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALISSON DEU SORTE AO IRM\u00c3O; DEU TIMBU - N\u00e1utico 2x1 Maring\u00e1 - Melhores Momentos - S\u00e9rie C",
                    "description": "Turbine seus ganhos na SportyBet com at\u00e9 1000% de b\u00f4nus nas M\u00faltiplas. Acesse: https://tinyurl.com/5ky5dra. Somente para maiores, jogue com responsabilidade!\n\nO N\u00e1utico encostou de vez no G8 com a vit\u00f3ria sobre o Maring\u00e1. Nos Aflitos, o Timbu foi agressivo e, ainda no primeiro tempo, marcou dois gols com Igor Pereira e Patrick Allan. No segundo tempo, sofreu press\u00e3o, e Negueba recolocou o Maring\u00e1 na partida, mas a rea\u00e7\u00e3o parou por a\u00ed. O jogo tamb\u00e9m foi marcado pela presen\u00e7a de Alisson Becker, que foi prestigiar o irm\u00e3o e p\u00f4de assistir a uma grande atua\u00e7\u00e3o dele. Confira os melhores momentos:\n\nPara assistir a TODOS OS JOGOS do Brasileir\u00e3o S\u00e9rie C 2025 assine o pacote do Nosso Futebol+ na ClaroTV ou Sky!\n\nSiga o Nosso Futebol nas Redes Sociais:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nossofutebolcanal\nInstagram: https://www.instagram.com/nossofutebolcanal/\nTwitter: https://twitter.com/NossoFutebol__"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124719",
                "likeCount": "919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c4hbVe3wEhROKGtg_H-9MUC1CZw",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6375566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LlTYzT0nMWVV6J3ULGU0SetFsEw",
            "id": "Z6p7ihuiTuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T23:33:05Z",
                "channelId": "UC138hxN89RRAghmW8uve16A",
                "title": "REENCONTRO COM A MINHA FAM\u00cdLIA EM PERNAMBUCO",
                "description": "Boa noite meus queridos, como voc\u00eas est\u00e3o?\nNesse v\u00eddeo eu vou arrumo minhas malas e volto para a minha terra do cora\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd17\ud83e\udde1\nEspero que gostem, um beijo no cora\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo se Deus\u00a0quiser!\u00a0\u2764\ud83e\udd70\n\nMinha P\u00e1gina no Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61569656409308",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beatriz do Vale",
                "tags": [
                    "reecontro",
                    "viagem",
                    "rainha isabel",
                    "bia e jonas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REENCONTRO COM A MINHA FAM\u00cdLIA EM PERNAMBUCO",
                    "description": "Boa noite meus queridos, como voc\u00eas est\u00e3o?\nNesse v\u00eddeo eu vou arrumo minhas malas e volto para a minha terra do cora\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd17\ud83e\udde1\nEspero que gostem, um beijo no cora\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo se Deus\u00a0quiser!\u00a0\u2764\ud83e\udd70\n\nMinha P\u00e1gina no Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61569656409308"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50389",
                "likeCount": "4730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jwdJuzlx-HOK4uxCPQeKtcKsTY",
            "id": "c8S95wgJAkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:58Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "MONTAMOS UMA BARRACA DO BEIJO PARA O ROBSON *Desencalhou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTAMOS UMA BARRACA DO BEIJO PARA O ROBSON *Desencalhou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2158954",
                "likeCount": "39215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_pNKUqO5w7B3IzPc1K5h6PhCfw",
            "id": "mZ6HhtpOb1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:01:11Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Ir\u00e3 diz que ataques contra Israel se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas | CNN NOVO DIA",
                "description": "As For\u00e7as Armadas iranianas alertaram Israel nesta ter\u00e7a-feira (17) sobre uma nova onda de \u201cataques violentos\u201d com \u201carmas novas e avan\u00e7adas\u201d que se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas. #CNNBrasil\n\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ira-diz-que-ataques-contra-israel-se-intensificarao-nas-proximas-horas/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "ataque de israel ao ir\u00e3",
                    "ataque ir\u00e3 israel",
                    "ataque israel",
                    "benjamin netanyahu",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "guerra em israel",
                    "guerra ira e israel",
                    "hossein salami",
                    "ira",
                    "ira e israel",
                    "ir\u00e3 e israel",
                    "israel",
                    "israel ataca",
                    "israel ataca ir\u00e3",
                    "israel ataque ir\u00e3",
                    "israel bombardeia ira",
                    "israel bombardeia ir\u00e3",
                    "israel e ira",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "israel ira",
                    "israel ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "mohammad bagheri",
                    "teer\u00e3"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ir\u00e3 diz que ataques contra Israel se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas | CNN NOVO DIA",
                    "description": "As For\u00e7as Armadas iranianas alertaram Israel nesta ter\u00e7a-feira (17) sobre uma nova onda de \u201cataques violentos\u201d com \u201carmas novas e avan\u00e7adas\u201d que se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas. #CNNBrasil\n\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ira-diz-que-ataques-contra-israel-se-intensificarao-nas-proximas-horas/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325856",
                "likeCount": "8231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OzKEPXvNwxuqlnMw_UqSZXTGN1I",
            "id": "GJAs5sjujHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:56:24Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "GTA Online: Money Fronts Now Available",
                "description": "Use iconic local businesses to funnel dirty cash into your criminal network in Money Fronts, today\u2019s new update to GTA Online.\n\nThe head of San Andreas\u2019 biggest money laundering network has heard about you, and it's time to form a mutually beneficial connection. Conspire with the very powerful \u2014 and very private \u2014 Mr. Faber and his sharply dressed consigliere Raf De Angelis to bring financial sophistication to your criminal enterprise.\n\nScrub your network\u2019s bottom line at the Hands On Car Wash, then expand your portfolio to include the Smoke on the Water dispensary and Higgins Helitours.\n\nPlus, collect new vehicles including the Western Police Bike and the sizzling new \u00d6verfl\u00f6d Suzume supercar, lend your problem-solving expertise to the man behind the scenes in Mr. Faber Work, and more.\n\nLearn more at https://www.rockstargames.com/newswire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "GTA Online",
                    "Money Fronts",
                    "money laundering",
                    "Mr. Faber",
                    "Raf De Angelis",
                    "Hands On Car Wash",
                    "Smoke on the Water",
                    "Higgins Helitours",
                    "GTAV",
                    "GTA 5",
                    "GTA 5 Online",
                    "\u00d6verfl\u00f6d Suzume",
                    "GTA+"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA Online: Money Fronts Now Available",
                    "description": "Use iconic local businesses to funnel dirty cash into your criminal network in Money Fronts, today\u2019s new update to GTA Online.\n\nThe head of San Andreas\u2019 biggest money laundering network has heard about you, and it's time to form a mutually beneficial connection. Conspire with the very powerful \u2014 and very private \u2014 Mr. Faber and his sharply dressed consigliere Raf De Angelis to bring financial sophistication to your criminal enterprise.\n\nScrub your network\u2019s bottom line at the Hands On Car Wash, then expand your portfolio to include the Smoke on the Water dispensary and Higgins Helitours.\n\nPlus, collect new vehicles including the Western Police Bike and the sizzling new \u00d6verfl\u00f6d Suzume supercar, lend your problem-solving expertise to the man behind the scenes in Mr. Faber Work, and more.\n\nLearn more at https://www.rockstargames.com/newswire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437479",
                "likeCount": "15412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZF0-7id4qZQnNblcS9vxrIqNvt8",
            "id": "gAIQa6SnaWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:01:17Z",
                "channelId": "UCl_zldlCNHla_qSDwxU8IRQ",
                "title": "Lara me perdoa\u2026\u00a0\ud83d\udc94",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl_zldlCNHla_qSDwxU8IRQ/join\n\nSalve meus Crias! N\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever aqui no canal!! E deixar o like no v\u00eddeo!\n\nAPROVEITEM e me sigam nas minhas redes sociais!! \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\n\n{\ud83d\udcf8} Insta:  https://www.instagram.com/kauan.anth0ny/\n{\ud83c\udfa5} TikTok: https://www.tiktok.com/@kauan.anthony\n{\ud83d\udcbb} Twtch: https://www.twitch.tv/kauan_anthony  \n\nEmail para contato: kauananthony17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAIQa6SnaWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAIQa6SnaWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAIQa6SnaWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAIQa6SnaWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gAIQa6SnaWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kauan Anthony",
                "tags": [
                    "taspio",
                    "sthefany",
                    "beatriz",
                    "caetano",
                    "heitor sussai",
                    "miguel",
                    "ricardinho",
                    "jc",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "jeim\u00e3o",
                    "anthony",
                    "pablo",
                    "aninha",
                    "ana moreno",
                    "palha\u00e7o",
                    "monstros",
                    "amigos",
                    "tropa do taspio",
                    "mitologia caetano"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lara me perdoa\u2026\u00a0\ud83d\udc94",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl_zldlCNHla_qSDwxU8IRQ/join\n\nSalve meus Crias! N\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever aqui no canal!! E deixar o like no v\u00eddeo!\n\nAPROVEITEM e me sigam nas minhas redes sociais!! \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\n\n{\ud83d\udcf8} Insta:  https://www.instagram.com/kauan.anth0ny/\n{\ud83c\udfa5} TikTok: https://www.tiktok.com/@kauan.anthony\n{\ud83d\udcbb} Twtch: https://www.twitch.tv/kauan_anthony  \n\nEmail para contato: kauananthony17@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47431",
                "likeCount": "3126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "38AGCbvmgejdzSRoiNqig5LU2TU",
            "id": "bqCnbjhIGjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T04:41:26Z",
                "channelId": "UC1gaUzbtmN3avX_JGP9Udaw",
                "title": "React Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance | Melhores momentos | Gols | Copa do Mundo de clubes",
                "description": "React do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance v\u00e1lido pela Copa Do Mundo De Clubes\n\nComece a investir na MB:\nhttps://bit.ly/canalrivalidadefc-MB \n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Flamengo com gols de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance que aconteceu no EUA no dia 16/06/2025\n\n#react #flamengo  #esp\u00e9rance  #reacciones #gols #melhoresmomentos #copadomundo \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Rivalidade FC",
                "tags": [
                    "react Flamengo x Esp\u00e9rance",
                    "React Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance",
                    "React Flamengo x Esp\u00e9rance",
                    "Flamengo x Esp\u00e9rance react",
                    "Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance react",
                    "React Flamengo",
                    "Melhores momentos Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance",
                    "Melhores momentos S\u00e3o Paulo",
                    "Gols Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance",
                    "Gols Flamengo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "React Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance | Melhores momentos | Gols | Copa do Mundo de clubes",
                    "description": "React do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance v\u00e1lido pela Copa Do Mundo De Clubes\n\nComece a investir na MB:\nhttps://bit.ly/canalrivalidadefc-MB \n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Flamengo com gols de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance que aconteceu no EUA no dia 16/06/2025\n\n#react #flamengo  #esp\u00e9rance  #reacciones #gols #melhoresmomentos #copadomundo \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89518",
                "likeCount": "9963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DIVTJgSv1HRnMMdHFhBpa0eIH4E",
            "id": "416TAQp28K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:07Z",
                "channelId": "UCaNQXkYhQ4OsBMlPczI-plA",
                "title": "Batatinha ENSINOU o Kode e o Yuyu a DESENHAR!",
                "description": "Kode convidou seus amigos da Turma da Batatinha para aprender a desenhar! Nesse v\u00eddeo, Batata ensinou Kodezinho e Yuyu a fazer desenhos melhores! Quem voc\u00ea acha que se saiu melhor? Se quer ver mais Turma da Batatinha desenhando, deixa o LIKE!\n\nSe inscrevam no meu novo canal @CanalDoKodezinhoRP \n\nConfira o canal do pessoal!\nBatata: @CanalDaBatatinha \nYuyu: @CanalDoYuyuzinho \n\n------\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\n\ud83d\udce7Contato: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kodezinho",
                "tags": [
                    "kode",
                    "kodezim",
                    "kodezinho",
                    "canal do kodezinho",
                    "batata",
                    "yuyu",
                    "turma da batatinha",
                    "turma desenhando",
                    "turma desenho",
                    "batatinha",
                    "aprendendo",
                    "aprendendo a desenhar",
                    "kode e yuyu",
                    "kode e yuyu desenhando",
                    "kode aprendeu a desenhar",
                    "kode desenhando",
                    "kode e batatinha",
                    "turma da batatinha desenhando",
                    "turma aprendeu a desenhar",
                    "Batatinha ENSINOU o Kode e o Yuyu a DESENHAR!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Batatinha ENSINOU o Kode e o Yuyu a DESENHAR!",
                    "description": "Kode convidou seus amigos da Turma da Batatinha para aprender a desenhar! Nesse v\u00eddeo, Batata ensinou Kodezinho e Yuyu a fazer desenhos melhores! Quem voc\u00ea acha que se saiu melhor? Se quer ver mais Turma da Batatinha desenhando, deixa o LIKE!\n\nSe inscrevam no meu novo canal @CanalDoKodezinhoRP \n\nConfira o canal do pessoal!\nBatata: @CanalDaBatatinha \nYuyu: @CanalDoYuyuzinho \n\n------\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\n\ud83d\udce7Contato: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51579",
                "likeCount": "3923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "soDNilNytJzeF1FMrn1pYUE-qtw",
            "id": "gtYIK-j6KtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:47:31Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1555837",
                "likeCount": "112274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y53c2-D1Ysd01rYq-5FvI5whYTI",
            "id": "hiPplzJX0Vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:11:01Z",
                "channelId": "UC9RI6H8ZYWAr85EMxGsXHwQ",
                "title": "VEJA O TRAJETO AT\u00c9 FAM\u00cdLIA DO MUNDICO-MOSTRANDO A CIDADE PARA VOC\u00caS. @ElizeuSilvaTV",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hiPplzJX0Vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hiPplzJX0Vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hiPplzJX0Vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hiPplzJX0Vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Elias-Neguim",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEJA O TRAJETO AT\u00c9 FAM\u00cdLIA DO MUNDICO-MOSTRANDO A CIDADE PARA VOC\u00caS. @ElizeuSilvaTV",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74096",
                "likeCount": "9063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PsFCdahRG_TOC-_bs5azh18-2tE",
            "id": "BHsze6zUyvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:02:10Z",
                "channelId": "UCjsZD55BeiMtJJ9Dfr9Rk0A",
                "title": "FESTA DE 1 ANO DA MINHA BEB\u00ca EG\u00cdPCIA! Bastidores, Tradi\u00e7\u00e3o e Festa",
                "description": "Finalmente aconteceu a mais esperada festa depois que a Layla nasceu, seu primeiro anivers\u00e1rio. Comemoramos com a fam\u00edlia eg\u00edpcia e mostramos os bastidores da organiza\u00e7\u00e3o e tradi\u00e7\u00f5es!\n\n\u2728 V\u00eddeos RECOMENDADOS para voc\u00ea:\nPARTICIPEI DO SACRIF\u00cdCIO ISL\u00c2MICO com A FAM\u00cdLIA EGIPCIA!\nhttps://youtu.be/qzZZOjdKX9E\nCORRERIA PRA FESTA DA BEB\u00ca e \u2018MUDAN\u00c7A\u2019 PRA SOGRA EG\u00cdPCIA\nhttps://youtu.be/cfN7YGR1wXo\nTENTANDO COMPRAR UM VESTIDO PRA FESTA DA LAYLA\nhttps://youtu.be/SpV-XaRLSps\n\n\ud83d\udd14 *INSCREVA-SE* no canal para mais conte\u00fados reais e sem filtro sobre o Egito, turismo, cultura e curiosidades hist\u00f3ricas!\n\nRedes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/brasileiranoegito/\nAgencia de Viagens: https://www.instagram.com/expedicoes_egito/\n\n\ud83e\udd14Sobre meu canal:\nUma brasileira que resolveu morar no Oriente M\u00e9dio e dividir sua experi\u00eancia com a internet.\nVenha viajar comigo e descobrir um lado deste pa\u00eds que voc\u00ea nunca imaginou.\nMuito mais do que pir\u00e2mides e templos, embarque nessa viagem comigo e descubra como \u00e9 morar no Egito!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHsze6zUyvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHsze6zUyvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHsze6zUyvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHsze6zUyvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHsze6zUyvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brasileira no Egito",
                "tags": [
                    "festa de 1 ano",
                    "anivers\u00e1rio",
                    "festa \u00e1rabe",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "bal\u00f5es",
                    "festa infantil",
                    "fam\u00edlia",
                    "vlog familia",
                    "vida no exterior",
                    "brasileira no egito",
                    "maternidade"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DE 1 ANO DA MINHA BEB\u00ca EG\u00cdPCIA! Bastidores, Tradi\u00e7\u00e3o e Festa",
                    "description": "Finalmente aconteceu a mais esperada festa depois que a Layla nasceu, seu primeiro anivers\u00e1rio. Comemoramos com a fam\u00edlia eg\u00edpcia e mostramos os bastidores da organiza\u00e7\u00e3o e tradi\u00e7\u00f5es!\n\n\u2728 V\u00eddeos RECOMENDADOS para voc\u00ea:\nPARTICIPEI DO SACRIF\u00cdCIO ISL\u00c2MICO com A FAM\u00cdLIA EGIPCIA!\nhttps://youtu.be/qzZZOjdKX9E\nCORRERIA PRA FESTA DA BEB\u00ca e \u2018MUDAN\u00c7A\u2019 PRA SOGRA EG\u00cdPCIA\nhttps://youtu.be/cfN7YGR1wXo\nTENTANDO COMPRAR UM VESTIDO PRA FESTA DA LAYLA\nhttps://youtu.be/SpV-XaRLSps\n\n\ud83d\udd14 *INSCREVA-SE* no canal para mais conte\u00fados reais e sem filtro sobre o Egito, turismo, cultura e curiosidades hist\u00f3ricas!\n\nRedes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/brasileiranoegito/\nAgencia de Viagens: https://www.instagram.com/expedicoes_egito/\n\n\ud83e\udd14Sobre meu canal:\nUma brasileira que resolveu morar no Oriente M\u00e9dio e dividir sua experi\u00eancia com a internet.\nVenha viajar comigo e descobrir um lado deste pa\u00eds que voc\u00ea nunca imaginou.\nMuito mais do que pir\u00e2mides e templos, embarque nessa viagem comigo e descubra como \u00e9 morar no Egito!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56380",
                "likeCount": "9623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oi8VoxXjYhT3Vehzj7XGA5lFfy4",
            "id": "niDS_U_5LTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T12:28:43Z",
                "channelId": "UCpG8okMOkQnXfRWMjIqcZ2g",
                "title": "Z\u00c9 DA RO\u00c7A COMEU O BOLO E BATEU AS BOTAS CULPADA DA MAGRELA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COCOTA DO Z\u00c9",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00c9 DA RO\u00c7A COMEU O BOLO E BATEU AS BOTAS CULPADA DA MAGRELA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98164",
                "likeCount": "1954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "erWrGNLeN3UBY2RCDbrpknXDiJc",
            "id": "DoK9YsdjS6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:15:03Z",
                "channelId": "UCIWqzqzuLwIIv9Jw9CUKTWQ",
                "title": "Vergonhas que passei 2",
                "description": "passei vergonha de novo gente \ud83d\ude14\n\n\n\nMe enviem fanarts aqui!!!!!!! : Lasfowgabriel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vergonhas que passei 2",
                    "description": "passei vergonha de novo gente \ud83d\ude14\n\n\n\nMe enviem fanarts aqui!!!!!!! : Lasfowgabriel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465257",
                "likeCount": "45393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5nVH7WTLxFZneG2CW33c8ActEKI",
            "id": "C7rKFo50PK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:00:13Z",
                "channelId": "UC7-xgj9qGUt4qL_2zcR7Clg",
                "title": "QUEM COLORIR MELHOR O SEU BOBBIE GOODS RARO VENCE !!!",
                "description": "OIOI !! Bem- Vindos a mais um v\u00eddeo v\u00eddeo do canal!! Comentem o que acharam, vou ler todos os coment\u00e1rios!!!\n\n\u2605 Redes sociais\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/annaclararios/\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSvUJAfX/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nTwitter: https://mobile.twitter.com/AnnaClaraR......",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anninha",
                "tags": [
                    "aninha",
                    "anninha",
                    "anna clara rios",
                    "ana clara rios",
                    "namorada enaldinho",
                    "anninha aviao",
                    "enaldinho",
                    "Beatriz Moreno.",
                    "manteiga hero base",
                    "manteiga fortnite",
                    "canal manteiga",
                    "canal enaldinho",
                    "natan por ai",
                    "painzeiro",
                    "rafa e luiz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COLORIR MELHOR O SEU BOBBIE GOODS RARO VENCE !!!",
                    "description": "OIOI !! Bem- Vindos a mais um v\u00eddeo v\u00eddeo do canal!! Comentem o que acharam, vou ler todos os coment\u00e1rios!!!\n\n\u2605 Redes sociais\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/annaclararios/\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSvUJAfX/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nTwitter: https://mobile.twitter.com/AnnaClaraR......"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304961",
                "likeCount": "2359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4YQxCd4tOeie-1qHjufQ1Hy7pM",
            "id": "f_TK4pzS9iw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:56:37Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "WOL x GEN | PRX x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 9 (MD3)",
                "description": "Segunda-feira // 16/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Wolves Esports (WOL) x Gen.G (GEN) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Paper Rex (PRX) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "WOL x GEN | PRX x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 9 (MD3)",
                    "description": "Segunda-feira // 16/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Wolves Esports (WOL) x Gen.G (GEN) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Paper Rex (PRX) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73816",
                "likeCount": "2445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fbandQ4Y3h8eTEcTOxskgj5xcs",
            "id": "lyxn4fZ03Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T12:01:19Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Transformei a Casa Abandonada de um Axolote",
                "description": "TerraGreen Merch AO VIVO: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu comprei o aqu\u00e1rio abandonado de um axolote e o transformei em um novo lar totalmente diferente! O axolote acabou sendo super raro e at\u00e9 conseguia brilhar no escuro. Assista at\u00e9 o final para ver isso.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais seu no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e por favor, se inscreva no canal!\n\n#axolote #animaldeestima\u00e7\u00e3o #aqu\u00e1rio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "axolote",
                    "aqu\u00e1rio",
                    "peixe",
                    "aqu\u00e1rio de peixes",
                    "animais",
                    "animais de estima\u00e7\u00e3o",
                    "axolote de estima\u00e7\u00e3o",
                    "abandonado",
                    "axolote abandonado",
                    "dr plantas",
                    "terragreen",
                    "terra verde"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei a Casa Abandonada de um Axolote",
                    "description": "TerraGreen Merch AO VIVO: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu comprei o aqu\u00e1rio abandonado de um axolote e o transformei em um novo lar totalmente diferente! O axolote acabou sendo super raro e at\u00e9 conseguia brilhar no escuro. Assista at\u00e9 o final para ver isso.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais seu no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e por favor, se inscreva no canal!\n\n#axolote #animaldeestima\u00e7\u00e3o #aqu\u00e1rio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657534",
                "likeCount": "23957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "361eKvQkDrcgzp0nTj-wIXQiVWo",
            "id": "YC_8OzfMqYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:19:45Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Sousa/PB - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Sousa/PB - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323803",
                "likeCount": "27139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MT6Pp5RAtwkBVCgAwOK6MzKY0zI",
            "id": "iCLaNuqf8n0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:09:48Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "estou gr\u00e1vida",
                    "bebe",
                    "gesta\u00e7\u00e3o",
                    "gravidez",
                    "nenem",
                    "ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o",
                    "gr\u00e1vida",
                    "thai",
                    "thailima",
                    "casal"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390206",
                "likeCount": "38179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tv9uNA94s9NfZx663GPcPGI8Nls",
            "id": "QjJrpEPxC0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:26:26Z",
                "channelId": "UCNl_i-ggJbZNyOLlhE7yyhw",
                "title": "Conflito entre Ir\u00e3 e Israel entra no 4\u00ba dia. Quase 250 pessoas j\u00e1 morreram",
                "description": "O conflito entre Israel e Ir\u00e3 entrou no quarto dia. A guarda revolucion\u00e1ria iraniana pediu para moradores de Tel Aviv deixarem a cidade o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, ao prometer \" um ataque hist\u00f3rico\". E o premi\u00ea israelense Benjamin Netanyahu sugeriu que a morte do l\u00edder supremo do ir\u00e3, poderia \"dar fim ao conflito\" e afirmou que a opera\u00e7\u00e3o deve durar \"semanas\". O n\u00famero de mortos j\u00e1 chegou a 224 no ir\u00e3 e 22 em Israel.\nJ\u00e1 conhece as outras redes sociais do #JornalDaGazeta? Anote a\u00ed:\n\nSite: http://www.tvgazeta.com.br/jornaldagazeta\nFacebook: https://www.facebook.com/jornaldagazeta \nTikTok: https://tiktok.com/@jornaldagazeta\nInstagram: https://www.instagram.com/jornaldagazeta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjJrpEPxC0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjJrpEPxC0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjJrpEPxC0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjJrpEPxC0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjJrpEPxC0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jornal da Gazeta",
                "tags": [
                    "jornalismo",
                    "pol\u00edtica",
                    "brasil",
                    "jornal da gazeta",
                    "noticias",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "noticias sobre s\u00e3o paulo",
                    "previs\u00e3o do tempo",
                    "economia;"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conflito entre Ir\u00e3 e Israel entra no 4\u00ba dia. Quase 250 pessoas j\u00e1 morreram",
                    "description": "O conflito entre Israel e Ir\u00e3 entrou no quarto dia. A guarda revolucion\u00e1ria iraniana pediu para moradores de Tel Aviv deixarem a cidade o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, ao prometer \" um ataque hist\u00f3rico\". E o premi\u00ea israelense Benjamin Netanyahu sugeriu que a morte do l\u00edder supremo do ir\u00e3, poderia \"dar fim ao conflito\" e afirmou que a opera\u00e7\u00e3o deve durar \"semanas\". O n\u00famero de mortos j\u00e1 chegou a 224 no ir\u00e3 e 22 em Israel.\nJ\u00e1 conhece as outras redes sociais do #JornalDaGazeta? Anote a\u00ed:\n\nSite: http://www.tvgazeta.com.br/jornaldagazeta\nFacebook: https://www.facebook.com/jornaldagazeta \nTikTok: https://tiktok.com/@jornaldagazeta\nInstagram: https://www.instagram.com/jornaldagazeta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48008",
                "likeCount": "1475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g7vcGjON0dCAmtoF9FJ6I6cuPH8",
            "id": "6I5PTyg0EAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:36:18Z",
                "channelId": "UCNFf1QdVK-73ZODRfpFwubg",
                "title": "AS PRIMEIRAS LI\u00c7\u00d5ES DO SUPER MUNDIAL",
                "description": "Baixe o Sofascore 100% de gra\u00e7a - https://app.sofascore.com/nixz/formiga\n\nAtua\u00e7\u00e3o do Palmeiras deixou uma excelente impress\u00e3o. E mostrou que, dependendo do recorte, a diferen\u00e7a entre Brasil e Europa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o gigante como a gente t\u00e1 acostumado a pensar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Formiga",
                "tags": [
                    "SUPER MUNDIAL",
                    "COPA DO MUNDO DE CLIUBES",
                    "PALMEIRAS X PORTO",
                    "PSG",
                    "ATLETICO DE MADRID",
                    "FLAMENGO X CHELSEA",
                    "BOTAFOGO X PSG",
                    "FLUMINENSE X BORUSSIA",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "CHAMPIONS",
                    "LIBERTADORES",
                    "MELHOR TIME DO MUNDO",
                    "CANAL DO BRUNO FORMIGA",
                    "BRUNO FORMIGA",
                    "FORMIGA",
                    "TNT SPORTS",
                    "POLEMICAS VAZIAS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS PRIMEIRAS LI\u00c7\u00d5ES DO SUPER MUNDIAL",
                    "description": "Baixe o Sofascore 100% de gra\u00e7a - https://app.sofascore.com/nixz/formiga\n\nAtua\u00e7\u00e3o do Palmeiras deixou uma excelente impress\u00e3o. E mostrou que, dependendo do recorte, a diferen\u00e7a entre Brasil e Europa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o gigante como a gente t\u00e1 acostumado a pensar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101534",
                "likeCount": "8134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0gEq15iOFQWXgYVZGjTpvYqGJjA",
            "id": "ymoJNOzAGyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:35:28Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                    "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1284697",
                "likeCount": "33270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMX4ctbYrZ85QanX5QK_2itgrwM",
            "id": "a2QO6K8R4D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:15:00Z",
                "channelId": "UC-yA8YhrAgpFp4aVHRaNyMA",
                "title": "Todos os Finais Explicados de FNAF Secret of the Mimic",
                "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Core",
                "tags": [
                    "todo",
                    "toda",
                    "todas",
                    "finai",
                    "final",
                    "fins",
                    "fim",
                    "explica",
                    "explicada",
                    "fanf",
                    "secreto",
                    "segredo",
                    "segreda",
                    "secreta",
                    "mimico",
                    "m\u00edmico",
                    "mimi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todos os Finais Explicados de FNAF Secret of the Mimic",
                    "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215805",
                "likeCount": "25370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJLgQ9fVSvOzBjlOuwBp7V2ZQc4",
            "id": "M_7nj_Q7eZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:00:36Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O LEOZIN BEIJOU OUTRA GAROTA *Fim dos potetos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LEOZIN BEIJOU OUTRA GAROTA *Fim dos potetos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2803687",
                "likeCount": "63094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-vvfvzS1Y8EUcX4VFv3_liVYxTw",
            "id": "_lsEERSC0Go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:01:31Z",
                "channelId": "UCaSgsFdGbwjfdawl3rOXiwQ",
                "title": "Dead by Daylight | Five Nights at Freddy\u2019s | Official Trailer",
                "description": "Dead by Daylight: Five Nights at Freddy\u2019s features Springtrap, whose brilliant innovations are the perfect vessels for darkness. \n\nLearn more: https://dbd.game/43Yu9WC\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\nMusic by Michel F. April \n\n#DbD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dead by Daylight",
                "tags": [
                    "dead by daylight",
                    "dbd",
                    "behaviour interactive",
                    "bhvr",
                    "slasher game",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead by Daylight | Five Nights at Freddy\u2019s | Official Trailer",
                    "description": "Dead by Daylight: Five Nights at Freddy\u2019s features Springtrap, whose brilliant innovations are the perfect vessels for darkness. \n\nLearn more: https://dbd.game/43Yu9WC\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\nMusic by Michel F. April \n\n#DbD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460623",
                "likeCount": "43366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MvjYLpfpiBEqXcMH4J3vwrt-NVA",
            "id": "XqV6tFtJk_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:28:12Z",
                "channelId": "UCrPubyb1MgLylECvdEf9FRA",
                "title": "Yuri Alberto fica ou sai do Corinthians? Craque abre as portas ao Esporte Record e revela a decis\u00e3o",
                "description": "O Esporte Record foi at\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, a 100 quil\u00f4metros da capital paulista, conversar com Yuri Alberto. O Camisa 9 abriu as portas de casa a Cl\u00e9ber Machado e, em uma conversa sem rodeios, revelou se pretende sair ou ficar do Corinthians. O craque ainda contou os motivos que o levaram a tomar a decis\u00e3o e jogou sinuca com o apresentador. Confira!  \n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R7 ESPORTES",
                "tags": [
                    "Record",
                    "Esportes",
                    "Jornalismo Esportivo",
                    "r7 esportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yuri Alberto fica ou sai do Corinthians? Craque abre as portas ao Esporte Record e revela a decis\u00e3o",
                    "description": "O Esporte Record foi at\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, a 100 quil\u00f4metros da capital paulista, conversar com Yuri Alberto. O Camisa 9 abriu as portas de casa a Cl\u00e9ber Machado e, em uma conversa sem rodeios, revelou se pretende sair ou ficar do Corinthians. O craque ainda contou os motivos que o levaram a tomar a decis\u00e3o e jogou sinuca com o apresentador. Confira!  \n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46910",
                "likeCount": "1148",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-nYgPGsv58BehqLseQnuDL40Rfk",
            "id": "9qU0WMlzjDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:52:06Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Demiss\u00e3o de Zubeld\u00eda do S\u00e3o Paulo foi justa?",
                "description": "O S\u00e3o Paulo anunciou na manh\u00e3 desta segunda-feira (16) a demiss\u00e3o de Lu\u00eds Zubeld\u00eda do comando t\u00e9cnico do S\u00e3o Paulo. A turma do #JogoAberto debateu se a demiss\u00e3o do t\u00e9cnico argentino foi justa. #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "zubeldia",
                    "hernan crespo",
                    "crespo",
                    "luis zubeld\u00eda",
                    "zubeldia demitido",
                    "hern\u00e1n crespo",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "spfc",
                    "quem ser\u00e1 o novo t\u00e9cnico do s\u00e3o paulo",
                    "novo treinador do s\u00e3o paulo",
                    "novo treinador do spfc",
                    "novo tecnico do spfc",
                    "demiss\u00e3o zubeldia",
                    "zubeldia foi demitido"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Demiss\u00e3o de Zubeld\u00eda do S\u00e3o Paulo foi justa?",
                    "description": "O S\u00e3o Paulo anunciou na manh\u00e3 desta segunda-feira (16) a demiss\u00e3o de Lu\u00eds Zubeld\u00eda do comando t\u00e9cnico do S\u00e3o Paulo. A turma do #JogoAberto debateu se a demiss\u00e3o do t\u00e9cnico argentino foi justa. #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163208",
                "likeCount": "3561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YW7D4E-5IywrDeiQlgQzV8g6WPo",
            "id": "ABOKt_rRu1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:09Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ A MAIOR CONSTRU\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\nCr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/@TheRealCarvs\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ A MAIOR CONSTRU\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\nCr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/@TheRealCarvs\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652286",
                "likeCount": "26417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CEn_bxfWoK8jdNjgBBFKJN_9Slc",
            "id": "-SuPSzWVUFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:03Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1755557",
                "likeCount": "234108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULP-F4DroKIhNXonSPmr2MU7OTY",
            "id": "IZlzAJrkqVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T00:10:06Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 0 PORTO | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES 2025 | sportv",
                "description": "Palmeiras e Porto fizeram uma partida eletrizante em Nova Jersey, com chances para ambos os lados, mas principalmente com press\u00e3o alviverde do in\u00edcio ao fim. Empurrado por uma grande parte da torcida presente, o Verd\u00e3o teve as melhores chances - bombardeando com Est\u00eav\u00e3o, R\u00edos e at\u00e9 bola na trave de Murilo -, mas terminou com o empate por 0 a 0 na rodada de estreia da Copa do Mundo de Clubes.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/15-06-2025/palmeiras-porto-portugal.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#mundialdeclubes  #palmeiras #porto \n\n_____________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "copa do mundo de clubes 2025 jogos de hoje",
                    "copa do mundo de clubes 2025 ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes da fifa",
                    "copa do mundo de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo",
                    "mundial de clubes ao vivo",
                    "mundial de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes da fifa",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo com imagens",
                    "PALMEIRAS",
                    "porto",
                    "palmeiras x porto",
                    "empate",
                    "melhores momentos",
                    "ge",
                    "gol",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 0 PORTO | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES 2025 | sportv",
                    "description": "Palmeiras e Porto fizeram uma partida eletrizante em Nova Jersey, com chances para ambos os lados, mas principalmente com press\u00e3o alviverde do in\u00edcio ao fim. Empurrado por uma grande parte da torcida presente, o Verd\u00e3o teve as melhores chances - bombardeando com Est\u00eav\u00e3o, R\u00edos e at\u00e9 bola na trave de Murilo -, mas terminou com o empate por 0 a 0 na rodada de estreia da Copa do Mundo de Clubes.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/15-06-2025/palmeiras-porto-portugal.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#mundialdeclubes  #palmeiras #porto \n\n_____________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "609000",
                "likeCount": "9784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJ-BRa8kbP-RNuRxusswz6VAZuU",
            "id": "-fv6kKdRZYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:00Z",
                "channelId": "UCzgxx_DM2Dcb9Y1spb9mUJA",
                "title": "THIS IS FOR YOU.",
                "description": "THIS IS FOR YOU.\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TWICE",
                "tags": [
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "THIS IS FOR",
                    "Teaser",
                    "TWICE Teaser",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "TWICE MV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THIS IS FOR YOU.",
                    "description": "THIS IS FOR YOU.\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253297",
                "likeCount": "51061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0Z9bigVIQG-nCo9k5BSI7Owtec",
            "id": "-su1XXcYdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:01Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Morar no Para\u00edso: Uma Casa Transparente em Meio a um Jardim dos Sonhos",
                "description": "Imagina uma casa que \u00e9 uma verdadeira ilha de vidro no meio de um jardim paradis\u00edaco. \n\nNo novo v\u00eddeo do canal, eu te levo para conhecer a incr\u00edvel casa do arquiteto Athos Peruzzolo em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Uma obra-prima arquitet\u00f4nica onde o vidro abra\u00e7a a natureza de todos os lados, criando uma conex\u00e3o \u00fanica entre o interior e o exterior.\n\nAo entrar, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ser recebido por um abra\u00e7o verde, onde cada planta, cada \u00e1rvore frut\u00edfera no telhado gramado, e cada canto do jardim te faz sentir parte de um cen\u00e1rio quase m\u00e1gico. Athos conseguiu, com uma maestria impressionante, transformar a arquitetura em uma experi\u00eancia sensorial, onde o conforto e a beleza se encontram.\n\nA casa \u00e9 um espet\u00e1culo de solu\u00e7\u00f5es inovadoras: o teto-jardim, a banheira ao ar livre com vista para o verde, e os ambientes integrados que trazem o exterior para dentro. \u00c9 um lugar onde p\u00e1ssaros, cachorros, e at\u00e9 bananeiras fazem parte do dia a dia, criando uma atmosfera de paz e inspira\u00e7\u00e3o.\n\nEssa visita \u00e9 um convite para voc\u00ea explorar como a arquitetura pode ser um reflexo dos nossos valores mais profundos e como uma casa pode, de fato, nos fazer sentir vivos. N\u00e3o perca essa oportunidade de se inspirar com essa fus\u00e3o perfeita de design, natureza e bem-estar!\n-----\nQuer assistir a primeira vez que visitei o Athos no antigo apartamento?\nclique aqui:\nhttps://youtu.be/FiU14sg4lL4?si=tHUWVNSFTav41XDw\n\n------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decor",
                    "casa",
                    "criativo",
                    "home",
                    "interior",
                    "Lufe Gomes",
                    "arquitetura",
                    "natureza",
                    "jardim paradis\u00edaco",
                    "conforto",
                    "sustentabilidade",
                    "inspiraci\u00f3n",
                    "arquitectura",
                    "naturaleza",
                    "modernidad",
                    "bienestar",
                    "glass house",
                    "contemporary design",
                    "sustainable living",
                    "paradise garden.",
                    "paisagismo",
                    "bem-estar",
                    "morar bem",
                    "green living",
                    "hogar so\u00f1ado",
                    "ref\u00fagio natural",
                    "lar com afeto",
                    "design biof\u00edlico",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "casa de vidro",
                    "viver bem",
                    "banheiro",
                    "sala",
                    "lareira",
                    "ideias de casas",
                    "casa bonita",
                    "cozinha",
                    "quarto",
                    "ideias",
                    "arquiteto",
                    "casa linda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Morar no Para\u00edso: Uma Casa Transparente em Meio a um Jardim dos Sonhos",
                    "description": "Imagina uma casa que \u00e9 uma verdadeira ilha de vidro no meio de um jardim paradis\u00edaco. \n\nNo novo v\u00eddeo do canal, eu te levo para conhecer a incr\u00edvel casa do arquiteto Athos Peruzzolo em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Uma obra-prima arquitet\u00f4nica onde o vidro abra\u00e7a a natureza de todos os lados, criando uma conex\u00e3o \u00fanica entre o interior e o exterior.\n\nAo entrar, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ser recebido por um abra\u00e7o verde, onde cada planta, cada \u00e1rvore frut\u00edfera no telhado gramado, e cada canto do jardim te faz sentir parte de um cen\u00e1rio quase m\u00e1gico. Athos conseguiu, com uma maestria impressionante, transformar a arquitetura em uma experi\u00eancia sensorial, onde o conforto e a beleza se encontram.\n\nA casa \u00e9 um espet\u00e1culo de solu\u00e7\u00f5es inovadoras: o teto-jardim, a banheira ao ar livre com vista para o verde, e os ambientes integrados que trazem o exterior para dentro. \u00c9 um lugar onde p\u00e1ssaros, cachorros, e at\u00e9 bananeiras fazem parte do dia a dia, criando uma atmosfera de paz e inspira\u00e7\u00e3o.\n\nEssa visita \u00e9 um convite para voc\u00ea explorar como a arquitetura pode ser um reflexo dos nossos valores mais profundos e como uma casa pode, de fato, nos fazer sentir vivos. N\u00e3o perca essa oportunidade de se inspirar com essa fus\u00e3o perfeita de design, natureza e bem-estar!\n-----\nQuer assistir a primeira vez que visitei o Athos no antigo apartamento?\nclique aqui:\nhttps://youtu.be/FiU14sg4lL4?si=tHUWVNSFTav41XDw\n\n------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238385",
                "likeCount": "11076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}