{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WKQitD2PrqSoYWmIgWRoPPSfDUE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BKf-QkMgx8kYWEVi8kH4-ANYKek",
            "id": "wFLOU3htOkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T01:00:19Z",
                "channelId": "UCj9R9rOhl81fhnKxBpwJ-yw",
                "title": "CHICO MOEDAS & MC CABELINHO - Podpah #912",
                "description": "Chico Moedas \u00e9 famoso por ser amigo do Casimiro e aparecer nos v\u00eddeos do cara, alem de ser um dos Aqueles Caras. Chico chegou a ganhar uns trocados com bitcoin, mas confessa que trampo n\u00e3o \u00e9 muito a praia dele.\nMC Cabelinho \u00e9 o Victor Hugo, um cria do Cantagalo que manda trap, funk e R&B responsa desde 2016. O cara n\u00e3o s\u00f3 canta uns hits que grudam, tipo \"X1\" e \"Minha Cura\", como tamb\u00e9m atuou em novelas como \"Amor de M\u00e3e\" e \"Vai na F\u00e9\". Cabelinho \u00e9 um dos nomes que t\u00e1 botando o ritmo na cena urbana do Brasil, com milh\u00f5es de f\u00e3s e mostrando seu talento em tudo que faz.\n\nhttps://instagram.com/chicoin/\n\nhttps://instagram.com/mccabelinho/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nBUDWEISER\n\nA Budweiser \u00e9 a patrocinadora oficial da Copa do Mundo de Clubes da Fifa 2025, que contar\u00e1 com 32 times na competi\u00e7\u00e3o. Acredito que voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder, hein?\n\nEnt\u00e3o se liga na promo\u00e7\u00e3o \"Bud Te Leva\", que vai levar entusiastas e f\u00e3s de futebol para curtir a final do maior torneio de todos os tempos, nos Estados Unidos!\nPara participar, \u00e9 s\u00f3 comprar sua Budweiser geladinha e cadastrar o cupom fiscal no site! E lembrando, se quiser aumentar sua chances de ganhar ... Bud Zero, vale por dois!!!!\n\nhttps://www.budweiser.com/pt-br/mundialdeclubes\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nH2BET\n\nH2Bet Toca e joga!\nhttps://www.h2.bet/?btag=2008366_l319429&utm_source=Youtube&utm_medium=Podcast&utm_id=Podpah\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nPEPSI\n\nPEPSI\u00aeBLACK: patrocinador oficial da UEFA Champions League! Deixe sua semifinal mais marcante com o sabor intenso de PEPSI\u00aeBLACK, afinal, se \u00e9 hora de jogo, \u00e9 hora de PEPSI\u00aeBLACK! TOMA ESSA.\nhttps://ifoodbr.onelink.me/F4X4/pepsi202505\n\nA\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de 01/05 at\u00e9 31/05 , ou enquanto durarem os estoques, para compras exclusivas de PEPSI\u00ae, conforme \u00e1rea de cobertura e sujeito aos termos de uso do iFood. Limite de 1 uso por CPF, sendo R$ 10,00 o valor m\u00e1ximo de desconto e aplicado na compra. O prazo m\u00e1ximo de utiliza\u00e7\u00e3o do cupom na plataforma ser\u00e1 30 (trinta) dias ap\u00f3s o fim da a\u00e7\u00e3o.\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nTENYS P\u00c9\n\nConhec\u0327a o tenys pe\u0301 mais zyka que existe: tenys pe\u0301 PodPah Compre agora escaneando o QRCode ou atrave\u0301s do link:\n\nhttps://www.drogasil.com.br/tenys-pe-po-desodorante-para-os-pes-podpah-100g-1022092.html?utm_source=baruel-tenys-+-youtube-video-acao-podpah-tenys-pe\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nLOJA PODPAH\n\nA loja mais zika da internet est\u00e1 cheia de descontos.\nAt\u00e9 50% em todas as pe\u00e7as, n\u00e3o perde tempo, aproveita ;)\n\nhttps://www.podpah.com.br/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nSE INSCREVA NO PODPAQUERA\n\nhttps://docs.google.com/forms/u/1/d/e/1FAIpQLSevTbkEzV_NqpZumjhE3Is4uYvF3WoD2ffyaoClRF9Ilug1_g/viewform?fbclid=PAY2xjawJdBBxleHRuA2FlbQIxMQABpioGRDHxcjzVaUQoUUu1prDnT9-alHDHmtbHuCaMRBCh9WC4TlQHCKOEFA_aem_DN6JGKx1H7LIwDkpNaG-PQ&pli=1\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCORTES PODPAH\n\nhttps://bit.ly/cortespodpah\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH:\n\nInstagram\nhttps://instagram.com/podpah/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nAPRESENTADORES:\nIg\u00e3o\nhttps://instagram.com/igao/\nM\u00edtico\nhttps://instagram.com/mitico/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nAlex Trevisan            \nhttps://instagram.com/oalextrevisan/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes Longo\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nRanui\nhttps://instagram.com/_rnunesss/\nNat\u00e3 Figueiredo\nhttps://instagram.com/natanconect/\n\nMODERA\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\nhttps://instagram.com/zorkstudios/\n\n----------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFLOU3htOkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFLOU3htOkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFLOU3htOkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFLOU3htOkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFLOU3htOkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Podpah",
                "tags": [
                    "mitico",
                    "mitico jovem",
                    "igao",
                    "igao underground",
                    "podpah",
                    "podpah podcast",
                    "vida mitica",
                    "igao e mitico",
                    "podpah mitico",
                    "podpah igao",
                    "mc cabelinho",
                    "cabelinho",
                    "chico moedas",
                    "luiza sonza",
                    "mc cabelinho ao vivo",
                    "album mc cabelinho",
                    "mizael",
                    "de mala e cuia",
                    "x1",
                    "minha cura"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHICO MOEDAS & MC CABELINHO - Podpah #912",
                    "description": "Chico Moedas \u00e9 famoso por ser amigo do Casimiro e aparecer nos v\u00eddeos do cara, alem de ser um dos Aqueles Caras. Chico chegou a ganhar uns trocados com bitcoin, mas confessa que trampo n\u00e3o \u00e9 muito a praia dele.\nMC Cabelinho \u00e9 o Victor Hugo, um cria do Cantagalo que manda trap, funk e R&B responsa desde 2016. O cara n\u00e3o s\u00f3 canta uns hits que grudam, tipo \"X1\" e \"Minha Cura\", como tamb\u00e9m atuou em novelas como \"Amor de M\u00e3e\" e \"Vai na F\u00e9\". Cabelinho \u00e9 um dos nomes que t\u00e1 botando o ritmo na cena urbana do Brasil, com milh\u00f5es de f\u00e3s e mostrando seu talento em tudo que faz.\n\nhttps://instagram.com/chicoin/\n\nhttps://instagram.com/mccabelinho/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nBUDWEISER\n\nA Budweiser \u00e9 a patrocinadora oficial da Copa do Mundo de Clubes da Fifa 2025, que contar\u00e1 com 32 times na competi\u00e7\u00e3o. Acredito que voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder, hein?\n\nEnt\u00e3o se liga na promo\u00e7\u00e3o \"Bud Te Leva\", que vai levar entusiastas e f\u00e3s de futebol para curtir a final do maior torneio de todos os tempos, nos Estados Unidos!\nPara participar, \u00e9 s\u00f3 comprar sua Budweiser geladinha e cadastrar o cupom fiscal no site! E lembrando, se quiser aumentar sua chances de ganhar ... Bud Zero, vale por dois!!!!\n\nhttps://www.budweiser.com/pt-br/mundialdeclubes\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nH2BET\n\nH2Bet Toca e joga!\nhttps://www.h2.bet/?btag=2008366_l319429&utm_source=Youtube&utm_medium=Podcast&utm_id=Podpah\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nPEPSI\n\nPEPSI\u00aeBLACK: patrocinador oficial da UEFA Champions League! Deixe sua semifinal mais marcante com o sabor intenso de PEPSI\u00aeBLACK, afinal, se \u00e9 hora de jogo, \u00e9 hora de PEPSI\u00aeBLACK! TOMA ESSA.\nhttps://ifoodbr.onelink.me/F4X4/pepsi202505\n\nA\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de 01/05 at\u00e9 31/05 , ou enquanto durarem os estoques, para compras exclusivas de PEPSI\u00ae, conforme \u00e1rea de cobertura e sujeito aos termos de uso do iFood. Limite de 1 uso por CPF, sendo R$ 10,00 o valor m\u00e1ximo de desconto e aplicado na compra. O prazo m\u00e1ximo de utiliza\u00e7\u00e3o do cupom na plataforma ser\u00e1 30 (trinta) dias ap\u00f3s o fim da a\u00e7\u00e3o.\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nTENYS P\u00c9\n\nConhec\u0327a o tenys pe\u0301 mais zyka que existe: tenys pe\u0301 PodPah Compre agora escaneando o QRCode ou atrave\u0301s do link:\n\nhttps://www.drogasil.com.br/tenys-pe-po-desodorante-para-os-pes-podpah-100g-1022092.html?utm_source=baruel-tenys-+-youtube-video-acao-podpah-tenys-pe\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nLOJA PODPAH\n\nA loja mais zika da internet est\u00e1 cheia de descontos.\nAt\u00e9 50% em todas as pe\u00e7as, n\u00e3o perde tempo, aproveita ;)\n\nhttps://www.podpah.com.br/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nSE INSCREVA NO PODPAQUERA\n\nhttps://docs.google.com/forms/u/1/d/e/1FAIpQLSevTbkEzV_NqpZumjhE3Is4uYvF3WoD2ffyaoClRF9Ilug1_g/viewform?fbclid=PAY2xjawJdBBxleHRuA2FlbQIxMQABpioGRDHxcjzVaUQoUUu1prDnT9-alHDHmtbHuCaMRBCh9WC4TlQHCKOEFA_aem_DN6JGKx1H7LIwDkpNaG-PQ&pli=1\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCORTES PODPAH\n\nhttps://bit.ly/cortespodpah\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH:\n\nInstagram\nhttps://instagram.com/podpah/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nAPRESENTADORES:\nIg\u00e3o\nhttps://instagram.com/igao/\nM\u00edtico\nhttps://instagram.com/mitico/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nAlex Trevisan            \nhttps://instagram.com/oalextrevisan/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes Longo\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nRanui\nhttps://instagram.com/_rnunesss/\nNat\u00e3 Figueiredo\nhttps://instagram.com/natanconect/\n\nMODERA\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\nhttps://instagram.com/zorkstudios/\n\n----------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586861",
                "likeCount": "30566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IX0bevFrkeIcno6DEHBGYFbIHAM",
            "id": "m6S5oqUuXWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T21:07:17Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "VAMOS TER MAIS UM FILHO | MINHA REA\u00c7\u00c3O DESCOBRINDO \ud83d\ude0d",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs minha rea\u00e7\u00e3o descobrindo que vou ser mam\u00e3e outra vez. \nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6S5oqUuXWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6S5oqUuXWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6S5oqUuXWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6S5oqUuXWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6S5oqUuXWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS TER MAIS UM FILHO | MINHA REA\u00c7\u00c3O DESCOBRINDO \ud83d\ude0d",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs minha rea\u00e7\u00e3o descobrindo que vou ser mam\u00e3e outra vez. \nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394895",
                "likeCount": "41088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cUdg54MziPqUSq_f91WqH41nQHA",
            "id": "jS4haR0Aoeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA FESTA DO PIJAMA COM A MARIANA GR\u00c1VIDA MAS...",
                "description": "\ud83c\udf55\ud83d\udc94 Era pra ser s\u00f3 uma FESTA DO PIJAMA com a Mariana GR\u00c1VIDA\u2026 Mas tudo saiu do controle! \ud83d\ude31\nA gente s\u00f3 queria distrair ela depois do t\u00e9rmino, mas olha o que aconteceu: ela pediu uma pizza\u2026 e quem apareceu foi o Pivete, o ex dela! \ud83d\ude28\nEle chegou amea\u00e7ando, fez o maior esc\u00e2ndalo, mas no final a gente deu um jeito! \ud83d\udcaa\nEsse v\u00eddeo t\u00e1 TENSO! Assiste at\u00e9 o final\u2026\n\n#FestaDoPijama #Gravidez #ExPerseguidor #Fam\u00edliaUnida #LohanIneOliveira #DramaRea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS4haR0Aoeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS4haR0Aoeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS4haR0Aoeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS4haR0Aoeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS4haR0Aoeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA FESTA DO PIJAMA COM A MARIANA GR\u00c1VIDA MAS...",
                    "description": "\ud83c\udf55\ud83d\udc94 Era pra ser s\u00f3 uma FESTA DO PIJAMA com a Mariana GR\u00c1VIDA\u2026 Mas tudo saiu do controle! \ud83d\ude31\nA gente s\u00f3 queria distrair ela depois do t\u00e9rmino, mas olha o que aconteceu: ela pediu uma pizza\u2026 e quem apareceu foi o Pivete, o ex dela! \ud83d\ude28\nEle chegou amea\u00e7ando, fez o maior esc\u00e2ndalo, mas no final a gente deu um jeito! \ud83d\udcaa\nEsse v\u00eddeo t\u00e1 TENSO! Assiste at\u00e9 o final\u2026\n\n#FestaDoPijama #Gravidez #ExPerseguidor #Fam\u00edliaUnida #LohanIneOliveira #DramaRea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699497",
                "likeCount": "16921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJjM-3R_EnkMC4ZsIWNLvZ6ZsSA",
            "id": "2XomYq1FHJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T20:21:05Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-NASSR X AL-TAAWOUN | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Nassr, de Cristiano Ronaldo recebe o Al-Taawoun, em partida v\u00e1lida pela 32\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XomYq1FHJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XomYq1FHJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XomYq1FHJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XomYq1FHJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XomYq1FHJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "damac x al nassr ao vivo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "mitrovic",
                    "damac x al nassr",
                    "damac",
                    "al nassr",
                    "cr7",
                    "cr7 gols",
                    "cristiano ronaldo gols",
                    "cr7 jogo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-NASSR X AL-TAAWOUN | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Nassr, de Cristiano Ronaldo recebe o Al-Taawoun, em partida v\u00e1lida pela 32\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547249",
                "likeCount": "15555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3o_hTOTn4L_4QErqHud-orWvucw",
            "id": "CczeLhsrYOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T13:00:20Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de Dinossauros Ark no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczeLhsrYOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczeLhsrYOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczeLhsrYOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczeLhsrYOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczeLhsrYOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de Dinossauros Ark no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703712",
                "likeCount": "16293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-ejEZ1YCuDwBP-aYHQFwmO3cwM",
            "id": "Why7jRdrXGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:30:16Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4626233",
                "likeCount": "57189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j6_Mt9Sb8hNzECuSvYOdQooQOpg",
            "id": "VAujl4-MVrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:53Z",
                "channelId": "UCaZY_c71TTugtIMKGlPtsmg",
                "title": "MC LIVINHO DEIXA RIVAL NOCAUTEADO FORA DO RINGUE NO FMS | BA\u00da DO COMBATE | Combate.globo",
                "description": "MC Livinho tem mostrado grandes apresenta\u00e7\u00f5es no boxe. No Fight Music Show 5, o cantor nocauteou Fe Alves de forma brutal! Relembre!\n\n#fms #combate #pop\u00f3 \n\nJ\u00e1 se inscreve no canal e ativa o sininho para n\u00e3o perder nada!! \ud83d\udd14\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3bXr6Dz\n\nMelhores Momentos\nhttps://tinyurl.com/mrypcsyt\n\nListas e TOP\nhttps://tinyurl.com/ypv63mzx\n\nPerfil Combate\nhttps://tinyurl.com/24mc4exd\n\nLives\nhttps://tinyurl.com/394c4e8s\n\nNo canal do Combate voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados sobre o MUNDO DA LUTA! Muita not\u00edcia, informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, palpites e descontra\u00e7\u00e3o, sempre prontos para a luta!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAujl4-MVrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAujl4-MVrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAujl4-MVrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAujl4-MVrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAujl4-MVrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Combate",
                "tags": [
                    "mc livinho",
                    "mc livinho x fe alves",
                    "fms 6",
                    "fight music show 6",
                    "pop\u00f3 x bambam",
                    "Pop\u00f3",
                    "Acelino Pop\u00f3",
                    "Kleber Bambam",
                    "Bambam",
                    "UFC",
                    "ufc ao vivo",
                    "luta ufc",
                    "luta",
                    "ufc ontem",
                    "lutas ufc",
                    "combate ao vivo",
                    "ufc combate ao vivo",
                    "combate",
                    "ufc ao vivo agora",
                    "ufc ao vivo hoje",
                    "luta ao vivo",
                    "luta de ufc",
                    "luta do ufc",
                    "melhores lutas ufc",
                    "melhores momentos ufc",
                    "ufc combate",
                    "PFL",
                    "Professional Fighters League",
                    "Bellator",
                    "MMA",
                    "nocaute",
                    "nocautes",
                    "Mundo da Luta",
                    "melhores lutas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC LIVINHO DEIXA RIVAL NOCAUTEADO FORA DO RINGUE NO FMS | BA\u00da DO COMBATE | Combate.globo",
                    "description": "MC Livinho tem mostrado grandes apresenta\u00e7\u00f5es no boxe. No Fight Music Show 5, o cantor nocauteou Fe Alves de forma brutal! Relembre!\n\n#fms #combate #pop\u00f3 \n\nJ\u00e1 se inscreve no canal e ativa o sininho para n\u00e3o perder nada!! \ud83d\udd14\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3bXr6Dz\n\nMelhores Momentos\nhttps://tinyurl.com/mrypcsyt\n\nListas e TOP\nhttps://tinyurl.com/ypv63mzx\n\nPerfil Combate\nhttps://tinyurl.com/24mc4exd\n\nLives\nhttps://tinyurl.com/394c4e8s\n\nNo canal do Combate voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados sobre o MUNDO DA LUTA! Muita not\u00edcia, informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, palpites e descontra\u00e7\u00e3o, sempre prontos para a luta!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "686429",
                "likeCount": "13242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6RfBqQoS6cDteS4pk22TgIxfxUE",
            "id": "FP8wg9HMlKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:07Z",
                "channelId": "UCHl1u_R6WCYfPGixrChPGPg",
                "title": "Tayrone feat Zezito Cigano - PAIX\u00c3O PROIBIDA (Dvd Ess\u00eancia)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n____\nACOMPANHE TAYRONE NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: @tayrone\nFACEBOOK: @tayrone\nTIKTOK: @tayrone\nTHREAD: @tayrone\nKWAI: @Tayrone\n\n____\nLetra: PAIX\u00c3O PROIBIDA\nCompositores: Itamarac\u00e1 , Teodoro. \n\nTayrone, quero saber se voc\u00ea\nJ\u00e1 conseguiu esquecer, sua paix\u00e3o proibida?\n\nZezito, n\u00e3o fale nessa mulher\nPorque ela ainda \u00e9, o grande amor da minha vida\n\nTayrone, eu sei que a vida \u00e9 sua\nMas amanhecer na rua n\u00e3o vai ajudar em nada\n\nZezito estou num beco sem sa\u00edda\nEstou com raiva da vida\nAmando a pessoa errada\n\nPor isso eu quero beber\nPor isso n\u00e3o volto pra casa\nNa rua vou amanhecer\nCom o cora\u00e7\u00e3o em brasa\n\nSe algu\u00e9m te perguntar\nPorque estou embriagado\nDiga que \u00e9 porque eu amo\nE n\u00e3o sou amado\n\n____\nFicha T\u00e9cnica: \n\nDvd Ess\u00eancia - Gravado ao vivo em Salvador \nIdealizador: Tay Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Dola Cds\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Neinho Silva (Imagine Filmes)\nDire\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica: Dexter \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sercio \nGravado ao vivo em Salvador.\nProdutor musical do DVD: Kak\u00e1 Oliveira.\nDistribui\u00e7\u00e3o: Pot\u00eancia Music\nMix & Master: Valdo Fran\u00e7a\nAssessoria de imprensa: Arleyde Caldi\nCria\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o visual: Novos Ares Digital",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FP8wg9HMlKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FP8wg9HMlKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FP8wg9HMlKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FP8wg9HMlKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FP8wg9HMlKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tayrone",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tayrone feat Zezito Cigano - PAIX\u00c3O PROIBIDA (Dvd Ess\u00eancia)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n____\nACOMPANHE TAYRONE NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: @tayrone\nFACEBOOK: @tayrone\nTIKTOK: @tayrone\nTHREAD: @tayrone\nKWAI: @Tayrone\n\n____\nLetra: PAIX\u00c3O PROIBIDA\nCompositores: Itamarac\u00e1 , Teodoro. \n\nTayrone, quero saber se voc\u00ea\nJ\u00e1 conseguiu esquecer, sua paix\u00e3o proibida?\n\nZezito, n\u00e3o fale nessa mulher\nPorque ela ainda \u00e9, o grande amor da minha vida\n\nTayrone, eu sei que a vida \u00e9 sua\nMas amanhecer na rua n\u00e3o vai ajudar em nada\n\nZezito estou num beco sem sa\u00edda\nEstou com raiva da vida\nAmando a pessoa errada\n\nPor isso eu quero beber\nPor isso n\u00e3o volto pra casa\nNa rua vou amanhecer\nCom o cora\u00e7\u00e3o em brasa\n\nSe algu\u00e9m te perguntar\nPorque estou embriagado\nDiga que \u00e9 porque eu amo\nE n\u00e3o sou amado\n\n____\nFicha T\u00e9cnica: \n\nDvd Ess\u00eancia - Gravado ao vivo em Salvador \nIdealizador: Tay Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Dola Cds\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Neinho Silva (Imagine Filmes)\nDire\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica: Dexter \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sercio \nGravado ao vivo em Salvador.\nProdutor musical do DVD: Kak\u00e1 Oliveira.\nDistribui\u00e7\u00e3o: Pot\u00eancia Music\nMix & Master: Valdo Fran\u00e7a\nAssessoria de imprensa: Arleyde Caldi\nCria\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o visual: Novos Ares Digital"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117655",
                "likeCount": "5099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wc12e_zIsnJdmRp18bpKUqesIm8",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7558906",
                "likeCount": "1285745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W2slm1KZiaFuc1gv_HPu2o3P1f4",
            "id": "Ova-dJBM_eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:07Z",
                "channelId": "UClqmzNx7-xd-5_MzdSotYKw",
                "title": "Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal Gravado Em Londres (Completo)",
                "description": "Este \u00e9 o audiovisual completo Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal (Gravado Em Londres).\n\n00:00 - Na Batucada Dos Nossos Tant\u00e3s\n03:02 - Amor Dos Deuses\n06:35  - Livre Pra Sonhar / Frasco Pequeno\n10:40 - Fada \n14:30 - Nova Esperan\u00e7a \n17:09 - Lucidez\n21:32 - Nosso Grito \n24:57 - S\u00f3 Felicidade \n27:36 - Chu\u00e1, Chu\u00e1/ Fui Passear No Norte/ Moema Morenou \n29:46 - Baiana Serrana/ Serei Teu Ioi\u00f4/ Vem Menina Mo\u00e7a \n32:11 - Vai L\u00e1 Vai L\u00e1 \n35:34 - O Show Tem Que Continuar \n39:06 - Smile \n\nCr\u00e9ditos\nGravado Ao Vivo no Abbey Road Studios (Londres) \n\nArtistas \n\nBruno Cardoso - Voz e Pandeiro\nCris Oliveira - Percuss\u00e3o e Vocal\nFred Silva - Percuss\u00e3o\nSergio Jr. - Viol\u00e3o e Vocal\nVin\u00edcius Augusto - Rhodes e Piano \n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Bruno Cardoso, Sergio e Lel\u00ea (US3)\nSupervis\u00e3o T\u00e9cnica - Moogie Canazio\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o (Londres): Marcos Saboia e Arthur Luna\nMixagem - Marcos Saboia\nMasteriza\u00e7\u00e3o - Felipe Tichauer\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o (Londres) - Daniela Sicilia, Ed Farrell e Marcel Klemm\nEst\u00fadio Complementos - Est\u00fadio 2R (RJ) e Warner Studios (RJ) por Renan Toledo, Vitor Vidinha, Pedro Emmanuel, Lucas Fernandes e Kaique Del Giudice.\nTune - Daniele Andrade \nProtools: Marcos Saboia, Lel\u00ea, Arthur Luna e Daniele Andrade\n\nM\u00fasicos Convidados \n\nArranjos - Jota Moraes e Andre Ricardo\nBateria - 2P\nBaixo - Andr\u00e9 Ricardo\nCavaco - Korinho\nBanjo - Thiago Silva\nGuitarra e Bandolim - Bruno Carvalho \nPandeiro e Caixeta - Jo\u00e3o Duarte\nTamborim, Repique de M\u00e3o, Repique de Anel - Fayomi Encarna\u00e7\u00e3o \nTant\u00e3 - Edir Lins \nVocais - Davi Vianna, Jenni Rocha, Marquinho Osocio, Sebastyan Guedes, Charlles Andr\u00e9 Jr. e Nadia Tha\u00eds \n\nEquipe T\u00e9cnica Sorriso Maroto\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Linhares \nLight Designer - Dinho Ventura\nEngenheiro de Monitor - Thiago Freitas\nT\u00e9cnicos de Palco - Bruno Pita, Cl\u00e1udio Fontes e Yanick Melo \nAuxiliar T\u00e9cnico - Marcio Coelho  \nCamareiro -  Isaac Cardoso\n\nEquipe 5 por 5 \n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Pinto\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing - Rafa Brahma \nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Vin\u00edcius Paoli\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Fab\u00edola Henriques\nMarketing - Isabella Flores e Vitor Branco \nDire\u00e7\u00e3o Designer Gr\u00e1fico - Bruno Pettendorfer\nDesigner Gr\u00e1fico - Felipe Thomaz \nFinanceiro - Jacqueline Negreiro\n\nEquipe Goga Cine\n\nDiretor Geral - Douglas Aguillar\nDiretor - Fran Landhin\nDiretor de Fotografia - Arnaldo Mesquita\nOperador de C\u00e2mera - Jesus Dantas\nOperador de C\u00e2mera - Bianca Halpern\nOperador de C\u00e2mera - Felipe Schmidt\nAssistente de C\u00e2mera  - Jesus Dantas\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Angelina Trevisan\nProdutor Local - Renzo Vasquez\nMaking of - Thales Pedote\nEletricista - Gabor Herczegfalvi\nAssistente de el\u00e9trica - Steve Christian Nielsen\nAssistente de el\u00e9trica - Peter James Hargroves\nMaquinista chefe  - Johnny Donne\nMaquinista - Andy Edridge\nMontagem - Douglas Aguillar\nMontagem - Fran Landhin\nColor Grade - Felipe Busteli\nFinaliza\u00e7\u00e3o - Gogacine\n\n#smeugostonopagode3 #sorrisomaroto #fundodequintal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ova-dJBM_eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto",
                "tags": [
                    "Pagode",
                    "Pagode (Musical Genre)",
                    "Samba (Musical Genre)",
                    "Dependente",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Thiaguinho",
                    "Turma do pagode",
                    "Luan santana",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Simone e Simaria",
                    "Maiara",
                    "Maraisa",
                    "Whinderson Nunes",
                    "Samba",
                    "sorriso maroto",
                    "belo",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "antigas do sorriso",
                    "sorriso antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal Gravado Em Londres (Completo)",
                    "description": "Este \u00e9 o audiovisual completo Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.3 - Homenagem Ao Fundo De Quintal (Gravado Em Londres).\n\n00:00 - Na Batucada Dos Nossos Tant\u00e3s\n03:02 - Amor Dos Deuses\n06:35  - Livre Pra Sonhar / Frasco Pequeno\n10:40 - Fada \n14:30 - Nova Esperan\u00e7a \n17:09 - Lucidez\n21:32 - Nosso Grito \n24:57 - S\u00f3 Felicidade \n27:36 - Chu\u00e1, Chu\u00e1/ Fui Passear No Norte/ Moema Morenou \n29:46 - Baiana Serrana/ Serei Teu Ioi\u00f4/ Vem Menina Mo\u00e7a \n32:11 - Vai L\u00e1 Vai L\u00e1 \n35:34 - O Show Tem Que Continuar \n39:06 - Smile \n\nCr\u00e9ditos\nGravado Ao Vivo no Abbey Road Studios (Londres) \n\nArtistas \n\nBruno Cardoso - Voz e Pandeiro\nCris Oliveira - Percuss\u00e3o e Vocal\nFred Silva - Percuss\u00e3o\nSergio Jr. - Viol\u00e3o e Vocal\nVin\u00edcius Augusto - Rhodes e Piano \n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Bruno Cardoso, Sergio e Lel\u00ea (US3)\nSupervis\u00e3o T\u00e9cnica - Moogie Canazio\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o (Londres): Marcos Saboia e Arthur Luna\nMixagem - Marcos Saboia\nMasteriza\u00e7\u00e3o - Felipe Tichauer\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o (Londres) - Daniela Sicilia, Ed Farrell e Marcel Klemm\nEst\u00fadio Complementos - Est\u00fadio 2R (RJ) e Warner Studios (RJ) por Renan Toledo, Vitor Vidinha, Pedro Emmanuel, Lucas Fernandes e Kaique Del Giudice.\nTune - Daniele Andrade \nProtools: Marcos Saboia, Lel\u00ea, Arthur Luna e Daniele Andrade\n\nM\u00fasicos Convidados \n\nArranjos - Jota Moraes e Andre Ricardo\nBateria - 2P\nBaixo - Andr\u00e9 Ricardo\nCavaco - Korinho\nBanjo - Thiago Silva\nGuitarra e Bandolim - Bruno Carvalho \nPandeiro e Caixeta - Jo\u00e3o Duarte\nTamborim, Repique de M\u00e3o, Repique de Anel - Fayomi Encarna\u00e7\u00e3o \nTant\u00e3 - Edir Lins \nVocais - Davi Vianna, Jenni Rocha, Marquinho Osocio, Sebastyan Guedes, Charlles Andr\u00e9 Jr. e Nadia Tha\u00eds \n\nEquipe T\u00e9cnica Sorriso Maroto\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Linhares \nLight Designer - Dinho Ventura\nEngenheiro de Monitor - Thiago Freitas\nT\u00e9cnicos de Palco - Bruno Pita, Cl\u00e1udio Fontes e Yanick Melo \nAuxiliar T\u00e9cnico - Marcio Coelho  \nCamareiro -  Isaac Cardoso\n\nEquipe 5 por 5 \n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva - Rodrigo Pinto\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing - Rafa Brahma \nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Vin\u00edcius Paoli\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Fab\u00edola Henriques\nMarketing - Isabella Flores e Vitor Branco \nDire\u00e7\u00e3o Designer Gr\u00e1fico - Bruno Pettendorfer\nDesigner Gr\u00e1fico - Felipe Thomaz \nFinanceiro - Jacqueline Negreiro\n\nEquipe Goga Cine\n\nDiretor Geral - Douglas Aguillar\nDiretor - Fran Landhin\nDiretor de Fotografia - Arnaldo Mesquita\nOperador de C\u00e2mera - Jesus Dantas\nOperador de C\u00e2mera - Bianca Halpern\nOperador de C\u00e2mera - Felipe Schmidt\nAssistente de C\u00e2mera  - Jesus Dantas\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Angelina Trevisan\nProdutor Local - Renzo Vasquez\nMaking of - Thales Pedote\nEletricista - Gabor Herczegfalvi\nAssistente de el\u00e9trica - Steve Christian Nielsen\nAssistente de el\u00e9trica - Peter James Hargroves\nMaquinista chefe  - Johnny Donne\nMaquinista - Andy Edridge\nMontagem - Douglas Aguillar\nMontagem - Fran Landhin\nColor Grade - Felipe Busteli\nFinaliza\u00e7\u00e3o - Gogacine\n\n#smeugostonopagode3 #sorrisomaroto #fundodequintal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197171",
                "likeCount": "7941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgEfjRA1DjxzrA0WMKkBfP3nyzI",
            "id": "R7EhfVrk0Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:17Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Kenia os",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Bate",
                    "Bate funk",
                    "Funk",
                    "Funk 2025",
                    "Brazilian funk",
                    "Kenia os Lu\u00edsa sonza",
                    "Kenia os peso pluma",
                    "Kenia Dennis",
                    "Funk tiktok",
                    "Funk Brasil M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1114877",
                "likeCount": "53647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KupY7sWGJcdewSM5Hiu07v6on8",
            "id": "UCvNW6FfDtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T21:13:11Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "GERARD PIQU\u00c9 - DE CARA COM O CARA #6",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo sexto epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos maiores zagueiros da hist\u00f3ria do futebol mundial, Gerard Piqu\u00e9.\n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCvNW6FfDtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCvNW6FfDtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCvNW6FfDtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCvNW6FfDtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCvNW6FfDtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "rom\u00e1rio",
                    "brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "copa do mundo",
                    "neymar",
                    "cbf",
                    "copa",
                    "messi",
                    "vini jr",
                    "romario",
                    "de cara com o cara",
                    "artilheiros",
                    "craques",
                    "futebol",
                    "g\u00eanio",
                    "mundial",
                    "barcelona",
                    "ta\u00e7a",
                    "trof\u00e9u",
                    "Messi",
                    "piqu\u00e9",
                    "gerard piqu\u00e9",
                    "kings league",
                    "entrevista piqu\u00e9",
                    "entrevista kings league",
                    "piqu\u00e9 barcelona",
                    "piqu\u00e9 e neymar",
                    "piqu\u00e9 noitada",
                    "piqu\u00e9 boate",
                    "rom\u00e1rio e piqu\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GERARD PIQU\u00c9 - DE CARA COM O CARA #6",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo sexto epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos maiores zagueiros da hist\u00f3ria do futebol mundial, Gerard Piqu\u00e9.\n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254309",
                "likeCount": "19948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dmrEAcEthYbG516ointSB1LnOR8",
            "id": "_HdADRYQK9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:01:07Z",
                "channelId": "UCzzK2gCBIkRr_-POKbhjEyQ",
                "title": "Rafael Quadros e Panda - Boate Azul/P\u00e1gina de amigos/Evid\u00eancias (Dvd Nostalgia)",
                "description": "V\u00eddeo oficial da m\u00fasica \"Boate Azul/P\u00e1gina de amigos/Evid\u00eancias\" que faz parte do projeto \"Nostalgia\" do cantor Rafael Quadros em parceria com Panda Cantor.\n\nSiga nas redes sociais: \nhttps://instagram.com/rafaelquadros  -\n--  https://www.tiktok.com/@rafaelquadrosoficial\n\nShows: Sergio Machado\n+55 62 9 9889-0303\n\nEquipe:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Xico Ferrari\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos / Terra Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Paulo Andr\u00e9 Ara\u00fajo / Sergio Machado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_HdADRYQK9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_HdADRYQK9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_HdADRYQK9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_HdADRYQK9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_HdADRYQK9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafael Quadros",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Quadros e Panda - Boate Azul/P\u00e1gina de amigos/Evid\u00eancias (Dvd Nostalgia)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial da m\u00fasica \"Boate Azul/P\u00e1gina de amigos/Evid\u00eancias\" que faz parte do projeto \"Nostalgia\" do cantor Rafael Quadros em parceria com Panda Cantor.\n\nSiga nas redes sociais: \nhttps://instagram.com/rafaelquadros  -\n--  https://www.tiktok.com/@rafaelquadrosoficial\n\nShows: Sergio Machado\n+55 62 9 9889-0303\n\nEquipe:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Xico Ferrari\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos / Terra Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Paulo Andr\u00e9 Ara\u00fajo / Sergio Machado"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150822",
                "likeCount": "932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRJbJ5x4avao-IgOZ1j9DXzUJcQ",
            "id": "uVcc7i9bwYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:01:34Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESCONDE ESCONDE EM DUPLAS *Mini rosas",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVcc7i9bwYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCONDE ESCONDE EM DUPLAS *Mini rosas",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2263341",
                "likeCount": "34789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WdrqxdzwbHThlFLCA0XgYLnjFE",
            "id": "OzuD_MXlPOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T23:53:38Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Bastidores | Nacional-URU 0 x 2 Internacional | CONMEBOL Libertadores 2025",
                "description": "V\u00e1lido pela quinta rodada da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores, o duelo entre Inter e Nacional-URU teve contornos de mata-mata em Montevid\u00e9u. No Gran Parque Central, o Clube do Povo precisava vencer para retornar \u00e0 zona de classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Am\u00e9rica do Sul, e foi com gols de Ricardo Mathias e Braian Aguirre que a a equipe de Roger Machado atingiu o objetivo na \u00faltima quinta-feira (15/05). Agora, te apresentamos os Bastidores da vit\u00f3ria por 2 a 0. Assista!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzuD_MXlPOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzuD_MXlPOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzuD_MXlPOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzuD_MXlPOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzuD_MXlPOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | Nacional-URU 0 x 2 Internacional | CONMEBOL Libertadores 2025",
                    "description": "V\u00e1lido pela quinta rodada da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores, o duelo entre Inter e Nacional-URU teve contornos de mata-mata em Montevid\u00e9u. No Gran Parque Central, o Clube do Povo precisava vencer para retornar \u00e0 zona de classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Am\u00e9rica do Sul, e foi com gols de Ricardo Mathias e Braian Aguirre que a a equipe de Roger Machado atingiu o objetivo na \u00faltima quinta-feira (15/05). Agora, te apresentamos os Bastidores da vit\u00f3ria por 2 a 0. Assista!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57041",
                "likeCount": "5326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhF6C-vWqd3yUmOt_d67Jjxrz8M",
            "id": "wM--5vGraQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA When I\u2019m With You",
                    "Tyla When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You lyrics",
                    "Lisa and Tyla",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "Tyla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4703358",
                "likeCount": "537123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uBPjzqENZxtrAzCe-wccB86mWfk",
            "id": "s5k5-FAq5hU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T21:00:08Z",
                "channelId": "UCBylbtSP8maLeMJ5OslaG5Q",
                "title": "Samuel Mariano e Rebeka Mariano  | Aquece  [CLIPE OFICIAL AO VIVO]",
                "description": "Can\u00e7\u00e3o \"  Acende   \" Cantor Samuel Mariano e Rebeka Mariano - PB [ Lan\u00e7ado em Maio de 2025 ]\n\nGravado Dia 21 de Novembro  de 2024 em  Bel\u00e9m- PA  ( Igreja Batista Lagoinha de Bel\u00e9m  )DVD ENCONTRO IN CONCERT\n\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS\n--------------------------------------------------------------------------\n SIGA  VIVACE NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba     gravadoravivacemusic \n\n\n \n--------------------------------------------------------------------------\n\nMAIS UM REALIZA\u00c7\u00c3O VIVACE MUSIC\nProduza seu clipe com a gente, chame no WhatsApp\n(15) 981316676\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\nLetra - Aquece\n\nMe aquece Deus\nEstou com medo de viver de hipocrisia\nEsse frio pode causar hipotermia\nEsse gelo apagou a fogueira que eu tinha aqui\nMe aquece Deus\nEstou com jeito que vivo mais estou morrendo\nSem firmeza nos p\u00e9s estou tremendo\nE o pior \u00e9 que tem um vento soprando aqui\nMe aquece Deus\nDe onde eu esperava ajuda at\u00e9 agora n\u00e3o chegou\nt\u00f4 sozinho com frio e o meu corpo ainda sente dor\nPor favor acende uma fogueira aqui\nMe aquece, me chama para perto\nEsse frio est\u00e1 me matando\nEu sou gente, sou crente, sou quente e estou perecendo\nE \u00e9 por isso mesmo que estou te clamando\nA fogueira que estava acesa, l\u00e1 na praia da Galil\u00e9ia\nAcende aqui Senhor, acende aqui Senhor\nAcende, aviva, restaura, transforma, aquece, acalma\nAcende aqui Senhor, acende aqui Senhor\nA fogueira que estava acesa l\u00e1 na praia da Galil\u00e9ia\nAcende aqui Senhor, acende aqui Senhor\n\n\nCantor e compositor: Samuel Mariano \nTodos os Direitos reservados aos Propriet\u00e1rios.\n//\n\n#Acende #SamuelMarianoeRebekaMariano  #VivaceMusicOficial  \n#gospel #Fiel #clipegospel #Encontroinconcert\n#musica #Encontronopar\u00e1 #samuelmariano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5k5-FAq5hU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5k5-FAq5hU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5k5-FAq5hU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5k5-FAq5hU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5k5-FAq5hU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivace Music Oficial",
                "tags": [
                    "Maestro",
                    "Amigos",
                    "SAMUEL MARIANO e Rebeka mARIANO ACENDE",
                    "SAMUEL MARIANO GRAVA COM SUA AFILHA A MUSICA AQUECE",
                    "ACENCE AVIVA RESTAURA",
                    "ACENDE AQUI SENHOR",
                    "VIVACE MUSIC",
                    "GRAVADORA VIVACE",
                    "DOM REALITY RODRIGO SIQUEIRA",
                    "GRAVADORA DO RODRIGO SIQUEIRA",
                    "SAMUEL MARIANO EU SEI QUE D\u00d3I",
                    "SAMUEL MARIANO FICA EM PAZ",
                    "Me aquece Deus\nEstou com medo de viver de hipocrisia",
                    "Me aquece",
                    "me chama para perto\nEsse frio est\u00e1 me matando",
                    "Eu sou gente",
                    "sou crente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Samuel Mariano e Rebeka Mariano  | Aquece  [CLIPE OFICIAL AO VIVO]",
                    "description": "Can\u00e7\u00e3o \"  Acende   \" Cantor Samuel Mariano e Rebeka Mariano - PB [ Lan\u00e7ado em Maio de 2025 ]\n\nGravado Dia 21 de Novembro  de 2024 em  Bel\u00e9m- PA  ( Igreja Batista Lagoinha de Bel\u00e9m  )DVD ENCONTRO IN CONCERT\n\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS\n--------------------------------------------------------------------------\n SIGA  VIVACE NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba     gravadoravivacemusic \n\n\n \n--------------------------------------------------------------------------\n\nMAIS UM REALIZA\u00c7\u00c3O VIVACE MUSIC\nProduza seu clipe com a gente, chame no WhatsApp\n(15) 981316676\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\nLetra - Aquece\n\nMe aquece Deus\nEstou com medo de viver de hipocrisia\nEsse frio pode causar hipotermia\nEsse gelo apagou a fogueira que eu tinha aqui\nMe aquece Deus\nEstou com jeito que vivo mais estou morrendo\nSem firmeza nos p\u00e9s estou tremendo\nE o pior \u00e9 que tem um vento soprando aqui\nMe aquece Deus\nDe onde eu esperava ajuda at\u00e9 agora n\u00e3o chegou\nt\u00f4 sozinho com frio e o meu corpo ainda sente dor\nPor favor acende uma fogueira aqui\nMe aquece, me chama para perto\nEsse frio est\u00e1 me matando\nEu sou gente, sou crente, sou quente e estou perecendo\nE \u00e9 por isso mesmo que estou te clamando\nA fogueira que estava acesa, l\u00e1 na praia da Galil\u00e9ia\nAcende aqui Senhor, acende aqui Senhor\nAcende, aviva, restaura, transforma, aquece, acalma\nAcende aqui Senhor, acende aqui Senhor\nA fogueira que estava acesa l\u00e1 na praia da Galil\u00e9ia\nAcende aqui Senhor, acende aqui Senhor\n\n\nCantor e compositor: Samuel Mariano \nTodos os Direitos reservados aos Propriet\u00e1rios.\n//\n\n#Acende #SamuelMarianoeRebekaMariano  #VivaceMusicOficial  \n#gospel #Fiel #clipegospel #Encontroinconcert\n#musica #Encontronopar\u00e1 #samuelmariano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40603",
                "likeCount": "3095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adZpwb92KmNwwvqML39lU0Uuomw",
            "id": "trpK5Btq7o0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:07:52Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "PEDI O CAPPUCCINO ASSASSINO NA DARK WEB *ele destruiu todos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trpK5Btq7o0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDI O CAPPUCCINO ASSASSINO NA DARK WEB *ele destruiu todos",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6QqbzgDZW0Fs0vKBDpWIy7EqQWw",
            "id": "3zIg1koncJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T20:30:01Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "TEMOS 1 SEMANA PARA RESTAURAR O NOVO CARRO DO @Bitelonatural !",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zIg1koncJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zIg1koncJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zIg1koncJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zIg1koncJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zIg1koncJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT",
                    "A20",
                    "D20",
                    "C20",
                    "CHAVROLET",
                    "BITELO",
                    "NATURAL"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEMOS 1 SEMANA PARA RESTAURAR O NOVO CARRO DO @Bitelonatural !",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273429",
                "likeCount": "45262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q20HW8q_dFSVUblYGWtAQt6JAGI",
            "id": "nWIYG0COUmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:00:58Z",
                "channelId": "UCaZY_c71TTugtIMKGlPtsmg",
                "title": "POP\u00d3 TEM TRABALHO, MAS VENCE ARGENTINO E SEGUE INVICTO NO FMS | BA\u00da DO COMBATE | Combate.globo",
                "description": "No Fight Music Show 5, Acelino Pop\u00f3 n\u00e3o teve vida f\u00e1cil, mas venceu Jorge \"El Chino\" por decis\u00e3o un\u00e2nime ap\u00f3s rounds equilibrados. Com o resultado, o brasileiro se manteve invicto na organiza\u00e7\u00e3o. Reveja o combate.\n\n#combate #fms #boxe \nJ\u00e1 se inscreve no canal e ativa o sininho para n\u00e3o perder nada!! \ud83d\udd14\n\n\u25b6\ufe0f Combate no Globoplay\nhttps://globoplay.globo.com/canais/combate/?origemId=1020&utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=youtube&utm_term=combate\n\n\ud83e\udd4aINSCREVA-SE: https://bit.ly/3bXr6Dz\n\n\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0fMelhores Momentos\nhttps://tinyurl.com/mrypcsyt\n\n\ud83e\udd4b Listas e TOP\nhttps://tinyurl.com/ypv63mzx\n\nPerfil Combate\nhttps://tinyurl.com/24mc4exd\n\nLives\nhttps://tinyurl.com/394c4e8s\n\nNo canal do Combate voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados sobre o MUNDO DA LUTA! Muita not\u00edcia, informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, palpites e descontra\u00e7\u00e3o, sempre prontos para a luta!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWIYG0COUmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Combate",
                "tags": [
                    "fms",
                    "fms 6",
                    "fms 5",
                    "acelino pop\u00f3",
                    "pop\u00f3",
                    "pop\u00f3 x el chino",
                    "pop\u00f3 x bambam",
                    "pop\u00f3 x whindersson",
                    "boxe",
                    "fight music show",
                    "UFC",
                    "ufc ao vivo",
                    "luta ufc",
                    "luta",
                    "ufc ontem",
                    "lutas ufc",
                    "combate ao vivo",
                    "ufc combate ao vivo",
                    "combate",
                    "ufc ao vivo agora",
                    "ufc ao vivo hoje",
                    "luta ao vivo",
                    "luta de ufc",
                    "luta do ufc",
                    "melhores lutas ufc",
                    "melhores momentos ufc",
                    "ufc combate",
                    "PFL",
                    "Professional Fighters League",
                    "Bellator",
                    "One Fight Championship",
                    "Glory",
                    "MMA",
                    "nocaute",
                    "nocautes",
                    "Mundo da Luta",
                    "melhores lutas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POP\u00d3 TEM TRABALHO, MAS VENCE ARGENTINO E SEGUE INVICTO NO FMS | BA\u00da DO COMBATE | Combate.globo",
                    "description": "No Fight Music Show 5, Acelino Pop\u00f3 n\u00e3o teve vida f\u00e1cil, mas venceu Jorge \"El Chino\" por decis\u00e3o un\u00e2nime ap\u00f3s rounds equilibrados. Com o resultado, o brasileiro se manteve invicto na organiza\u00e7\u00e3o. Reveja o combate.\n\n#combate #fms #boxe \nJ\u00e1 se inscreve no canal e ativa o sininho para n\u00e3o perder nada!! \ud83d\udd14\n\n\u25b6\ufe0f Combate no Globoplay\nhttps://globoplay.globo.com/canais/combate/?origemId=1020&utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=youtube&utm_term=combate\n\n\ud83e\udd4aINSCREVA-SE: https://bit.ly/3bXr6Dz\n\n\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0fMelhores Momentos\nhttps://tinyurl.com/mrypcsyt\n\n\ud83e\udd4b Listas e TOP\nhttps://tinyurl.com/ypv63mzx\n\nPerfil Combate\nhttps://tinyurl.com/24mc4exd\n\nLives\nhttps://tinyurl.com/394c4e8s\n\nNo canal do Combate voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados sobre o MUNDO DA LUTA! Muita not\u00edcia, informa\u00e7\u00e3o, entrevistas, palpites e descontra\u00e7\u00e3o, sempre prontos para a luta!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "979141",
                "likeCount": "17162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BOhgxnDWcv0d56tES5DJwoTUZkk",
            "id": "D1T_RV6Duso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:30:49Z",
                "channelId": "UC0p_KKtDwSBVwt3UtuFbaog",
                "title": "O Dia Inteiro de Comida de Rua na It\u00e1lia",
                "description": "Comida de Rua na It\u00e1lia? Experimentamos as mais famosas e viralizadas comidas de rua em Roma. Pastasciutta e Trapizzino s\u00e3o super recomendados, mas s\u00e3o bons mesmo?\n\ud83d\udc49E a cole\u00e7\u00e3o da Loja dos Ca\u00e7adores inspirada na It\u00e1lia est\u00e1 INCRIVEL. Se voc\u00ea \u00e9 um Carbolover ou adora um gelato italiano, essa cole\u00e7\u00e3o \u00e9 para voc\u00ea. Com o cupom CIAO15 voc\u00ea ainda consegue 15% de desconto na loja toda aqui nesse link: http://bit.ly/lojadoscacadores\n\ud83d\udc49Aproveita a queda do d\u00f3lar para abrir a sua conta Nomad e ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback. A Nomad \u00e9 uma conta global, sem taxa de abertura e manuten\u00e7\u00e3o, para voc\u00ea utilizar em mais de 180 pa\u00edses! O d\u00f3lar \u00e9 comercial, mais barato que casa de c\u00e2mbio ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito internacional. \nBaixe o app neste link https://nomad.onelink.me/wIQT/CACADORES40 e cadastre-se com o nosso c\u00f3digo de convidado CACADORES40 para ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na sua primeira opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio, em at\u00e9 15 dias!\n\ud83d\udc49Nosso hotel em Roma:\nhttps://www.hotels.com/affiliates/window-on-rome-roma-italia.58bQzRn\n#italia #comidaderua #viagem #viralizado #roma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1T_RV6Duso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1T_RV6Duso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1T_RV6Duso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1T_RV6Duso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1T_RV6Duso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal dos Ca\u00e7adores",
                "tags": [
                    "canal dos ca\u00e7adores",
                    "canal ca\u00e7adores",
                    "dos cacadores",
                    "ca\u00e7adores de hamburgueres",
                    "ca\u00e7adores de hamburguer",
                    "ca\u00e7ador de hamburguer",
                    "hamburgueiros",
                    "casal engra\u00e7ado",
                    "casal youtuber",
                    "experimentando comidas",
                    "comida",
                    "restaurante",
                    "italia",
                    "roma",
                    "comida de rua",
                    "pastasciutta",
                    "trapizzino"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Dia Inteiro de Comida de Rua na It\u00e1lia",
                    "description": "Comida de Rua na It\u00e1lia? Experimentamos as mais famosas e viralizadas comidas de rua em Roma. Pastasciutta e Trapizzino s\u00e3o super recomendados, mas s\u00e3o bons mesmo?\n\ud83d\udc49E a cole\u00e7\u00e3o da Loja dos Ca\u00e7adores inspirada na It\u00e1lia est\u00e1 INCRIVEL. Se voc\u00ea \u00e9 um Carbolover ou adora um gelato italiano, essa cole\u00e7\u00e3o \u00e9 para voc\u00ea. Com o cupom CIAO15 voc\u00ea ainda consegue 15% de desconto na loja toda aqui nesse link: http://bit.ly/lojadoscacadores\n\ud83d\udc49Aproveita a queda do d\u00f3lar para abrir a sua conta Nomad e ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback. A Nomad \u00e9 uma conta global, sem taxa de abertura e manuten\u00e7\u00e3o, para voc\u00ea utilizar em mais de 180 pa\u00edses! O d\u00f3lar \u00e9 comercial, mais barato que casa de c\u00e2mbio ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito internacional. \nBaixe o app neste link https://nomad.onelink.me/wIQT/CACADORES40 e cadastre-se com o nosso c\u00f3digo de convidado CACADORES40 para ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na sua primeira opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio, em at\u00e9 15 dias!\n\ud83d\udc49Nosso hotel em Roma:\nhttps://www.hotels.com/affiliates/window-on-rome-roma-italia.58bQzRn\n#italia #comidaderua #viagem #viralizado #roma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199833",
                "likeCount": "15091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lvYDBIU4tdvz3g_jz7fRFLQws3k",
            "id": "7gtBQvhwyqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTREI O TRALALERO TRALALA NA VIDA REAL!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gtBQvhwyqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O TRALALERO TRALALA NA VIDA REAL!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1645868",
                "likeCount": "26942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CwOjtUYy_fdSPBV_0WKGUvxI4nM",
            "id": "mgjThJmHkzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:48:41Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho - N\u00e3o Faz Sentido (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"A Favela T\u00e1 Gostosa 2.0\" em todos os apps de m\u00fasica:\nhttps://onerpm.link/afavelatagostosa2\n\nN\u00c3O FAZ SENTIDO\nCompositores: Joelma, Ximbinha\n\nLetra: \nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nBanda Calypso!\n\nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\n#N\u00e3oFazSentido #Theuzinho #AFavelaTaGostosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgjThJmHkzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho - N\u00e3o Faz Sentido (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"A Favela T\u00e1 Gostosa 2.0\" em todos os apps de m\u00fasica:\nhttps://onerpm.link/afavelatagostosa2\n\nN\u00c3O FAZ SENTIDO\nCompositores: Joelma, Ximbinha\n\nLetra: \nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nBanda Calypso!\n\nEstou aqui esperando por voc\u00ea\nQue prometeu voltar e n\u00e3o voltou\nMas estou te esperando\nEstou te esperando\n\nD\u00f3i meu cora\u00e7\u00e3o s\u00f3 de pensar\nQue voc\u00ea pode me esquecer\nQue todo amor pode morrer\nOh, uh, ah, ha\n\nN\u00e3o faz sentido, uh, n\u00e3o faz sentido\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\nTantos casais se divertindo e eu aqui te esperando\nVou encontrar um outro amor\nQue fa\u00e7a sentido, que fa\u00e7a sentido\nQue fa\u00e7a sentido\n\n#N\u00e3oFazSentido #Theuzinho #AFavelaTaGostosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301836",
                "likeCount": "8105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G9DLm9m69YSiRMD8GyQLu8mU4Nc",
            "id": "hzmdjoxMsGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:01:15Z",
                "channelId": "UCgJnKtIMg8gv_9jTwW-EFpA",
                "title": "NUNCA PE\u00c7A O MILKSHAKE DO GRIMACE AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 !!!",
                "description": "\ud83d\udea8 NUNCA pe\u00e7a o MILKSHAKE do GRIMACE \u00e0s 3:00 da manh\u00e3! \ud83c\udf66\ud83d\ude31\nA gente achou que era s\u00f3 um lan\u00e7amento novo do McDonald\u2019s no Brasil, mas quando experimentamos, algo MUITO ESTRANHO aconteceu\u2026 \ud83d\ude28 O Grimace do MAL apareceu e o que ele fez foi assustador demais! \u26a0\ufe0f\nAssiste at\u00e9 o final se tiver coragem\u2026 \ud83d\udc7b\ud83c\udf19\n\n#GrimaceDoMal #Fam\u00edliaOliveira #Terror3AM #McDonaldsAssombrado #Desafio3DaManh\u00e3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzmdjoxMsGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Oliveira",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA PE\u00c7A O MILKSHAKE DO GRIMACE AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 !!!",
                    "description": "\ud83d\udea8 NUNCA pe\u00e7a o MILKSHAKE do GRIMACE \u00e0s 3:00 da manh\u00e3! \ud83c\udf66\ud83d\ude31\nA gente achou que era s\u00f3 um lan\u00e7amento novo do McDonald\u2019s no Brasil, mas quando experimentamos, algo MUITO ESTRANHO aconteceu\u2026 \ud83d\ude28 O Grimace do MAL apareceu e o que ele fez foi assustador demais! \u26a0\ufe0f\nAssiste at\u00e9 o final se tiver coragem\u2026 \ud83d\udc7b\ud83c\udf19\n\n#GrimaceDoMal #Fam\u00edliaOliveira #Terror3AM #McDonaldsAssombrado #Desafio3DaManh\u00e3"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190888",
                "likeCount": "5925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I5kX_5Am9Ja1Ludj6jfZVTwTivA",
            "id": "LBiKdWe4xnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:06Z",
                "channelId": "UCtfKAZSbAUmCeCIu-TLa0-g",
                "title": "(\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25) JOTAPE X JAYA LUUCK | SEGUNDA FASE | BATALHA DA NORTE CLANDESTINA",
                "description": "\ud83d\udd62 Toda Sexta-feira, a partir das 20:00 (de gra\u00e7a)\n\ud83d\udccc Pra\u00e7a Margarida de Albuquerque Gimenez, Santana - S\u00e3o Paulo (SP)\n\n\u2714 NOSSAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/batalhadanortesp\nTwitter: https://twitter.com/batalhadanorte_\nTwitch: https://www.twitch.tv/batalhadanortesp\n\n\u2714 CONHE\u00c7A NOSSA EQUIPE!\n\nAPRESENTADOR: Shade | @shadeodio\nCEO, PRODUTOR e DJ: Aluado | @aluadodj\nPRODU\u00c7\u00c3O GERAL: Claudin Ruindade  | @claudinruindade\n\nFilmagem e Edi\u00e7\u00e3o:\nRicardo | @lovechars\n\nFotos de thumbnail:\n@eacortto\n\n\u2714 CONTATO COMERCIAL:\n\ud83d\udce7batalhadanortesp@gmail.com\n\n#freestyle #batalhaderima #batalhadanorte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBiKdWe4xnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BATALHA DA NORTE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "(\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25) JOTAPE X JAYA LUUCK | SEGUNDA FASE | BATALHA DA NORTE CLANDESTINA",
                    "description": "\ud83d\udd62 Toda Sexta-feira, a partir das 20:00 (de gra\u00e7a)\n\ud83d\udccc Pra\u00e7a Margarida de Albuquerque Gimenez, Santana - S\u00e3o Paulo (SP)\n\n\u2714 NOSSAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/batalhadanortesp\nTwitter: https://twitter.com/batalhadanorte_\nTwitch: https://www.twitch.tv/batalhadanortesp\n\n\u2714 CONHE\u00c7A NOSSA EQUIPE!\n\nAPRESENTADOR: Shade | @shadeodio\nCEO, PRODUTOR e DJ: Aluado | @aluadodj\nPRODU\u00c7\u00c3O GERAL: Claudin Ruindade  | @claudinruindade\n\nFilmagem e Edi\u00e7\u00e3o:\nRicardo | @lovechars\n\nFotos de thumbnail:\n@eacortto\n\n\u2714 CONTATO COMERCIAL:\n\ud83d\udce7batalhadanortesp@gmail.com\n\n#freestyle #batalhaderima #batalhadanorte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72790",
                "likeCount": "7419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ypsykw1c_oLD6PynIk0S1n-LiY",
            "id": "FmIRy1x4QxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:19Z",
                "channelId": "UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg",
                "title": "Ela Descobriu Que \u00e9 ADOTADA No Dia Das M\u00e3es",
                "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\ud83d\udc8c Contato Publicidades: beatrizcomzpubli@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\nTodo o conte\u00fado deste canal \u00e9 feito apenas para entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todo o material \u00e9 feito exclusivamente para fins de divers\u00e3o e n\u00e3o deve ser usado de outra forma.\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmIRy1x4QxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BEATRIZ Z ",
                "tags": [
                    "Beatriz",
                    "Moreno",
                    "Blog",
                    "Moda",
                    "Youtuber",
                    "Tumblr",
                    "Desajeitada",
                    "Beatriz com Z",
                    "com Z",
                    "Feminina",
                    "Blog Moda",
                    "Vlog",
                    "rezende",
                    "adr",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "caetano",
                    "fam\u00edlia caetano",
                    "ana mosconi"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ela Descobriu Que \u00e9 ADOTADA No Dia Das M\u00e3es",
                    "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\ud83d\udc8c Contato Publicidades: beatrizcomzpubli@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\nTodo o conte\u00fado deste canal \u00e9 feito apenas para entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todo o material \u00e9 feito exclusivamente para fins de divers\u00e3o e n\u00e3o deve ser usado de outra forma.\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "661035",
                "likeCount": "15128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDXjxjY7UT6t8Or1daJDf8xGTq0",
            "id": "RQQ80Eg3Ero",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:00:06Z",
                "channelId": "UCOTHSTIJjjYd7RWoR6l5drQ",
                "title": "Febre90's - Cheiro do Verde",
                "description": "M\u00fasica Popular da Selva de Concreto Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDupla formada por pumapjl & SonoTWS\n\nLetra:\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nE o vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nEu tenho sede demais, eu j\u00e1 sequei algumas fontes\nEu sempre erro demais, eu j\u00e1 perdi alguns amores\nEu sempre quero demais, eu me atrapalho a todo instante\nNo final das contas eu sou mais um humano\n\nE o que \u00e9 que falta pra tu dar mais aten\u00e7\u00e3o pro tempo\nDeitar na tua cama e aproveitar um pouco o momento\nEscutar o som do sil\u00eancio, apreciar o t\u00e9dio\nSentar no teu port\u00e3o, um papo com os mais velho\nE o superficial vai me cansando aos poucos\nEu n\u00e3o consigo mais ficar na zona de conforto\nNingu\u00e9m me faz de bobo, agora me levo a s\u00e9rio\nEu ainda me sinto uma crian\u00e7a assistindo desenho\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nViver o agora \u00e9 importante, eu ando atento a tudo\nO balan\u00e7ar das \u00e1rvores, como se movem as nuvens\nPisar no ch\u00e3o descal\u00e7o, um arrepio no corpo\nQuando toca no meu cabelo e beija meu pesco\u00e7o\n\nUm abra\u00e7o apertado, um carinho no rosto\nAquela dor de uma saudade de um romance novo\nBrincar na rua com os amigos quando n\u00f3s \u00e9 novo\nBrincar de esconde-esconde, lembrar do pega-pega\nLembra do seu primeiro beijo, a sua primeira festa\nDo seu primeiro amor e o tempo no col\u00e9gio\nGuardar tudo no cora\u00e7\u00e3o e lidar bem com o t\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nProduced by SonoTWS\nLyrics by PumaPJL\nMixed & Mastered by 2F\nIllustration by Ferran M.\n\nRedes Sociais:\nwww.instagram.com/febre90s\nwww.facebook.com/febre90s\nwww.twitter.com/_febre90s\nwww.tiktok.com/@febre90s\nShows & Projetos: febre90s@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQQ80Eg3Ero/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Febre90s",
                "tags": [
                    "febre90s",
                    "febre",
                    "sonotws",
                    "pumapjl",
                    "boombap",
                    "sono puma",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "beats",
                    "sp1200",
                    "akais950",
                    "rio de janeiro",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "jundia\u00ed",
                    "cheiro do verde",
                    "batidas",
                    "instrumental",
                    "lofi",
                    "rap nacional",
                    "tiredofpeople"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Febre90's - Cheiro do Verde",
                    "description": "M\u00fasica Popular da Selva de Concreto Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDupla formada por pumapjl & SonoTWS\n\nLetra:\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nE o vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nEu tenho sede demais, eu j\u00e1 sequei algumas fontes\nEu sempre erro demais, eu j\u00e1 perdi alguns amores\nEu sempre quero demais, eu me atrapalho a todo instante\nNo final das contas eu sou mais um humano\n\nE o que \u00e9 que falta pra tu dar mais aten\u00e7\u00e3o pro tempo\nDeitar na tua cama e aproveitar um pouco o momento\nEscutar o som do sil\u00eancio, apreciar o t\u00e9dio\nSentar no teu port\u00e3o, um papo com os mais velho\nE o superficial vai me cansando aos poucos\nEu n\u00e3o consigo mais ficar na zona de conforto\nNingu\u00e9m me faz de bobo, agora me levo a s\u00e9rio\nEu ainda me sinto uma crian\u00e7a assistindo desenho\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nViver o agora \u00e9 importante, eu ando atento a tudo\nO balan\u00e7ar das \u00e1rvores, como se movem as nuvens\nPisar no ch\u00e3o descal\u00e7o, um arrepio no corpo\nQuando toca no meu cabelo e beija meu pesco\u00e7o\n\nUm abra\u00e7o apertado, um carinho no rosto\nAquela dor de uma saudade de um romance novo\nBrincar na rua com os amigos quando n\u00f3s \u00e9 novo\nBrincar de esconde-esconde, lembrar do pega-pega\nLembra do seu primeiro beijo, a sua primeira festa\nDo seu primeiro amor e o tempo no col\u00e9gio\nGuardar tudo no cora\u00e7\u00e3o e lidar bem com o t\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\nAprender a lidar com o tempo \u00e9 o seu melhor rem\u00e9dio\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nPor quantos passados voc\u00ea vai sofrer mais nessa porra\nFecha a porta, abre as cortinas e sente o ar que vem de fora, que revigora\nO vento batendo no mato \u00e9 o disco do Beethoven\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\u00c9 o cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\nO cheiro do verde do mato \u00e9 o que me faz garoto\n\nProduced by SonoTWS\nLyrics by PumaPJL\nMixed & Mastered by 2F\nIllustration by Ferran M.\n\nRedes Sociais:\nwww.instagram.com/febre90s\nwww.facebook.com/febre90s\nwww.twitter.com/_febre90s\nwww.tiktok.com/@febre90s\nShows & Projetos: febre90s@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119247",
                "likeCount": "18449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnPZiwo9MSYipA2xV1TsSizG20E",
            "id": "6TfaURzNzjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T18:00:36Z",
                "channelId": "UCBx_CluVFNvy0TXsmNBZ-ow",
                "title": "MARIDO DE MULHER DESPARECIDA EM GOIANIRA CONFIRMA QUE ESPOSA ERA VICIADA EM JOGOS DE AZAR",
                "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TfaURzNzjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUC TV GOI\u00c1S",
                "tags": [
                    "jornalismo",
                    "jornal",
                    "tvaparecida",
                    "puc tv",
                    "entretenimento",
                    "PUC Goi\u00e1s",
                    "caso da diarista desaparecida"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIDO DE MULHER DESPARECIDA EM GOIANIRA CONFIRMA QUE ESPOSA ERA VICIADA EM JOGOS DE AZAR",
                    "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486468",
                "likeCount": "9378",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQcD1_ncqlFbDUS18YzesK8y9Cg",
            "id": "JoX7NqVg2xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:59:13Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMIN DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)",
                "description": "JOGO: https://www.roblox.com/games/111989938562194/Brainrot\n\n\nRobux; https://floprobux.gg/a/123971\nCupom; xMarcelo ~ \ud83d\udcb8\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoX7NqVg2xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "EU VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION",
                    "ZERANDO DE ADMIN",
                    "BRAINROT EVOLUTION",
                    "BRAINROT",
                    "VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION",
                    "ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX",
                    "admin roblox",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot memes",
                    "memes roblox",
                    "engra\u00e7ado roblox",
                    "robux infinito",
                    "evolu\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "evolu\u00e7\u00e3o roblox",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalelo tralala",
                    "roblox brainrot",
                    "avatar brainrot roblox",
                    "evoluindo com robux infinito roblox",
                    "noob com robux roblox",
                    "robux",
                    "simulador"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMIN DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)",
                    "description": "JOGO: https://www.roblox.com/games/111989938562194/Brainrot\n\n\nRobux; https://floprobux.gg/a/123971\nCupom; xMarcelo ~ \ud83d\udcb8\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f EU VIREI ADMINISTRADOR DO BRAINROT EVOLUTION \ud83d\udd25(ZERANDO DE ADMIN NO ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445510",
                "likeCount": "7019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KdLly2l_hoT_oqxgAJ3dpvgZ4-k",
            "id": "pvWs61FDaQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:15:15Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "FIZ UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O SECRETA NO BIOMA DOS Mendrux \ud83e\udd2a",
                "description": "FARM DE SLIME PARA FEURPE BIOMA MENDRUX VINGAN\u00c7A PARA VIDEO COM YOUTUBERS - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #3\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O SECRETA NO BIOMA DOS Mendrux \ud83e\udd2a",
                    "description": "FARM DE SLIME PARA FEURPE BIOMA MENDRUX VINGAN\u00c7A PARA VIDEO COM YOUTUBERS - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #3\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549442",
                "likeCount": "17646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WQVR-zQUiZy8OfTKyvnjNfBHMzQ",
            "id": "x6B-jRbZaQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:20:05Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "PINTANDO BOBBIE GOODS no Roblox vs VIDA REAL!",
                "description": "Ele estragou o Bobbie Goods dela! Vamos pintar Bobbie Goods no Roblox vs Vida Real!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTANDO BOBBIE GOODS no Roblox vs VIDA REAL!",
                    "description": "Ele estragou o Bobbie Goods dela! Vamos pintar Bobbie Goods no Roblox vs Vida Real!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398335",
                "likeCount": "7767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5yYq0bw4RFmXekDrrlPdpwva_A",
            "id": "Xxd0-MBsOBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:36Z",
                "channelId": "UCUPCAkRN4yTiFWM8kXWGX_Q",
                "title": "L\u00e9o Santana, Melody - Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho)",
                "description": "Music video by L\u00e9o Santana, Melody performing Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho).\u00a9 2025 Universal Music Ltda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xxd0-MBsOBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeoSantanaVEVO",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Santana",
                    "Melody",
                    "Universal Music Ltda.",
                    "Ax\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e9o Santana, Melody - Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho)",
                    "description": "Music video by L\u00e9o Santana, Melody performing Desliza (\"\u00d3lhinho\" No Corpinho).\u00a9 2025 Universal Music Ltda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744574",
                "likeCount": "7527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gIBrHJXewapY5eCjJtpn2kw5GYk",
            "id": "MZtp3SYWIdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:06:37Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "FLAMENGO vence a LDU no Maracan\u00e3 e depende apenas de si na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #LDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZtp3SYWIdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x LDU",
                    "LDU x Flamengo",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols",
                    "Lances",
                    "Luiz Ara\u00fajo",
                    "L\u00e9o Ortiz",
                    "Melhores Momentos Flamengo",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo Libertadores",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Gols Libertadores",
                    "LDU",
                    "Filipe Lu\u00eds",
                    "Pedro",
                    "gerson",
                    "De la Cruz",
                    "Arrascaeta",
                    "Jogos ao vivo",
                    "Flamengo hoje",
                    "Flamengo gols",
                    "Flamengo 2 x 0 LDU",
                    "Michael",
                    "Flamengo Jogos",
                    "Flameno 0 x 0 LDU",
                    "Flamengo 1 x 0 LDU"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO vence a LDU no Maracan\u00e3 e depende apenas de si na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #LDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1551022",
                "likeCount": "46480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bu0CIFJp6E_c_nEvbf-_ECsY8FM",
            "id": "_MQnZgH0ZmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:00:06Z",
                "channelId": "UC2xskkQVFEpLcGFnNSLQY0A",
                "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RihannaVEVO",
                "tags": [
                    "Rihanna",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                    "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5890704",
                "likeCount": "58296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TXRil_hs3XJQ1FOVQNwv7b3FbOY",
            "id": "iw8DUPG2dC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:01:18Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "NUNCA LIGUE PARA O RONALD MCDONALDS AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Ligaramos pro Ronald McDonald \u00e0s 3 da manh\u00e3\u2026 e ele apareceu AQUI EM CASA!\nTudo come\u00e7ou quando encontramos uns cartazes estranhos com um n\u00famero bizarro. Resolvemos ligar s\u00f3 por zoeira\u2026 mas deu ruim! O Ronald McDonald veio at\u00e9 a nossa casa e coisas MUITO estranhas come\u00e7aram a acontecer! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea faria no nosso lugar!\n\n#RonaldMcDonald #3AMChallenge #Terror3AM #ryanoliveira #V\u00eddeoDeTerror #NuncaLigue #McDonaldAssustador #Fam\u00edliaOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA LIGUE PARA O RONALD MCDONALDS AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Ligaramos pro Ronald McDonald \u00e0s 3 da manh\u00e3\u2026 e ele apareceu AQUI EM CASA!\nTudo come\u00e7ou quando encontramos uns cartazes estranhos com um n\u00famero bizarro. Resolvemos ligar s\u00f3 por zoeira\u2026 mas deu ruim! O Ronald McDonald veio at\u00e9 a nossa casa e coisas MUITO estranhas come\u00e7aram a acontecer! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea faria no nosso lugar!\n\n#RonaldMcDonald #3AMChallenge #Terror3AM #ryanoliveira #V\u00eddeoDeTerror #NuncaLigue #McDonaldAssustador #Fam\u00edliaOliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357000",
                "likeCount": "7512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJKPKEEPKAx9Q-ycgwHNIhNa2T4",
            "id": "w2Fq6orODuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:00:53Z",
                "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
                "title": "ELE ME PROTEGEU DO MEU PADRASTO ! *N\u00e3o Acredito - BIANKA",
                "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2Fq6orODuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BianKA",
                "tags": [
                    "daily vlog",
                    "bianka",
                    "biankinha",
                    "vlog diario",
                    "vlog bianka",
                    "bianquinha",
                    "biankinha e juninho",
                    "franzinha",
                    "wiizinho",
                    "bianca harumi",
                    "bianka harumi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE ME PROTEGEU DO MEU PADRASTO ! *N\u00e3o Acredito - BIANKA",
                    "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288595",
                "likeCount": "9205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpP2kuZfXiG2PbbQIeCOLHAu5IQ",
            "id": "jv-laQtaLjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:01:09Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078863",
                "likeCount": "89150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RM2UWhMJebp_cNQ-CB6itqRQ7JM",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2359182",
                "likeCount": "194626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2dRKuOV9BX9oyV7crsBwhPpf19o",
            "id": "mgvU4_lVZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:04:14Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com GOLA\u00c7O de YAMAL, BARCELONA derrota o rival ESPANYOL e conquista o T\u00cdTULO LALIGA",
                "description": "O Barcelona \u00e9 campe\u00e3o da LALIGA! A conquista veio nesta quinta-feira (15) com a vit\u00f3ria no cl\u00e1ssico sobre o Espanyol, por 2 a 0, no Stage Front Stadium, pela 36\u00aa rodada, e teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #espanyol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgvU4_lVZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Espanyol",
                    "Catalunha",
                    "Cl\u00e1ssico",
                    "Espanyol vs Barcelona",
                    "Espanyol x Barcelona",
                    "Barcelona ao vivo",
                    "Barcelona agora",
                    "Barcelona na ESPN",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA ao vivo",
                    "LALIGA agora",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Espanhol",
                    "Espanha",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "HLs",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "Lamine",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com GOLA\u00c7O de YAMAL, BARCELONA derrota o rival ESPANYOL e conquista o T\u00cdTULO LALIGA",
                    "description": "O Barcelona \u00e9 campe\u00e3o da LALIGA! A conquista veio nesta quinta-feira (15) com a vit\u00f3ria no cl\u00e1ssico sobre o Espanyol, por 2 a 0, no Stage Front Stadium, pela 36\u00aa rodada, e teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #espanyol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1936876",
                "likeCount": "71076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FkXiAdDRFwrN1iKJFZ6Fl5IWWC4",
            "id": "IlYEc5qotvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:03:30Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8Power Couple 7: Eros \u00e9 eliminado; Gretchen e Eike tombam na volta de Carol e Radam\u00e9s; Jogo promete",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlYEc5qotvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 15/05/2025",
                    "programa 15-05-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Power Couple 7: Eros \u00e9 eliminado; Gretchen e Eike tombam na volta de Carol e Radam\u00e9s; Jogo promete",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215096",
                "likeCount": "15581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "36I2avvs9azeeickxJawJWlI3dk",
            "id": "WmWxyx5iAXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:30:23Z",
                "channelId": "UCGV72aVJuWP0QPNGH4YgIww",
                "title": "O que s\u00e3o essas luzes que cruzaram os c\u00e9us do Brasil? Temos a resposta!",
                "description": "Na noite desta quarta-feira (14), v\u00e1rias pessoas avistaram, no c\u00e9u do Distrito Federal, como em Bras\u00edlia, um fen\u00f4meno a\u00e9reo n\u00e3o identificado.\n\nMeteoro? P\u00e1ssaro? Avi\u00e3o? OVNI? O que \u00e9 isso?\nEm entrevista ao g1, o astr\u00f4nomo da Universidade de Bras\u00edlia (UnB), Adriano Leon\u00eas, h\u00e1 duas possibilidades para o clar\u00e3o no c\u00e9u:\nUm meteoro, de fato (para voc\u00ea entender: um meteoro \u00e9 um objeto espacial que entra em nossa atmosfera em alt\u00edssima velocidade e pega fogo com o atrito);\nReentrada de lixo espacial em nossa atmosfera.\nLeon\u00eas acredita mais na hip\u00f3tese de lixo espacial, que, segundo ele, pode acontecer com partes de sat\u00e9lites desativados ou de foguetes.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmWxyx5iAXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olhar Digital",
                "tags": [
                    "olhar digital",
                    "tecnologia",
                    "noticias",
                    "ci\u00eancia",
                    "olhar digital ao vivo",
                    "explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "ovnis",
                    "astronomia",
                    "mundo tech",
                    "news",
                    "jornalismo",
                    "not\u00edcias tecnologia",
                    "tech news",
                    "ovnis \u00faltimas not\u00edcias",
                    "ovnis not\u00edcias",
                    "novidades tecnologia",
                    "tech industry",
                    "O que passou no c\u00e9u",
                    "Passou um meteoro no brasil",
                    "o que \u00e9 a luz no ceu",
                    "SpaceX no Brasil",
                    "Restos de foguete",
                    "Lixo espacial",
                    "Starship"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O que s\u00e3o essas luzes que cruzaram os c\u00e9us do Brasil? Temos a resposta!",
                    "description": "Na noite desta quarta-feira (14), v\u00e1rias pessoas avistaram, no c\u00e9u do Distrito Federal, como em Bras\u00edlia, um fen\u00f4meno a\u00e9reo n\u00e3o identificado.\n\nMeteoro? P\u00e1ssaro? Avi\u00e3o? OVNI? O que \u00e9 isso?\nEm entrevista ao g1, o astr\u00f4nomo da Universidade de Bras\u00edlia (UnB), Adriano Leon\u00eas, h\u00e1 duas possibilidades para o clar\u00e3o no c\u00e9u:\nUm meteoro, de fato (para voc\u00ea entender: um meteoro \u00e9 um objeto espacial que entra em nossa atmosfera em alt\u00edssima velocidade e pega fogo com o atrito);\nReentrada de lixo espacial em nossa atmosfera.\nLeon\u00eas acredita mais na hip\u00f3tese de lixo espacial, que, segundo ele, pode acontecer com partes de sat\u00e9lites desativados ou de foguetes.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110638",
                "likeCount": "2637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dKAFAy_zx-SYpyeP6X4xPy_0sd0",
            "id": "P7WR33iyhW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:00:40Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Quem T\u00e1 Fazendo (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #QuemTaFazendo\n\nClique e ou\u00e7a: https://open.spotify.com/prerelease/2VrgB7786ChKcVJurub3Gd?si=12ef8ac4107145e5\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nQuem T\u00e1 Fazendo\n\nEnquanto eu sopro essa fuma\u00e7a\nMinha ansiedade me ataca\nOlhando esse celular com essa tela apagada\nQue n\u00e3o toca, n\u00e3o vibra\nN\u00e3o chega nada\n\nE uma porrada de porque\nPor que ela some\nSei l\u00e1 com quem, sei l\u00e1 aonde\nE a\u00ed me aparece chamando de amor\nPorque esqueceu meu nome\nE eu acredito na mesma mentira de ontem\n\nConfesso que \u00e0s vezes penso\nQue a gente devia se resumir\nEm s\u00f3 safadeza mesmo\nQuem sabe se eu jogar seu jogo\nEu me ferro menos\nEu paro de sair perdendo\n\nMas o problema\n\u00c9 que eu n\u00e3o gosto s\u00f3 do sexo\nTamb\u00e9m gosto de quem t\u00e1 fazendo \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "lauana prado",
                    "lauana prado transcende",
                    "lauana prado raiz",
                    "sertanejo 2025",
                    "lauana prado dvd",
                    "lauana prado escrito nas estrelas",
                    "escrito nas estrelas",
                    "saudade burra",
                    "lauana prado saudade burra",
                    "quem ta fazendo"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Quem T\u00e1 Fazendo (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #QuemTaFazendo\n\nClique e ou\u00e7a: https://open.spotify.com/prerelease/2VrgB7786ChKcVJurub3Gd?si=12ef8ac4107145e5\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nQuem T\u00e1 Fazendo\n\nEnquanto eu sopro essa fuma\u00e7a\nMinha ansiedade me ataca\nOlhando esse celular com essa tela apagada\nQue n\u00e3o toca, n\u00e3o vibra\nN\u00e3o chega nada\n\nE uma porrada de porque\nPor que ela some\nSei l\u00e1 com quem, sei l\u00e1 aonde\nE a\u00ed me aparece chamando de amor\nPorque esqueceu meu nome\nE eu acredito na mesma mentira de ontem\n\nConfesso que \u00e0s vezes penso\nQue a gente devia se resumir\nEm s\u00f3 safadeza mesmo\nQuem sabe se eu jogar seu jogo\nEu me ferro menos\nEu paro de sair perdendo\n\nMas o problema\n\u00c9 que eu n\u00e3o gosto s\u00f3 do sexo\nTamb\u00e9m gosto de quem t\u00e1 fazendo \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246643",
                "likeCount": "3512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2nDnXDmqxjmccC0POH51Vifegw8",
            "id": "vgqHL8OFyH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GP DA EMILIA-ROMAGNA DE F1 E ASTON VILLA X TOTTENHAM HOTSPUR  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre o GP da Emilia-Romagna de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Aston Villa x Tottenham Hotspur pela Premier League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdaemiliaromagna #f1 #f1naBand #Formula1 #astonvilla #tottenham #premierleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgqHL8OFyH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "gp da emilia-romagna",
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "formula 1 na band",
                    "odds gp emilia romagna",
                    "odds f1",
                    "aston villa x tottenham",
                    "odds aston villa x tottenham",
                    "odds premier league",
                    "classifica\u00e7\u00e3o premier league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GP DA EMILIA-ROMAGNA DE F1 E ASTON VILLA X TOTTENHAM HOTSPUR  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre o GP da Emilia-Romagna de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Aston Villa x Tottenham Hotspur pela Premier League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdaemiliaromagna #f1 #f1naBand #Formula1 #astonvilla #tottenham #premierleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92514",
                "likeCount": "130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zezqtoNtVXTf2vDyGyWTKteUsKY",
            "id": "vn7UqYtwFWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:53:03Z",
                "channelId": "UC-qxFWknGepiCS8OVG9rbPQ",
                "title": "Fiz duas cirurgias | Obrigada por todo carinho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Perdomo",
                "tags": [
                    "Cirurgia",
                    "bariatrica",
                    "Ves\u00edcula",
                    "Juliana perdomo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiz duas cirurgias | Obrigada por todo carinho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163368",
                "likeCount": "16361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DF6MW1VDMv9EU91sL2u4eRrH6E4",
            "id": "QCG-7q1EoDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T23:51:03Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: RACING 0 X 1 CORINTHIANS | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCG-7q1EoDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: RACING 0 X 1 CORINTHIANS | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432274",
                "likeCount": "11977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_DdldDNpiVEwPQ-od4BnE8nAgvY",
            "id": "p1gZKQN1u44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:01:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "COMPREI UMA NOVA CASA *Mans\u00e3o oficial !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA NOVA CASA *Mans\u00e3o oficial !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2070656",
                "likeCount": "38295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLdUG_ENvf8O6RM-L6wWNztlgJw",
            "id": "k6cR85l9IhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:05:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 2 X 0 BOLIVAR | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6cR85l9IhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 2 X 0 BOLIVAR | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416967",
                "likeCount": "10353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJ2f0R-d4gzEWv11Ggvj9-7yK-I",
            "id": "aUm6Ze3CkVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:36:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "copa italia",
                    "copa da italia",
                    "coppa italia",
                    "italia",
                    "copa italia cazetv",
                    "milan cazetv",
                    "milan copa",
                    "assistir milan",
                    "milan ao vivo",
                    "jogo milan",
                    "inter jogo",
                    "jogo internazionale",
                    "milao",
                    "final copa italia",
                    "final milan",
                    "milan bologna",
                    "final bologna",
                    "jogo bologna"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                    "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2038278",
                "likeCount": "53036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fue6LKuYrArzeNoLxa9NhUVSMD8",
            "id": "xD7h7PyYlZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:30:08Z",
                "channelId": "UCn26TbctVxc6mUTeSZ60_iw",
                "title": "EU, o BERN e a CreativeSquad 5",
                "description": "\ud83e\udde1 Compre Seu Boneco do MucaHD - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MucaHD",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Mine",
                    "Craft",
                    "PS5",
                    "Minecraft de Celular",
                    "Minecraft PE",
                    "MCPE",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft PC",
                    "Minecraft Java",
                    "MucaHD",
                    "Muca",
                    "Survival",
                    "viniccius13",
                    "Forever",
                    "Farm",
                    "Ligonz",
                    "FEURIPE",
                    "Tonigon",
                    "Fixz",
                    "Onerb",
                    "Caduxinn",
                    "Obsidian",
                    "muca hd",
                    "Fui descoberto",
                    "desmascarado",
                    "espi\u00e3o",
                    "chocar",
                    "ovo",
                    "drag\u00e3o",
                    "drag\u00f5es",
                    "Dragon",
                    "Egg",
                    "M\u00e1quina do Tempo",
                    "Viagem",
                    "Temporal",
                    "Espa\u00e7o",
                    "Tempo",
                    "Chip",
                    "Mendrake",
                    "Marvel",
                    "CreativeSquad",
                    "Creative",
                    "Squad",
                    "Esquadr\u00e3o",
                    "Criativo",
                    "Minecraft 1.20",
                    "Minecraft 1.21",
                    "Survival 1.20",
                    "Creative Squad 5",
                    "CS5",
                    "Pedrux",
                    "Nait"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU, o BERN e a CreativeSquad 5",
                    "description": "\ud83e\udde1 Compre Seu Boneco do MucaHD - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252537",
                "likeCount": "12408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sbkuUJN3LXeqyyvwDY3cBD3QA1A",
            "id": "guFqtaHJjvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FINALMENTE TERMINOU O NAMORO COM O CRIA !!!",
                "description": "A pol\u00edcia veio aqui em casa atr\u00e1s do Cria, ele fugiu, se escondeu, e depois voltou cheio de atitude. A Mariana, gr\u00e1vida, n\u00e3o aguentou mais e terminou o namoro com ele! Assiste tudo no v\u00eddeo de hoje! \n#gravidez #Gr\u00e1vida  #T\u00e9rmino #LohanOliveira #NamoroAcabou #treta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FINALMENTE TERMINOU O NAMORO COM O CRIA !!!",
                    "description": "A pol\u00edcia veio aqui em casa atr\u00e1s do Cria, ele fugiu, se escondeu, e depois voltou cheio de atitude. A Mariana, gr\u00e1vida, n\u00e3o aguentou mais e terminou o namoro com ele! Assiste tudo no v\u00eddeo de hoje! \n#gravidez #Gr\u00e1vida  #T\u00e9rmino #LohanOliveira #NamoroAcabou #treta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757107",
                "likeCount": "16524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}