{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4HPa47_XKup1xG5xWBCHtlylUIY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OXdYDF7BSMOXsa6zXBJyYO-gYTU",
            "id": "P169hsXjYQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T03:00:08Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - '\ub6f0\uc5b4(JUMP)' Live at WORLD TOUR [DEADLINE] IN GOYANG",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #WORLDTOUR #DEADLINE #YG\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P169hsXjYQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P169hsXjYQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P169hsXjYQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P169hsXjYQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P169hsXjYQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - '\ub6f0\uc5b4(JUMP)' Live at WORLD TOUR [DEADLINE] IN GOYANG",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #WORLDTOUR #DEADLINE #YG\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934002",
                "likeCount": "161171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R5Kx17RxETz3K7Tnd4Ymum_m20c",
            "id": "qnR0s1QVknI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T15:39:38Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Avatar 3 - Fogo e Cinzas | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Avatar 3 - Fogo e Cinzas | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #AvatarFogoECinzas #Avatar3 - 18 de dezembro nos cinemas!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnR0s1QVknI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnR0s1QVknI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnR0s1QVknI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnR0s1QVknI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Avatar 3 - Fogo e Cinzas | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Avatar 3 - Fogo e Cinzas | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #AvatarFogoECinzas #Avatar3 - 18 de dezembro nos cinemas!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502992",
                "likeCount": "30506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2ENdf9UPXrgKZGCpAKxf491ZEA",
            "id": "L19lr1U7JrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T01:27:27Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "ELIMINEI 4 PESSOAS de UMA VEZ \ud83e\udd2c PD! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L19lr1U7JrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L19lr1U7JrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L19lr1U7JrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L19lr1U7JrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L19lr1U7JrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIMINEI 4 PESSOAS de UMA VEZ \ud83e\udd2c PD! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336831",
                "likeCount": "34986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTmfiaY06i_uJ53n4TSZmcpuiCI",
            "id": "JAbedVfUCeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:40:38Z",
                "channelId": "UCALupPL-hg77jyHPY70sYJQ",
                "title": "F* F* M*",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nF* F* M* \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-04-22\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nComposer, Associated Performer, Lead Vocalist: Filipe Ret\nProducer, Associated Performer, Composer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAbedVfUCeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAbedVfUCeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAbedVfUCeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAbedVfUCeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JAbedVfUCeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret - Topic",
                "tags": [
                    "Filipe Ret",
                    "Dallass",
                    "Imaterial",
                    "F* F* M*"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F* F* M*",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nF* F* M* \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-04-22\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nComposer, Associated Performer, Lead Vocalist: Filipe Ret\nProducer, Associated Performer, Composer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24192",
                "likeCount": "154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfPiPAwsFy5OzyGOKQvTSy2cvhQ",
            "id": "XvfpeyAJ43M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T15:39:04Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "AVATAR 3: Fogo e Cinzas Trailer Dublado (2025)",
                "description": "AVATAR 3: Fogo e Cinzas Trailer (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvfpeyAJ43M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvfpeyAJ43M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvfpeyAJ43M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvfpeyAJ43M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvfpeyAJ43M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar 3 Trailer",
                    "Avatar Fogo e Cinzas",
                    "Sam Worthington",
                    "Zoe Salda\u00f1a",
                    "James Cameron",
                    "Na\u2019vi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3: Fogo e Cinzas Trailer Dublado (2025)",
                    "description": "AVATAR 3: Fogo e Cinzas Trailer (2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90903",
                "likeCount": "3680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RU9R0orrllY0ysAcxlz-qrihxU8",
            "id": "C2AgmQw0nn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "GRANNY 1, 2 E 3... MAS \u00c9 NO MINECRAFT!",
                "description": "Um criador recriou a trilogia de jogos da Granny no Minecraft e ficou muito fiel! Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s vamos zerar todos eles! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2AgmQw0nn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2AgmQw0nn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2AgmQw0nn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2AgmQw0nn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2AgmQw0nn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "granny",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANNY 1, 2 E 3... MAS \u00c9 NO MINECRAFT!",
                    "description": "Um criador recriou a trilogia de jogos da Granny no Minecraft e ficou muito fiel! Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s vamos zerar todos eles! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1034502",
                "likeCount": "62602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rd29IPAVZ8vSG8kCK1gMxXgorjs",
            "id": "2nmMhskfP7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:00:08Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Incr\u00edvel (Itoshi Rin)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/6zT2mP24lZR8OkDgej7tp5\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315  \n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Moura, DanZ, Amorim, INFY, RMDS, Aizawa, Nog e Yuki\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Jotta\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Hunter\n(O instrumental dessa m\u00fasica foi inspirado em \"Blxck - O Escolhido\" e autorizado o uso pelo mesmo)\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Neko\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Rin do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Rin)\n\n\"Itoshi Rin \u00e9 um atacante genial e impiedoso de Blue Lock. Frio, calculista e obcecado pela vit\u00f3ria, ele busca destruir o estilo dos advers\u00e1rios para impor o seu pr\u00f3prio, sendo visto como o 'destruidor perfeito' no campo.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nmMhskfP7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "rap do itoshi rin",
                    "rap do rin itoshi",
                    "react rap do itoshi rin",
                    "itoshi rin rap",
                    "rap itoshi rin",
                    "rin itoshi rap",
                    "rin itoshi rap song",
                    "rap do itoshi sae",
                    "rin itoshi trap",
                    "rap do rin",
                    "itoshi rin",
                    "trap do sae itoshi",
                    "rin itoshi",
                    "sae itoshi rap",
                    "react itoshi rin",
                    "itoshi sae rap",
                    "rin itoshi edit",
                    "rin itoshi song",
                    "itoshi rin blue lock",
                    "rap blue lock",
                    "don lorenzo",
                    "kaiser",
                    "nagi",
                    "liga neo egoista",
                    "M4rkim",
                    "M4rkin rin",
                    "m4rkim itoshi rin",
                    "incrivel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Incr\u00edvel (Itoshi Rin)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/6zT2mP24lZR8OkDgej7tp5\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315  \n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Moura, DanZ, Amorim, INFY, RMDS, Aizawa, Nog e Yuki\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Jotta\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Hunter\n(O instrumental dessa m\u00fasica foi inspirado em \"Blxck - O Escolhido\" e autorizado o uso pelo mesmo)\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Neko\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Rin do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Rin)\n\n\"Itoshi Rin \u00e9 um atacante genial e impiedoso de Blue Lock. Frio, calculista e obcecado pela vit\u00f3ria, ele busca destruir o estilo dos advers\u00e1rios para impor o seu pr\u00f3prio, sendo visto como o 'destruidor perfeito' no campo.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233787",
                "likeCount": "31547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ynCdZdiWyDjIbS-2E-rVccJ8os",
            "id": "0jyD_MdoOs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T16:23:06Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Olhos de Wakanda | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "Cada miss\u00e3o constr\u00f3i um legado.\n\n#OlhosDeWakanda, nova s\u00e9rie, em 1 de agosto no #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jyD_MdoOs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jyD_MdoOs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jyD_MdoOs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jyD_MdoOs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jyD_MdoOs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olhos de Wakanda | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "Cada miss\u00e3o constr\u00f3i um legado.\n\n#OlhosDeWakanda, nova s\u00e9rie, em 1 de agosto no #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51015",
                "likeCount": "4421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyJjlWXLPH5WwIV-ziBvj6QJ_78",
            "id": "vOYUDI4ECjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T13:01:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Roube um Brainrot com ADMIN no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOYUDI4ECjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOYUDI4ECjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOYUDI4ECjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOYUDI4ECjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOYUDI4ECjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roube um Brainrot com ADMIN no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730958",
                "likeCount": "14509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wvwyo89h79pb_iT1XLD77AhsiKw",
            "id": "D4dFtfFw8ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T10:01:49Z",
                "channelId": "UCNd7W0QJdjHh3UEbgtlI2Tg",
                "title": "PISEIRO HAWAIANO 2",
                "description": "Provided to YouTube by Label Engine\n\nPISEIRO HAWAIANO 2 \u00b7 DJ Marc\u00e3o 019 \u00b7 Dj D\u00e9dda \u00b7 Mc Gw\n\nPISEIRO HAWAIANO 2\n\n\u2117 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAuthor: Gl\u00e1ucio William da Silva Jer\u00f4nimo\nAuthor: Marcos Vinicius Souza da silva\nAuthor: Wendel do Nacimento Clemente\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4dFtfFw8ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Marc\u00e3o 019 - Topic",
                "tags": [
                    "DJ Marc\u00e3o 019",
                    "Dj D\u00e9dda",
                    "Mc Gw",
                    "PISEIRO HAWAIANO 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PISEIRO HAWAIANO 2",
                    "description": "Provided to YouTube by Label Engine\n\nPISEIRO HAWAIANO 2 \u00b7 DJ Marc\u00e3o 019 \u00b7 Dj D\u00e9dda \u00b7 Mc Gw\n\nPISEIRO HAWAIANO 2\n\n\u2117 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAuthor: Gl\u00e1ucio William da Silva Jer\u00f4nimo\nAuthor: Marcos Vinicius Souza da silva\nAuthor: Wendel do Nacimento Clemente\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66481",
                "likeCount": "1037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zq3dWaG8glgpJIa219ImmH5Owqc",
            "id": "s-n9weZtcN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T04:00:20Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Character Trailer - \"Ineffa: Essentials for Home and Travel\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Ineffa",
                "description": "The materials used to construct Ineffa hail from all over Teyvat, but somehow, they work together perfectly.\n\"That sounds just like Nod-Krai,\" said Aino. \"Huh, maybe you were fated to come here all along!\"\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/WGF6Hsb775g\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/d7OlUeSsFv8\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/jv8zhLK0hfg\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #FightLikeSkirk\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-n9weZtcN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-n9weZtcN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-n9weZtcN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-n9weZtcN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-n9weZtcN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Character Trailer - \"Ineffa: Essentials for Home and Travel\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Ineffa",
                    "description": "The materials used to construct Ineffa hail from all over Teyvat, but somehow, they work together perfectly.\n\"That sounds just like Nod-Krai,\" said Aino. \"Huh, maybe you were fated to come here all along!\"\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/WGF6Hsb775g\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/d7OlUeSsFv8\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/jv8zhLK0hfg\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #FightLikeSkirk\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231083",
                "likeCount": "29033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EKynjZKvGukvVWW1WHp_BpBrRWk",
            "id": "oJx7E5SucxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T22:01:00Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "CAVANDO, CAVANDO AT\u00c9 FUGIR! - Prison Escape Simulator Dig Out",
                "description": "Veja como escapar \"f\u00e1cil\" da pris\u00e3o. Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJx7E5SucxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJx7E5SucxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJx7E5SucxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJx7E5SucxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJx7E5SucxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAVANDO, CAVANDO AT\u00c9 FUGIR! - Prison Escape Simulator Dig Out",
                    "description": "Veja como escapar \"f\u00e1cil\" da pris\u00e3o. Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320924",
                "likeCount": "54871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUT-sYAzxW2WbirYWksGo8W1i60",
            "id": "li8bHUIKcl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T18:30:06Z",
                "channelId": "UClUcgL5F6pvtP3pnXui-ulQ",
                "title": "WLO - Horda [ Ubers / Blue Lock ]",
                "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify:( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra: @oficialwlo\nVoz: @oficialwlo, @secondtime, @chrono, @duelista, @BLK, @Ishida, @ranori, @oshaman\nMix/Master: @duckjhooficiall\nInstrumental: @MK\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @smoker @RutaSZ, @Garu, @Tmzin, @apk, @gustavo, @temetsuki, @pedrin\nThumbnail: @MS\nIlustra\u00e7\u00e3o: @Yuzodeen\nLegendas: @Iagodsc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/li8bHUIKcl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/li8bHUIKcl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/li8bHUIKcl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/li8bHUIKcl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/li8bHUIKcl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WLO",
                "tags": [
                    "WLO",
                    "Trap geek",
                    "Rap Geek",
                    "One Piece",
                    "Mihawk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WLO - Horda [ Ubers / Blue Lock ]",
                    "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify:( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra: @oficialwlo\nVoz: @oficialwlo, @secondtime, @chrono, @duelista, @BLK, @Ishida, @ranori, @oshaman\nMix/Master: @duckjhooficiall\nInstrumental: @MK\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @smoker @RutaSZ, @Garu, @Tmzin, @apk, @gustavo, @temetsuki, @pedrin\nThumbnail: @MS\nIlustra\u00e7\u00e3o: @Yuzodeen\nLegendas: @Iagodsc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25783",
                "likeCount": "4993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H7di4mw6FYweWHs0K8bPv6iwgRc",
            "id": "Jj6LKWzDtlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T19:00:15Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "\ud83d\udea8AVATAR 3: Fogo e Cinzas (Disney, 2025) | TRAILER EXPLICADO",
                "description": "Avatar 3: Fogo e Cinza ou Avatar Fire and Ash \u00e9 o nome do novo filme da franquia de Avatar, de James Cameron, e finalmente temos o PRIMEIRO TRAILER! Hessel e Forlani comentam tudo!\n\n\u00daltimo lan\u00e7amento da franquia, Avatar: O Caminho da \u00c1gua retomou a hist\u00f3ria de Jake Sully (Sam Worthington) e sua amada Neytiri (Zo\u00eb Salda\u00f1a) no planeta de Pandora. Muitos anos depois dos eventos do primeiro filme, os dois formaram uma fam\u00edlia e se veem na posi\u00e7\u00e3o de defender o planeta de uma nova invas\u00e3o humana.\n\nO Caminho da \u00c1gua faturou US$ 2.3 bilh\u00f5es nas bilheterias mundiais, e j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Disney+. O terceiro filme tem previs\u00e3o para estrear em 2025, enquanto o quarto deve chegar s\u00f3 em 2029.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj6LKWzDtlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj6LKWzDtlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj6LKWzDtlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj6LKWzDtlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jj6LKWzDtlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "omelete",
                    "omeleteve",
                    "omeleTV",
                    "avatar 3 trailer",
                    "avatar 3",
                    "avatar 3 leak",
                    "avatar 3 teaser trailer",
                    "avatar fire and ash trailer",
                    "avatar trailer",
                    "avatar 3 d23",
                    "avatar teaser d23",
                    "avatar 3 fogo e cinzas",
                    "AVATAR 3 CINEMACON",
                    "AVATAR FIRE AND ASH TRAILER",
                    "AVATAR 3 FOGO E CINZAS TRAILER",
                    "avatar fogo e cinzas trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8AVATAR 3: Fogo e Cinzas (Disney, 2025) | TRAILER EXPLICADO",
                    "description": "Avatar 3: Fogo e Cinza ou Avatar Fire and Ash \u00e9 o nome do novo filme da franquia de Avatar, de James Cameron, e finalmente temos o PRIMEIRO TRAILER! Hessel e Forlani comentam tudo!\n\n\u00daltimo lan\u00e7amento da franquia, Avatar: O Caminho da \u00c1gua retomou a hist\u00f3ria de Jake Sully (Sam Worthington) e sua amada Neytiri (Zo\u00eb Salda\u00f1a) no planeta de Pandora. Muitos anos depois dos eventos do primeiro filme, os dois formaram uma fam\u00edlia e se veem na posi\u00e7\u00e3o de defender o planeta de uma nova invas\u00e3o humana.\n\nO Caminho da \u00c1gua faturou US$ 2.3 bilh\u00f5es nas bilheterias mundiais, e j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Disney+. O terceiro filme tem previs\u00e3o para estrear em 2025, enquanto o quarto deve chegar s\u00f3 em 2029."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16909",
                "likeCount": "1012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4xcVYpFCQ3tMgP5y1AG_jMUnoBc",
            "id": "KTyUz-3aY0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T23:47:49Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "VOX SEAS FOI DELETADO... MAS VAI VOLTAR MUITO MAIS FORTE! \ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTyUz-3aY0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTyUz-3aY0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTyUz-3aY0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTyUz-3aY0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTyUz-3aY0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOX SEAS FOI DELETADO... MAS VAI VOLTAR MUITO MAIS FORTE! \ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271192",
                "likeCount": "18026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9VyOAzSYICvwOEf6c7ZkXjy1Vtk",
            "id": "w8zY1i1LoG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCEUyKlyA1ePwt0cqr24B4iw",
                "title": "Barou Shoei (Blue Lock) - Coroado | Henrique Mendon\u00e7a",
                "description": "\u201cCoroado\u201d estar\u00e1 dispon\u00edvel no Spotify, Apple Music, Deezer e mais em breve. \n\nRedes sociais:\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/henriquemendoncaofc\nMe siga no X/Twitter: https://x.com/rickemendonca\n\nMeu curso de canto: https://www.academiavocal.com.br/academia-vocal-by-henrique-mendonca\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nLetra e voz por Henrique Mendon\u00e7a \nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o por Dakvir (@prod.dakvir) \nAssistente de Mixagem por Luiz (@jm.luizz)\nInstrumental por Dakvir (@prod.dakvir) & WL (@wlwave)\nProdu\u00e7\u00e3o Adicional por WB (@prod.wb)\nGuitarras por WL (@wlwave) & WB (@prod.wb)\n\nDire\u00e7\u00e3o visual por Darkus\nEdi\u00e7\u00e3o visual por Beto, DanZ, Darkus, Herickk, Kapotino, Kazuya e KrizzG\n\nDesign das plataformas digitais por Yago (@yatarts) e DVD (@dvd.amorim)\nIlustra\u00e7\u00e3o por Yago (@yatarts) \nThumbnail por DVD (@dvd.amorim)\n\nLegendas por SirLuxxy (@sirluxxy)\n\nLetra: Coroado\nCompositor: Henrique Mendon\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8zY1i1LoG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Mendon\u00e7a",
                "tags": [
                    "musica nerd",
                    "musica geek",
                    "urt",
                    "drop games",
                    "henrique mendon\u00e7a",
                    "henrique mendon\u00e7a react",
                    "Barou",
                    "Barou rap",
                    "Musica do Barou",
                    "Blue Lock",
                    "Barou Shoei Blue Lock",
                    "Barou Henrique Mendon\u00e7a",
                    "Barou Henrique Mendon\u00e7a react",
                    "Barou react",
                    "Coroado",
                    "Coroado Henrique Mendon\u00e7a",
                    "Coroado Barou",
                    "Henrique Mendon\u00e7a blue lock",
                    "Rap de blue lock",
                    "Rap do Barou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Barou Shoei (Blue Lock) - Coroado | Henrique Mendon\u00e7a",
                    "description": "\u201cCoroado\u201d estar\u00e1 dispon\u00edvel no Spotify, Apple Music, Deezer e mais em breve. \n\nRedes sociais:\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/henriquemendoncaofc\nMe siga no X/Twitter: https://x.com/rickemendonca\n\nMeu curso de canto: https://www.academiavocal.com.br/academia-vocal-by-henrique-mendonca\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nLetra e voz por Henrique Mendon\u00e7a \nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o por Dakvir (@prod.dakvir) \nAssistente de Mixagem por Luiz (@jm.luizz)\nInstrumental por Dakvir (@prod.dakvir) & WL (@wlwave)\nProdu\u00e7\u00e3o Adicional por WB (@prod.wb)\nGuitarras por WL (@wlwave) & WB (@prod.wb)\n\nDire\u00e7\u00e3o visual por Darkus\nEdi\u00e7\u00e3o visual por Beto, DanZ, Darkus, Herickk, Kapotino, Kazuya e KrizzG\n\nDesign das plataformas digitais por Yago (@yatarts) e DVD (@dvd.amorim)\nIlustra\u00e7\u00e3o por Yago (@yatarts) \nThumbnail por DVD (@dvd.amorim)\n\nLegendas por SirLuxxy (@sirluxxy)\n\nLetra: Coroado\nCompositor: Henrique Mendon\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121913",
                "likeCount": "19215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTtKQ90H7a1OLz7lTuofeI-lY78",
            "id": "I95HrExQxR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T15:03:51Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "It: Bem Vindos A Derry | Teaser Dublado Oficial | HBO Max",
                "description": "Voc\u00ea vai amar tanto Derry, que nunca vai embora.\n#ITBemVindosADerry estreia em Outubro de 2025 na #HBOMax.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I95HrExQxR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It: Bem Vindos A Derry | Teaser Dublado Oficial | HBO Max",
                    "description": "Voc\u00ea vai amar tanto Derry, que nunca vai embora.\n#ITBemVindosADerry estreia em Outubro de 2025 na #HBOMax.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146767",
                "likeCount": "8767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AV_9J8DdffYSu-w60a3MkZgwvkQ",
            "id": "yuTRi500gMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T21:47:10Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "USEI SORTE INFINITA de ADM e FIZ UMA BASE S\u00d3 DE CHICLETERA no ROUBE O BRAINROT",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot lucky blocks, STEAL A BRAINROT LUCKY BLOCKS, Steal a Brainrot, VAQUITA  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. chicletera bicicletera, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, VAQUITAS SATURNITAS, LOS CROCODILITOS no ROUBE UM BRAINROT.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuTRi500gMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuTRi500gMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuTRi500gMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuTRi500gMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuTRi500gMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "USEI SORTE INFINITA de ADM e FIZ UMA BASE S\u00d3 DE CHICLETERA no ROUBE O BRAINROT",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot lucky blocks, STEAL A BRAINROT LUCKY BLOCKS, Steal a Brainrot, VAQUITA  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. chicletera bicicletera, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, VAQUITAS SATURNITAS, LOS CROCODILITOS no ROUBE UM BRAINROT.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147150",
                "likeCount": "3971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6L2XivSZVrQU6WCxHu5GCCSPT1k",
            "id": "x5C3SsysYWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T14:15:08Z",
                "channelId": "UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ",
                "title": "Traia V\u00e9ia - Pra Mudar a Minha Vida / A Ferro e Fogo | DVD Traia Ac\u00fastico",
                "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nPra Mudar a Minha Vida / A Ferro e Fogo\n(C\u00e9sar Augusto / Piska / Valeria Le\u00e3o / Vinicius Le\u00e3o / Jo\u00e3o Victor)\n\nQueria tanto te dizer que eu j\u00e1 n\u00e3o te amo\nQue seu amor em minha vida foi mais um engano\nAt\u00e9 quando tenho que fingir?\nSe a minha boca morre de vontade do seu beijo\n\nQueria esquecer voc\u00ea apenas um momento\nMas nunca consegui tirar voc\u00ea do pensamento\nQuando eu digo que n\u00e3o devo te amar\nO meu cora\u00e7\u00e3o me diz: Te quero, e n\u00e3o tem jeito\n\nEu sempre fiz de tudo pra me apaixonar\nAt\u00e9 um dia algu\u00e9m deixar saudade no meu peito\nAgora eu tenho medo\nAgora eu tenho medo\n\nVoc\u00ea chegou, me deixou sem sa\u00edda\nMe fez te querer quando eu n\u00e3o mais queria\nVoc\u00ea me fez amar quando eu dizia n\u00e3o\nE acreditar que no seu cora\u00e7\u00e3o\nTinha o grande amor que eu sonhei um dia\n\nVoc\u00ea chegou quando a dor mais do\u00eda\nE me encontrou quando eu me perdia\nAcho que foi Deus que te mandou pra mim\nPra recome\u00e7ar e me fazer feliz\nPor toda a vida\n\nA ferro e fogo n\u00e3o d\u00e1\nCom tanta indiferen\u00e7a vendo a vida passar\nTrope\u00e7os e trope\u00e7os, pedras no meu caminho\nFoi s\u00f3 um jogo de azar\nPalavras e palavras se perderam no ar\nT\u00e3o perto dos seus olhos\nLonge dos seus carinhos\n\nPor Deus, tudo acabou!\nEu j\u00e1 n\u00e3o aguentava mais\nViver como eu vivi\nSofrer como eu sofri\nFoi longe at\u00e9 demais\nSozinho vai ser bem melhor\nPra que remediar o fim?\n\u00c9 bem melhor perder, se nada faz doer\nComo est\u00e1 doendo em mim\n\nA ferro e fogo n\u00e3o d\u00e1\nCom tanta indiferen\u00e7a vendo a vida passar\nTrope\u00e7os e trope\u00e7os, pedras no meu caminho\nFoi s\u00f3 um jogo de azar\nPalavras e palavras se perderam no ar\nT\u00e3o perto dos seus olhos\nLonge dos seus carinhos\n\nA ferro e fogo n\u00e3o d\u00e1\nCom tanta indiferen\u00e7a vendo a vida passar\nTrope\u00e7os e trope\u00e7os, pedras no meu caminho\nFoi s\u00f3 um jogo de azar\nPalavras e palavras se perderam no ar\nT\u00e3o perto dos seus olhos\nLonge dos seus carinhos\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5C3SsysYWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5C3SsysYWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5C3SsysYWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5C3SsysYWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5C3SsysYWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Traia V\u00e9ia - Pra Mudar a Minha Vida / A Ferro e Fogo | DVD Traia Ac\u00fastico",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Traia Ac\u00fastico\" nas plataformas digitais: https://distro.ffm.to/traia_acustico\n\nNos sigam nas redes sociais:\n\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/traiaveiaoficial/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@traiaveia\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://www.facebook.com/traiaveiaoficial/\n\u25b6\ufe0f Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCi-8y6W4Ks1duHmKfBIgdsQ\n\ud83c\udf0e Site: https://traiaveia.com.br/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/centraltraiaveia/\n\ud83d\udcf1Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Fl6sNG4YmRc6wQdDqqWCc7\n\nPra Mudar a Minha Vida / A Ferro e Fogo\n(C\u00e9sar Augusto / Piska / Valeria Le\u00e3o / Vinicius Le\u00e3o / Jo\u00e3o Victor)\n\nQueria tanto te dizer que eu j\u00e1 n\u00e3o te amo\nQue seu amor em minha vida foi mais um engano\nAt\u00e9 quando tenho que fingir?\nSe a minha boca morre de vontade do seu beijo\n\nQueria esquecer voc\u00ea apenas um momento\nMas nunca consegui tirar voc\u00ea do pensamento\nQuando eu digo que n\u00e3o devo te amar\nO meu cora\u00e7\u00e3o me diz: Te quero, e n\u00e3o tem jeito\n\nEu sempre fiz de tudo pra me apaixonar\nAt\u00e9 um dia algu\u00e9m deixar saudade no meu peito\nAgora eu tenho medo\nAgora eu tenho medo\n\nVoc\u00ea chegou, me deixou sem sa\u00edda\nMe fez te querer quando eu n\u00e3o mais queria\nVoc\u00ea me fez amar quando eu dizia n\u00e3o\nE acreditar que no seu cora\u00e7\u00e3o\nTinha o grande amor que eu sonhei um dia\n\nVoc\u00ea chegou quando a dor mais do\u00eda\nE me encontrou quando eu me perdia\nAcho que foi Deus que te mandou pra mim\nPra recome\u00e7ar e me fazer feliz\nPor toda a vida\n\nA ferro e fogo n\u00e3o d\u00e1\nCom tanta indiferen\u00e7a vendo a vida passar\nTrope\u00e7os e trope\u00e7os, pedras no meu caminho\nFoi s\u00f3 um jogo de azar\nPalavras e palavras se perderam no ar\nT\u00e3o perto dos seus olhos\nLonge dos seus carinhos\n\nPor Deus, tudo acabou!\nEu j\u00e1 n\u00e3o aguentava mais\nViver como eu vivi\nSofrer como eu sofri\nFoi longe at\u00e9 demais\nSozinho vai ser bem melhor\nPra que remediar o fim?\n\u00c9 bem melhor perder, se nada faz doer\nComo est\u00e1 doendo em mim\n\nA ferro e fogo n\u00e3o d\u00e1\nCom tanta indiferen\u00e7a vendo a vida passar\nTrope\u00e7os e trope\u00e7os, pedras no meu caminho\nFoi s\u00f3 um jogo de azar\nPalavras e palavras se perderam no ar\nT\u00e3o perto dos seus olhos\nLonge dos seus carinhos\n\nA ferro e fogo n\u00e3o d\u00e1\nCom tanta indiferen\u00e7a vendo a vida passar\nTrope\u00e7os e trope\u00e7os, pedras no meu caminho\nFoi s\u00f3 um jogo de azar\nPalavras e palavras se perderam no ar\nT\u00e3o perto dos seus olhos\nLonge dos seus carinhos\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por Dudu Borges\nGravado ao Vivo no Quinta do Embaixador\nRealiza\u00e7\u00e3o: Show Mix\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Claudio Abuchaim\nT\u00e9cnico Studio VIP: Lucca Bruno/ Aram Wesley\nEdi\u00e7\u00e3o digital de \u00e1udio: Lucca Bruno\nDrum Tech: Carlinhos Webber\nUnidade M\u00f3vel de \u00c1udio: Epah\nT\u00e9cnico de Sistema e RF: Guilherme Batoh\nEngenheiro de P.A.: Anderson Lopes\nEngenheiro de Monitor: Fernando Moraes\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\n \nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Breno Wallace, Dudu Borges) / Studio Criativo\nCen\u00f3grafa: Carla Miguez\nCen\u00f3grafo: R\u00f4mulo Milanese\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcos Aur\u00e9lio / Junior Nom\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marioo\nLight Designer: Andr\u00e9 Bezerra\nProgramadores: Edvandro Garcia\nFot\u00f3grafo: Rubens Cerqueira\nFot\u00f3grafa: Iris Alves\nCoordenador Geral e Supervis\u00e3o de V\u00eddeo: Rafael Maia\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nLoggagem: Guilherme Bertoldo\nMaquiagem: Ana Pacelli\n \n \nSHOW MIX\nManager: Marco Aur\u00e9lio / Rodrigo Redoschi\nDiretor Marketing: Henrique Barros\nMarketing Digital: F\u00e1brica de Hits\nDesigner: Alex J\u00fanior (@agenciadesplugada)\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nDiretor Comercial: Toninho Duettos\nFinanceira: Priscylla Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Sabi\u00e1 Fabian Cardoso\n\n\ud83d\udcf1Contato para Shows: (11) 97102-7750\n\ud83d\udcf1Contato para Publicidade:  (11) 97102-7750"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35066",
                "likeCount": "897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJcVFsYcQYInkhRhMETPvD0JS0Y",
            "id": "0l3IkvE172o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T20:35:54Z",
                "channelId": "UCQ7Ak-C5_EO4j9rlIrxxuzQ",
                "title": "REAGI AO TRAILER DE STRANGER THINGS *deu medo?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l3IkvE172o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l3IkvE172o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l3IkvE172o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l3IkvE172o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l3IkvE172o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Katlen Reage",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAGI AO TRAILER DE STRANGER THINGS *deu medo?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12775",
                "likeCount": "1023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bUQXhkSDxAUix_s919AoDWgGN0Y",
            "id": "WR-8WDr9D1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T22:19:00Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X FALCONS - IEM COLOGNE DIA 6 - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "FURIA X FALCONS - IEM COLOGNE DIA 6 - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n08:10 IRL - BT & LIMINHA \n08:30 NAVI X MOUZ\n11:00 FAZE X LIQUID\n13:30 FALCONS X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR-8WDr9D1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR-8WDr9D1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR-8WDr9D1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR-8WDr9D1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WR-8WDr9D1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X FALCONS - IEM COLOGNE DIA 6 - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "FURIA X FALCONS - IEM COLOGNE DIA 6 - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n08:10 IRL - BT & LIMINHA \n08:30 NAVI X MOUZ\n11:00 FAZE X LIQUID\n13:30 FALCONS X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863424",
                "likeCount": "41111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BLxWFIgqqqJKqECFnxfmmiPc-qc",
            "id": "QI89ZtcRynM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UChz6hFYw9Qu6iwbEChRfNyA",
                "title": "ANAVIT\u00d3RIA | ESQUINAS - live session",
                "description": "Ou\u00e7a ESQUINAS: https://ingrv.es/esquinas\n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nFICHA T\u00c9CNICA\nAna Caetano | voz, viol\u00e3o\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | voz\n\nJanluska  | Guitarra \nPeg\u00ea | Baixo\nMari Jacintho | Teclado \nPedro Lacerda | Bateria\nTain\u00e3 Troccoli | Percuss\u00e3o\nLeo Brand\u00e3o | Saxofone\nPedrinho Costa  | Trompete \nFieldman | Trombone\nGabriel Duarte Mendes | Synths e Viol\u00e3o\nPaulo Novaes | M\u00fasico convidado/ Viol\u00e3o\nJo\u00e3o Ferreira | M\u00fasico convidado/ Guitarra\n\nANAVIT\u00d3RIA  - LIVE  SESSION \nUm filme de Felipe Fonseca \nProduzido por F/Simas\nDire\u00e7\u00e3o Musical por Janluska\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o Executiva | Felipe Simas \nDire\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00e3o | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o | Carol M\u00fcller \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Malu Dacio \nAssistente de Backstage | Samara Albuquerque \nAjudante de Produ\u00e7\u00e3o | David Monteiro\n\nSTAFF\nMotoristas | Francisco Tolentino e Claudio Nascimento \nCatering (set) | Gal Cozinha \nCatering (pr\u00e9) | Suelen Pereira de Souza\n\nBELEZA, ARTE & COMUNICA\u00c7\u00c3O\nStyling | Cac\u00e1 Portela \nProdutora de Moda | Vic Moulin + Vivi Veloso \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Moda | Sofia Goldenberg \nCostureira e Camareira | Edna Mesquita\nProdu\u00e7\u00e3o de Objetos | Larissa Monteiro\nFot\u00f3grafa Still | Livia Rodrigues \nSocial Media | Isabela Menezes \nMarketing Digital & Design | Glauco Saldanha \n\nT\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica | Braulio Drummond \nArranjos | Janluska e Peg\u00ea\nEngenheiro de \u00e1udio | Dani Mariano \nEdi\u00e7\u00e3o Digital | Iago Pedroso\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o Musical | Gustavo Alves \nEngenheiro de Mixagem | Guigo Berger \nAssist. de Mixagem | Jos\u00e9 Miziara\nMasteriza\u00e7\u00e3o | Fili Filizolla\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o de Cena | Felipe Fonseca \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o | Vitor Sawaf\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia | DePraxe (Gustavo Salun e Daniel Augusto) \nOperador de C\u00e2mera | Matheus Viotti\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Jo\u00e3o Fincatto\n 2\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Patrick Miyaoka \nV\u00eddeo Assiste | Joyce Brand\u00e3o \nGMA - Looger | Murilo Salazar (Scudeller) \nGaffer | Thiago Zumbi  \nEletricista | Robson Almeida (Robinho)\nAssistente de el\u00e9trica | Nil F\u00e9lix \nMaquinista | Baltazar Lima\n\nP\u00d3S\nEditor | Vinnie\nColor | Renan S. Gomes\n\nGravado em dezembro de 2024 no TRAMA NACENA Est\u00fadios\n\nSe eu usasse sapato - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nTer o cora\u00e7\u00e3o no ch\u00e3o - Ana Caetano\nDoce futuro - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira, Zani, Pedro Calais\n\u00c1gua-viva - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nPonta solta - Ana Caetano, Jo\u00e3o Vicente de Castro\nN\u00e3o sinto nada - Ana Caetano, Jorge Drexler\nEu, voc\u00ea, ele e ela - Ana Caetano, Paulo Novaes\nMesma trama, mesmo frio - Ana Caetano\nEspet\u00e1culo estranho - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nQuero contar pra S\u00e3o Paulo - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nMinto pra quem perguntar - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nNavio ancorado no ar - Ana Caetano\n\nF/SIMAS\n\u00a9 2025 Anavit\u00f3ria Artes\n\u2117 2025 Anavit\u00f3ria Artes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QI89ZtcRynM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANAVIT\u00d3RIA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANAVIT\u00d3RIA | ESQUINAS - live session",
                    "description": "Ou\u00e7a ESQUINAS: https://ingrv.es/esquinas\n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nFICHA T\u00c9CNICA\nAna Caetano | voz, viol\u00e3o\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | voz\n\nJanluska  | Guitarra \nPeg\u00ea | Baixo\nMari Jacintho | Teclado \nPedro Lacerda | Bateria\nTain\u00e3 Troccoli | Percuss\u00e3o\nLeo Brand\u00e3o | Saxofone\nPedrinho Costa  | Trompete \nFieldman | Trombone\nGabriel Duarte Mendes | Synths e Viol\u00e3o\nPaulo Novaes | M\u00fasico convidado/ Viol\u00e3o\nJo\u00e3o Ferreira | M\u00fasico convidado/ Guitarra\n\nANAVIT\u00d3RIA  - LIVE  SESSION \nUm filme de Felipe Fonseca \nProduzido por F/Simas\nDire\u00e7\u00e3o Musical por Janluska\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o Executiva | Felipe Simas \nDire\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00e3o | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o | Carol M\u00fcller \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Malu Dacio \nAssistente de Backstage | Samara Albuquerque \nAjudante de Produ\u00e7\u00e3o | David Monteiro\n\nSTAFF\nMotoristas | Francisco Tolentino e Claudio Nascimento \nCatering (set) | Gal Cozinha \nCatering (pr\u00e9) | Suelen Pereira de Souza\n\nBELEZA, ARTE & COMUNICA\u00c7\u00c3O\nStyling | Cac\u00e1 Portela \nProdutora de Moda | Vic Moulin + Vivi Veloso \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Moda | Sofia Goldenberg \nCostureira e Camareira | Edna Mesquita\nProdu\u00e7\u00e3o de Objetos | Larissa Monteiro\nFot\u00f3grafa Still | Livia Rodrigues \nSocial Media | Isabela Menezes \nMarketing Digital & Design | Glauco Saldanha \n\nT\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica | Braulio Drummond \nArranjos | Janluska e Peg\u00ea\nEngenheiro de \u00e1udio | Dani Mariano \nEdi\u00e7\u00e3o Digital | Iago Pedroso\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o Musical | Gustavo Alves \nEngenheiro de Mixagem | Guigo Berger \nAssist. de Mixagem | Jos\u00e9 Miziara\nMasteriza\u00e7\u00e3o | Fili Filizolla\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o de Cena | Felipe Fonseca \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o | Vitor Sawaf\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia | DePraxe (Gustavo Salun e Daniel Augusto) \nOperador de C\u00e2mera | Matheus Viotti\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Jo\u00e3o Fincatto\n 2\u00ba Assist. de C\u00e2mera | Patrick Miyaoka \nV\u00eddeo Assiste | Joyce Brand\u00e3o \nGMA - Looger | Murilo Salazar (Scudeller) \nGaffer | Thiago Zumbi  \nEletricista | Robson Almeida (Robinho)\nAssistente de el\u00e9trica | Nil F\u00e9lix \nMaquinista | Baltazar Lima\n\nP\u00d3S\nEditor | Vinnie\nColor | Renan S. Gomes\n\nGravado em dezembro de 2024 no TRAMA NACENA Est\u00fadios\n\nSe eu usasse sapato - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nTer o cora\u00e7\u00e3o no ch\u00e3o - Ana Caetano\nDoce futuro - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira, Zani, Pedro Calais\n\u00c1gua-viva - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nPonta solta - Ana Caetano, Jo\u00e3o Vicente de Castro\nN\u00e3o sinto nada - Ana Caetano, Jorge Drexler\nEu, voc\u00ea, ele e ela - Ana Caetano, Paulo Novaes\nMesma trama, mesmo frio - Ana Caetano\nEspet\u00e1culo estranho - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nQuero contar pra S\u00e3o Paulo - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nMinto pra quem perguntar - Ana Caetano, Jo\u00e3o Ferreira\nNavio ancorado no ar - Ana Caetano\n\nF/SIMAS\n\u00a9 2025 Anavit\u00f3ria Artes\n\u2117 2025 Anavit\u00f3ria Artes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68698",
                "likeCount": "11866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qe0yLuEqgtseZeXUKz3Q22YVfPg",
            "id": "EWay7uqa0zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T20:00:05Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "ROUBEI OS MELHORES BRAINROTS! - ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWay7uqa0zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWay7uqa0zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWay7uqa0zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWay7uqa0zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWay7uqa0zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI OS MELHORES BRAINROTS! - ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193169",
                "likeCount": "10062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJGGKDeEpxjtxq5quOrvmeJeoss",
            "id": "6Vntyz-ZOXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T21:10:07Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Michael Kaiser \ud83d\udd37 (Blue Lock) Prod Sid. | MHRAP",
                "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\n\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Kirax, LRO\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Thigas e Darktz\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vntyz-ZOXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Michael Kaiser \ud83d\udd37 (Blue Lock) Prod Sid. | MHRAP",
                    "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\n\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Kirax, LRO\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Thigas e Darktz\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138023",
                "likeCount": "19779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9-3d9_mWwjXozLA0hH-fUA8Zeo",
            "id": "T-VODf2O_jM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T23:00:25Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "MEU SEGUNDO DIA JOGANDO 99 NOITES SOZINHA NO ROBLOX",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-VODf2O_jM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-VODf2O_jM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-VODf2O_jM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-VODf2O_jM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-VODf2O_jM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU SEGUNDO DIA JOGANDO 99 NOITES SOZINHA NO ROBLOX",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96774",
                "likeCount": "4067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rS2WIKRQKXs1LyhAYzA9tq_U3M0",
            "id": "pje1uiyWoOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:50:22Z",
                "channelId": "UCB_pe-Hc4LyOeFoV5q8ITQw",
                "title": "Lapada Dela (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLapada Dela (Ao Vivo) \u00b7 Matheus Fernandes \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nLapada Dela\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-01-05\n\nAssociated Performer: Matheus Fernandes & Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer, Associated Performer: Matheus Fernandes\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Ricardus\nComposer: Jimmy Luzzo\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pje1uiyWoOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus Fernandes - Topic",
                "tags": [
                    "Matheus Fernandes",
                    "Grupo Menos \u00c9 Mais",
                    "Lapada Dela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lapada Dela (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLapada Dela (Ao Vivo) \u00b7 Matheus Fernandes \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nLapada Dela\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-01-05\n\nAssociated Performer: Matheus Fernandes & Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer, Associated Performer: Matheus Fernandes\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Ricardus\nComposer: Jimmy Luzzo\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75258",
                "likeCount": "544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jVIrt8ZQoSR5DiJvtzVVsJPeObs",
            "id": "YF_QDnPcFig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T20:00:21Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ADMIN FEZ O IMPOSS\u00cdVEL NO ROUBE O BRAINROT SORTE INFINITA \ud83e\udd11 (0,000001%)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN FEZ O IMPOSS\u00cdVEL NO ROUBE O BRAINROT SORTE INFINITA \ud83e\udd11 (0,000001%)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YF_QDnPcFig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YF_QDnPcFig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YF_QDnPcFig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YF_QDnPcFig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YF_QDnPcFig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ADMIN FEZ O IMPOSS\u00cdVEL NO ROUBE O BRAINROT SORTE INFINITA",
                    "Las Vaquitas Saturnitas",
                    "roube o brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "brainrot brasileiro no roube o brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "update steal a brainrot",
                    "secreto brainrot roblox",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "robux roube o brainrot",
                    "Garama Madundung brainrot",
                    "robux",
                    "brainrot admin",
                    "chicleteira bicicleta",
                    "sorte infinita roblox",
                    "adm roube brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ADMIN FEZ O IMPOSS\u00cdVEL NO ROUBE O BRAINROT SORTE INFINITA \ud83e\udd11 (0,000001%)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN FEZ O IMPOSS\u00cdVEL NO ROUBE O BRAINROT SORTE INFINITA \ud83e\udd11 (0,000001%)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241885",
                "likeCount": "3500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khL4A68BqIfnYFu_q390YLMPUjQ",
            "id": "eVQnuTkzfeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T00:00:08Z",
                "channelId": "UCt8WFHEsABq8Z2qiWsc8RQw",
                "title": "Hisly D\u00e9bora | Descansa [Clipe Oficial]",
                "description": "@bereiamusicoficial\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal:  https://www.youtube.com/@BereiaMusic\n\n\u25b8Siga-nos no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2uylz2eDUc2XW6eFWoR3N4?si=smp65dSVSN6OdSM2TART0w\n \n\n\u25b8 Confira nossos outros lan\u00e7amentos:\n- Josaf\u00e1 Souza e Alinne Rodrigues | Sempre Foi Ele: https://youtu.be/OsxhmVO0Exs\n- Luize Ma\u00edra | Continue Crendo: https://youtu.be/hcaryRTsggA\n- Rebeca Barbosa | Deus no Controle de Tudo:  https://youtu.be/yJaX9hk_f54\n- Ivonaldo Albuquerque | Preciso de um Abra\u00e7o: https://youtu.be/C6Vs_Wi9GKo\n- Kassia Nunes e Wayne Alyne | Te Adoro: https://youtu.be/3acPHB-fyQ0\n- Luize Ma\u00edra, Rayane Rhadassa feat. Ruthe Dayanne | Eu Fiz, Fa\u00e7o e Farei: https://youtu.be/GUqeGq5hRII\n- Luanna e Francisco | Adorando: https://youtu.be/aClgm8T1r-8\n- Coral Jovem do Templo Central | O Teu Poder (Famous For): https://youtu.be/wLrgJ8i44Us\n- Coral Jovem do Templo Central | Louve (Praise): https://youtu.be/Z048fDk9vJ4\n-  Quarteto G\u00eanesis | Entre N\u00f3s: https://youtu.be/CHMqjZ5M_hk\n\n\u25b8  Letra \n\nPai, eu sei que n\u00e3o mere\u00e7o\nMesmo assim percebo tua miseric\u00f3rdia\nPai, eu sou t\u00e3o inseguro\nMas tua presen\u00e7a me traz confian\u00e7a\n\u00c0s vezes penso em parar\nE quando percebo estou caminhando\nPai, eu sei que tua m\u00e3o\nEst\u00e1 me sustentando\n\nPai, eu tenho orado pouco\nMesmo assim eu ou\u00e7o o Senhor falando\nFilho, eu estou contigo\nSou o teu amigo\nEu projetei um plano\n\u00c0s vezes te encontro a me questionar\nFalando eu n\u00e3o quero mais continuar\nA vida que eu levo j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra mim\nEstou morrendo\nDescansa\nQue eu tenho o controle da situa\u00e7\u00e3o\nSou teu Pai, Sou teu amigo est\u00e1s em minhas m\u00e3os\nEu n\u00e3o mudei e vou cumprir minha palavra\n\nDescansa\nPra fazer eu entro, tiro, mudo do lugar\nSou a porta, o caminho pra voc\u00ea passar\nEu garanto a vit\u00f3ria, se prepare pra cantar\nDescansa\n\nPai, eu tenho orado pouco\nMesmo assim eu ou\u00e7o o Senhor falando\nFilho, eu estou contigo\nSou o teu amigo\nEu projetei um plano\n\u00c0s vezes te encontro a me questionar\nFalando eu n\u00e3o quero mais continuar\nA vida que eu levo j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra mim\nEstou morrendo\nDescansa\nQue eu tenho o controle da situa\u00e7\u00e3o \nSou teu Pai, Sou teu amigo est\u00e1s em minhas m\u00e3os \nEu n\u00e3o mudei e vou cumprir minha palavra\nDescansa\nPra fazer eu entro, tiro, mudo do lugar\nSou a porta, o caminho pra voc\u00ea passar\nEu garanto a vit\u00f3ria \nDescansa\nDescansa\nQue eu tenho o controle da situa\u00e7\u00e3o\nSou teu Pai, Sou teu amigo est\u00e1s em minhas m\u00e3os\nEu n\u00e3o mudei e vou cumprir minha palavra\nDescansa\nPra fazer eu entro, tiro, mudo do lugar \nSou a porta, o caminho pra voc\u00ea passar\nEu garanto a vit\u00f3ria \n\nDescansa\nDescansa\n\n\n\n\u25b8Somos uma gravadora Crist\u00e3 que tem como miss\u00e3o propagar o Evangelho de Cristo atrav\u00e9s da boa m\u00fasica.\n\n\n\u25b8 REDES SOCIAIS OFICIAIS:\nFacebook:  https://www.facebook.com/BereiaMusicOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bereiamusicoficial/\n\n#bereiamusic #ieadpe #redebrasil #LevandoJesusAtrav\u00e9sdaBoaM\u00fasica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVQnuTkzfeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVQnuTkzfeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVQnuTkzfeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVQnuTkzfeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVQnuTkzfeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bereia Music",
                "tags": [
                    "gospel",
                    "musica gospel",
                    "ouvir musica gospel",
                    "lan\u00e7amento gospel",
                    "louvor",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "bereia music",
                    "ieadpe",
                    "ieadpe oficial",
                    "lovor",
                    "hino",
                    "in christ alone",
                    "top songs",
                    "hymn",
                    "oni@1526",
                    "gravadora gospel",
                    "gospel music",
                    "videos gospel",
                    "cd gospel",
                    "lan\u00e7amentos gospel",
                    "louvor e adora\u00e7\u00e3o",
                    "onimusic",
                    "cantores gospel",
                    "eventos gospel",
                    "lan\u00e7amentos Cassiane"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Hisly D\u00e9bora | Descansa [Clipe Oficial]",
                    "description": "@bereiamusicoficial\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal:  https://www.youtube.com/@BereiaMusic\n\n\u25b8Siga-nos no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2uylz2eDUc2XW6eFWoR3N4?si=smp65dSVSN6OdSM2TART0w\n \n\n\u25b8 Confira nossos outros lan\u00e7amentos:\n- Josaf\u00e1 Souza e Alinne Rodrigues | Sempre Foi Ele: https://youtu.be/OsxhmVO0Exs\n- Luize Ma\u00edra | Continue Crendo: https://youtu.be/hcaryRTsggA\n- Rebeca Barbosa | Deus no Controle de Tudo:  https://youtu.be/yJaX9hk_f54\n- Ivonaldo Albuquerque | Preciso de um Abra\u00e7o: https://youtu.be/C6Vs_Wi9GKo\n- Kassia Nunes e Wayne Alyne | Te Adoro: https://youtu.be/3acPHB-fyQ0\n- Luize Ma\u00edra, Rayane Rhadassa feat. Ruthe Dayanne | Eu Fiz, Fa\u00e7o e Farei: https://youtu.be/GUqeGq5hRII\n- Luanna e Francisco | Adorando: https://youtu.be/aClgm8T1r-8\n- Coral Jovem do Templo Central | O Teu Poder (Famous For): https://youtu.be/wLrgJ8i44Us\n- Coral Jovem do Templo Central | Louve (Praise): https://youtu.be/Z048fDk9vJ4\n-  Quarteto G\u00eanesis | Entre N\u00f3s: https://youtu.be/CHMqjZ5M_hk\n\n\u25b8  Letra \n\nPai, eu sei que n\u00e3o mere\u00e7o\nMesmo assim percebo tua miseric\u00f3rdia\nPai, eu sou t\u00e3o inseguro\nMas tua presen\u00e7a me traz confian\u00e7a\n\u00c0s vezes penso em parar\nE quando percebo estou caminhando\nPai, eu sei que tua m\u00e3o\nEst\u00e1 me sustentando\n\nPai, eu tenho orado pouco\nMesmo assim eu ou\u00e7o o Senhor falando\nFilho, eu estou contigo\nSou o teu amigo\nEu projetei um plano\n\u00c0s vezes te encontro a me questionar\nFalando eu n\u00e3o quero mais continuar\nA vida que eu levo j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra mim\nEstou morrendo\nDescansa\nQue eu tenho o controle da situa\u00e7\u00e3o\nSou teu Pai, Sou teu amigo est\u00e1s em minhas m\u00e3os\nEu n\u00e3o mudei e vou cumprir minha palavra\n\nDescansa\nPra fazer eu entro, tiro, mudo do lugar\nSou a porta, o caminho pra voc\u00ea passar\nEu garanto a vit\u00f3ria, se prepare pra cantar\nDescansa\n\nPai, eu tenho orado pouco\nMesmo assim eu ou\u00e7o o Senhor falando\nFilho, eu estou contigo\nSou o teu amigo\nEu projetei um plano\n\u00c0s vezes te encontro a me questionar\nFalando eu n\u00e3o quero mais continuar\nA vida que eu levo j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra mim\nEstou morrendo\nDescansa\nQue eu tenho o controle da situa\u00e7\u00e3o \nSou teu Pai, Sou teu amigo est\u00e1s em minhas m\u00e3os \nEu n\u00e3o mudei e vou cumprir minha palavra\nDescansa\nPra fazer eu entro, tiro, mudo do lugar\nSou a porta, o caminho pra voc\u00ea passar\nEu garanto a vit\u00f3ria \nDescansa\nDescansa\nQue eu tenho o controle da situa\u00e7\u00e3o\nSou teu Pai, Sou teu amigo est\u00e1s em minhas m\u00e3os\nEu n\u00e3o mudei e vou cumprir minha palavra\nDescansa\nPra fazer eu entro, tiro, mudo do lugar \nSou a porta, o caminho pra voc\u00ea passar\nEu garanto a vit\u00f3ria \n\nDescansa\nDescansa\n\n\n\n\u25b8Somos uma gravadora Crist\u00e3 que tem como miss\u00e3o propagar o Evangelho de Cristo atrav\u00e9s da boa m\u00fasica.\n\n\n\u25b8 REDES SOCIAIS OFICIAIS:\nFacebook:  https://www.facebook.com/BereiaMusicOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bereiamusicoficial/\n\n#bereiamusic #ieadpe #redebrasil #LevandoJesusAtrav\u00e9sdaBoaM\u00fasica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4379",
                "likeCount": "178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cGY-YeY2HltKFSDGzOr0sIaQx9M",
            "id": "WjVT1zoIWLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T12:00:57Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "TRANSFORMEI YOUTUBERS em SUPER ELEMENTAIS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjVT1zoIWLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjVT1zoIWLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjVT1zoIWLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjVT1zoIWLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjVT1zoIWLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMEI YOUTUBERS em SUPER ELEMENTAIS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529669",
                "likeCount": "5587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DGBaLxRL8QO3IgsH0AbUZJq3MgQ",
            "id": "Cm4yTcb4Yrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:36:12Z",
                "channelId": "UCeVDW-bGaWoUzn55fJY-sfQ",
                "title": "Garotas N\u00e3o Merecem Chorar",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nGarotas N\u00e3o Merecem Chorar \u00b7 Luan Santana\n\nTe Esperando - EP\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2013-06-10\n\nAssociated Performer, Composer: Luan Santana\nComposer: Matheus Aleixo\nComposer: Felipe Oliver\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm4yTcb4Yrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm4yTcb4Yrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm4yTcb4Yrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm4yTcb4Yrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cm4yTcb4Yrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana - Topic",
                "tags": [
                    "Luan Santana",
                    "Te Esperando - EP",
                    "Garotas N\u00e3o Merecem Chorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garotas N\u00e3o Merecem Chorar",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nGarotas N\u00e3o Merecem Chorar \u00b7 Luan Santana\n\nTe Esperando - EP\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2013-06-10\n\nAssociated Performer, Composer: Luan Santana\nComposer: Matheus Aleixo\nComposer: Felipe Oliver\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26790",
                "likeCount": "444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hX5QWkFx33Ks3EogZqOHh1EAVOs",
            "id": "dJmrvTX_BQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T00:30:18Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "SECRETO CENTUZZARELLA CROCCANTINI RENASCIMENTO 13 NO ROUBE UM BRAINROT (Melhor Secreto?)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJmrvTX_BQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJmrvTX_BQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJmrvTX_BQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJmrvTX_BQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJmrvTX_BQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO CENTUZZARELLA CROCCANTINI RENASCIMENTO 13 NO ROUBE UM BRAINROT (Melhor Secreto?)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150887",
                "likeCount": "2079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpUXIPepajTUS3uw2IESIt9GUvQ",
            "id": "LOdFfx9T6XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:16:36Z",
                "channelId": "UCt7gEkoYX31_jHT6RH7rgCA",
                "title": "\u00c9 Com Ela Que Eu Estou (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c9 Com Ela Que Eu Estou (Ao Vivo) \u00b7 Cristiano Ara\u00fajo\n\n\u00c9 Com Ela Que Eu Estou\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2014-09-22\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Cristiano Ara\u00fajo\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Hugo Del Vecchio\nComposer: Frederico Nunes\nComposer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOdFfx9T6XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOdFfx9T6XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOdFfx9T6XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOdFfx9T6XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOdFfx9T6XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cristiano Ara\u00fajo - Topic",
                "tags": [
                    "Cristiano Ara\u00fajo",
                    "\u00c9 Com Ela Que Eu Estou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 Com Ela Que Eu Estou (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c9 Com Ela Que Eu Estou (Ao Vivo) \u00b7 Cristiano Ara\u00fajo\n\n\u00c9 Com Ela Que Eu Estou\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2014-09-22\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Cristiano Ara\u00fajo\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Hugo Del Vecchio\nComposer: Frederico Nunes\nComposer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18921",
                "likeCount": "172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atp5df1D3TgPcsXbSOr93RFrTB4",
            "id": "_yf5ue0Ud7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T13:57:18Z",
                "channelId": "UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw",
                "title": "QUAL BOT \u00c9 O MAIS FORTE? Liga Mist\u00e9rio ",
                "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS LIGA MIST\u00c9RIO\nhttps://www.lolja.com.br/xinglau\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#xinglau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yf5ue0Ud7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yf5ue0Ud7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yf5ue0Ud7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yf5ue0Ud7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yf5ue0Ud7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xinglau",
                "tags": [
                    "bauers",
                    "trolagem",
                    "xinglau",
                    "bauergang",
                    "xing lau",
                    "trolei meu amigo",
                    "sandega",
                    "xing lao",
                    "video do xing lao",
                    "video bauers",
                    "meu caneco",
                    "smile",
                    "bad",
                    "love",
                    "palha\u00e7os darkweb",
                    "zozo",
                    "liga misterio",
                    "desafios",
                    "vlogs",
                    "Pegadinhas",
                    "Emilly Vick",
                    "enaldinho",
                    "Liga mist\u00e9rio",
                    "detetive",
                    "blue bot",
                    "botfriends",
                    "scoob",
                    "ziggy",
                    "bruna",
                    "darkweb"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUAL BOT \u00c9 O MAIS FORTE? Liga Mist\u00e9rio ",
                    "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS LIGA MIST\u00c9RIO\nhttps://www.lolja.com.br/xinglau\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#xinglau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276436",
                "likeCount": "9828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IusYR5l1t3_l7_t0Yt1OJqBeBcQ",
            "id": "5RNV4Zh3frk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCRehXMGHLrQVvWJtRTMdBJw",
                "title": "Bea Duarte - Pacto (Clipe Oficial)",
                "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\n\nSIGA A BEA:\nInstagram: www.instagram.com/beadarte\nTiktok: www.tiktok.com/beadarte\nTwitter: www.twitter.com/abeadarte\nCanal do whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VarfH1c4o7qVJMy8pw1a\n\nLETRA:\nEu n\u00e3o sei mais nem quem eu sou\n\u00c9 que eu procurei muito tempo atr\u00e1s\nO mestre me disse, ele me contou\nQue a pol\u00eamica vendia mais\nEnt\u00e3o eu segui o que ele me ensinou\nConspira\u00e7\u00f5es, pacto, segui o flow\nPorque quem se levanta contra o grande homem\nNunca prosperou\n\n(Ou ou ou)\nMas ela sobe sobe sobe e nunca voltou\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nSil\u00eancio\nEu to vendendo a tua alma\n(Ha ha ha)\nOuve minha m\u00fasica tr\u00eas vezes\nNo espelho do banheiro\nQue eu vou aparecer\n\n(Bu!) Converti, teu filho desbatizei\n(Bu!) Peguei tua filha, enviadei\n(Bu!) Fantasma vermelho, sangue inocente\nVou continuar enquanto voc\u00ea mente\n\n(Ou ou ou)\nPorque ela sobe sobe sobe\nIndecente\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nGrande m\u00e3e, grande m\u00e3e de\nTudo que habita aqui\nMe de for\u00e7as pra lidar\nCom tanta hipocrisia\nGrande pai, grande pai de\nTudo o que se vai daqui\nCuida dos que n\u00e3o aguentaram\nA teimosia\nx2\n\nGran fama illuminati\nEu falo sete vezes\nCaminho pelos sonhos\nE milh\u00f5es em poucos meses\nMe chama pelo nome\nBota s\u00edmbolos secretos\nMalleus maleficarum\nAcabou de ser decreto\n\n(Ou ou ou)\nPra onde ela sobe sobe sobe\n\u00c9 incerto\n(Ou ou ou)\nAcho que c\u00ea n\u00e3o entende ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nCR\u00c9DITOS: \nRoteiro: Bea Duarte\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Duda Paiva\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Bea Duarte, Denise Duarte\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Isabela Louren\u00e7o \nCatering: Temperos da Vivi\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Rafaela Lima\n\nEquipe de C\u00e2mera\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Leo Carneiro\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Mauricio Leandro\n3\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vanessa Giannetti\nFoquista: Gabriel Lopes\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Gabriela Carraccioli \nAssist\u00eancia de Arte: Vanessa Giannetti\n\nBeleza: Acordes Lab\n\nEfeitos Pr\u00e1ticos: Mart\u00e3o\nEdi\u00e7\u00e3o e cor: Rafaela Lima\n\nVFX: Eduardo Camargo, Vitor Sabino \n\nCoreografia: Juliana Muniz\nAssistente de Corpo: Renan Victor Tenca\n\nElenco: Alencar Reinhold, Carol Sais, Gabi Persi, Juliana Muniz, Yas\n\nRoupa preta: Kell Smith\n\nAgradecimentos especiais: Eloisa Ramos, Ol\u00edvia da Silva, Eduvfx, Leandro D\u2019Errico e Tiago Nascimento\n\nAgradecimentos ultra especiais: Todos os FCs que apoiaram esse clipe, obrigada dartes!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RNV4Zh3frk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bea Duarte",
                "tags": [
                    "Musica",
                    "Bea duarte",
                    "Cantora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bea Duarte - Pacto (Clipe Oficial)",
                    "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\n\nSIGA A BEA:\nInstagram: www.instagram.com/beadarte\nTiktok: www.tiktok.com/beadarte\nTwitter: www.twitter.com/abeadarte\nCanal do whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VarfH1c4o7qVJMy8pw1a\n\nLETRA:\nEu n\u00e3o sei mais nem quem eu sou\n\u00c9 que eu procurei muito tempo atr\u00e1s\nO mestre me disse, ele me contou\nQue a pol\u00eamica vendia mais\nEnt\u00e3o eu segui o que ele me ensinou\nConspira\u00e7\u00f5es, pacto, segui o flow\nPorque quem se levanta contra o grande homem\nNunca prosperou\n\n(Ou ou ou)\nMas ela sobe sobe sobe e nunca voltou\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nSil\u00eancio\nEu to vendendo a tua alma\n(Ha ha ha)\nOuve minha m\u00fasica tr\u00eas vezes\nNo espelho do banheiro\nQue eu vou aparecer\n\n(Bu!) Converti, teu filho desbatizei\n(Bu!) Peguei tua filha, enviadei\n(Bu!) Fantasma vermelho, sangue inocente\nVou continuar enquanto voc\u00ea mente\n\n(Ou ou ou)\nPorque ela sobe sobe sobe\nIndecente\n(Ou ou ou)\nLeva tudo em um tom de ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nGrande m\u00e3e, grande m\u00e3e de\nTudo que habita aqui\nMe de for\u00e7as pra lidar\nCom tanta hipocrisia\nGrande pai, grande pai de\nTudo o que se vai daqui\nCuida dos que n\u00e3o aguentaram\nA teimosia\nx2\n\nGran fama illuminati\nEu falo sete vezes\nCaminho pelos sonhos\nE milh\u00f5es em poucos meses\nMe chama pelo nome\nBota s\u00edmbolos secretos\nMalleus maleficarum\nAcabou de ser decreto\n\n(Ou ou ou)\nPra onde ela sobe sobe sobe\n\u00c9 incerto\n(Ou ou ou)\nAcho que c\u00ea n\u00e3o entende ironia\n\nCad\u00ea o sangue que \nEu me banho toda lua cheia\nGritando o nome de belzebu?\nCad\u00ea o rito do meu coven babil\u00f4nico\nPor que eu n\u00e3o vendi minha alma pra tu?\nToda pessoa que se levanta contra um homem\nSucesso \u00e9 possess\u00e3o\nEnt\u00e3o porque eu continuo t\u00e3o s\u00f3bria?\nVoc\u00eas prometeram\nCade meu pacto, porra?\n\nCR\u00c9DITOS: \nRoteiro: Bea Duarte\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Duda Paiva\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Bea Duarte, Denise Duarte\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Carraccioli, Rafaela Lima\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Isabela Louren\u00e7o \nCatering: Temperos da Vivi\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Rafaela Lima\n\nEquipe de C\u00e2mera\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Leo Carneiro\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Mauricio Leandro\n3\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vanessa Giannetti\nFoquista: Gabriel Lopes\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Gabriela Carraccioli \nAssist\u00eancia de Arte: Vanessa Giannetti\n\nBeleza: Acordes Lab\n\nEfeitos Pr\u00e1ticos: Mart\u00e3o\nEdi\u00e7\u00e3o e cor: Rafaela Lima\n\nVFX: Eduardo Camargo, Vitor Sabino \n\nCoreografia: Juliana Muniz\nAssistente de Corpo: Renan Victor Tenca\n\nElenco: Alencar Reinhold, Carol Sais, Gabi Persi, Juliana Muniz, Yas\n\nRoupa preta: Kell Smith\n\nAgradecimentos especiais: Eloisa Ramos, Ol\u00edvia da Silva, Eduvfx, Leandro D\u2019Errico e Tiago Nascimento\n\nAgradecimentos ultra especiais: Todos os FCs que apoiaram esse clipe, obrigada dartes!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55434",
                "likeCount": "12663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWt_QUx4fYXmY4tXRD2MZ50e_EI",
            "id": "H1WjhIeINgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T21:03:25Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "A FASE SECRETA DO JANTAR NO ROUND 6 DO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1WjhIeINgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1WjhIeINgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1WjhIeINgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1WjhIeINgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1WjhIeINgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A FASE SECRETA DO JANTAR NO ROUND 6 DO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91795",
                "likeCount": "1369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SX00Z3qExBPbuJ7_rm6bisR0fsM",
            "id": "AlFg6ZLrc0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:35:51Z",
                "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
                "title": "Le\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nLe\u00e3o\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2022-12-08\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlFg6ZLrc0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
                "tags": [
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Le\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nLe\u00e3o\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2022-12-08\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63301",
                "likeCount": "680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAmKC1VJ9ZIIwCD5fpH90Z4miwQ",
            "id": "QuKxCHs4Eto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T22:00:33Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO CARRO EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuKxCHs4Eto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuKxCHs4Eto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuKxCHs4Eto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuKxCHs4Eto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuKxCHs4Eto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO CARRO EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88608",
                "likeCount": "5834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zxU3GlPBq8I3gP8oHoGbRJ9EeSI",
            "id": "IFSZi7bnZA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:11:31Z",
                "channelId": "UC1n6wfEzcjrDqiHS-KxUJEg",
                "title": "Ballena",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBallena \u00b7 Vulgo FK \u00b7 MC PH \u00b7 Veigh \u00b7 Pedro Lotto \u00b7 Fepache\n\nBallena\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-07-13\n\nAssociated Performer: Vulgo FK, MC PH & Veigh feat. Pedro Lotto & Fepache\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Vulgo FK\nComposer, Associated Performer: MC PH\nAssociated Performer, Composer: Veigh\nProducer, Associated Performer: Pedro Lotto\nAssociated Performer: Fepache\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IFSZi7bnZA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vulgo FK - Topic",
                "tags": [
                    "Vulgo FK",
                    "MC PH",
                    "Veigh",
                    "Pedro Lotto",
                    "Fepache",
                    "Ballena"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ballena",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBallena \u00b7 Vulgo FK \u00b7 MC PH \u00b7 Veigh \u00b7 Pedro Lotto \u00b7 Fepache\n\nBallena\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-07-13\n\nAssociated Performer: Vulgo FK, MC PH & Veigh feat. Pedro Lotto & Fepache\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Vulgo FK\nComposer, Associated Performer: MC PH\nAssociated Performer, Composer: Veigh\nProducer, Associated Performer: Pedro Lotto\nAssociated Performer: Fepache\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50837",
                "likeCount": "434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l8xayQF1fDM-ijJk4aW_yPfxokE",
            "id": "LB6yCSFwDV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T13:30:16Z",
                "channelId": "UCfywNf0RWQ3xVps0zacuIzQ",
                "title": "ME TRANSFORMEI NA CRIAN\u00c7A DESAPARECIDA E ENGANEI O MONSTRO DE 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                "description": "ME TRANSFORMEI NA CRIAN\u00c7A DESAPARECIDA E ENGANEI O MONSTRO DE 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LB6yCSFwDV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LB6yCSFwDV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LB6yCSFwDV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LB6yCSFwDV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LB6yCSFwDV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAFUBA",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "ME TRANSFORMEI NA CRIAN\u00c7A DESAPARECIDA E ENGANEI O MONSTRO DE 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                    "99 noites na floresta",
                    "mafuba",
                    "mafuba roblox",
                    "mafuba 99 noites na floresta",
                    "monstro 99 noites na floresta",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "historia 99 noites na floresta",
                    "teoria 99 noites na floresta",
                    "roblox mafuba"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TRANSFORMEI NA CRIAN\u00c7A DESAPARECIDA E ENGANEI O MONSTRO DE 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                    "description": "ME TRANSFORMEI NA CRIAN\u00c7A DESAPARECIDA E ENGANEI O MONSTRO DE 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294022",
                "likeCount": "4081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PFicfe-3I8BEut08MKu8FVyiieA",
            "id": "kDJIx4vvmCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T01:43:59Z",
                "channelId": "UCrvvdaaFa7A9r2YjRI8FIqg",
                "title": "Tem Caf\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTem Caf\u00e9 \u00b7 Gaab \u00b7 MC Hariel\n\nMelhor Viagem\n\n\u2117 2017 Som Livre\n\nReleased on: 2017-01-01\n\nAssociated Performer: Gaab & MC Hariel\nLead Vocalist, Associated Performer: Gaab\nAssociated Performer: MC Hariel\nComposer: Gaab / Junior Lord / MC Hariel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDJIx4vvmCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDJIx4vvmCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDJIx4vvmCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDJIx4vvmCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kDJIx4vvmCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaab - Topic",
                "tags": [
                    "Gaab",
                    "MC Hariel",
                    "Melhor Viagem",
                    "Tem Caf\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tem Caf\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTem Caf\u00e9 \u00b7 Gaab \u00b7 MC Hariel\n\nMelhor Viagem\n\n\u2117 2017 Som Livre\n\nReleased on: 2017-01-01\n\nAssociated Performer: Gaab & MC Hariel\nLead Vocalist, Associated Performer: Gaab\nAssociated Performer: MC Hariel\nComposer: Gaab / Junior Lord / MC Hariel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13281",
                "likeCount": "142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SJtro6q8wxj_UfJTCtr9qT0tFqA",
            "id": "CE9hhIgxsFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T13:30:12Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Golem de NOOB vs Golem de PRO no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nGolem de NOOB vs Golem de PRO no Minecraft\nGolem de NOOB vs Golem de PRO no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CE9hhIgxsFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CE9hhIgxsFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CE9hhIgxsFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CE9hhIgxsFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CE9hhIgxsFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Golem",
                    "noob",
                    "Pro",
                    "NOOB",
                    "PRO",
                    "VS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Golem de NOOB vs Golem de PRO no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nGolem de NOOB vs Golem de PRO no Minecraft\nGolem de NOOB vs Golem de PRO no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305565",
                "likeCount": "4610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KeXacKq_CeEs6W1KxjIxbYBQduY",
            "id": "X0i_if7cL9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T21:00:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Bastard X Barcha (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 1 | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a@ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ,Darkus,Aizawa,Dean,Katsu,Rmds,Kuroshit,Amorim,Grey,Betto,Jotta,Infy,Yuki,Scar,Ozy e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaikiOficial \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7sketch\n\u25b6Dublagem: Carlus_danieu\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@OkabeOficial (Kunigami), @Shinysz (Ness), @ALBKMUSIC (Isagi), @henriquemendonca (Noah), @ArkKing5 (Bachira), @Shooter_sz (Lavinho) e @SlowGM (Ego)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "sad geek",
                    "desabafo",
                    "blue lock rap",
                    "rap blue lock",
                    "blue lock rap song",
                    "rap de blue lock",
                    "rap do blue lock",
                    "itoshi rap blue lock",
                    "kaiser rap blue lock",
                    "bastard vs barcha rap",
                    "blue lock bastard vs barcha rap",
                    "bastard vs barcha rap reaccion",
                    "blue lock rap bastard vs barcha",
                    "blue lock bastard vs barcha rap reaccion",
                    "bastard vs barcha",
                    "Anirap Blue lock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Bastard X Barcha (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 1 | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a@ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ,Darkus,Aizawa,Dean,Katsu,Rmds,Kuroshit,Amorim,Grey,Betto,Jotta,Infy,Yuki,Scar,Ozy e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaikiOficial \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7sketch\n\u25b6Dublagem: Carlus_danieu\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@OkabeOficial (Kunigami), @Shinysz (Ness), @ALBKMUSIC (Isagi), @henriquemendonca (Noah), @ArkKing5 (Bachira), @Shooter_sz (Lavinho) e @SlowGM (Ego)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543623",
                "likeCount": "52432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b35gNCOe3Q3x4vLzgeRYe4q7Llw",
            "id": "AUbB7JXRl_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T22:00:10Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS FICOU PEQUENO E ESCONDEU | Roblox - Shrink Hide Seek",
                "description": "Hoje o Lokis ficou pequeno o escondeu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUbB7JXRl_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUbB7JXRl_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUbB7JXRl_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUbB7JXRl_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUbB7JXRl_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "esconde esconde",
                    "lokis esconde esconde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS FICOU PEQUENO E ESCONDEU | Roblox - Shrink Hide Seek",
                    "description": "Hoje o Lokis ficou pequeno o escondeu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60742",
                "likeCount": "463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o0-FT9JqFWwlZRddpGB2sIc4Cks",
            "id": "JtCPpGi0Dok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 04] KYSHA VS MINE  - Kysha e Mine",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[04 de 07]\nMeu Deus! Kysha vs Mine?? Qu\u00ea????\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 04] KYSHA VS MINE  - Kysha e Mine",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[04 de 07]\nMeu Deus! Kysha vs Mine?? Qu\u00ea????\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698528",
                "likeCount": "18956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_IgH3JKP7vCVS3nq-rudHkZ_1xI",
            "id": "mAf2rZZI7ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T14:45:05Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "ENGANEI meus Amigos com 1.000.000 de Cora\u00e7\u00f5es de Super Herois!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAf2rZZI7ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAf2rZZI7ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAf2rZZI7ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAf2rZZI7ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAf2rZZI7ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENGANEI meus Amigos com 1.000.000 de Cora\u00e7\u00f5es de Super Herois!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114605",
                "likeCount": "2531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nPVjmXaby9L7t-InBrEkiSevGM",
            "id": "dk9ORW5UMi8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:17:04Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "P\u00e1tio do Posto (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e1tio do Posto (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nAs Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-02-14\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Clebinho\nProducer: Dudu Oliveira\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9ORW5UMi8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "As Melhores",
                    "P\u00e1tio do Posto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00e1tio do Posto (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e1tio do Posto (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nAs Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2023-02-14\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Clebinho\nProducer: Dudu Oliveira\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34170",
                "likeCount": "180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJtZbIfa6yHDhNRjCaTkE7tpdCQ",
            "id": "rskg8Lvnvtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T22:15:03Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "VOLTEI NESSE JOGO INFANTIL DO URSO...E ELE CONTINUA SUSPEITO... - Bear Adventure",
                "description": "E voltamos na saga e mist\u00e9rio do nosso querid\u00edssimo urso e o qu\u00e3o estranho \u00e9 esse jogo.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bear Adventure \n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rskg8Lvnvtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rskg8Lvnvtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rskg8Lvnvtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rskg8Lvnvtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rskg8Lvnvtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTEI NESSE JOGO INFANTIL DO URSO...E ELE CONTINUA SUSPEITO... - Bear Adventure",
                    "description": "E voltamos na saga e mist\u00e9rio do nosso querid\u00edssimo urso e o qu\u00e3o estranho \u00e9 esse jogo.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bear Adventure \n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69311",
                "likeCount": "2537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGlRqSDVxUwFGBkhqmLkDhER6ZU",
            "id": "6kAggnGEOY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T02:38:02Z",
                "channelId": "UCiXmOH9fkmgkrLcSSQlgRxg",
                "title": "Metamorfose Ambulante",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMetamorfose Ambulante \u00b7 Raul Seixas\n\nVelho Chico, Vol. 2\n\n\u2117 2016 Som Livre\n\nReleased on: 2016-08-05\n\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Raul Seixas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kAggnGEOY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raul Seixas - Topic",
                "tags": [
                    "Raul Seixas",
                    "Velho Chico, Vol. 2",
                    "Metamorfose Ambulante"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Metamorfose Ambulante",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMetamorfose Ambulante \u00b7 Raul Seixas\n\nVelho Chico, Vol. 2\n\n\u2117 2016 Som Livre\n\nReleased on: 2016-08-05\n\nLead Vocalist, Associated Performer, Composer: Raul Seixas\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38761",
                "likeCount": "388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cebv54CtVO-V5kzhp7-BkstuXls",
            "id": "ETwRRULClyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T15:00:25Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "COL\u00d4NIA DE FORMIGAS DE $1 vs de $1.000.000.000",
                "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETwRRULClyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETwRRULClyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETwRRULClyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETwRRULClyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETwRRULClyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia",
                    "COL\u00d4NIA DE FORMIGAS DE $1 vs de $1.000.000.000",
                    "Geleia v\u00eddeos",
                    "Minecraft $1 vs $1000000"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COL\u00d4NIA DE FORMIGAS DE $1 vs de $1.000.000.000",
                    "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136412",
                "likeCount": "3011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DSIKOvhma23pDo7j3-KGE_smnxU",
            "id": "rrgLcaqeuoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T14:01:27Z",
                "channelId": "UCVEfQJ3gl4ZyaO0EfALkSDA",
                "title": "T\u00f4 Puro, Veneno! \u2620\ufe0f JT | Konde LK \ud83c\udfa7 RAP MAROMBA 2025 \ud83d\udd25 [ Ganley Motiva\u00e7\u00e3o ] \ud83c\udfb6",
                "description": "CICLO VICIOSO \ud83d\udc89 \n\nJt - Ciclo Vicioso [ L\u00e9o Stronda ] Motiva\u00e7\u00e3o\nhttps://youtu.be/sWJLfRq5oXY\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nNome da M\u00fasica: T\u00f4 Puro, Veneno\nNome do Artista: Jt Maromba / Konde LK\nEstilo Musical: Rap/Trap\nProdu\u00e7\u00e3o Musica: JNB Records\nGravado,Mixado e Masterizado por JtNosBeats\nEst\u00fadio: Caverna dos ogros\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O!\nO envio desta m\u00fasica ao YouTube, sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta.\n\n\u00ae Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrgLcaqeuoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrgLcaqeuoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrgLcaqeuoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrgLcaqeuoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrgLcaqeuoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JT Maromba",
                "tags": [
                    "Ciclo natalino",
                    "um novo ciclo",
                    "deus vai me aben\u00e7oar",
                    "olha onde o boy chgeou",
                    "naturalmente gigante",
                    "mente blindada",
                    "personal",
                    "espelho espelho meu",
                    "ossos do oficio",
                    "efeito trembo",
                    "contando cifr\u00f5es",
                    "super cogumelo",
                    "Mag maromba",
                    "cifr\u00e3o maromba",
                    "close maromba",
                    "mag quer tomar bomba",
                    "letodie",
                    "jax maromba",
                    "leo estronda maromba",
                    "sonhador maromba",
                    "vinny maromba",
                    "guru maromba",
                    "ph maromba",
                    "lp maromba"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f4 Puro, Veneno! \u2620\ufe0f JT | Konde LK \ud83c\udfa7 RAP MAROMBA 2025 \ud83d\udd25 [ Ganley Motiva\u00e7\u00e3o ] \ud83c\udfb6",
                    "description": "CICLO VICIOSO \ud83d\udc89 \n\nJt - Ciclo Vicioso [ L\u00e9o Stronda ] Motiva\u00e7\u00e3o\nhttps://youtu.be/sWJLfRq5oXY\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nNome da M\u00fasica: T\u00f4 Puro, Veneno\nNome do Artista: Jt Maromba / Konde LK\nEstilo Musical: Rap/Trap\nProdu\u00e7\u00e3o Musica: JNB Records\nGravado,Mixado e Masterizado por JtNosBeats\nEst\u00fadio: Caverna dos ogros\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O!\nO envio desta m\u00fasica ao YouTube, sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta.\n\n\u00ae Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8187",
                "likeCount": "911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}