{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BbZMx-Mk6JlalZPFsMXc93UrgHs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_j2Fg-86Q3PYF0unpqsX5pmLfao",
            "id": "wYjw3hVI6vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:38:14Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Espagne - France : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Espagne - France ? #ESPFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nLa demi-finale de la Ligue des Nations entre la France et l'Espagne a offert un match captivant, malgr\u00e9 la d\u00e9faite des Bleus ! Si l'attaque fran\u00e7aise a fait preuve d'un beau dynamisme durant la seconde p\u00e9riode, la d\u00e9fense a souffert, notamment face \u00e0 un Lamine Yamal particuli\u00e8rement d\u00e9termin\u00e9. Rayan Cherki a marqu\u00e9 et a d\u00e9livr\u00e9 une passe d\u00e9cisive lors de sa premi\u00e8re s\u00e9lection ! L\u2019\u00c9quipe de France se pr\u00e9parera donc \u00e0 affronter l'Allemagne lors de la petite finale dans quelques jours.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Espagne - France : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Espagne - France ? #ESPFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nLa demi-finale de la Ligue des Nations entre la France et l'Espagne a offert un match captivant, malgr\u00e9 la d\u00e9faite des Bleus ! Si l'attaque fran\u00e7aise a fait preuve d'un beau dynamisme durant la seconde p\u00e9riode, la d\u00e9fense a souffert, notamment face \u00e0 un Lamine Yamal particuli\u00e8rement d\u00e9termin\u00e9. Rayan Cherki a marqu\u00e9 et a d\u00e9livr\u00e9 une passe d\u00e9cisive lors de sa premi\u00e8re s\u00e9lection ! L\u2019\u00c9quipe de France se pr\u00e9parera donc \u00e0 affronter l'Allemagne lors de la petite finale dans quelques jours."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "907082",
                "likeCount": "13524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVOf2QlxSWpKMfDG2A3iiTbKCTM",
            "id": "s-gsIESfkUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:30:35Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "LES CLASH DES CONSOLES 2",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/cyprien4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\nEcrit par : Cyprien Iov, Arthur Perier\n\nAvec : Cyprien Iov, Roxane Bret et Thomas Deseur\n\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Xavier Cordonnier\n1E ASSISTANT OPV - Louis Chenieux\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Th\u00e9o L\u2019Harridon\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIENNE - Eve Szopa\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nCHEFFE COSTUMIERE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Arthur Delipowski\nASSISTANT MONTEUR - Hugo Delipowski\nETALONNEUSE - Laure Goyer\nVFX - SPECTRE/ Guillaume Griffoni\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nMerci \u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : \nSylvqin pour son Steam Deck, Mathieu Barville, Brigitte Benaaron, Christian Deloche et toute l\u2019\u00e9quipe FNAC Bercy Village pour leur accueil, Pleine Image, DCA, Nestor, Flycar Boulogne, Larosa, HappyFoodEvent.\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CLASH DES CONSOLES 2",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/cyprien4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\nEcrit par : Cyprien Iov, Arthur Perier\n\nAvec : Cyprien Iov, Roxane Bret et Thomas Deseur\n\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Xavier Cordonnier\n1E ASSISTANT OPV - Louis Chenieux\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Th\u00e9o L\u2019Harridon\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIENNE - Eve Szopa\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nCHEFFE COSTUMIERE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Arthur Delipowski\nASSISTANT MONTEUR - Hugo Delipowski\nETALONNEUSE - Laure Goyer\nVFX - SPECTRE/ Guillaume Griffoni\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nMerci \u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : \nSylvqin pour son Steam Deck, Mathieu Barville, Brigitte Benaaron, Christian Deloche et toute l\u2019\u00e9quipe FNAC Bercy Village pour leur accueil, Pleine Image, DCA, Nestor, Flycar Boulogne, Larosa, HappyFoodEvent.\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "945913",
                "likeCount": "103268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1cABZV0C6YIj9DTSdecZ53wYno",
            "id": "xDI-73OIZmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:29:27Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "29 pots de b\u00e9b\u00e9 avec Amixem et Thomas (Max t\u2019as trich\u00e9 nan ?)",
                "description": "Viens d\u00e9couvrir et d\u00e9guster les produits en magasin \ud83c\udf5e\ud83e\udd50\" !\nTrouve le point de vente le plus proche de chez toi sur: https://www.lamiecaline.com - Collaboration Commerciale\n\nLes d\u00e9gustateurs de l\u2019extr\u00eame enfin r\u00e9unis ! \nAujourd\u2019hui, on plonge t\u00eate la premi\u00e8re dans le monde gastronomique des moins de 2 ans. Spoiler : ils mangent des trucs chelous.\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nLa mie C\u00e2line \n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "29 pots de b\u00e9b\u00e9 avec Amixem et Thomas (Max t\u2019as trich\u00e9 nan ?)",
                    "description": "Viens d\u00e9couvrir et d\u00e9guster les produits en magasin \ud83c\udf5e\ud83e\udd50\" !\nTrouve le point de vente le plus proche de chez toi sur: https://www.lamiecaline.com - Collaboration Commerciale\n\nLes d\u00e9gustateurs de l\u2019extr\u00eame enfin r\u00e9unis ! \nAujourd\u2019hui, on plonge t\u00eate la premi\u00e8re dans le monde gastronomique des moins de 2 ans. Spoiler : ils mangent des trucs chelous.\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nLa mie C\u00e2line \n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953692",
                "likeCount": "61915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vEj1WJVaQfU-Xs0QaYHugQVtpn8",
            "id": "p2XdFfh9_nw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:15:06Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Rouler SANS liquide de REFROIDISSEMENT : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "4 mois offerts avec le code \" URGENT \" \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/urgent\n\n-------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- L'autodrome UTAC Linas Monthl\u00e9ry pour leur accueil, et en particulier Nourh\u00e8ne pour son aide exceptionnelle\n- La Fabrique auto pour leur scientifisme\nInstagram : https://www.instagram.com/lafabriqueauto\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nPitreries : Arthur Morault / Joseph Shuman / Gr\u00e9goire de Rocquigny\nImage : Lucas Martin\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nMontage : Thibault Iacolare, Lukasz Sledziewski et Lucas Aubert\nVignette : Quentin Legac\n\n-------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare\nEcriture : Thibaut Bats \nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#SCIENTIFISME #REFROIDISSEMENT #KEEPPUSHING",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "rouler sans huile",
                    "rouler sans liquide de refroidissement",
                    "6 heures au rupteur",
                    "roues de bus",
                    "rouler avec des roues de bus",
                    "100 tonnes sur une voiture",
                    "h\u00e9lice sur une voiture",
                    "sylvain lyve rouler sans liquide de refroidissement",
                    "6 heures en marche arri\u00e8re",
                    "citroen",
                    "citroen c1",
                    "projet 500 xantia",
                    "xantiassistance",
                    "sylvain lyve twitch",
                    "best of twitch",
                    "rouler sans ldr",
                    "rouler sans refroidissement"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Rouler SANS liquide de REFROIDISSEMENT : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "4 mois offerts avec le code \" URGENT \" \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/urgent\n\n-------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- L'autodrome UTAC Linas Monthl\u00e9ry pour leur accueil, et en particulier Nourh\u00e8ne pour son aide exceptionnelle\n- La Fabrique auto pour leur scientifisme\nInstagram : https://www.instagram.com/lafabriqueauto\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nPitreries : Arthur Morault / Joseph Shuman / Gr\u00e9goire de Rocquigny\nImage : Lucas Martin\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nMontage : Thibault Iacolare, Lukasz Sledziewski et Lucas Aubert\nVignette : Quentin Legac\n\n-------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare\nEcriture : Thibaut Bats \nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#SCIENTIFISME #REFROIDISSEMENT #KEEPPUSHING"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842080",
                "likeCount": "69396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ld3fcR4RdazloqsxyWFwJTNY3fI",
            "id": "fz1b5Vjciyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:00:52Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Allemagne - Portugal : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                "description": "Malgr\u00e9 une ouverture du score m\u00e9rit\u00e9 de l'Allemagne, le Portugal a retourn\u00e9 la situation en sa faveur gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Francisco Concei\u00e7\u00e3o et de leur l\u00e9gendaire capitaine Cristiano Ronaldo.\n\n Vous avez loup\u00e9 Allemagne - Portugal  ? #ALLPOR\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz1b5Vjciyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Allemagne - Portugal : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                    "description": "Malgr\u00e9 une ouverture du score m\u00e9rit\u00e9 de l'Allemagne, le Portugal a retourn\u00e9 la situation en sa faveur gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Francisco Concei\u00e7\u00e3o et de leur l\u00e9gendaire capitaine Cristiano Ronaldo.\n\n Vous avez loup\u00e9 Allemagne - Portugal  ? #ALLPOR\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837904",
                "likeCount": "11555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WEf_xvnnragDXaUaiVWupHZ-998",
            "id": "HcZvAXcmAq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:08:42Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Roland-Garros 2025 : la qualification HISTORIQUE de Lo\u00efs Boisson en demi-finale",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez le quart de finale entre Mirra Andreeva et Lo\u00efs Boisson.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcZvAXcmAq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcZvAXcmAq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcZvAXcmAq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcZvAXcmAq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HcZvAXcmAq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "andreeva",
                    "boisson",
                    "lo\u00efs boisson",
                    "qualification",
                    "roland-garros",
                    "terre battue"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 : la qualification HISTORIQUE de Lo\u00efs Boisson en demi-finale",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez le quart de finale entre Mirra Andreeva et Lo\u00efs Boisson."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519337",
                "likeCount": "7961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzoCNOxhYBOuYmj6gWmM_vsx02Q",
            "id": "2WzmEz2buiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:00:59Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "24h dans le GROUPE avant ESPAGNE - FRANCE !",
                "description": "Plongez-vous dans la journ\u00e9e du mercredi 4 juin 2025 des joueurs et du staff de l'Equipe de France \u00e0 la veille d'affronter l'Espagne \u00e0 Stuttgart en 1/2 finale de la Ligue des Nations (21h sur TF1).\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WzmEz2buiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WzmEz2buiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WzmEz2buiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WzmEz2buiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WzmEz2buiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "Une journ\u00e9e avec",
                    "kylian mbappe",
                    "didier deschamps",
                    "benjamin pavard",
                    "ibrahima konate",
                    "stuttgart",
                    "inside",
                    "exclusif",
                    "1/2 finale",
                    "ligue des nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "24h dans le GROUPE avant ESPAGNE - FRANCE !",
                    "description": "Plongez-vous dans la journ\u00e9e du mercredi 4 juin 2025 des joueurs et du staff de l'Equipe de France \u00e0 la veille d'affronter l'Espagne \u00e0 Stuttgart en 1/2 finale de la Ligue des Nations (21h sur TF1).\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545794",
                "likeCount": "15533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtTmeIInLg1W6xlMm8NTn8Ko5Bc",
            "id": "a2Zqdo9RbNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T03:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                    "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16068651",
                "likeCount": "682717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "raD-VrgHONVHtcHpm7A6IEbXGSk",
            "id": "HfXmXQ9nxWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:35:17Z",
                "channelId": "UCWypM0ZUsWlg4Ey4_9s38-A",
                "title": "THEODORA - FASHION DESIGNA",
                "description": "#BiggerIsBetter donc j\u2019reviens avec un plus gros clip. #BossLady \ud83d\udc8b\n\nDirected by Melchior Leroux\nProduced by D\u00c9PENDANT\n\nExecutive Producer : Fayssal Nait Moussa\nLine Producer : Carla Leprou Blanchard\nProduction Assistant : Gabrielle Benkemoun\n1st AD : Jules Dormoy\n\nDOP : Bobby Afonso \n1st AC : Eddy Martin \n2nd AC : Diego Bataillon\nGaffer : Yoran Kerdoncuff\nElectrician : Lucas Martins\nKey Grip : Corto Frisch ta Minh\n\nPost-production : Paume\nEditor : Eug\u00e8ne Signoret\nVfx : Melchior Leroux\n\nLocation Manager : Gabriel Ma\u00eetre\n2nd Location Manager : Stanislas Lachaux\n\nChoregrapher : Kyf Ekam\u00e9 \nDancers : M.O.G, Elya Lufwa, Chlo\u00e9 Jean-Baptiste, Jodie Epalle\n\nDog Trainer : Philippe Arias\n\nStylist Theodora : Johan Lin, Rapha\u00ebl B\u00e9lan\nMUA Theodora : Swan ARNAUD, Cha\u00efm Vischel\nHairstylist : Ushka Nochi Tela, Kevyn Charo\n\n\nThanks to Full Motion, Studio Jours Tranquille",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfXmXQ9nxWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORA - FASHION DESIGNA",
                    "description": "#BiggerIsBetter donc j\u2019reviens avec un plus gros clip. #BossLady \ud83d\udc8b\n\nDirected by Melchior Leroux\nProduced by D\u00c9PENDANT\n\nExecutive Producer : Fayssal Nait Moussa\nLine Producer : Carla Leprou Blanchard\nProduction Assistant : Gabrielle Benkemoun\n1st AD : Jules Dormoy\n\nDOP : Bobby Afonso \n1st AC : Eddy Martin \n2nd AC : Diego Bataillon\nGaffer : Yoran Kerdoncuff\nElectrician : Lucas Martins\nKey Grip : Corto Frisch ta Minh\n\nPost-production : Paume\nEditor : Eug\u00e8ne Signoret\nVfx : Melchior Leroux\n\nLocation Manager : Gabriel Ma\u00eetre\n2nd Location Manager : Stanislas Lachaux\n\nChoregrapher : Kyf Ekam\u00e9 \nDancers : M.O.G, Elya Lufwa, Chlo\u00e9 Jean-Baptiste, Jodie Epalle\n\nDog Trainer : Philippe Arias\n\nStylist Theodora : Johan Lin, Rapha\u00ebl B\u00e9lan\nMUA Theodora : Swan ARNAUD, Cha\u00efm Vischel\nHairstylist : Ushka Nochi Tela, Kevyn Charo\n\n\nThanks to Full Motion, Studio Jours Tranquille"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176732",
                "likeCount": "23357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZyOZbfS6bGuDpFOfLJdechTY7s",
            "id": "Q_F9DNpMoXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:26:03Z",
                "channelId": "UCMQSwUNSnMOP4IRysfeg8EA",
                "title": "Pi\u00e9g\u00e9s pendant 10 ans dans leur propre maison",
                "description": "\ud83e\udd77 Pour essayer Incogni : https://incogni.com/simonpuech\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-autrice : https://youtube.com/@justinereixx?si=3BcQkTpYXu8_ariM\nCo-cadrage : https://www.manza-studio.com/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://x.com/Meganini1\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\nEn collaboration commerciale avec Incogni.\n\n\u00c0 bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_F9DNpMoXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simon Puech",
                "tags": [
                    "reclus de monflanquin",
                    "emprise",
                    "fait divers",
                    "enqu\u00eate",
                    "true crime",
                    "manipulation",
                    "france",
                    "affaire criminelle",
                    "thierry tilly",
                    "v\u00e9drines",
                    "secte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pi\u00e9g\u00e9s pendant 10 ans dans leur propre maison",
                    "description": "\ud83e\udd77 Pour essayer Incogni : https://incogni.com/simonpuech\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-autrice : https://youtube.com/@justinereixx?si=3BcQkTpYXu8_ariM\nCo-cadrage : https://www.manza-studio.com/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://x.com/Meganini1\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\nEn collaboration commerciale avec Incogni.\n\n\u00c0 bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343077",
                "likeCount": "19944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BnCNQ40oQ-KGIt-WuW1baVzvSzs",
            "id": "IzxyA--pwNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:00:28Z",
                "channelId": "UCKeL_a8Pu3bdt251ICPV8bA",
                "title": "SEULs - Extrait in\u00e9dit 2 de mon dernier spectacle",
                "description": "Retourna al travayo ! Mon dernier spectacle : pas vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, ni sur une plateforme. De l\u2019artiste au public, en circuit court. Acc\u00e8s VOD : https://harounbillets.com/SEULs-VOD\n\ud83d\udcc5 Soir\u00e9e sp\u00e9ciale le mercredi 11 juin ! Au programme :\n- 20H30 : live public sur les r\u00e9seaux et YouTube\n- 21h : Diffusion de SEULs\n- 22h30 : live priv\u00e9 (coulisses, anecdotes, questions).\n\nPress\u00e9 de tous vous y voir !\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udc55 Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f  Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzxyA--pwNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haroun",
                "tags": [
                    "Haroun",
                    "stand-up fran\u00e7ais",
                    "humour engag\u00e9",
                    "humoriste ind\u00e9pendant",
                    "humour noir fran\u00e7ais",
                    "satire politique",
                    "stand-up complet",
                    "extrait stand-up",
                    "TikTok humoriste",
                    "punchlines stand-up",
                    "sketch dr\u00f4le",
                    "regarder stand-up en ligne",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Humour Fran\u00e7ais",
                    "Spectacle Complet",
                    "haaroun",
                    "essonne",
                    "marseille",
                    "en vrac",
                    "internet",
                    "best of",
                    "terre plate",
                    "humour noir",
                    "surdou\u00e9",
                    "insupportable",
                    "parisien",
                    "aigri"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "SEULs - Extrait in\u00e9dit 2 de mon dernier spectacle",
                    "description": "Retourna al travayo ! Mon dernier spectacle : pas vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, ni sur une plateforme. De l\u2019artiste au public, en circuit court. Acc\u00e8s VOD : https://harounbillets.com/SEULs-VOD\n\ud83d\udcc5 Soir\u00e9e sp\u00e9ciale le mercredi 11 juin ! Au programme :\n- 20H30 : live public sur les r\u00e9seaux et YouTube\n- 21h : Diffusion de SEULs\n- 22h30 : live priv\u00e9 (coulisses, anecdotes, questions).\n\nPress\u00e9 de tous vous y voir !\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udc55 Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f  Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319013",
                "likeCount": "18954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcQO6mwXmVY9gjXX_94-vaXfAbs",
            "id": "JgDNFQ2RaLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T18:30:09Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran india",
                    "sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran sapphire lyrics",
                    "sapphire lyrics",
                    "sapphire music video",
                    "ed sheeran sapphire india",
                    "sapphire india",
                    "sapphire official music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3020778",
                "likeCount": "175302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vrHtv4-8JoiRufwq93D3p9-OS0c",
            "id": "5BgJI_GxZik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:26:13Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "1 Kill = 1 Burger",
                "description": "On a bien mang\u00e9 !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag\nEt pour plus de vid\u00e9o, abonnez vous \u00e0 @toinelagplus \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff  pour sa participation \u00e0 la vid\u00e9o !\n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BgJI_GxZik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "jayzz",
                    "fortnite",
                    "toinelag fortnite",
                    "jayzz fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 Kill = 1 Burger",
                    "description": "On a bien mang\u00e9 !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag\nEt pour plus de vid\u00e9o, abonnez vous \u00e0 @toinelagplus \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff  pour sa participation \u00e0 la vid\u00e9o !\n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263051",
                "likeCount": "3732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rkkNFHrLz9sb-ce_fUzGwazhlk",
            "id": "vt98AlBDI9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:55:09Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                    "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5020151",
                "likeCount": "211339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7WI7WRJiGN2cbt5gZ1KYcD_kHzg",
            "id": "EzehEMZ1584",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:00:33Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Comment sont fabriqu\u00e9s les pots en titane ? Visite de l\u2019usine Akrapovi\u010d",
                "description": "Bader se rend en Slov\u00e9nie, la m\u00e8re patrie d\u2019un des fabricants de syst\u00e8mes d\u2019\u00e9chappements parmi les plus r\u00e9put\u00e9s du monde : Akrapovi\u010d ! L\u2019occasion de comprendre comment ils produisent leurs pots en titane mais aussi de d\u00e9couvrir les coulisses et l\u2019histoire de cette marque Slov\u00e8ne connue mondialement.\n\nA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook :   / highsidemotoofficiel  \nSuivez-nous sur Instagram :   / highsidemoto  \nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenleke...\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlek...\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzehEMZ1584/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment sont fabriqu\u00e9s les pots en titane ? Visite de l\u2019usine Akrapovi\u010d",
                    "description": "Bader se rend en Slov\u00e9nie, la m\u00e8re patrie d\u2019un des fabricants de syst\u00e8mes d\u2019\u00e9chappements parmi les plus r\u00e9put\u00e9s du monde : Akrapovi\u010d ! L\u2019occasion de comprendre comment ils produisent leurs pots en titane mais aussi de d\u00e9couvrir les coulisses et l\u2019histoire de cette marque Slov\u00e8ne connue mondialement.\n\nA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook :   / highsidemotoofficiel  \nSuivez-nous sur Instagram :   / highsidemoto  \nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenleke...\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlek...\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129396",
                "likeCount": "8521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pccZ0Wdc-7YRl-AGTqGckgLjCIg",
            "id": "vOVKvZwAyoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:03:27Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Allemagne - Portugal : voir le but de Cristiano Ronaldo (Final Four Ligue des Nations)",
                "description": "Nuno Mendes fid\u00e8le \u00e0 lui m\u00eame prend de vitesse son d\u00e9fenseur sur son cot\u00e9. Le joueur du Paris-SG s'infiltre dans la surface et adresse un centre pour la reprise du pied droit de Cristiano Ronaldo, le Portugal reprend l'avantage.\n\nVous avez loup\u00e9 Allemagne - Portugal  ? #ALLPOR \n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOVKvZwAyoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOVKvZwAyoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOVKvZwAyoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOVKvZwAyoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vOVKvZwAyoA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Allemagne - Portugal : voir le but de Cristiano Ronaldo (Final Four Ligue des Nations)",
                    "description": "Nuno Mendes fid\u00e8le \u00e0 lui m\u00eame prend de vitesse son d\u00e9fenseur sur son cot\u00e9. Le joueur du Paris-SG s'infiltre dans la surface et adresse un centre pour la reprise du pied droit de Cristiano Ronaldo, le Portugal reprend l'avantage.\n\nVous avez loup\u00e9 Allemagne - Portugal  ? #ALLPOR \n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256369",
                "likeCount": "1077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PgT51f7HClNOjQzziJNZlTBgnXM",
            "id": "QwrW-TZxjNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:35:41Z",
                "channelId": "UCfrLPVjIxAJzNFu_TsevXVw",
                "title": "FX Alien : Earth - Bande-annonce officielle (VF) | Disney+",
                "description": "Nous \u00e9tions plus en s\u00e9curit\u00e9 dans l'espace. \n\nLa s\u00e9rie FX Alien : Earth arrive le 13 ao\u00fbt sur Disney+. \n\nRendez-vous sur http://DisneyPlus.com \n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de Disney+ sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/DisneyPlusFR/\nInstagram : https://www.instagram.com/disneyplusfr/\nTwitter : https://twitter.com/DisneyPlusFR\nTikTok : https://www.tiktok.com/@disneyplusfr\n\n#DisneyPlus #FXAlienEarth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwrW-TZxjNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Plus FR",
                "tags": [
                    "Disney+",
                    "Disney Plus",
                    "Disney Plus France",
                    "Bande annonce",
                    "Star",
                    "Star Original",
                    "Disney+ Original",
                    "Disney Plus Original",
                    "France",
                    "French",
                    "FX Alien Earth",
                    "Alien Earth",
                    "Alien",
                    "Trailer",
                    "dubbed trailer",
                    "Sydney Chandler",
                    "Timothy Olyphant",
                    "Alex Lawther",
                    "Samuel Blenkin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FX Alien : Earth - Bande-annonce officielle (VF) | Disney+",
                    "description": "Nous \u00e9tions plus en s\u00e9curit\u00e9 dans l'espace. \n\nLa s\u00e9rie FX Alien : Earth arrive le 13 ao\u00fbt sur Disney+. \n\nRendez-vous sur http://DisneyPlus.com \n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 de Disney+ sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/DisneyPlusFR/\nInstagram : https://www.instagram.com/disneyplusfr/\nTwitter : https://twitter.com/DisneyPlusFR\nTikTok : https://www.tiktok.com/@disneyplusfr\n\n#DisneyPlus #FXAlienEarth"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37126",
                "likeCount": "645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4RfEPeu1zR-yUgJ1NP9dWBz0o50",
            "id": "KifhgSsFd2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:04:37Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "J\u2019ai \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9e ( j\u2019ai failli perdre mon foie \ud83e\udee0)",
                "description": "Merci Flavie allez vous abonnez \u00e0 cette femme merveilleuse \n\n@Doomsytb \n@FlavieSimpleLife-y2k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KifhgSsFd2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma",
                    "Emma h\u00f4pital",
                    "Emma Graziano",
                    "Emma malade"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9e ( j\u2019ai failli perdre mon foie \ud83e\udee0)",
                    "description": "Merci Flavie allez vous abonnez \u00e0 cette femme merveilleuse \n\n@Doomsytb \n@FlavieSimpleLife-y2k"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155730",
                "likeCount": "26012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fdi_eRVCCaWLE0eNIHViMlfyyCI",
            "id": "-s2Z0g-t_Qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:39:06Z",
                "channelId": "UCtFNiqIGyGsVdKLr-v4LPEg",
                "title": "Roland-Garros 2025 - Lo\u00efs Boisson : \"Mon r\u00eave... \u00e7a n'est pas une demie, c'est gagner !\"",
                "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #grandchelem #tennis  #boisson #loisboisson #sports #mirrandreeva #cocogauff #gauff #andreeva #sport \nMais o\u00f9 s'arr\u00eatera Lo\u00efs Boisson ? Ce mercredi, la Tricolore a \u00e9crit une page m\u00e9morable de l'histoire du tennis fran\u00e7ais en se qualifiant pour les demi-finales de Roland-Garros 2025. La jeune Dijonnaise de 22 ans, class\u00e9e 361e mondiale et b\u00e9n\u00e9ficiaire d'une wild-card, a r\u00e9alis\u00e9 un nouvel exploit en \u00e9liminant Mirra Andreeva, 6e mondiale, en deux sets 7-6(6), 6-3. Apr\u00e8s avoir renvers\u00e9 l'Am\u00e9ricaine Jessica Pegula en huiti\u00e8mes, elle a fait disjoncter la Russe, qui a pourtant men\u00e9 5-3 dans la premi\u00e8re manche et 3-0 dans la deuxi\u00e8me. Un parcours qui rentre dans l'histoire du tennis.\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s2Z0g-t_Qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s2Z0g-t_Qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s2Z0g-t_Qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s2Z0g-t_Qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-s2Z0g-t_Qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis Actu TV",
                "tags": [
                    "TennisActu",
                    "Tennis Actu",
                    "Tennis",
                    "Media",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Video",
                    "Web",
                    "Tennis Actu TV",
                    "TennisActu TV",
                    "Mobile",
                    "Dekstop",
                    "Tenis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 - Lo\u00efs Boisson : \"Mon r\u00eave... \u00e7a n'est pas une demie, c'est gagner !\"",
                    "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #grandchelem #tennis  #boisson #loisboisson #sports #mirrandreeva #cocogauff #gauff #andreeva #sport \nMais o\u00f9 s'arr\u00eatera Lo\u00efs Boisson ? Ce mercredi, la Tricolore a \u00e9crit une page m\u00e9morable de l'histoire du tennis fran\u00e7ais en se qualifiant pour les demi-finales de Roland-Garros 2025. La jeune Dijonnaise de 22 ans, class\u00e9e 361e mondiale et b\u00e9n\u00e9ficiaire d'une wild-card, a r\u00e9alis\u00e9 un nouvel exploit en \u00e9liminant Mirra Andreeva, 6e mondiale, en deux sets 7-6(6), 6-3. Apr\u00e8s avoir renvers\u00e9 l'Am\u00e9ricaine Jessica Pegula en huiti\u00e8mes, elle a fait disjoncter la Russe, qui a pourtant men\u00e9 5-3 dans la premi\u00e8re manche et 3-0 dans la deuxi\u00e8me. Un parcours qui rentre dans l'histoire du tennis.\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159477",
                "likeCount": "1142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXDygRd6-MO66BsneyghbB46t9Q",
            "id": "pAVFSp5zBqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T00:00:52Z",
                "channelId": "UCz51ZodJbYUNfkdPHOjJKKw",
                "title": "Manchild",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nManchild \u00b7 Sabrina Carpenter\n\nManchild\n\n\u2117 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nBackground Vocalist, Producer, Programming Engineer, Engineer, Composer Lyricist, Recording Engineer: Jack Antonoff\nComposer Lyricist, Vocalist, Producer, Background Vocalist: Sabrina Carpenter\nRecording Engineer: Sean Hutchinson\nRecording Engineer: Michael Riddleberger\nBackground Vocalist, Composer Lyricist: Amy Allen\nBackground Vocalist: Rachel Antonoff\nRemixing Second Engineer: Jack Manning\nRecording Engineer, Engineer: Oli Jacobs\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nMixing Engineer: Bryce Bordone\nMastering Engineer: Ruairi O'Flaherty\nEngineer, Recording Engineer: Laura Sisk\nRecording Engineer: Jozef Caldwell\nRecording Second Engineer: Joey Miller\nRecording Second Engineer: Kellie McGrew\nA& R: Jackie Winkler\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nAand Rcoordinator: Gloria Jozwicki\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabrina Carpenter - Topic",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "\u30b5\u30d6\u30ea\u30ca\u30ab\u30fc\u30da\u30f3\u30bf\u30fc",
                    "\u30b5\u30d6\u30ea\u30ca\u30fb\u30ab\u30fc\u30da\u30f3\u30bf\u30fc",
                    "Manchild"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manchild",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nManchild \u00b7 Sabrina Carpenter\n\nManchild\n\n\u2117 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nBackground Vocalist, Producer, Programming Engineer, Engineer, Composer Lyricist, Recording Engineer: Jack Antonoff\nComposer Lyricist, Vocalist, Producer, Background Vocalist: Sabrina Carpenter\nRecording Engineer: Sean Hutchinson\nRecording Engineer: Michael Riddleberger\nBackground Vocalist, Composer Lyricist: Amy Allen\nBackground Vocalist: Rachel Antonoff\nRemixing Second Engineer: Jack Manning\nRecording Engineer, Engineer: Oli Jacobs\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nMixing Engineer: Bryce Bordone\nMastering Engineer: Ruairi O'Flaherty\nEngineer, Recording Engineer: Laura Sisk\nRecording Engineer: Jozef Caldwell\nRecording Second Engineer: Joey Miller\nRecording Second Engineer: Kellie McGrew\nA& R: Jackie Winkler\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nAand Rcoordinator: Gloria Jozwicki\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389931",
                "likeCount": "47060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lklLDhFO3bXD7mq65C2adhFmW1k",
            "id": "ZMre1QaHN34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:07:51Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "J\u2019ai fait quoi depuis un an ? (admirez ma promo)",
                "description": "Merci \u00e0 ceux qui me soutiennent dans ce projet un peu fou ! \ud83d\udc49 http://www.lepireguide.com\nVous avez jusqu'au 11 juillet pour pr\u00e9commander mon livre mais aussi les produits exclusifs, ils ne seront plus disponibles apr\u00e8s cette date !\n\nJ'ai enlev\u00e9 le segment sur mon p\u00e8re, je voulais \u00eatre sinc\u00e8re sur mon \u00e9tat d'esprit quand j'ai commenc\u00e9 ce livre mais vous parler de son d\u00e9c\u00e8s puis faire un opening de cartes, c'est pas coh\u00e9rent. Gomen !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai fait quoi depuis un an ? (admirez ma promo)",
                    "description": "Merci \u00e0 ceux qui me soutiennent dans ce projet un peu fou ! \ud83d\udc49 http://www.lepireguide.com\nVous avez jusqu'au 11 juillet pour pr\u00e9commander mon livre mais aussi les produits exclusifs, ils ne seront plus disponibles apr\u00e8s cette date !\n\nJ'ai enlev\u00e9 le segment sur mon p\u00e8re, je voulais \u00eatre sinc\u00e8re sur mon \u00e9tat d'esprit quand j'ai commenc\u00e9 ce livre mais vous parler de son d\u00e9c\u00e8s puis faire un opening de cartes, c'est pas coh\u00e9rent. Gomen !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662674",
                "likeCount": "76945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VJqLJLGMkzqvXNmLYoNsfC10Baw",
            "id": "G01D3sv8qXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:00:33Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 des objets gaming INTERDITS !",
                "description": "Bizarre, ill\u00e9gal, de la triche... ou pas ? \n\ud83c\udf79Les boissons Holy dispo ici : http://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nCode de r\u00e9duction :  CYRILmp4x5 (-5\u20ac premi\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Julien D. et Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"la triche\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "interdit",
                    "ill\u00e9gal",
                    "ill\u00e9gaux",
                    "triche",
                    "hack"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 des objets gaming INTERDITS !",
                    "description": "Bizarre, ill\u00e9gal, de la triche... ou pas ? \n\ud83c\udf79Les boissons Holy dispo ici : http://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nCode de r\u00e9duction :  CYRILmp4x5 (-5\u20ac premi\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Julien D. et Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"la triche\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624189",
                "likeCount": "24543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6PWTRcnDjey6OlpkFxRkNvzi6dc",
            "id": "aV3G_o1cOPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:19:16Z",
                "channelId": "UCwa-qCAFghXwkcQvLadzRxQ",
                "title": "Mario Kart World #01 : BIENVENUE SUR LA NINTENDO SWITCH 2 ! - Let's Play FR",
                "description": "Mario Kart \u00e0 la sauce Nintendo Switch 2 s'appellera Mario Kart World. Affrontez vos adversaires lors de courses \u00e0 travers le monde entier et non plus une seule course \u00e0 la fois. Un monde bien plus ouvert et permissif pour encore plus de fun ! Mario Kart World sera exclusif \u00e0 la Nintendo Switch 2.\n\n\ud83d\udce7 Contact Pro : contact@siphano.fr\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjL_yMXB-Ekkbl9jhfQ4cyw\n\ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/siphano\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@siphanoyt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/siphano\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Siphano\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/siphano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aV3G_o1cOPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siphano",
                "tags": [
                    "Siphano",
                    "Mario",
                    "Super Mario",
                    "Mario Kart",
                    "Mario Kart World",
                    "Mario Kart World Nintendo Switch 2",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World #01 : BIENVENUE SUR LA NINTENDO SWITCH 2 ! - Let's Play FR",
                    "description": "Mario Kart \u00e0 la sauce Nintendo Switch 2 s'appellera Mario Kart World. Affrontez vos adversaires lors de courses \u00e0 travers le monde entier et non plus une seule course \u00e0 la fois. Un monde bien plus ouvert et permissif pour encore plus de fun ! Mario Kart World sera exclusif \u00e0 la Nintendo Switch 2.\n\n\ud83d\udce7 Contact Pro : contact@siphano.fr\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjL_yMXB-Ekkbl9jhfQ4cyw\n\ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/siphano\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@siphanoyt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/siphano\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Siphano\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/siphano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68754",
                "likeCount": "4082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Wf6s-ZcaXuwxQUdRaCA5IU5H0w",
            "id": "zX4DCHy8GTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T05:45:10Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Avec les CHAMPIONS D'EUROPE \u00e0 Clairefontaine",
                "description": "Revivez en immersion la journ\u00e9e de lundi des Bleus de Didier Deschamps \u00e0 Clairefontaine. Avec en point d'orgue le retour des Champions d'Europe parisiens au \"Ch\u00e2teau\". Inside #equipedefrance \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "ousmane dembele",
                    "paris sg",
                    "psg",
                    "retour \u00e0 clairefontaine",
                    "desire dou\u00e9",
                    "insise",
                    "exclusif",
                    "bradley barcola",
                    "kylian mbappe",
                    "espagne",
                    "finale",
                    "joie",
                    "uber eats",
                    "IF",
                    "supporters",
                    "buts",
                    "futcrunch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avec les CHAMPIONS D'EUROPE \u00e0 Clairefontaine",
                    "description": "Revivez en immersion la journ\u00e9e de lundi des Bleus de Didier Deschamps \u00e0 Clairefontaine. Avec en point d'orgue le retour des Champions d'Europe parisiens au \"Ch\u00e2teau\". Inside #equipedefrance \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174975",
                "likeCount": "32830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCG2n8TpmnxCyFJV2jYtAVGyFKI",
            "id": "J4qY9DYE184",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:43:31Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "007 First Light - Announcement Trailer | PS5 Games",
                "description": "Earn the Number. \n\nIn 007 First Light, follow James Bond as a young, resourceful, and sometimes reckless recruit in MI6's training program, and discover an origin story of the world\u2019s most famous spy. Coming 2026. \n\n\n#ps5 #ps5games #007firstlight #earnthenumber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "007 First Light - Announcement Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Earn the Number. \n\nIn 007 First Light, follow James Bond as a young, resourceful, and sometimes reckless recruit in MI6's training program, and discover an origin story of the world\u2019s most famous spy. Coming 2026. \n\n\n#ps5 #ps5games #007firstlight #earnthenumber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1960749",
                "likeCount": "89375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkzi29aCT79HLyuG6cpx38AaQNw",
            "id": "NhM8rQczzY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:00:07Z",
                "channelId": "UCffZHfzsshtYJMiHbiTAy7w",
                "title": "JKSN - G\u00e9n\u00e9ration Foir\u00e9e (Episode 2)",
                "description": "Merch Mentalit\u00e9 Seine Saint Denis disponible : http://jksn.shop\n\n\u00c9coute G\u00e9n\u00e9ration Foir\u00e9e (Episode 2) : https://JKSN.lnk.to/GenerationFoiree2\n\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9al : Djo_R\u00e9a\nProd : 2K & Goncho\n\nSuivre JKSN :\nInstagram : https://www.instagram.com/jkdesjk_?ig...\nSnapchat : Jkdesjk93\nTwitter : https://twitter.com/jksn_dcad?s=21\n\nParoles : \n\nJ\u2019viens du 243\nQuand tu parles, pars pas en couilles\nJ\u2019sais bien y\u2019a qui quand c\u2019est chaud\nOn est pas 43, y\u2019a un Colt 45\nSabre, on transforme 4 bords en 5\nOn transforme 5 potes en 4\nTu montres des kichtas en 4K dans les clips\nMais en vrai t\u2019es \u00e0 sec\nCoffres, mon gars faut investir\nDans terres \u00e0 Kinshasa\nJ\u2019\u00e9tais trop post\u00e9 en bas du rez-de-chauss\u00e9e\n\u00c0 vi-cer des cam\u00e9s d\u00e9fonc\u00e9s \nPendant que la mis\u00e8re nous pourchassait\nChasse, le pilote s\u2019chie pas dessus\nLe fer \u00e0 couper le souffle\n\nLa minette a le coeur qui bat \u00e0 200\n\u00c7a va vite vu que c\u2019est moi qui tiens les manettes\nJ\u2019suis trop cram\u00e9 dans la ville\nJ\u2019baisse plus les vitres donc \u00e7a va cendrer dans la canette\nTous \u00e0 la recherche de la cagnotte\n\u00c7a la cherchait t\u2019\u00e9tais pas n\u00e9\nIl la faut avant qu\u2019on canne\nDonc pour du cash on va tous s\u2019emboucaner\nAh j\u2019suis dans l\u2019escalier \nJ\u2019voulais suivre le bon chemin \nJ\u2019ai pris ma tiop j\u2019ai pass\u00e9 la une mais j\u2019ai cal\u00e9\nJ\u2019reprends le cala\u2019\nEt j\u2019bicrave en \u00e9tant cal\u00e9 \nQuand c\u2019est pour donner mes tal\u2019\nPourquoi tes probl\u00e8mes tu viens m\u2019les \u00e9taler\n\nFaut qu\u2019on propri\u00e9taire\nNiquer la vie, acheter plusieurs propri\u00e9t\u00e9s\nT\u2019es bon qu\u2019\u00e0 chercher les meufs dans la vie\nFaut que tu revois tes priorit\u00e9s\nJ\u2019enl\u00e8ve la b\u00e9quille du T\nSi tu donnes pas le montant\nD\u00e9colles dis moi le temps\nLe schlague attend les narines dilat\u00e9es\nMon gars le b\u00e9do, b\u00e9do\nDonne les yeux brid\u00e9s, brid\u00e9s\nDes reufs \u00e0 Fleury, Fleury\nDes reufs \u00e0 Bois d\u2019Arcy\nBoude pas si je t\u2019ai pas bip\u00e9 \nJ\u2019sais que tu vas poucave si y a une cours d\u2019assise\nY a que ma pute et l\u20199m\nQui vois mon freegun, freegun\n\nLa minette a le coeur qui bat \u00e0 200\n\u00c7a va vite vu que c\u2019est moi qui tiens les manettes\nJ\u2019suis trop cram\u00e9 dans la ville\nJ\u2019baisse plus les vitres donc \u00e7a va cendrer dans la canette\nTous \u00e0 la recherche de la cagnotte\n\u00c7a la cherchait t\u2019\u00e9tais pas n\u00e9\nIl la faut avant qu\u2019on canne\nDonc pour du cash on va tous s\u2019emboucaner\nAh j\u2019suis dans l\u2019escalier \nJ\u2019voulais suivre le bon chemin \nJ\u2019ai pris ma tiop j\u2019ai pass\u00e9 la une mais j\u2019ai cal\u00e9\nJ\u2019reprends le cala\u2019\nEt j\u2019bicrave en \u00e9tant cal\u00e9 \nQuand c\u2019est pour donner mes tal\u2019\nPourquoi tes probl\u00e8mes tu viens m\u2019les \u00e9taler\n#JKSN #G\u00e9n\u00e9rationFoir\u00e9e2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhM8rQczzY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhM8rQczzY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhM8rQczzY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhM8rQczzY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhM8rQczzY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jksn Officiel",
                "tags": [
                    "jksn",
                    "jk des jk",
                    "jkdesjk",
                    "christian dior",
                    "rap francais",
                    "jskn",
                    "mentalite seine saint denis",
                    "93",
                    "seine saint denis",
                    "g\u00e9n\u00e9ration 2000",
                    "g\u00e9n\u00e9ration foir\u00e9e"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JKSN - G\u00e9n\u00e9ration Foir\u00e9e (Episode 2)",
                    "description": "Merch Mentalit\u00e9 Seine Saint Denis disponible : http://jksn.shop\n\n\u00c9coute G\u00e9n\u00e9ration Foir\u00e9e (Episode 2) : https://JKSN.lnk.to/GenerationFoiree2\n\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9al : Djo_R\u00e9a\nProd : 2K & Goncho\n\nSuivre JKSN :\nInstagram : https://www.instagram.com/jkdesjk_?ig...\nSnapchat : Jkdesjk93\nTwitter : https://twitter.com/jksn_dcad?s=21\n\nParoles : \n\nJ\u2019viens du 243\nQuand tu parles, pars pas en couilles\nJ\u2019sais bien y\u2019a qui quand c\u2019est chaud\nOn est pas 43, y\u2019a un Colt 45\nSabre, on transforme 4 bords en 5\nOn transforme 5 potes en 4\nTu montres des kichtas en 4K dans les clips\nMais en vrai t\u2019es \u00e0 sec\nCoffres, mon gars faut investir\nDans terres \u00e0 Kinshasa\nJ\u2019\u00e9tais trop post\u00e9 en bas du rez-de-chauss\u00e9e\n\u00c0 vi-cer des cam\u00e9s d\u00e9fonc\u00e9s \nPendant que la mis\u00e8re nous pourchassait\nChasse, le pilote s\u2019chie pas dessus\nLe fer \u00e0 couper le souffle\n\nLa minette a le coeur qui bat \u00e0 200\n\u00c7a va vite vu que c\u2019est moi qui tiens les manettes\nJ\u2019suis trop cram\u00e9 dans la ville\nJ\u2019baisse plus les vitres donc \u00e7a va cendrer dans la canette\nTous \u00e0 la recherche de la cagnotte\n\u00c7a la cherchait t\u2019\u00e9tais pas n\u00e9\nIl la faut avant qu\u2019on canne\nDonc pour du cash on va tous s\u2019emboucaner\nAh j\u2019suis dans l\u2019escalier \nJ\u2019voulais suivre le bon chemin \nJ\u2019ai pris ma tiop j\u2019ai pass\u00e9 la une mais j\u2019ai cal\u00e9\nJ\u2019reprends le cala\u2019\nEt j\u2019bicrave en \u00e9tant cal\u00e9 \nQuand c\u2019est pour donner mes tal\u2019\nPourquoi tes probl\u00e8mes tu viens m\u2019les \u00e9taler\n\nFaut qu\u2019on propri\u00e9taire\nNiquer la vie, acheter plusieurs propri\u00e9t\u00e9s\nT\u2019es bon qu\u2019\u00e0 chercher les meufs dans la vie\nFaut que tu revois tes priorit\u00e9s\nJ\u2019enl\u00e8ve la b\u00e9quille du T\nSi tu donnes pas le montant\nD\u00e9colles dis moi le temps\nLe schlague attend les narines dilat\u00e9es\nMon gars le b\u00e9do, b\u00e9do\nDonne les yeux brid\u00e9s, brid\u00e9s\nDes reufs \u00e0 Fleury, Fleury\nDes reufs \u00e0 Bois d\u2019Arcy\nBoude pas si je t\u2019ai pas bip\u00e9 \nJ\u2019sais que tu vas poucave si y a une cours d\u2019assise\nY a que ma pute et l\u20199m\nQui vois mon freegun, freegun\n\nLa minette a le coeur qui bat \u00e0 200\n\u00c7a va vite vu que c\u2019est moi qui tiens les manettes\nJ\u2019suis trop cram\u00e9 dans la ville\nJ\u2019baisse plus les vitres donc \u00e7a va cendrer dans la canette\nTous \u00e0 la recherche de la cagnotte\n\u00c7a la cherchait t\u2019\u00e9tais pas n\u00e9\nIl la faut avant qu\u2019on canne\nDonc pour du cash on va tous s\u2019emboucaner\nAh j\u2019suis dans l\u2019escalier \nJ\u2019voulais suivre le bon chemin \nJ\u2019ai pris ma tiop j\u2019ai pass\u00e9 la une mais j\u2019ai cal\u00e9\nJ\u2019reprends le cala\u2019\nEt j\u2019bicrave en \u00e9tant cal\u00e9 \nQuand c\u2019est pour donner mes tal\u2019\nPourquoi tes probl\u00e8mes tu viens m\u2019les \u00e9taler\n#JKSN #G\u00e9n\u00e9rationFoir\u00e9e2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76719",
                "likeCount": "4077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vEX1AFvRx3YHGtxUM4ezHArRRGA",
            "id": "XiSAl0qouzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:13:30Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) - Bad Desire (With or Without You) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.891 | Mnet 250605 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.891\n\uc5d4\ud558\uc774\ud508 - \ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (ENHYPEN - Bad Desire (With or Without You))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "BadDesire",
                    "ENHYPEN",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "WithorWithoutYou",
                    "\ubc30\ub4dc\ub514\uc790\uc774\uc5b4",
                    "\uc5d4\ud558\uc774\ud508",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) - Bad Desire (With or Without You) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.891 | Mnet 250605 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.891\n\uc5d4\ud558\uc774\ud508 - \ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (ENHYPEN - Bad Desire (With or Without You))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828446",
                "likeCount": "123117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dzH1HgnYxyQ6S8Bmda-939sZ25M",
            "id": "bjqNHrv9ty0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:25:53Z",
                "channelId": "UC1ObaaFz4XHVPN2T5IFsU4w",
                "title": "Nicole Croisille est morte : r\u00e9\u00e9coutez 5 de ses chansons cultes",
                "description": "Nicole Croisille n\u2019a jamais chant\u00e9. Elle incarnait. Chaque note, chaque souffle, chaque inflexion de sa voix grave et caressante contenait une vie enti\u00e8re. Elle a travers\u00e9 les d\u00e9cennies comme une h\u00e9ro\u00efne de Duras ou de Demy, les yeux pleins d\u2019embruns, la voix pos\u00e9e comme un piano sur le bord d\u2019un lit d\u00e9fait. Et ce timbre, \u00e9ternel, r\u00e9sonnera malgr\u00e9 son d\u00e9c\u00e8s, ce mercredi 4\u00a0juin, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 88\u00a0ans. Pour comprendre comment cette trag\u00e9dienne du swing et de la vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise a su traverser toutes les modes et toutes les \u00e9poques, red\u00e9couvrez ses 5 chansons cultes. \n\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9, les reportages, les enqu\u00eates, les opinions et les d\u00e9bats du \u00ab Nouvel Obs \u00bb sur notre site : https://www.nouvelobs.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjqNHrv9ty0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjqNHrv9ty0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjqNHrv9ty0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjqNHrv9ty0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Nouvel Obs",
                "tags": [
                    "infos",
                    "actus",
                    "actualit\u00e9s",
                    "Nicole Croisille",
                    "music",
                    "musique",
                    "chanson",
                    "fran\u00e7aise",
                    "culture",
                    "mort",
                    "d\u00e9c\u00e8s",
                    "Un homme et une femme"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nicole Croisille est morte : r\u00e9\u00e9coutez 5 de ses chansons cultes",
                    "description": "Nicole Croisille n\u2019a jamais chant\u00e9. Elle incarnait. Chaque note, chaque souffle, chaque inflexion de sa voix grave et caressante contenait une vie enti\u00e8re. Elle a travers\u00e9 les d\u00e9cennies comme une h\u00e9ro\u00efne de Duras ou de Demy, les yeux pleins d\u2019embruns, la voix pos\u00e9e comme un piano sur le bord d\u2019un lit d\u00e9fait. Et ce timbre, \u00e9ternel, r\u00e9sonnera malgr\u00e9 son d\u00e9c\u00e8s, ce mercredi 4\u00a0juin, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 88\u00a0ans. Pour comprendre comment cette trag\u00e9dienne du swing et de la vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise a su traverser toutes les modes et toutes les \u00e9poques, red\u00e9couvrez ses 5 chansons cultes. \n\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9, les reportages, les enqu\u00eates, les opinions et les d\u00e9bats du \u00ab Nouvel Obs \u00bb sur notre site : https://www.nouvelobs.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260817",
                "likeCount": "606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VgWmnIatISN2cMB7KuYOuqTWcBc",
            "id": "Hiteru6_kcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:08Z",
                "channelId": "UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ",
                "title": "Mig - Tous les jours feat @naza (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"Tous les jours\" en feat avec @naza  extrait de son album TouT ou Rien, disponible en streaming : mig.lnk.to/TousLesJours\n\ud83d\udcbf Nouvel Album TouT ou Rien en preco : https://mig.lnk.to/ToutOuRien\n\ud83c\udfeb Store : https://mig-shop.fr/\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : TRANSAC\nProd : Yannis Wade\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Naza sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#MIG #Naza #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hiteru6_kcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hiteru6_kcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hiteru6_kcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hiteru6_kcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hiteru6_kcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIG",
                "tags": [
                    "MIG",
                    "mig",
                    "migue",
                    "mige",
                    "mig 2020",
                    "mig officiel",
                    "mig official",
                    "mig clip video",
                    "mig rap",
                    "mig clip",
                    "mig rap fran\u00e7ais",
                    "mig Barbara kean clip",
                    "mig comme johny",
                    "mig faits divers",
                    "mig paroles",
                    "mig 18 mars",
                    "mig 30 septembre",
                    "Mig - Tous les jours feat @naza (Clip Officiel)",
                    "mig feat naza",
                    "mig naza tout ou rien",
                    "mig naza tous les jours",
                    "mig feat naza clip",
                    "mig feat naza paroles",
                    "mig feat naza tous les jours clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mig - Tous les jours feat @naza (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"Tous les jours\" en feat avec @naza  extrait de son album TouT ou Rien, disponible en streaming : mig.lnk.to/TousLesJours\n\ud83d\udcbf Nouvel Album TouT ou Rien en preco : https://mig.lnk.to/ToutOuRien\n\ud83c\udfeb Store : https://mig-shop.fr/\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : TRANSAC\nProd : Yannis Wade\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Naza sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#MIG #Naza #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292692",
                "likeCount": "4423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qSTs0gOw4fT1orp6m_GwctMM6A",
            "id": "6fbfrV5qqnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:49:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                    "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2031625",
                "likeCount": "108276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wGY7ia35cUUfMjQtltYCEJZkx_c",
            "id": "Nthv4xF_zHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:14:46Z",
                "channelId": "UCzybXLxv08IApdjdN0mJhEg",
                "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Witcher",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                    "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3029008",
                "likeCount": "134265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K7W5k2BHwqLTp6P1GXHhZyDIbG4",
            "id": "XoFONsTNfyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:30:32Z",
                "channelId": "UCacgofzftbbkUhcftPvUzQg",
                "title": "Les 5 PIRES Strat\u00e9gies Militaires de l'Histoire !",
                "description": "Une petite compilation de bonnes id\u00e9es et d'exemples historiques si vous voulez envoyer un bataillon mourir pour rien...\n\ud83d\udd17D\u00e9roule la description pour les liens !\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\nTiktok\u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@alterhis_\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nTWITCH \u27a1  https://www.twitch.tv/alterhis_twitch\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\nTIKTOK\u27a1@alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \n00:00 Intro\n01:20 Classement\n\n++++++++++++++++++++ \nToutes les musiques, vid\u00e9os et images de cette \u00e9mission appartiennent \u00e0 leurs propri\u00e9taires respectifs et sont utilis\u00e9es en vertu de l'article L122-5 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoFONsTNfyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlterHis",
                "tags": [
                    "alterhis",
                    "histoire",
                    "alternative",
                    "histoire alternative",
                    "uchronie",
                    "doc histoire",
                    "reportage histoire",
                    "documentaire histoire",
                    "documentaire historique",
                    "alteris",
                    "alter his",
                    "les pires",
                    "les pires de l'histoire",
                    "meilleur du pire",
                    "les pires strat\u00e9gies militaires",
                    "les pires tactiques",
                    "les pires batailles",
                    "top 5 histoire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les 5 PIRES Strat\u00e9gies Militaires de l'Histoire !",
                    "description": "Une petite compilation de bonnes id\u00e9es et d'exemples historiques si vous voulez envoyer un bataillon mourir pour rien...\n\ud83d\udd17D\u00e9roule la description pour les liens !\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\nTiktok\u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@alterhis_\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nTWITCH \u27a1  https://www.twitch.tv/alterhis_twitch\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\nTIKTOK\u27a1@alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \n00:00 Intro\n01:20 Classement\n\n++++++++++++++++++++ \nToutes les musiques, vid\u00e9os et images de cette \u00e9mission appartiennent \u00e0 leurs propri\u00e9taires respectifs et sont utilis\u00e9es en vertu de l'article L122-5 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76231",
                "likeCount": "7123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I1nZjAx9HYNOOxxq-vekXRYNTB4",
            "id": "tz__jorATEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T17:50:42Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/KOC\n\nOn conna\u00eet son air grave apr\u00e8s trois longues ann\u00e9es de guerre contre la Russie mais peu de personnes savent qu\u2019avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sident de l'Ukraine, il a fait rire toute l\u2019ex-URSS et incarn\u00e9 le r\u00f4le de chef d'\u00e9tat dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 ultra populaire. Acteur, star du showbiz, devenu chef de guerre... Voici la v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky. \n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1MHdWy54wzVaMWC5RNCls8s_5iUAiWsvauT5K-pTwUwM/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\nJournaliste et documentaliste \u2013 Yn\u00e8s Khoudi\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet\nChef monteuse et motion designer \u2013 Margaux Cabot \nMotion cartes \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Kim Marc Huynh et Vincent Fawaz (KameHouse Color)\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 No\u00e9 Bailleux\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. \nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello) \n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n0:55 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:04 Le clown du quartier 95\n12:21 De l'\u00e9cran au palais pr\u00e9sidentiel\n18:46 La r\u00e9alit\u00e9 du pouvoir \n25:31 Le chef de guerre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Guerre",
                    "Ukraine",
                    "Russie",
                    "Poutine",
                    "Volodymir Zelensky",
                    "L'Histoire de",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Le Monde",
                    "Hugo d\u00e9crypte",
                    "interview",
                    "reportage",
                    "SEB",
                    "Trump",
                    "Ben Laden",
                    "Zenlensky",
                    "pr\u00e9sident ukrainien"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/KOC\n\nOn conna\u00eet son air grave apr\u00e8s trois longues ann\u00e9es de guerre contre la Russie mais peu de personnes savent qu\u2019avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sident de l'Ukraine, il a fait rire toute l\u2019ex-URSS et incarn\u00e9 le r\u00f4le de chef d'\u00e9tat dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 ultra populaire. Acteur, star du showbiz, devenu chef de guerre... Voici la v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky. \n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1MHdWy54wzVaMWC5RNCls8s_5iUAiWsvauT5K-pTwUwM/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\nJournaliste et documentaliste \u2013 Yn\u00e8s Khoudi\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet\nChef monteuse et motion designer \u2013 Margaux Cabot \nMotion cartes \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Kim Marc Huynh et Vincent Fawaz (KameHouse Color)\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 No\u00e9 Bailleux\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. \nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello) \n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n0:55 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:04 Le clown du quartier 95\n12:21 De l'\u00e9cran au palais pr\u00e9sidentiel\n18:46 La r\u00e9alit\u00e9 du pouvoir \n25:31 Le chef de guerre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243678",
                "likeCount": "11710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rred-_0ugfrMWRQ-2yJp0JklUlQ",
            "id": "uHuOJoeXdYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T10:01:37Z",
                "channelId": "UCUs70zlHBT0iIpzDZ-a4_Ag",
                "title": "Helldivers 2 - Force of Law Warbond Trailer",
                "description": "Helldivers, are you ready to do some crowd control?\n\nWhen it comes to Super Earth, you are the law\u2013the final word on freedom and Managed Democracy in our streets. You are the keeper of the peace and the deliverer of justice, but you need to step up your gear before you go out on patrol. That\u2019s why the Ministry of Defense has approved the release of the Force of Law Premium Warbond on June 12!\nFull briefing: https://blog.playstation.com/2025/06/05/helldivers-2-force-of-law-warbond-launches-june-12/?sf277523410=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHuOJoeXdYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHuOJoeXdYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHuOJoeXdYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHuOJoeXdYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHuOJoeXdYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HELLDIVERS\u2122 2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helldivers 2 - Force of Law Warbond Trailer",
                    "description": "Helldivers, are you ready to do some crowd control?\n\nWhen it comes to Super Earth, you are the law\u2013the final word on freedom and Managed Democracy in our streets. You are the keeper of the peace and the deliverer of justice, but you need to step up your gear before you go out on patrol. That\u2019s why the Ministry of Defense has approved the release of the Force of Law Premium Warbond on June 12!\nFull briefing: https://blog.playstation.com/2025/06/05/helldivers-2-force-of-law-warbond-launches-june-12/?sf277523410=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430146",
                "likeCount": "24903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6HYc7M2EzZsXTd1_gj-aPG-2Izo",
            "id": "24Ob5JxhF4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:49:08Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "Pourquoi CHILDISH GAMBINO peut tout faire ?",
                "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "childish",
                    "gambino",
                    "donald",
                    "glover",
                    "3005",
                    "awaken my love",
                    "community",
                    "atlanta",
                    "this is america",
                    "camp",
                    "feel like summer",
                    "redbone"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi CHILDISH GAMBINO peut tout faire ?",
                    "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859442",
                "likeCount": "54095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6gSf_IfZ0POxb4H2tROH_Lddk64",
            "id": "1oHgc2hCLFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:03Z",
                "channelId": "UCXueaUNYaCtbNowMT0B6h5A",
                "title": "Je teste les restaurants les plus SURCOT\u00c9S de Paris #2",
                "description": "Comment je mange ce que je veux, tout en ayant le physique que j'aime : https://hugomace.podia.com/\n\nInstagram : https://www.instagram.com/leglouton_/\n\nMail pro : leglouton.pro@gmail.com\n\nLes adresses : \n\ud83c\udf77 \u00c9picerie Le Bristol \u2013 112 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9, 75008 Paris\n\ud83e\udd80 Folie Crabe Saint-Michel \u2013 7 Rue de la Harpe, 75005 Paris\n\ud83c\uddf5\ud83c\udded Kap\u00e9 Caf\u00e9 Philippin \u2013 2 Rue du Sabot, 75006 Paris\n\ud83c\udf75 Miyabi Matcha \u2013 11 Rue Saint-Augustin, 75002 Paris\n\ud83e\udd56 La Baguette du Relais de Venise \u2013 271 Boulevard Pereire, 75017 Paris\n\ud83c\udf7d\ufe0f Brasserie Nesle \u2013 20 Rue de Nesle, 75006 Paris",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oHgc2hCLFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oHgc2hCLFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oHgc2hCLFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oHgc2hCLFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oHgc2hCLFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Glouton",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les restaurants les plus SURCOT\u00c9S de Paris #2",
                    "description": "Comment je mange ce que je veux, tout en ayant le physique que j'aime : https://hugomace.podia.com/\n\nInstagram : https://www.instagram.com/leglouton_/\n\nMail pro : leglouton.pro@gmail.com\n\nLes adresses : \n\ud83c\udf77 \u00c9picerie Le Bristol \u2013 112 Rue du Faubourg Saint-Honor\u00e9, 75008 Paris\n\ud83e\udd80 Folie Crabe Saint-Michel \u2013 7 Rue de la Harpe, 75005 Paris\n\ud83c\uddf5\ud83c\udded Kap\u00e9 Caf\u00e9 Philippin \u2013 2 Rue du Sabot, 75006 Paris\n\ud83c\udf75 Miyabi Matcha \u2013 11 Rue Saint-Augustin, 75002 Paris\n\ud83e\udd56 La Baguette du Relais de Venise \u2013 271 Boulevard Pereire, 75017 Paris\n\ud83c\udf7d\ufe0f Brasserie Nesle \u2013 20 Rue de Nesle, 75006 Paris"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76854",
                "likeCount": "3282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FL5qbin31tqEu4fdzjHPeEVvAWw",
            "id": "7mQmVLsUfIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:04:51Z",
                "channelId": "UCAbK-X3uoh2v9ytK4K0J3_Q",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alexander Zverev - Novak Djokovic \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8",
                "description": "Revivez les meilleurs moments du 1/4 de finale des Internationaux de France entre Alexander Zverev et Novak Djokovic. \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mQmVLsUfIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mQmVLsUfIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mQmVLsUfIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mQmVLsUfIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mQmVLsUfIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport France",
                "tags": [
                    "Prime Video",
                    "Prime",
                    "Sport",
                    "tennis",
                    "Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Grand Chelem",
                    "Philippe Chatrier",
                    "Central",
                    "Novak Djokovic",
                    "Alexander Zverev",
                    "Night Session"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alexander Zverev - Novak Djokovic \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments du 1/4 de finale des Internationaux de France entre Alexander Zverev et Novak Djokovic. \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222252",
                "likeCount": "3594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5EcxQbqbbCMWSP6uUpt-Nqv4-JY",
            "id": "hPRYY5YQ23A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T10:00:13Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)",
                "description": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/cestincroyable\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Cestincroyable #psg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "naza",
                    "psg",
                    "c'est incroyable",
                    "ldc",
                    "champs elys\u00e9es psg",
                    "parc des princes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)",
                    "description": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/cestincroyable\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Cestincroyable #psg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366589",
                "likeCount": "21148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYjr8RfBCIkhhOs301jTNy1EOrE",
            "id": "GyIDTBHEOAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:12:23Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA- FREESTYLE DRILL IVOIRE #5",
                "description": "HIMRA- FREESRYLE DRILL IVOIRE #5 \nProd By RahfromNy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA- FREESTYLE DRILL IVOIRE #5",
                    "description": "HIMRA- FREESRYLE DRILL IVOIRE #5 \nProd By RahfromNy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1261623",
                "likeCount": "93003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKNh8c6k9gQgxaTPtFrjyFDl160",
            "id": "W3f5B-tlKfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T11:03:15Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON TESTE DES LIEUX NOT\u00c9S 1 \u00c9TOILE ! (En Belgique \ud83c\udde7\ud83c\uddea )  \u2605\u2606\u2606\u2606\u2606",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/joyca8\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nCollaboration commerciale.\n\nMontage : Hibz\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "voyage linguistique",
                    "hotel",
                    "banque en ligne professionnel",
                    "banque en ligne",
                    "essai voiture",
                    "voyage d'affaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES LIEUX NOT\u00c9S 1 \u00c9TOILE ! (En Belgique \ud83c\udde7\ud83c\uddea )  \u2605\u2606\u2606\u2606\u2606",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/joyca8\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nCollaboration commerciale.\n\nMontage : Hibz\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3053243",
                "likeCount": "156647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hi_t6aeYJ0olx7OpOomso3Fl1x4",
            "id": "JHhIl06_QHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T15:02:07Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste la pire nourriture d'Amazon",
                "description": "Aujourd'hui je teste la nourriture la moins bien not\u00e9e d'Amazon! Au menu: une barre de chocolat de Dubai \u00e0 40$, une sauce Indienne qui explose comme un volcan, des chips \u00e0 base de poulet, de la craie comestible et encore plus de bouffe douteuse. Est-ce qu'on peut se fier r\u00e9ellement aux notes sur Amazon? C'est ce qu'on va voir!\n\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! https://fr.weareholy.com/Gurky/Youtube - Utilisez mon code \"Gurky\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Gurky5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "amazon objet insolite",
                    "le meilleur objet amazon",
                    "amazon objet",
                    "objet \u00e9trange",
                    "objet amazon",
                    "les pires",
                    "pire produits",
                    "gurky test",
                    "amazon",
                    "objets amazon douteux",
                    "\u00e9trange",
                    "insolite",
                    "gurky vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9",
                    "gurky objet amazon",
                    "gurki",
                    "gurky",
                    "gurky objets",
                    "pire nourriture",
                    "pire nourriture amazon",
                    "moins bien not\u00e9",
                    "1 \u00e9toile",
                    "gurky amazon",
                    "gurky nourriture amazon",
                    "amazon review",
                    "pire amazon",
                    "Je teste la pire nourriture d'Amazon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste la pire nourriture d'Amazon",
                    "description": "Aujourd'hui je teste la nourriture la moins bien not\u00e9e d'Amazon! Au menu: une barre de chocolat de Dubai \u00e0 40$, une sauce Indienne qui explose comme un volcan, des chips \u00e0 base de poulet, de la craie comestible et encore plus de bouffe douteuse. Est-ce qu'on peut se fier r\u00e9ellement aux notes sur Amazon? C'est ce qu'on va voir!\n\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! https://fr.weareholy.com/Gurky/Youtube - Utilisez mon code \"Gurky\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Gurky5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432617",
                "likeCount": "18579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dC56BQrMiibGRM9j9NArVO1ljX8",
            "id": "p3N0PKc4xwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T09:15:03Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "ESSAYEZ de faire RIRE le Garde Anglais ! (avec Anyme)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ de faire RIRE le Garde Anglais ! (avec Anyme)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2405821",
                "likeCount": "111578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f8FLZ6NaRiuKC7JgQfHyvBoRS8M",
            "id": "GwNPaWfRius",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:00:26Z",
                "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
                "title": "Un Tiktokeur vole mes vid\u00e9os...",
                "description": "D\u00e9couvez Odoo juste ici: https://www.odoo.com/r/iVFx\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un Tiktokeur vole mes vid\u00e9os...",
                    "description": "D\u00e9couvez Odoo juste ici: https://www.odoo.com/r/iVFx\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125651",
                "likeCount": "11503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_lep5LUfOzg8bK-7Jc9ldFPzxow",
            "id": "f05vNlvnjK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T09:04:42Z",
                "channelId": "UCzJ7FV2xaYRMUzEuJ9B4dRA",
                "title": "Frelon, asiatique, surprise \ufffc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f05vNlvnjK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f05vNlvnjK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f05vNlvnjK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f05vNlvnjK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f05vNlvnjK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Etienne LGF",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Frelon, asiatique, surprise \ufffc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246403",
                "likeCount": "1589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v1PRdq9QkR9MK57JwXGHT1JSEs0",
            "id": "b5fitey2OFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:20:16Z",
                "channelId": "UCwa-qCAFghXwkcQvLadzRxQ",
                "title": "J'AI RE\u00c7U LA NINTENDO SWITCH 2 : UNBOXING, COMPARATIF & PR\u00c9SENTATION ! LA CONSOLE ENFIN LA ! \u2764\ufe0f",
                "description": "Elle est ENFIN LA ! La Nintendo Switch 2 est entre mes mains, voici donc mon unboxing, comparatif et pr\u00e9sentation de la nouvelle console, ENFIN !! \u2764\ufe0f #nintendo #nintendoswitch2 #mariokart  \n\n\ud83d\udce7 Contact Pro : contact@siphano.fr\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjL_yMXB-Ekkbl9jhfQ4cyw\n\ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/siphano\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@siphanoyt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/siphano\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Siphano\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/siphano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5fitey2OFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5fitey2OFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5fitey2OFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5fitey2OFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5fitey2OFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siphano",
                "tags": [
                    "Siphano",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Switch",
                    "Unboxing",
                    "Switch 2 Unboxing",
                    "Switch 2 pr\u00e9sentation",
                    "Switch 2 comparatif",
                    "Switch 2 Switch 1 comparatif",
                    "Manette",
                    "Mario Kart",
                    "Mario Kart World"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI RE\u00c7U LA NINTENDO SWITCH 2 : UNBOXING, COMPARATIF & PR\u00c9SENTATION ! LA CONSOLE ENFIN LA ! \u2764\ufe0f",
                    "description": "Elle est ENFIN LA ! La Nintendo Switch 2 est entre mes mains, voici donc mon unboxing, comparatif et pr\u00e9sentation de la nouvelle console, ENFIN !! \u2764\ufe0f #nintendo #nintendoswitch2 #mariokart  \n\n\ud83d\udce7 Contact Pro : contact@siphano.fr\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjL_yMXB-Ekkbl9jhfQ4cyw\n\ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/siphano\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@siphanoyt\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/siphano\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Siphano\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/siphano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32029",
                "likeCount": "3079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wEZg2ZMvh4Yy6JsC_gykYqV_XNg",
            "id": "wNmwMq1fYIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:01:34Z",
                "channelId": "UCneIjVENbHmjVaep4-5Yq8Q",
                "title": "JE ME FAIS STREAMHACK, JUSQU'OU SONT ILS PR\u00caT A ALLER POUR GAGNER ???",
                "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fugu",
                "tags": [
                    "Valorantfr",
                    "valorant fr",
                    "valorant best of",
                    "valorant best moments",
                    "valorant clips fr",
                    "valorant fugu",
                    "fugu fps",
                    "valorant settings",
                    "fugu settings",
                    "fugu valorant",
                    "fugu shorts",
                    "fugu short",
                    "fugu tiktok",
                    "tiktok fugu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME FAIS STREAMHACK, JUSQU'OU SONT ILS PR\u00caT A ALLER POUR GAGNER ???",
                    "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76316",
                "likeCount": "6383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zE0EEX1Wuj-XsGPPRppduHAERYg",
            "id": "lO5-7XPRuSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "J\u2019ai achet\u00e9 tous les objets des pubs insta #5 (c\u2019est exceptionnel)",
                "description": "On ach\u00e8te les objets des pubs instagram, que des masterclass.\n\nCollaboration commerciale. Jusqu'\u00e0 85\u20ac sur 4 commandes + des fruits frais offerts tout l\u2019\u00e9t\u00e9 avec le code AMIXEMFLASH. Offre \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e et valable en France, pour les nouveaux clients, ou ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d\u2019un an, jusqu\u02bcau 15 Juin 2025\nhttps://www.hellofresh.fr/amixemflash\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistante de production : Ornella Secondi \nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nCadreurs : Enerick Declerck, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nLien r\u00e8glement jeu concours : http://bit.ly/3T9Drtz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire",
                    "objets",
                    "instagram",
                    "r\u00e9seau sociaux",
                    "pub",
                    "dr\u00f4le",
                    "marketing"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai achet\u00e9 tous les objets des pubs insta #5 (c\u2019est exceptionnel)",
                    "description": "On ach\u00e8te les objets des pubs instagram, que des masterclass.\n\nCollaboration commerciale. Jusqu'\u00e0 85\u20ac sur 4 commandes + des fruits frais offerts tout l\u2019\u00e9t\u00e9 avec le code AMIXEMFLASH. Offre \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e et valable en France, pour les nouveaux clients, ou ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d\u2019un an, jusqu\u02bcau 15 Juin 2025\nhttps://www.hellofresh.fr/amixemflash\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistante de production : Ornella Secondi \nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nCadreurs : Enerick Declerck, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nLien r\u00e8glement jeu concours : http://bit.ly/3T9Drtz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2480461",
                "likeCount": "253517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0bhsHH2SB4vxt7sVd5ppk0CL28",
            "id": "HrRYxN5uIrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:27:12Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "ON TROLL LE 1ER MONDE \ud83e\udd13",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64 #kenji",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "tags": [
                    "Brawl stars",
                    "Rzm64",
                    "PRo",
                    "rzmfr",
                    "brawl ball",
                    "MORTIS",
                    "Traitre",
                    "Troll",
                    "Radan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TROLL LE 1ER MONDE \ud83e\udd13",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64 #kenji"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95777",
                "likeCount": "5294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdJmIH6tajbF8NtlnHmh5iwXhpc",
            "id": "kMSpRiPQWgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON ACCOSTE DES GENS EN VOITURE \ud83d\ude97 (Avec Anyme)",
                "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur le site de Rhinoshield avec le code \"mastu\" :\n https://url.rhinoshield.fr/mastu-0525 \n\nMerci \u00e0 eux de nous accompagner une nouvelle fois ! \n\nUn concept de Mastu \nEdito : Mastu et Brissouz\nDirecteur de production : Allan Ladjadj \nCharg\u00e9e de production : Luane Angenard\nDirecteur technique : Pierre Le Louarn \nCadreur : Andy Caroca et Pierre Le Louarn \nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen\nMiniature : Tanguy\n\nActrice/acteurs : \nVoix Maman : Julie\u00a0Tessier\n\nCom\u00e9diens policiers : \nRapha\u00ebl Mondon\nChristopher Journet \n\nUn immense merci aux 100 Anyme pour le happening final, vous avez\u00a0\u00e9t\u00e9\u00a0incroyables\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu anyme",
                    "anyme",
                    "anyme023",
                    "mastu voiture",
                    "voiture",
                    "anyme mastu",
                    "mastu anyme voiture",
                    "on accoste"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON ACCOSTE DES GENS EN VOITURE \ud83d\ude97 (Avec Anyme)",
                    "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur le site de Rhinoshield avec le code \"mastu\" :\n https://url.rhinoshield.fr/mastu-0525 \n\nMerci \u00e0 eux de nous accompagner une nouvelle fois ! \n\nUn concept de Mastu \nEdito : Mastu et Brissouz\nDirecteur de production : Allan Ladjadj \nCharg\u00e9e de production : Luane Angenard\nDirecteur technique : Pierre Le Louarn \nCadreur : Andy Caroca et Pierre Le Louarn \nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen\nMiniature : Tanguy\n\nActrice/acteurs : \nVoix Maman : Julie\u00a0Tessier\n\nCom\u00e9diens policiers : \nRapha\u00ebl Mondon\nChristopher Journet \n\nUn immense merci aux 100 Anyme pour le happening final, vous avez\u00a0\u00e9t\u00e9\u00a0incroyables\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4940406",
                "likeCount": "358184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tA3ezbjDD00mMhwsgSVmF-WOMxg",
            "id": "NZ6iuf7GekU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:48:25Z",
                "channelId": "UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw",
                "title": "Existe-t-il un ARABE de FRANCE ?",
                "description": "Le livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nMiniature : Boidin\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\nLa chaine de Cl\u00e9ment : https://www.instagram.com/etymologistan/\nSon compte YouTube : @clementdetymologistan \n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\n\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\nPour \u00e9couter de l\u2019arabe maghr\u00e9bin parl\u00e9 en France:\nEnregistrement d\u2019arabe alg\u00e9rien: https://youtu.be/m3Ksro1N8GQ \n\nHumoristes:\nElie Kakou (Tunisien s\u00e9farade): https://www.youtube.com/watch?v=NPuLDXbZkdM&ab_channel=ElieKakouVEVO (00:50 01:30)\nGad Elmaleh (Marocain s\u00e9farade) https://www.youtube.com/watch?v=FrpJfstx7lQ&ab_channel=L.T.AREMIX (de 7:48 \u00e0 7:55) \nAbdelkader Secteur (humoriste alg\u00e9rien) https://www.youtube.com/watch?v=EE1uUKBdfLY \n\nExemples de musique arabe produite en France:\nYa Rayeh (Rachid Taha): https://www.youtube.com/watch?v=MS83C0r3FUY \nAbdelkader (Faudel, Rachid Taha, Khaled) https://www.youtube.com/watch?v=-oSCF8Bl-ys&ab_channel=aegeansea1\n\n__________________\nMenu :\n00:00 TIPEEE\n01:15 C'est quoi, l'arabe ?\n06:00 Un arabe de France, ou maghr\u00e9bin ?\n10:05 Qui parle arabe en France ?\n14:15 La transmission et l'usage de l'arabe en France\n17:47 les usages francofran\u00e7ais de l'arabe\n\n__________________\nAutres vid\u00e9os \u00e0 voir dans le m\u00eame th\u00e8me : \nDes migrants privil\u00e9gi\u00e9s ?\nhttps://youtu.be/XUzegDUtgIU\nQuand l'Espagne parlait arabe (et ce malgr\u00e9 la reconqu\u00eate)\nhttps://youtu.be/drAYGIdQA9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linguisticae",
                "tags": [
                    "alg\u00e9rien",
                    "hassaniya",
                    "tunisien",
                    "marocain",
                    "maghrebin",
                    "maghreb",
                    "berb\u00e8re",
                    "kabyle",
                    "immigration"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Existe-t-il un ARABE de FRANCE ?",
                    "description": "Le livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nMiniature : Boidin\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\nLa chaine de Cl\u00e9ment : https://www.instagram.com/etymologistan/\nSon compte YouTube : @clementdetymologistan \n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\n\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\nPour \u00e9couter de l\u2019arabe maghr\u00e9bin parl\u00e9 en France:\nEnregistrement d\u2019arabe alg\u00e9rien: https://youtu.be/m3Ksro1N8GQ \n\nHumoristes:\nElie Kakou (Tunisien s\u00e9farade): https://www.youtube.com/watch?v=NPuLDXbZkdM&ab_channel=ElieKakouVEVO (00:50 01:30)\nGad Elmaleh (Marocain s\u00e9farade) https://www.youtube.com/watch?v=FrpJfstx7lQ&ab_channel=L.T.AREMIX (de 7:48 \u00e0 7:55) \nAbdelkader Secteur (humoriste alg\u00e9rien) https://www.youtube.com/watch?v=EE1uUKBdfLY \n\nExemples de musique arabe produite en France:\nYa Rayeh (Rachid Taha): https://www.youtube.com/watch?v=MS83C0r3FUY \nAbdelkader (Faudel, Rachid Taha, Khaled) https://www.youtube.com/watch?v=-oSCF8Bl-ys&ab_channel=aegeansea1\n\n__________________\nMenu :\n00:00 TIPEEE\n01:15 C'est quoi, l'arabe ?\n06:00 Un arabe de France, ou maghr\u00e9bin ?\n10:05 Qui parle arabe en France ?\n14:15 La transmission et l'usage de l'arabe en France\n17:47 les usages francofran\u00e7ais de l'arabe\n\n__________________\nAutres vid\u00e9os \u00e0 voir dans le m\u00eame th\u00e8me : \nDes migrants privil\u00e9gi\u00e9s ?\nhttps://youtu.be/XUzegDUtgIU\nQuand l'Espagne parlait arabe (et ce malgr\u00e9 la reconqu\u00eate)\nhttps://youtu.be/drAYGIdQA9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108334",
                "likeCount": "8736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}