{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Ftg9T2ap857acmrp2TTKMGzfo9U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JUteJxzL71o3ZAze1koMzqnx-rg",
            "id": "R2WFoyMLB-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:16:53Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "A CHATA DA MINHA IRM\u00c3 62 / ADOLESC\u00caNCIA",
                "description": "\u2728 GLOW UP DA ISADORA\u2728 \n\nhttps://k.kwai.com/p/lvCeZUkc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A CHATA DA MINHA IRM\u00c3 62 / ADOLESC\u00caNCIA",
                    "description": "\u2728 GLOW UP DA ISADORA\u2728 \n\nhttps://k.kwai.com/p/lvCeZUkc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529455",
                "likeCount": "22426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YCfbKTenh0jY4Pv7w6cM6Qew-7U",
            "id": "uWG1NjHGjxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:01:26Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "FIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nFIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "FIZ um ZOOLOGICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!",
                    "FIZ",
                    "um",
                    "de",
                    "MOBS",
                    "FAMOSOS",
                    "no",
                    "ZOOL\u00d3GICO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nFIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146461",
                "likeCount": "2372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "paQ1-OSnApTSwhckPNdxQQVwagU",
            "id": "43R9l7EkJwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
                "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
                    "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9219172",
                "likeCount": "152010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xAeuqHzHaELCQXBJvscgk52WTlA",
            "id": "9YapNIQNcP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:00:22Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "BRUNO",
                "description": "Talvez esse canal n\u00e3o seria o que \u00e9 se os donos fossem o Roberto Duvivier, o Paulo Porchat e o Jo\u00e3o Pedro de Castro. Talvez se ele se chamasse Janela da Frente, ou Estacionamento do Meio... Ou at\u00e9 Parafernada.\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nDida Camero\n\n\nROTEIRO:\nGustavo Vilela\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BRUNO",
                    "description": "Talvez esse canal n\u00e3o seria o que \u00e9 se os donos fossem o Roberto Duvivier, o Paulo Porchat e o Jo\u00e3o Pedro de Castro. Talvez se ele se chamasse Janela da Frente, ou Estacionamento do Meio... Ou at\u00e9 Parafernada.\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nDida Camero\n\n\nROTEIRO:\nGustavo Vilela\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255814",
                "likeCount": "22438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "09SxnCve_kYkJJZO-3L4k8TvGZo",
            "id": "7z4cPJQdGcg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T01:45:59Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: FLAMENGO X FLUMINENSE | PR\u00c9-JOGO + NARRA\u00c7\u00c3O | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #vamosflamengo \n\nDIA DE CAMPEONATO BRASILEIRO! O Flamengo encara o Fluminense e, aqui, na Flamengo TV, a gente torce junto por mais uma vit\u00f3ria do Mais Querido! Acompanhe nosso pr\u00e9-jogo, com apresenta\u00e7\u00e3o de Dani Boaventura, e todas as emo\u00e7\u00f5es da partida, com a narra\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Guilherme!\n\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "Gr\u00eamio x Flamengo",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "Flamengo Brasileir\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: FLAMENGO X FLUMINENSE | PR\u00c9-JOGO + NARRA\u00c7\u00c3O | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #vamosflamengo \n\nDIA DE CAMPEONATO BRASILEIRO! O Flamengo encara o Fluminense e, aqui, na Flamengo TV, a gente torce junto por mais uma vit\u00f3ria do Mais Querido! Acompanhe nosso pr\u00e9-jogo, com apresenta\u00e7\u00e3o de Dani Boaventura, e todas as emo\u00e7\u00f5es da partida, com a narra\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Guilherme!\n\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127042",
                "likeCount": "40202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ccInw8IAKU97HToip257GdXBm8c",
            "id": "pmlqEKklWqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:00:32Z",
                "channelId": "UCsQBsZJltmLzlsJNG7HevBg",
                "title": "STOP PLAYING WITH ME",
                "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\ndirected by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place\n\nhttps://www.donttaptheglass.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STOP PLAYING WITH ME",
                    "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\ndirected by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place\n\nhttps://www.donttaptheglass.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2237678",
                "likeCount": "238934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKIwrcRHYox6UoZsmknH0FkeHr8",
            "id": "c-kKv-lilHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T02:00:06Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nConfira, na \u00edntegra, a coletiva do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds ap\u00f3s Flamengo 1 x 0 Fluminense, em partida v\u00e1lida pela 15\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nConfira, na \u00edntegra, a coletiva do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds ap\u00f3s Flamengo 1 x 0 Fluminense, em partida v\u00e1lida pela 15\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250559",
                "likeCount": "14507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sI3EKPKqh9W0S5ymDzf0XDBixew",
            "id": "_N_6-P2KwMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T00:17:41Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "SUPERBASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 0 CORINTHIANS | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPERBASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 0 CORINTHIANS | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214759",
                "likeCount": "26538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dUH0_-L3mTFk0OK9Ug2yQSmZ534",
            "id": "kRF52mF0HPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T01:42:04Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Edu Guedes abre o cora\u00e7\u00e3o e fala sobre luta contra c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas",
                "description": "O apresentador Edu Guedes abriu o cora\u00e7\u00e3o e falou sobre sua luta contra um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, uma doen\u00e7a silenciosa, agressiva e muito perigosa. O Domingo Espetacular mostra imagens exclusivas da recupera\u00e7\u00e3o e da intimidade ao lado de Ana Hickmann. Veja ainda a volta de EDu para casa ap\u00f3s um dos momentos mais desafiadores da vida.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Edu Guedes abre o cora\u00e7\u00e3o e fala sobre luta contra c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas",
                    "description": "O apresentador Edu Guedes abriu o cora\u00e7\u00e3o e falou sobre sua luta contra um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, uma doen\u00e7a silenciosa, agressiva e muito perigosa. O Domingo Espetacular mostra imagens exclusivas da recupera\u00e7\u00e3o e da intimidade ao lado de Ana Hickmann. Veja ainda a volta de EDu para casa ap\u00f3s um dos momentos mais desafiadores da vida.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "979456",
                "likeCount": "20193",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gMIlMHgHr4jkaiwKB7hjnfqnIKw",
            "id": "wRp3fWN2e-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T23:15:03Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Morre aos 50 anos a cantora Preta Gil | CNN PRIME TIME",
                "description": "A cantora Preta Gil, de 50 anos, morreu neste domingo (20). Ela estava nos Estados Unidos, onde fazia um tratamento contra o c\u00e2ncer que enfrentava desde 2023. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil/morre-a-cantora-preta-gil-aos-50-anos/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cantora preta gil",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "gilberto gil",
                    "jornal cnn brasil",
                    "morre preta gil",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "preta gil",
                    "preta gil 50 anos",
                    "preta gil cancer",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil",
                    "Preta Gil morreu",
                    "Preta Gil funeral"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morre aos 50 anos a cantora Preta Gil | CNN PRIME TIME",
                    "description": "A cantora Preta Gil, de 50 anos, morreu neste domingo (20). Ela estava nos Estados Unidos, onde fazia um tratamento contra o c\u00e2ncer que enfrentava desde 2023. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil/morre-a-cantora-preta-gil-aos-50-anos/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230986",
                "likeCount": "26376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YD1AvIxXDIG68GMP5WznUiBBJ0Y",
            "id": "zZp9la2kZfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T21:05:40Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "RONY RECEBE HOMENAGEM DO PALMEIRAS ANTES DE JOGO CONTRA O ATL\u00c9TICO-MG NO ALLIANZ PARQUE",
                "description": "Ex-Palmeiras, Rony foi homenageado pelo Palmeiras neste domingo (20) no Allianz Parque. O atacante, que fez parte do elenco do time at\u00e9 fevereiro deste ano, recebeu das m\u00e3os da presidente Leila Pereira e do vice Paulo Buosi, uma placa e um quadro em alus\u00e3o \u00e0 sua trajet\u00f3ria no clube antes de jogo contra o Atl\u00e9tico-MG, seu atual time.\n\n\n#Palmeiras #campeonatobrasileiro \n\nNo UOL Play voc\u00ea acompanha os maiores eventos do esporte! Cl\u00e1ssicos do futebol da UEFA Champions League, Conmebol Libertadores, Sul-Americana e Paulist\u00e3o Masculino e Feminino. Combates eletrizantes do UFC, disputas intensas na NBA e as emo\u00e7\u00f5es da F\u00f3rmula 1. Tudo isso em um s\u00f3 lugar. \n \nEscolha o plano ideal para voc\u00ea! Assine j\u00e1 pelo link: https://bit.ly/46IPCFL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "palmeiras x",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo do palmeiras",
                    "palmeiras hoje",
                    "jogos palmeiras",
                    "palmeiras noticias",
                    "jogo palmeiras hoje",
                    "atletico",
                    "galo",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "atl\u00e9tico",
                    "atletico mg",
                    "atl\u00e9tico mineiro",
                    "jogo galo",
                    "atletico x",
                    "jogo do galo",
                    "jogo do atl\u00e9tico",
                    "atletico mineiro",
                    "dudu",
                    "atletico mg x",
                    "jogo atl\u00e9tico mineiro",
                    "atl\u00e9tico x",
                    "jogo do atl\u00e9tico mineiro",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "palmeiras x atletico mg",
                    "palmeiras x atl\u00e9tico mineiro",
                    "palmeiras x atletico",
                    "Rony",
                    "homemagem Rony",
                    "Leila Pereira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RONY RECEBE HOMENAGEM DO PALMEIRAS ANTES DE JOGO CONTRA O ATL\u00c9TICO-MG NO ALLIANZ PARQUE",
                    "description": "Ex-Palmeiras, Rony foi homenageado pelo Palmeiras neste domingo (20) no Allianz Parque. O atacante, que fez parte do elenco do time at\u00e9 fevereiro deste ano, recebeu das m\u00e3os da presidente Leila Pereira e do vice Paulo Buosi, uma placa e um quadro em alus\u00e3o \u00e0 sua trajet\u00f3ria no clube antes de jogo contra o Atl\u00e9tico-MG, seu atual time.\n\n\n#Palmeiras #campeonatobrasileiro \n\nNo UOL Play voc\u00ea acompanha os maiores eventos do esporte! Cl\u00e1ssicos do futebol da UEFA Champions League, Conmebol Libertadores, Sul-Americana e Paulist\u00e3o Masculino e Feminino. Combates eletrizantes do UFC, disputas intensas na NBA e as emo\u00e7\u00f5es da F\u00f3rmula 1. Tudo isso em um s\u00f3 lugar. \n \nEscolha o plano ideal para voc\u00ea! Assine j\u00e1 pelo link: https://bit.ly/46IPCFL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666277",
                "likeCount": "3626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZSE6WQJaMRPO2IUpjkMoKePojo",
            "id": "MwgHVND0bEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:00:47Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o da Pedra, Papel e Tesoura",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o da Pedra, Papel e Tesoura",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633855",
                "likeCount": "14296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bzqzJ-Tkxn2rJeh5PzzX9JYM1k",
            "id": "S6kfjxabk2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T00:30:02Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                "description": "O Flamengo venceu o Fluminense por 1 a 0 no Maracan\u00e3 com gol do centroavante Pedro, que n\u00e3o vinha sendo relacionado pelo t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds. Com o resultado, o Rubro-Negro se mant\u00e9m na cola do l\u00edder Cruzeiro, e com um jogo a menos. O Tricolor cai para 8\u00aa coloca\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/flamengo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #flamengo #fluminense\n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "flamengo",
                    "clube de regatas do flamengo",
                    "fluminense",
                    "fluminense futebol clube",
                    "fla x flu",
                    "pedro",
                    "queixada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                    "description": "O Flamengo venceu o Fluminense por 1 a 0 no Maracan\u00e3 com gol do centroavante Pedro, que n\u00e3o vinha sendo relacionado pelo t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds. Com o resultado, o Rubro-Negro se mant\u00e9m na cola do l\u00edder Cruzeiro, e com um jogo a menos. O Tricolor cai para 8\u00aa coloca\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/flamengo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #flamengo #fluminense\n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1536288",
                "likeCount": "44999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztoUYx3o1rzOpUgpa0MrGsbAXNc",
            "id": "o0hbt7sMdLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T22:55:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 3 X 2 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Hulk faz dois, mas Palmeiras volta a vencer no Brasileir\u00e3o e entra no G-4.\nVerd\u00e3o domina o Galo no Allianz Parque e chega a 26 pontos. Os visitantes diminuem com dois gols de falta de Hulk.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/palmeiras-atletico-mg.ghtml\n\n#palmeiras #atletico #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "atletico",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "atletico mg",
                    "atletico-mg",
                    "galo",
                    "verdao",
                    "verd\u00e3o",
                    "hulk",
                    "vitor roque",
                    "mauricio",
                    "maur\u00edcio",
                    "abel",
                    "abel ferreira",
                    "allianz park",
                    "cuca",
                    "gol de falta",
                    "de falta",
                    "lucas evangelista",
                    "alonso",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 3 X 2 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Hulk faz dois, mas Palmeiras volta a vencer no Brasileir\u00e3o e entra no G-4.\nVerd\u00e3o domina o Galo no Allianz Parque e chega a 26 pontos. Os visitantes diminuem com dois gols de falta de Hulk.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/palmeiras-atletico-mg.ghtml\n\n#palmeiras #atletico #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1751689",
                "likeCount": "43877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W8zIiO61Z7ict7XxNxoK0pG5zOQ",
            "id": "mUEmJaEEHqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:27:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO *deu certo!",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Resolvi testar os limites e me meti numa das lendas urbanas mais arrepiantes: INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO! Sim, aquela hist\u00f3ria que todo mundo morre de medo na escola... eu fiz de verdade!\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar cada passo dessa invoca\u00e7\u00e3o, os momentos de tens\u00e3o e se realmente alguma coisa aconteceu. Ser\u00e1 que ela apareceu? Ser\u00e1 que a brincadeira foi longe demais e DEU RUIM pra mim?! \ud83d\ude2c Preparem-se para muitos sustos e calafrios!\n\nCliquem no play para ver essa experi\u00eancia sobrenatural (ou n\u00e3o!) e descobrir se o Void conseguiu sair ileso dessa!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO *deu certo!",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Resolvi testar os limites e me meti numa das lendas urbanas mais arrepiantes: INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO! Sim, aquela hist\u00f3ria que todo mundo morre de medo na escola... eu fiz de verdade!\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar cada passo dessa invoca\u00e7\u00e3o, os momentos de tens\u00e3o e se realmente alguma coisa aconteceu. Ser\u00e1 que ela apareceu? Ser\u00e1 que a brincadeira foi longe demais e DEU RUIM pra mim?! \ud83d\ude2c Preparem-se para muitos sustos e calafrios!\n\nCliquem no play para ver essa experi\u00eancia sobrenatural (ou n\u00e3o!) e descobrir se o Void conseguiu sair ileso dessa!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398308",
                "likeCount": "9030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zEEHiG9GTK4lkvhfoxXAEjgcwAg",
            "id": "hzXJJS-FuPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T21:03:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CRUZEIRO 4 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                "description": "Cruzeiro goleia o Juventude por 4 a 0 com dois gols de Gabigol, um de Christian e outro de Eduardo, se isolando na lideran\u00e7a com 6 pontos de diferen\u00e7a para o vice-l\u00edder Flamengo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/cruzeiro-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #cruzeiro  #juventude  \n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "cruzeiro",
                    "cruzeiro esporte clube",
                    "juventude",
                    "gabigol",
                    "gabi",
                    "goleada",
                    "vit\u00f3ria do cruzeiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 4 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                    "description": "Cruzeiro goleia o Juventude por 4 a 0 com dois gols de Gabigol, um de Christian e outro de Eduardo, se isolando na lideran\u00e7a com 6 pontos de diferen\u00e7a para o vice-l\u00edder Flamengo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/cruzeiro-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #cruzeiro  #juventude  \n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1184032",
                "likeCount": "30038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AY1jhMMdYjZB1qZjTyBnoQICIA",
            "id": "mxfP2DYxfcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:01:24Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 318: Holloway x Poirier 3",
                "description": "A vit\u00f3ria de Max Holloway na trilogia com Dustin Poirier pelo cintur\u00e3o BMF, os triunfos brasileiros de Paulo Borrachinha, Patr\u00edcio Pitbull, Vinicius \"LokDog\" e Brunno \"Hulk\" e mais: reveja os melhores momentos do #UFC318!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 318",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass",
                    "max holloway",
                    "dustin poirier",
                    "paulo borrachinha",
                    "patricio pitbull",
                    "brunno hulk",
                    "vinicius lokdog"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 318: Holloway x Poirier 3",
                    "description": "A vit\u00f3ria de Max Holloway na trilogia com Dustin Poirier pelo cintur\u00e3o BMF, os triunfos brasileiros de Paulo Borrachinha, Patr\u00edcio Pitbull, Vinicius \"LokDog\" e Brunno \"Hulk\" e mais: reveja os melhores momentos do #UFC318!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430689",
                "likeCount": "18612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zsI1ViE9cY1tvCo1epCASFa9m-0",
            "id": "Ct78KVDGd4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:30:10Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "VIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Mimicer",
                    "Ouro",
                    "Robar",
                    "Amigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338382",
                "likeCount": "5163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMrQCmcCuq_lABHAklv86_5g3Fs",
            "id": "8dukaLMqRGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:00:22Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ENCONTRAMOS UMA ESCOLA ABANDONADA *Almas ainda existem aqui !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UMA ESCOLA ABANDONADA *Almas ainda existem aqui !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3057723",
                "likeCount": "57232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uLL49cWeAGBgwWu9CKg25Ra6Lo4",
            "id": "Jogbvw4CvbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:58:35Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "VASCO 1 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "TUDO IGUAL EM S\u00c3O JANU\u00c1RIO! \n\n#Vasco e #Gr\u00eamio terminaram a 15\u00aa rodada do #CampeonatoBrasileiro com mais um ponto para cada. Jogando em #S\u00e3oJanu\u00e1rio, os donos casa chegaram abrir o placar, mas n\u00e3o conseguiram manter o resultado. \n\nNa primeira etapa, tivemos um jogo equilibrado, com o Gigante da Colina tendo mais oportunidades na reta final. #HugoMoura chegou a balan\u00e7ar as redes, mas o gol foi anulado pela arbitragem, ap\u00f3s revis\u00e3o do VAR, o lance foi invalidado. \n\nOs 45 finais foram repletos de emo\u00e7\u00e3o. O Vasco abriu o placar com #LucasFreitas, mas logo depois, #GustavoMartins deixou tudo igual, jogando um balde de \u00e1gua fria no caldeir\u00e3o carioca. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (26), temos Botafogo x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Vasco 1 x 1 Gr\u00eamio \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Amazon Ao Vivo",
                    "Amazon Prime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Futebol",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols das Rodada",
                    "Gols do Gr\u00eamio",
                    "Gols do s\u00e1bado",
                    "Gols dos Vasco",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Gr\u00eamio",
                    "Melhores Momentos Vasco",
                    "Melhores Momentos Vasco x Gr\u00eamio",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video Ao Vivo",
                    "VAS x GRE",
                    "Vasco",
                    "Vasco x Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 1 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "TUDO IGUAL EM S\u00c3O JANU\u00c1RIO! \n\n#Vasco e #Gr\u00eamio terminaram a 15\u00aa rodada do #CampeonatoBrasileiro com mais um ponto para cada. Jogando em #S\u00e3oJanu\u00e1rio, os donos casa chegaram abrir o placar, mas n\u00e3o conseguiram manter o resultado. \n\nNa primeira etapa, tivemos um jogo equilibrado, com o Gigante da Colina tendo mais oportunidades na reta final. #HugoMoura chegou a balan\u00e7ar as redes, mas o gol foi anulado pela arbitragem, ap\u00f3s revis\u00e3o do VAR, o lance foi invalidado. \n\nOs 45 finais foram repletos de emo\u00e7\u00e3o. O Vasco abriu o placar com #LucasFreitas, mas logo depois, #GustavoMartins deixou tudo igual, jogando um balde de \u00e1gua fria no caldeir\u00e3o carioca. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (26), temos Botafogo x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Vasco 1 x 1 Gr\u00eamio \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391211",
                "likeCount": "5049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_1McwCugpLtUXXDf_CxFA0LnK4",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86766461",
                "likeCount": "2617993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYfpoJVeRuC6WBOqiVciGTyakQs",
            "id": "5vTM0RF7tpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T17:00:07Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "99 Noites na Floresta com Alien\u00edgenas!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o vamos ter uma insav\u00e3o alien\u00edgena. Ser\u00e1 que a nossa fam\u00edlia se saiu bem?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest",
                    "stronghold",
                    "classes",
                    "olhos vermelhos",
                    "aliens"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "99 Noites na Floresta com Alien\u00edgenas!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o vamos ter uma insav\u00e3o alien\u00edgena. Ser\u00e1 que a nossa fam\u00edlia se saiu bem?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949322",
                "likeCount": "23816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-J_qWbD-u1AJsgMdWKJbBa2DoK8",
            "id": "sguuv_c6R98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:17:26Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "Depois de perder meu Brainrot de 900 Milh\u00f5es... ISSO ACONTECEU! \ud83d\udc80",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Depois de perder meu Brainrot de 900 Milh\u00f5es... ISSO ACONTECEU! \ud83d\udc80",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872868",
                "likeCount": "12823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g1taudfcr1gZR4D2HPdPzm0nDoc",
            "id": "emDnGiLGUOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T21:00:38Z",
                "channelId": "UCJO_H1wW8zWTA1yHVy2s-Fw",
                "title": "ELA EST\u00c1 GR\u00c1VIDA!",
                "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca: @imBecaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleberiano",
                "tags": [
                    "kleberiano",
                    "kleber",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "imbeca",
                    "rebeca",
                    "video engra\u00e7ado",
                    "kleber e rebeca",
                    "kleberiano e rebeca",
                    "kleberiano e imbeca",
                    "pokemon",
                    "pok\u00e9mon",
                    "carta",
                    "cartas",
                    "carta de pokemon",
                    "tcg",
                    "abrindo cartas de pokemon",
                    "abrindo cartas",
                    "cartinhas",
                    "vlog",
                    "cafeteria",
                    "floricultura",
                    "gravida",
                    "gr\u00e1vida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELA EST\u00c1 GR\u00c1VIDA!",
                    "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca: @imBecaoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428425",
                "likeCount": "46974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0JC5nDjr0JjVBJDRL9KD1vW7Zk",
            "id": "4QVytssG8kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:30:07Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Poesia Ac\u00fastica #17 - Luccas Carlos, Lukinhas, Alee, Duquesa, Sant, Mc Cabelinho, Tz da Coronel",
                "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia 17 na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiaacustica17\n\nM\u00fasica - Poesia Ac\u00fastica 17\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00e3o : Salve Malak\nGuitarra: Daniel Hunter\nBaixo: Udson Gomes\nTeclado: Caio Brand\u00e3o e Jok3r\nMix e Master: Malak e Suarez\n\nProdutora Audiovisual: Fresh Mind Co.\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Allan Carvalhorn \nSteadicam : Leandro Brigido \nOp de c\u00e2mera 1: Pixinine \nOp de c\u00e2mera 2: Nic Pereira \n1\u00ba Assist de c\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assist de c\u00e2mera: Vitor Garcia \nAssistente de SET : D\u00e1rien Stephanie \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriel Le\u00e3o e Rayssa Romanov \nAssist de produ\u00e7\u00e3o: Thalles Felipe \nFotografia Still : Felipe Alberto \nMK OF: Patryck Brum \nEdi\u00e7\u00e3o e Cor: Daniel Azevedo \n\nGaffer: Gabriel Escava \nMaquinista: Pierre oacks\nChefe de el\u00e9trica: Adriano Almeida \n1 Ass de maquin\u00e1ria : Michel Santos \n1 Ass de el\u00e9trica: Guilherme Raimundo \nMotorista: Renato Abreu \nLocadora: upgrade locadora\n\nMonitora\u00e7\u00e3o: Blip Produtora \nT\u00e9cnico monitora\u00e7\u00e3o: Wiggo Berge\nAssistente monitora\u00e7\u00e3o: Jonathas Joaninha\n\nDiretor de arte:  Vini Mesquita\nCoordenador de arte: Gabriel Paredes \nProdutor de objetos: Ru\u00e3 Lopes \nContrarregra: Welber Caetano \nAssistente de contrarregra: Kevyn O Contra\nAssistente de contrarregra: Jotape santos\nAssistente de contrarregra: Rel\u00e2mpago Marquinhos\nAssistente de contrarregra: \nErickson William \nAdesivador: Caca Freitas \ngr\u00e1fica: CX e Ginga Design\n\nBeauty: Andressa Xavier e Bento Dias \n\nAgradecimentos Especiais: Est\u00fadio HZ\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nCoordenador de Marketing: GVBE \nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "nacional",
                    "pineapple",
                    "brainstorm",
                    "poetas",
                    "topo",
                    "perfil",
                    "acustico",
                    "ret",
                    "d2",
                    "sain",
                    "bloco",
                    "djonga",
                    "baco",
                    "choice",
                    "oriente",
                    "3030",
                    "sintese",
                    "shawlin",
                    "morcego",
                    "caixa",
                    "baixa",
                    "coringa",
                    "luccas",
                    "carlos",
                    "cartel",
                    "delarima",
                    "piramide",
                    "perdida",
                    "don",
                    "cesao",
                    "racionais",
                    "rzo",
                    "negra",
                    "flora",
                    "matos",
                    "emicida",
                    "sabotage",
                    "mano",
                    "brown",
                    "poesia acustica",
                    "pineapple storm",
                    "malak",
                    "froid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poesia Ac\u00fastica #17 - Luccas Carlos, Lukinhas, Alee, Duquesa, Sant, Mc Cabelinho, Tz da Coronel",
                    "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia 17 na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiaacustica17\n\nM\u00fasica - Poesia Ac\u00fastica 17\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00e3o : Salve Malak\nGuitarra: Daniel Hunter\nBaixo: Udson Gomes\nTeclado: Caio Brand\u00e3o e Jok3r\nMix e Master: Malak e Suarez\n\nProdutora Audiovisual: Fresh Mind Co.\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Allan Carvalhorn \nSteadicam : Leandro Brigido \nOp de c\u00e2mera 1: Pixinine \nOp de c\u00e2mera 2: Nic Pereira \n1\u00ba Assist de c\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assist de c\u00e2mera: Vitor Garcia \nAssistente de SET : D\u00e1rien Stephanie \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriel Le\u00e3o e Rayssa Romanov \nAssist de produ\u00e7\u00e3o: Thalles Felipe \nFotografia Still : Felipe Alberto \nMK OF: Patryck Brum \nEdi\u00e7\u00e3o e Cor: Daniel Azevedo \n\nGaffer: Gabriel Escava \nMaquinista: Pierre oacks\nChefe de el\u00e9trica: Adriano Almeida \n1 Ass de maquin\u00e1ria : Michel Santos \n1 Ass de el\u00e9trica: Guilherme Raimundo \nMotorista: Renato Abreu \nLocadora: upgrade locadora\n\nMonitora\u00e7\u00e3o: Blip Produtora \nT\u00e9cnico monitora\u00e7\u00e3o: Wiggo Berge\nAssistente monitora\u00e7\u00e3o: Jonathas Joaninha\n\nDiretor de arte:  Vini Mesquita\nCoordenador de arte: Gabriel Paredes \nProdutor de objetos: Ru\u00e3 Lopes \nContrarregra: Welber Caetano \nAssistente de contrarregra: Kevyn O Contra\nAssistente de contrarregra: Jotape santos\nAssistente de contrarregra: Rel\u00e2mpago Marquinhos\nAssistente de contrarregra: \nErickson William \nAdesivador: Caca Freitas \ngr\u00e1fica: CX e Ginga Design\n\nBeauty: Andressa Xavier e Bento Dias \n\nAgradecimentos Especiais: Est\u00fadio HZ\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nCoordenador de Marketing: GVBE \nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676982",
                "likeCount": "125733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UKD1ySAYf_gRWNwB_v5B13qcwkY",
            "id": "OpiceunJy3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 03] FALA TCHAU  - Kysha e Mine, Fidelisx e Jin Min",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[03 de 07]\nUma grande confus\u00e3o e um grande..... t\u00e9rmino! Dessa vez n\u00e3o \u00e9 Fala oi, \u00e9 Fala Tchau!\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka",
                    "lance de escola 3",
                    "lde3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 03] FALA TCHAU  - Kysha e Mine, Fidelisx e Jin Min",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[03 de 07]\nUma grande confus\u00e3o e um grande..... t\u00e9rmino! Dessa vez n\u00e3o \u00e9 Fala oi, \u00e9 Fala Tchau!\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391187",
                "likeCount": "10443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Lz8gDzm6f2vfEdUN_nDAZ6vgak",
            "id": "HTXwXaFRSmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T11:00:27Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Adotei uma Assassina de Vacas (picada mais dolorosa)",
                "description": "Loja oficial: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu consegui uma formiga-de-veludo como animal de estima\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Cow Killer (assassina de vacas). Ela recebeu esse nome porque dizem que sua picada \u00e9 forte o suficiente para matar uma vaca de verdade. E como eu estou sempre procurando o animal de estima\u00e7\u00e3o mais estranho poss\u00edvel, \u00e9 claro que comprei uma e a mantive como pet. Mostrei tudo sobre como cuidar de uma cow killer de estima\u00e7\u00e3o e, no final, at\u00e9 deixei ela andar no meu bra\u00e7o para criar um v\u00ednculo com ela.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor, entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "picada da formiga-de-veludo",
                    "assassina de vacas",
                    "insetos",
                    "assassina de vacas de estima\u00e7\u00e3o",
                    "animal de estima\u00e7\u00e3o",
                    "terragreen",
                    "terra verde",
                    "adotei um pet",
                    "adotei uma assassina de vacas",
                    "formiga-de-veludo",
                    "picada da assassina de vacas",
                    "picada mais dolorosa"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Adotei uma Assassina de Vacas (picada mais dolorosa)",
                    "description": "Loja oficial: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu consegui uma formiga-de-veludo como animal de estima\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Cow Killer (assassina de vacas). Ela recebeu esse nome porque dizem que sua picada \u00e9 forte o suficiente para matar uma vaca de verdade. E como eu estou sempre procurando o animal de estima\u00e7\u00e3o mais estranho poss\u00edvel, \u00e9 claro que comprei uma e a mantive como pet. Mostrei tudo sobre como cuidar de uma cow killer de estima\u00e7\u00e3o e, no final, at\u00e9 deixei ela andar no meu bra\u00e7o para criar um v\u00ednculo com ela.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor, entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684695",
                "likeCount": "8588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Com-ZEq6cL7SSFr0IMdEP28uKeY",
            "id": "4SIj059P_N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T14:00:04Z",
                "channelId": "UCIWqzqzuLwIIv9Jw9CUKTWQ",
                "title": "Eu quase m0rri...",
                "description": "Me enviem fanarts aqui : Lasfowgabriel@gmail.com\n\nMeu instagram : https://www.instagram.com/lasfow/\n\nTablet que indico pra desenhar: https://mercadolivre.com/sec/2KjsoC1\nTablet que uso pra fazer meus videos: https://mercadolivre.com/sec/2gmTV4f\n\nAplicativos usados pra fazer este video:\nIbis paint\nFlipaClip\nAlight Motion\nCapcut\n\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima! ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu quase m0rri...",
                    "description": "Me enviem fanarts aqui : Lasfowgabriel@gmail.com\n\nMeu instagram : https://www.instagram.com/lasfow/\n\nTablet que indico pra desenhar: https://mercadolivre.com/sec/2KjsoC1\nTablet que uso pra fazer meus videos: https://mercadolivre.com/sec/2gmTV4f\n\nAplicativos usados pra fazer este video:\nIbis paint\nFlipaClip\nAlight Motion\nCapcut\n\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima! ;)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448675",
                "likeCount": "23653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RB2dWfZM7bK9l9yoT3qtgzT8w3E",
            "id": "hQSm_Ezc5ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T23:41:19Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 3 X 0 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 15\u00aa RODADA",
                "description": "\u00c9 DO NOSSO JEITO!\n\nAqui na Caz\u00e9TV voc\u00ea curte tudo sobre o Brasileir\u00e3o, Copa do Mundo FIFA 2026. modalidades ol\u00edmpicas, Bundesliga, Ligue 1, Kings League e muito mais! N\u00e2o quer perder nada? Ent\u00e3o se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 3 X 0 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 15\u00aa RODADA",
                    "description": "\u00c9 DO NOSSO JEITO!\n\nAqui na Caz\u00e9TV voc\u00ea curte tudo sobre o Brasileir\u00e3o, Copa do Mundo FIFA 2026. modalidades ol\u00edmpicas, Bundesliga, Ligue 1, Kings League e muito mais! N\u00e2o quer perder nada? Ent\u00e3o se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1182963",
                "likeCount": "28275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ycfdK6bfz_52F3r3aZ84wnA-QJw",
            "id": "o84qep4Bg9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T14:30:38Z",
                "channelId": "UC8iAxsG_7lIViTS5LmJdT1A",
                "title": "24 HORAS PRESOS em uma ILHA DESERTA! *Sobrevivemos?",
                "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, est\u00e3o presos em uma ILHA DESERTA!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo e Duda",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "namorada",
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "duda e marcelo",
                    "ilha",
                    "ilha deserta",
                    "deserto",
                    "sobrevivemos",
                    "24",
                    "24 horas",
                    "presos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS PRESOS em uma ILHA DESERTA! *Sobrevivemos?",
                    "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, est\u00e3o presos em uma ILHA DESERTA!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170755",
                "likeCount": "3241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-hJNjd_MrtKnCT3T23_29QZIFVg",
            "id": "LWD8y7p4LTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T00:01:59Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "PAYSANDU aplica GOLEADA contra o CORITIBA no COUTO PEREIRA em jogo de SETE GOLS | Melhores Momentos",
                "description": "O Coritiba perdeu a chance de retomar a lideran\u00e7a da S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o. Neste s\u00e1bado (19), a equipe levou a virada e perdeu para o Paysandu por 5 a 2, dentro do Couto Pereira.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#paysandu #coritiba #futebol #serieb #seriebnaespn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWD8y7p4LTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWD8y7p4LTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWD8y7p4LTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWD8y7p4LTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWD8y7p4LTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "paysandu",
                    "coritiba",
                    "futebol",
                    "coritiba x paysandu",
                    "paysandu x coritiba",
                    "gol paysandu",
                    "gols paysandu",
                    "paysandu gol",
                    "paysandu gols",
                    "paysandu hoje",
                    "serie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol hoje",
                    "espn",
                    "espn ao vivo",
                    "espn brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PAYSANDU aplica GOLEADA contra o CORITIBA no COUTO PEREIRA em jogo de SETE GOLS | Melhores Momentos",
                    "description": "O Coritiba perdeu a chance de retomar a lideran\u00e7a da S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o. Neste s\u00e1bado (19), a equipe levou a virada e perdeu para o Paysandu por 5 a 2, dentro do Couto Pereira.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#paysandu #coritiba #futebol #serieb #seriebnaespn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400583",
                "likeCount": "11719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ag7hekYalkQCE4bBlSB0fPr_EyA",
            "id": "5HHuN_ivufM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo -  Bodega do Pablo (Part. 2)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n00:00 - Quase me chamou de amor\n04:17 - Pense um pouco\n08:44 -  Caminhos do sol\n12:16 -  Agora somos ex feat  @nenhooficial  \n16:41 -  I Love baby feat  @ToqueDez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "pablo",
                    "arrocha",
                    "pablo do arrocha",
                    "rei do arrocha",
                    "pablo rei do arrocha",
                    "lamour",
                    "agora",
                    "pablo agora",
                    "pablo do arroca",
                    "bodega do pablo",
                    "bodega de pablo",
                    "bodega",
                    "pablo bodega",
                    "boteco do pablo",
                    "boteco de pablo",
                    "boteco",
                    "bodega 2",
                    "bodega 1",
                    "pablo lamour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo -  Bodega do Pablo (Part. 2)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n00:00 - Quase me chamou de amor\n04:17 - Pense um pouco\n08:44 -  Caminhos do sol\n12:16 -  Agora somos ex feat  @nenhooficial  \n16:41 -  I Love baby feat  @ToqueDez"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748648",
                "likeCount": "7503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ixm831QWPEB9Kk4oBIxkClU2T_Y",
            "id": "k0itlOFhAEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T23:05:40Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "A C\u00d3PIA AMALDI\u00c7OADA DA CREATIVE SQUAD 5",
                "description": "Jogue Stumble Guys GR\u00c1TIS. Agora voc\u00ea pode jogar como um dinossauro! \nhttps://stumbleguys.onelink.me/Zh4x/JWMendrake\n#JurassicStumble\u00a0#ad\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A C\u00d3PIA AMALDI\u00c7OADA DA CREATIVE SQUAD 5",
                    "description": "Jogue Stumble Guys GR\u00c1TIS. Agora voc\u00ea pode jogar como um dinossauro! \nhttps://stumbleguys.onelink.me/Zh4x/JWMendrake\n#JurassicStumble\u00a0#ad\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390153",
                "likeCount": "15660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STNmU9UHqeN6QdzVMLcA_2Xor_c",
            "id": "4hJw9LkHlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Tipos de professores na faculdade",
                "description": "\ud83c\udf53N\u00e3o se esque\u00e7a de garantir a sua blusa e seu moletom do canal no site da LOLJA!!\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nOi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nMais um v\u00eddeo sobre professores malucos que eu tive durante os meus anos na faculdade de anima\u00e7\u00e3o kkkkkk Qual qer voc\u00eas acharam o pior de todos?\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Blazezita \n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipos de professores na faculdade",
                    "description": "\ud83c\udf53N\u00e3o se esque\u00e7a de garantir a sua blusa e seu moletom do canal no site da LOLJA!!\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nOi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nMais um v\u00eddeo sobre professores malucos que eu tive durante os meus anos na faculdade de anima\u00e7\u00e3o kkkkkk Qual qer voc\u00eas acharam o pior de todos?\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Blazezita \n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389283",
                "likeCount": "29321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gUyOjurv7qCQ2s7nZPnBqpG6fOI",
            "id": "r_F3C9jFlI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T23:00:06Z",
                "channelId": "UClyO-434UpreKrwEirvSYfQ",
                "title": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udc94\ud83d\udd25 J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udd25\ud83d\udc94\n\nO casamento do Buzeira rendeu at\u00e9 um videoclipe \ud83c\udfa5\nSe ligue nessa #Resenha com participa\u00e7\u00e3o de Oruam e Mirella e muitos outros convidados especiais\n\n\"Foi de primeira, ela gamou\u201d\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nInt\u00e9rprete: J.Eskine, Oruam\nCompositor: J. Eskine, Alef Donk, Oruam, L\u00e9o Maltez, Batata\nInstrumental: Alef Donk\nMix/Master: Alef Donk\nGuitarra: Atatabatata\nBaixo: Mirinho Bass\nTeclado: Leonardo Maltez\nCapita\u00e7\u00e3o de voz: Alef Donk (HITLAB) | Marquinhos No Beat\nProdutor art\u00edstico: Marquinhos Paloso\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: HITLAB\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Alef Donk\nGravadora: HitLab Brega\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: California Media House\nOpera\u00e7\u00e3o de C\u00e2mera: Rhauan Santana, Henrique Brasil\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Robson Borges\nArtist Manager: Lu\u00eds Felipe Regis\nA&R: Marquinhos Paloso\nCoordenadora de Distribui\u00e7\u00e3o: Martha Fran\u00e7a\nProdu\u00e7\u00e3o Base: Larissa Sampaio\nProdu\u00e7\u00e3o Set: Rodrigo Fagundes (Faf\u00e1)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Gustavo Alves\nEdi\u00e7\u00e3o: Eduardo Serra\nDesigner Thumb: Felipe Calasans\nDesigner Capa Single: \u00c1lezis Miranda\nMotion: George Lopes\n\nLETRA\n\nJ. Eskine o gangster do arrocha\nFalando de amor bandido gangster tamb\u00e9m ama\nAssim \u00f3\nEla posta stories\nOlha que decote\nBateu onda forte\nEla tem o popo grand\u00e3o\nGostosa demais\nQuer matar papai\nMy Glock dont cry\nEla faz minha prote\u00e7\u00e3o\nAssim \u00f3\nE hoje a gente fica\n\u00c9 romance passageiro\nZero briga pego, puxo e panho mesmo\nVai ser ligeiro\n\u00c9 sem preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 no banheiro\nOu na cela da pris\u00e3o\nNo impulso n\u00e3o queria mais\nNem te julgo s\u00f3 quis te usar\nSem pretexto n\u00e3o vem me culpar\nSincero para n\u00e3o se apegar\nSem m\u00eddia pra n\u00e3o badalar\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica\nEla n\u00e3o assume que \u00e9 minha f\u00e3\nQuer dar pro Eskine e pro Oruam\nEla \u00e9 de outro mundo posta conte\u00fado\nPara ficar famosa no Instagram\nEu sou bandido escuto arrocha\nFinal do baile ela joga xota\nNa minha pistola vai joga joga vai joga xota\nNa minha pistola\nEla s\u00f3 tinha um minuto uma chance para impressionar\nQuando tu balan\u00e7a a bunda faz qualquer um se apaixonar\nN\u00e3o sabe amar sabe sofrer\nS\u00f3 quer beber faz esquecer os seus problemas\nIludida pensou que ia viver conto de fadas\nBrotou l\u00e1 em casa s\u00f3 pau e \u00e1gua\nNessa safada nessa safada brotou l\u00e1 em casa\ns\u00f3 pau e \u00e1gua\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla me vem pedindo Oruam bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla me vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J. Eskine",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udc94\ud83d\udd25 J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udd25\ud83d\udc94\n\nO casamento do Buzeira rendeu at\u00e9 um videoclipe \ud83c\udfa5\nSe ligue nessa #Resenha com participa\u00e7\u00e3o de Oruam e Mirella e muitos outros convidados especiais\n\n\"Foi de primeira, ela gamou\u201d\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nInt\u00e9rprete: J.Eskine, Oruam\nCompositor: J. Eskine, Alef Donk, Oruam, L\u00e9o Maltez, Batata\nInstrumental: Alef Donk\nMix/Master: Alef Donk\nGuitarra: Atatabatata\nBaixo: Mirinho Bass\nTeclado: Leonardo Maltez\nCapita\u00e7\u00e3o de voz: Alef Donk (HITLAB) | Marquinhos No Beat\nProdutor art\u00edstico: Marquinhos Paloso\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: HITLAB\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Alef Donk\nGravadora: HitLab Brega\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: California Media House\nOpera\u00e7\u00e3o de C\u00e2mera: Rhauan Santana, Henrique Brasil\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Robson Borges\nArtist Manager: Lu\u00eds Felipe Regis\nA&R: Marquinhos Paloso\nCoordenadora de Distribui\u00e7\u00e3o: Martha Fran\u00e7a\nProdu\u00e7\u00e3o Base: Larissa Sampaio\nProdu\u00e7\u00e3o Set: Rodrigo Fagundes (Faf\u00e1)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Gustavo Alves\nEdi\u00e7\u00e3o: Eduardo Serra\nDesigner Thumb: Felipe Calasans\nDesigner Capa Single: \u00c1lezis Miranda\nMotion: George Lopes\n\nLETRA\n\nJ. Eskine o gangster do arrocha\nFalando de amor bandido gangster tamb\u00e9m ama\nAssim \u00f3\nEla posta stories\nOlha que decote\nBateu onda forte\nEla tem o popo grand\u00e3o\nGostosa demais\nQuer matar papai\nMy Glock dont cry\nEla faz minha prote\u00e7\u00e3o\nAssim \u00f3\nE hoje a gente fica\n\u00c9 romance passageiro\nZero briga pego, puxo e panho mesmo\nVai ser ligeiro\n\u00c9 sem preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 no banheiro\nOu na cela da pris\u00e3o\nNo impulso n\u00e3o queria mais\nNem te julgo s\u00f3 quis te usar\nSem pretexto n\u00e3o vem me culpar\nSincero para n\u00e3o se apegar\nSem m\u00eddia pra n\u00e3o badalar\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica\nEla n\u00e3o assume que \u00e9 minha f\u00e3\nQuer dar pro Eskine e pro Oruam\nEla \u00e9 de outro mundo posta conte\u00fado\nPara ficar famosa no Instagram\nEu sou bandido escuto arrocha\nFinal do baile ela joga xota\nNa minha pistola vai joga joga vai joga xota\nNa minha pistola\nEla s\u00f3 tinha um minuto uma chance para impressionar\nQuando tu balan\u00e7a a bunda faz qualquer um se apaixonar\nN\u00e3o sabe amar sabe sofrer\nS\u00f3 quer beber faz esquecer os seus problemas\nIludida pensou que ia viver conto de fadas\nBrotou l\u00e1 em casa s\u00f3 pau e \u00e1gua\nNessa safada nessa safada brotou l\u00e1 em casa\ns\u00f3 pau e \u00e1gua\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla me vem pedindo Oruam bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla me vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879605",
                "likeCount": "34527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M7y3jpDuwUTFyJ2AFCg8XX_HO6w",
            "id": "386ZLBfGepo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O LEOZIN SE AFOGOU NA LAGOA *Dia de barco com os rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LEOZIN SE AFOGOU NA LAGOA *Dia de barco com os rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3323592",
                "likeCount": "52038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TquPFwd6RCuNfrEc8Jy48M2Vk0s",
            "id": "V5rjJyhSi6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:30:06Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Filipe Ret - KGL'S feat. BK' & SAIN (Prod. Dallass)",
                "description": "Filipe Ret - KGL'S ft. BK' & SAIN (Prod Dallass)\nCompositor: Filipe Ret, BK' & SAIN\nPercuss\u00e3o: Fornalhinha\nSopro: Traka\nMix e Master: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME EP\u00cdLOGO\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/album/4xFE545VDYSeK8mHiTpdC5\n\nOu\u00e7a \"NUME EP\u00cdLOGO\" / Dispon\u00edvel nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Nume_Epilogo\n\nFicha:\nProd: CREW @Prodbycrew\n\nDir criativa: GIGS @prodbygigs\n\nAssist de dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad - Giulia Muller \n\nProd executivo: Nil Souza\nProd: Gabriela Viviani \nAssis de Prod: Isadora Bertolini\nProd Art\u00edstica: Thiago Tico\nControler: Cecilia Riscado\n\nPlat\u00f4: Felipe Silva\nAssistente Plat\u00f4: Bruno Cabral - Key Tetra - Calton\n\nProd Loca\u00e7\u00e3o: Marcia Moutinho\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Reinaldo\nSeguran\u00e7a, Limpeza e Carregadores: Bodyguard \n\nDir de Fotografia: Victor Alencar\nAssistente de C\u00e2mera: Cristiano Moraes - Clara Tinoco\n\nVideo Assist: Hillary Finizola\nLogger: Thomaz Tarr\u00e9\nSteadycam: Leandro Brigido \nOperador Super8: Andr\u00e9 Andrade \nGrua: Bruno Mattedi\nFoto Set: Steff Lima\nFoto Still: Pedro Darua\nC\u00e2mera Car: Take X\nVideomaker RET: Gabriel Bossois \nConte\u00fado Bastidor: Cesar Gabiru, Douglas Tiene e Elias Mast\n\nUnidade 2: \nProd Daniel Weishof \nDir: Lucas Baldasso\nOp Cam: Jo\u00e3o Drumont e Yuji Oshima\nMaking of e Still: Zab Milita e Gus Jaguar\n\nP\u00f3s-Prod:\nCoordenador de P\u00f3s: GIGS\nMontagem e VFX(Selvagem): GIGS\nColor Grading: Ian Pasqualino(Bleach)\nCompositing Cena Ferrari(Selvagem): F\u00e1bio Ruffo\nLetterings e Interven\u00e7\u00e3o Anal\u00f3gica: Lavanderia Est\u00fadio\nMontagem e VFX(Visualizers): Marco Toni e Victor Valente\n\nProd Elenco: Thalita Murad \nFigura\u00e7\u00e3o: Aline Monteiro\n\nGaffer: Rodrigo Graf \nAssistente de El\u00e9trica: Jorge Sena - Leonardo Graf - Mateus Andrade\n\nMaquinista: Lidio Macario \nAssist: Luciano Oliveira - Ricardo Tato\n\nDir de Arte: Camila Lavrado\nAssist de Arte: David Santos\nContrarregra: Jean Moraes\n\nStylist RET: Daniele Fernandes\nAssist: Natalia Mironti\nStylist Figura\u00e7\u00e3o: Camila Monteiro Ernesto\nAssist. Serena Lu\u00e1 - Ava \n\nMake: Sabrina Stockler \nAssist Bruna Fernandes - Aline Bruno\n\nGest\u00e3o de Projeto: Robson Adriano\nEscrit\u00f3rio: ELEMESS \n\nEquipe Som Livre:\nA&R: Lucas Pereira, Alexandre Fernandes, Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira\nMarketing: Lena Pelosi e Fernanda Souza\n\nLetra: \nTrabalho pra faturar\nVis\u00e3o de vagabundo\nMeio milh\u00e3o no show\nDinheiro mais nobre do mundo\nCheio de marra, abusado\nDesde os tempo de pra\u00e7a\nCom pena de falador, eles n\u00e3o sabem o que fala\n\nCuspindo fogo\nUsando menos droga\nHoje treinando\nAgora n\u00f3s t\u00e1 como\nTacando fogo\nUsando as melhor droga\nHoje lucrando\nCruzei a fronteira de jato\nVivendo avan\u00e7ado bem de ra\u00e7a\nSei que vou ver ela de quatro\nEu tenho a certeza de quem ca\u00e7a\n\nQuando a noite cai, \u00e9 muito maneiro\nL\u00e1 se vai o bonde que elas se jogam primeiro\nFumando na Blunt de terno\nRumo aos hits eternos\nNem uma \u00e1rvore alcan\u00e7a o c\u00e9u\nSem que suas ra\u00edzes alcancem o inferno\n\n(Refr\u00e3o)\n\nSem d\u00f3 atr\u00e1s da meta\nSou pior que a selva\nAbelha n\u00e3o explica pra mosca que mel \u00e9 melhor que merda\nCom a f\u00e9 sempre na mesa\nDe p\u00e9 sem recompensa\nNingu\u00e9m liga pra tua hist\u00f3ria at\u00e9 voc\u00ea vencer, ent\u00e3o ven\u00e7a\n\n(BK')\n\nFlow espiritual tu sente a presen\u00e7a,\nDia dos finados pra quem vem tentar\nCrio igual o pai, me v\u00ea pede ben\u00e7a\npreso ao progresso \u00e9 minha senten\u00e7a\n\nN\u00e3o entendem o mano,\nPq ele pensa de canto\nE expande pro bando\nUm atacante, avan\u00e7ando\nAt\u00e9 marcado, marcando\nPor isso odeiam o mano\n\nDeus, fala pra eles, que eu s\u00f3 temo o senhor e eu mesmo\nDeus fala pra eles, o tempo passou eu ainda sou o mesmo\n\nCom muito mais vis\u00e3o, sem olhar o do alheio\nO mesmo cora\u00e7\u00e3o, muito mais respeito\nCom a mesma revolta, muito mais certeiro\nFilme vencedor de Oscar, escrevi o roteiro\n\nEu t\u00f4 a anos ganhando, hater tem morte lenta\nOs alem\u00e3o apanhando, \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o do penta\nBandido anos 90, tenta \n\nEu trago a onda e a tropa mergulha\nTu fala alto, mas n\u00e3o t\u00e1 a minha altura\nSou o produto que abastece as ruas\nSempre pronto igual bala na agulha\n\n(SAIN)\n\nSuco de laranja pela manh\u00e3\nV\u00f4o marcado pra amestrada\nUma poltrona dos irm\u00e3os campana \nGrana serve como meu diva \n\nEu tento n\u00e3o ser f\u00fatil mas no meu tempo \u00fatil\n\u00c9 conforto e mente f\u00e9rtil pra manter o clima s\u00fatil \nE esse t\u00eanis lindo serviu \nDeve ser uns seis mil \nGelo no meu copo e a modelo logo sorriu \n\nMas se eu n\u00e3o gosto do clima eu fa\u00e7o a mala e mudo o fuso hor\u00e1rio \nUma vela pra cima como se fosse um anivers\u00e1rio \nEu sei parece muito mas alguns perrengues n\u00e3o mudaram \nEnquanto avan\u00e7o eu vejo no retrovisor aquilo q foi conquistado\n\nResponsabilidades que n\u00e3o me deixam parado \nDinheiro no bolso \u00e9 tipo um dia ensolarado\nJoga o Sain na track q ele mostra resultado\nEu vim do KGL maldito solo sagrado\n\nEnt\u00e3o se afaste pra entender o quadro\nLeva a s\u00e9rio o sentimento ou ent\u00e3o morra igual soldado \nN\u00e3o tem pertencimento irm\u00e3o, foi tudo leiloado \nE se eu entrar em campo \u00e9 pra fazer estrago\n\nE eu reflito com a cara no colo dela\nPelo cheiro eu sei o q tem na panela \nConflitos comigo causam sequela \ndemais pro seu quintal pq eu vim da selva\n\nEst\u00fadio: NADAMAL RECORD$",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filipe Ret - KGL'S feat. BK' & SAIN (Prod. Dallass)",
                    "description": "Filipe Ret - KGL'S ft. BK' & SAIN (Prod Dallass)\nCompositor: Filipe Ret, BK' & SAIN\nPercuss\u00e3o: Fornalhinha\nSopro: Traka\nMix e Master: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME EP\u00cdLOGO\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/album/4xFE545VDYSeK8mHiTpdC5\n\nOu\u00e7a \"NUME EP\u00cdLOGO\" / Dispon\u00edvel nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Nume_Epilogo\n\nFicha:\nProd: CREW @Prodbycrew\n\nDir criativa: GIGS @prodbygigs\n\nAssist de dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad - Giulia Muller \n\nProd executivo: Nil Souza\nProd: Gabriela Viviani \nAssis de Prod: Isadora Bertolini\nProd Art\u00edstica: Thiago Tico\nControler: Cecilia Riscado\n\nPlat\u00f4: Felipe Silva\nAssistente Plat\u00f4: Bruno Cabral - Key Tetra - Calton\n\nProd Loca\u00e7\u00e3o: Marcia Moutinho\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Reinaldo\nSeguran\u00e7a, Limpeza e Carregadores: Bodyguard \n\nDir de Fotografia: Victor Alencar\nAssistente de C\u00e2mera: Cristiano Moraes - Clara Tinoco\n\nVideo Assist: Hillary Finizola\nLogger: Thomaz Tarr\u00e9\nSteadycam: Leandro Brigido \nOperador Super8: Andr\u00e9 Andrade \nGrua: Bruno Mattedi\nFoto Set: Steff Lima\nFoto Still: Pedro Darua\nC\u00e2mera Car: Take X\nVideomaker RET: Gabriel Bossois \nConte\u00fado Bastidor: Cesar Gabiru, Douglas Tiene e Elias Mast\n\nUnidade 2: \nProd Daniel Weishof \nDir: Lucas Baldasso\nOp Cam: Jo\u00e3o Drumont e Yuji Oshima\nMaking of e Still: Zab Milita e Gus Jaguar\n\nP\u00f3s-Prod:\nCoordenador de P\u00f3s: GIGS\nMontagem e VFX(Selvagem): GIGS\nColor Grading: Ian Pasqualino(Bleach)\nCompositing Cena Ferrari(Selvagem): F\u00e1bio Ruffo\nLetterings e Interven\u00e7\u00e3o Anal\u00f3gica: Lavanderia Est\u00fadio\nMontagem e VFX(Visualizers): Marco Toni e Victor Valente\n\nProd Elenco: Thalita Murad \nFigura\u00e7\u00e3o: Aline Monteiro\n\nGaffer: Rodrigo Graf \nAssistente de El\u00e9trica: Jorge Sena - Leonardo Graf - Mateus Andrade\n\nMaquinista: Lidio Macario \nAssist: Luciano Oliveira - Ricardo Tato\n\nDir de Arte: Camila Lavrado\nAssist de Arte: David Santos\nContrarregra: Jean Moraes\n\nStylist RET: Daniele Fernandes\nAssist: Natalia Mironti\nStylist Figura\u00e7\u00e3o: Camila Monteiro Ernesto\nAssist. Serena Lu\u00e1 - Ava \n\nMake: Sabrina Stockler \nAssist Bruna Fernandes - Aline Bruno\n\nGest\u00e3o de Projeto: Robson Adriano\nEscrit\u00f3rio: ELEMESS \n\nEquipe Som Livre:\nA&R: Lucas Pereira, Alexandre Fernandes, Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira\nMarketing: Lena Pelosi e Fernanda Souza\n\nLetra: \nTrabalho pra faturar\nVis\u00e3o de vagabundo\nMeio milh\u00e3o no show\nDinheiro mais nobre do mundo\nCheio de marra, abusado\nDesde os tempo de pra\u00e7a\nCom pena de falador, eles n\u00e3o sabem o que fala\n\nCuspindo fogo\nUsando menos droga\nHoje treinando\nAgora n\u00f3s t\u00e1 como\nTacando fogo\nUsando as melhor droga\nHoje lucrando\nCruzei a fronteira de jato\nVivendo avan\u00e7ado bem de ra\u00e7a\nSei que vou ver ela de quatro\nEu tenho a certeza de quem ca\u00e7a\n\nQuando a noite cai, \u00e9 muito maneiro\nL\u00e1 se vai o bonde que elas se jogam primeiro\nFumando na Blunt de terno\nRumo aos hits eternos\nNem uma \u00e1rvore alcan\u00e7a o c\u00e9u\nSem que suas ra\u00edzes alcancem o inferno\n\n(Refr\u00e3o)\n\nSem d\u00f3 atr\u00e1s da meta\nSou pior que a selva\nAbelha n\u00e3o explica pra mosca que mel \u00e9 melhor que merda\nCom a f\u00e9 sempre na mesa\nDe p\u00e9 sem recompensa\nNingu\u00e9m liga pra tua hist\u00f3ria at\u00e9 voc\u00ea vencer, ent\u00e3o ven\u00e7a\n\n(BK')\n\nFlow espiritual tu sente a presen\u00e7a,\nDia dos finados pra quem vem tentar\nCrio igual o pai, me v\u00ea pede ben\u00e7a\npreso ao progresso \u00e9 minha senten\u00e7a\n\nN\u00e3o entendem o mano,\nPq ele pensa de canto\nE expande pro bando\nUm atacante, avan\u00e7ando\nAt\u00e9 marcado, marcando\nPor isso odeiam o mano\n\nDeus, fala pra eles, que eu s\u00f3 temo o senhor e eu mesmo\nDeus fala pra eles, o tempo passou eu ainda sou o mesmo\n\nCom muito mais vis\u00e3o, sem olhar o do alheio\nO mesmo cora\u00e7\u00e3o, muito mais respeito\nCom a mesma revolta, muito mais certeiro\nFilme vencedor de Oscar, escrevi o roteiro\n\nEu t\u00f4 a anos ganhando, hater tem morte lenta\nOs alem\u00e3o apanhando, \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o do penta\nBandido anos 90, tenta \n\nEu trago a onda e a tropa mergulha\nTu fala alto, mas n\u00e3o t\u00e1 a minha altura\nSou o produto que abastece as ruas\nSempre pronto igual bala na agulha\n\n(SAIN)\n\nSuco de laranja pela manh\u00e3\nV\u00f4o marcado pra amestrada\nUma poltrona dos irm\u00e3os campana \nGrana serve como meu diva \n\nEu tento n\u00e3o ser f\u00fatil mas no meu tempo \u00fatil\n\u00c9 conforto e mente f\u00e9rtil pra manter o clima s\u00fatil \nE esse t\u00eanis lindo serviu \nDeve ser uns seis mil \nGelo no meu copo e a modelo logo sorriu \n\nMas se eu n\u00e3o gosto do clima eu fa\u00e7o a mala e mudo o fuso hor\u00e1rio \nUma vela pra cima como se fosse um anivers\u00e1rio \nEu sei parece muito mas alguns perrengues n\u00e3o mudaram \nEnquanto avan\u00e7o eu vejo no retrovisor aquilo q foi conquistado\n\nResponsabilidades que n\u00e3o me deixam parado \nDinheiro no bolso \u00e9 tipo um dia ensolarado\nJoga o Sain na track q ele mostra resultado\nEu vim do KGL maldito solo sagrado\n\nEnt\u00e3o se afaste pra entender o quadro\nLeva a s\u00e9rio o sentimento ou ent\u00e3o morra igual soldado \nN\u00e3o tem pertencimento irm\u00e3o, foi tudo leiloado \nE se eu entrar em campo \u00e9 pra fazer estrago\n\nE eu reflito com a cara no colo dela\nPelo cheiro eu sei o q tem na panela \nConflitos comigo causam sequela \ndemais pro seu quintal pq eu vim da selva\n\nEst\u00fadio: NADAMAL RECORD$"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842722",
                "likeCount": "27757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m4-G6ib_PAGcXFBFLtDFtx1hWTs",
            "id": "p4uzCkw2yFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:02:04Z",
                "channelId": "UCIY13ZNtoaZZdBdRmy9XIdg",
                "title": "Poesia Ac\u00fastica 17",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nPoesia Ac\u00fastica 17 \u00b7 Pineapple StormTv \u00b7 Luccas Carlos \u00b7 Lukinhas \u00b7 Alee \u00b7 Duquesa \u00b7 Sant \u00b7 MC Cabelinho \u00b7 Tz da Coronel \u00b7 Salve Malak\n\nPoesia Ac\u00fastica 17\n\n\u2117 2025 Pineapple Storm\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Salve Malak\nMusic Publisher: Pineapplestorm\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pineapple StormTV - Topic",
                "tags": [
                    "Pineapple StormTv",
                    "Luccas Carlos",
                    "Lukinhas",
                    "Alee",
                    "Duquesa",
                    "Sant",
                    "MC Cabelinho",
                    "Tz da Coronel",
                    "Salve Malak",
                    "Poesia Ac\u00fastica 17"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poesia Ac\u00fastica 17",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nPoesia Ac\u00fastica 17 \u00b7 Pineapple StormTv \u00b7 Luccas Carlos \u00b7 Lukinhas \u00b7 Alee \u00b7 Duquesa \u00b7 Sant \u00b7 MC Cabelinho \u00b7 Tz da Coronel \u00b7 Salve Malak\n\nPoesia Ac\u00fastica 17\n\n\u2117 2025 Pineapple Storm\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Salve Malak\nMusic Publisher: Pineapplestorm\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473271",
                "likeCount": "29581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCL4_B0731k01DBGsefe7aBZMuE",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3147057",
                "likeCount": "344099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9OC4kEfnn0OZJM6TssZSpcgYnbk",
            "id": "Ik7W0C4fqDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "QUEM COMPLETAR A COLE\u00c7\u00c3O DE LABUBU PRIMEIRO, VENCE!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COMPLETAR A COLE\u00c7\u00c3O DE LABUBU PRIMEIRO, VENCE!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2006570",
                "likeCount": "22818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RcgC1GzIbJB4QnY9Si_4Mb5ners",
            "id": "SphBn5D3JAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T03:18:43Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 REMO X NOVORIZONTINO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 17\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Remo recebe o Novorizontino no Par\u00e1. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo",
                    "S\u00e9rie B",
                    "S\u00e9rie B no desimpedidos",
                    "S\u00e9rie B no Desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b no desimpedidos",
                    "S\u00e9rie B ao vivo",
                    "remo",
                    "remo novorizontino",
                    "Remo x novorizontino",
                    "Remo x Novorizontino",
                    "remo x novorizontino",
                    "remo x novorizontino ao vivo",
                    "remo ao vivo",
                    "novorizontino ao vivo",
                    "jogo remo x novorizontino",
                    "jogo remo ao vivo",
                    "jogo s\u00e9rie b ao vivo",
                    "novorizontino"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 REMO X NOVORIZONTINO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 17\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Remo recebe o Novorizontino no Par\u00e1. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598038",
                "likeCount": "14442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LQ2Yuo_LWLUoQF7gGhA2FeILqJQ",
            "id": "y0ALqYJn0lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T23:25:06Z",
                "channelId": "UCvO2BExvkAbGMsTGnEnI_Ng",
                "title": "Pronunciamento: Brasil Soberano",
                "description": "Assista a \u00edntegra do pronunciamento do presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva sobre soberania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lula",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pronunciamento: Brasil Soberano",
                    "description": "Assista a \u00edntegra do pronunciamento do presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva sobre soberania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350904",
                "likeCount": "58114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RMPW2iczRi7E2I1ZMBnubuaWRGg",
            "id": "xKzNt8__iaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:01:07Z",
                "channelId": "UCuqaXp9m4oqp2GtXsEKoUKQ",
                "title": "Luiza Martins - Tail\u00e2ndia (Ao Vivo) #NostalgiaPura",
                "description": "Assista agora ao clipe oficial de \u201cTail\u00e2ndia\u201d, uma can\u00e7\u00e3o escrita por Luiza Martins para sua noiva, Marcela Mc Gowan.\n\n\u201cTail\u00e2ndia\u201d n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma m\u00fasica \u2014 \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de amor em forma de poesia. Com letra autoral e repleta de entrega, Luiza canta o tipo de amor que ultrapassa o tempo, o espa\u00e7o e qualquer l\u00f3gica.\n\nEssa faixa faz parte do \u00e1lbum NOSTALGIA PURA Vol. 01 e emociona por mostrar um lado \u00edntimo e verdadeiro da artista. Um momento leve, apaixonado e corajoso, que fez o p\u00fablico se emocionar ao Luiza cantar ao vivo para Marcela.\n\n\ud83d\udcbf Ou\u00e7a o \u00e1lbum completo: https://ads.somlivre.com.br/Nostalgia_Pura_Vol_1\n\n\ud83d\udcf2 Siga Luiza Martins no Instagram: @luizamartins\n\ud83c\udf9e\ufe0f Veja mais clipes e bastidores do DVD Nostalgia Pura: [link da playlist]\n\n_______________________________________\n\nTAIL\u00c2NDIA\nComposi\u00e7\u00e3o de Luiza Martins e Daniel Ferreira.\n\nLETRA:\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia possa fazer \n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo... Voc\u00ea.\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \npintou Monalisa porque nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026 \nC\u00ea sabe, n\u00e9?\n\nOlha s\u00f3... Eu vou te falar\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia voc\u00ea possa fazer \nC\u00ea sabe por qu\u00ea?\nPorque eu amo\nEu amo\nEu amo\nEu amo voc\u00ea\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \nS\u00f3 pintou Monalisa porque ele nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nAgora\nEu dou tchau pro Brasil\n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\n\nEu te amo muito\nMuito\nMuito\n\nVoc\u00ea \u00e9 minha pessoa favorita no mundo inteiro!\n\n____________________________________\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGravado em Goi\u00e2nia, abril de 2025.\n \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o: Jean Carvalho\nSanfona: Pl\u00e1cido Santos\nBaixo: Nizim\nBateria: Ronald Jesus Santana\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nTeclado: Lucinho Ferreira\nArranjos: Matheus Barcelos\nMixagem: Matheus Barcelos\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Matheus Barcelos\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Danillo Malta\nDiretor de v\u00eddeo: Matheus Ricardo - MR FILMES\nLighting Designer e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00c9verton Wolf\nCenografia e palco: Silvestre D\u00e9cor\nDire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o executiva: Herisson Carvalho e Larissa Oliveira \u2013 LM PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Renato Telles\nGravadora: Som Livre\nCapta\u00e7\u00e3o de audio: Up Music\nFotografia: Adilson Cruz\nMake Up: Heittor\nStylist: Izabella Vitoria\nMarketing/Divulga\u00e7\u00e3o: Samara Nogueira\n\n#LuizaMartins #Tail\u00e2ndia #NostalgiaPura #LuizaEMarcela #ClipeOficial #LuizaMartins #MarcelaMcGowan #SertanejoRom\u00e2ntico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luiza Martins ",
                "tags": [
                    "tailandia",
                    "tailandia luiza martins",
                    "luiza martins",
                    "musica que luiza fez para marcela",
                    "luiza martins e marcela mc gowan",
                    "marcela mc gowan",
                    "se quiser se mudar pra tailandia agora eu dou tchau pro brasil",
                    "musica romantica",
                    "musica para namorada",
                    "se quiser se mudar pra tailandia agora eu vou pro brasil",
                    "eu amo quem vc foi quem vc \u00e9",
                    "musica para marcela mc gowan",
                    "musica para marcela",
                    "musica que luiza fez pra marcela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luiza Martins - Tail\u00e2ndia (Ao Vivo) #NostalgiaPura",
                    "description": "Assista agora ao clipe oficial de \u201cTail\u00e2ndia\u201d, uma can\u00e7\u00e3o escrita por Luiza Martins para sua noiva, Marcela Mc Gowan.\n\n\u201cTail\u00e2ndia\u201d n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma m\u00fasica \u2014 \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de amor em forma de poesia. Com letra autoral e repleta de entrega, Luiza canta o tipo de amor que ultrapassa o tempo, o espa\u00e7o e qualquer l\u00f3gica.\n\nEssa faixa faz parte do \u00e1lbum NOSTALGIA PURA Vol. 01 e emociona por mostrar um lado \u00edntimo e verdadeiro da artista. Um momento leve, apaixonado e corajoso, que fez o p\u00fablico se emocionar ao Luiza cantar ao vivo para Marcela.\n\n\ud83d\udcbf Ou\u00e7a o \u00e1lbum completo: https://ads.somlivre.com.br/Nostalgia_Pura_Vol_1\n\n\ud83d\udcf2 Siga Luiza Martins no Instagram: @luizamartins\n\ud83c\udf9e\ufe0f Veja mais clipes e bastidores do DVD Nostalgia Pura: [link da playlist]\n\n_______________________________________\n\nTAIL\u00c2NDIA\nComposi\u00e7\u00e3o de Luiza Martins e Daniel Ferreira.\n\nLETRA:\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia possa fazer \n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo... Voc\u00ea.\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \npintou Monalisa porque nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026 \nC\u00ea sabe, n\u00e9?\n\nOlha s\u00f3... Eu vou te falar\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia voc\u00ea possa fazer \nC\u00ea sabe por qu\u00ea?\nPorque eu amo\nEu amo\nEu amo\nEu amo voc\u00ea\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \nS\u00f3 pintou Monalisa porque ele nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nAgora\nEu dou tchau pro Brasil\n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\n\nEu te amo muito\nMuito\nMuito\n\nVoc\u00ea \u00e9 minha pessoa favorita no mundo inteiro!\n\n____________________________________\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGravado em Goi\u00e2nia, abril de 2025.\n \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o: Jean Carvalho\nSanfona: Pl\u00e1cido Santos\nBaixo: Nizim\nBateria: Ronald Jesus Santana\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nTeclado: Lucinho Ferreira\nArranjos: Matheus Barcelos\nMixagem: Matheus Barcelos\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Matheus Barcelos\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Danillo Malta\nDiretor de v\u00eddeo: Matheus Ricardo - MR FILMES\nLighting Designer e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00c9verton Wolf\nCenografia e palco: Silvestre D\u00e9cor\nDire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o executiva: Herisson Carvalho e Larissa Oliveira \u2013 LM PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Renato Telles\nGravadora: Som Livre\nCapta\u00e7\u00e3o de audio: Up Music\nFotografia: Adilson Cruz\nMake Up: Heittor\nStylist: Izabella Vitoria\nMarketing/Divulga\u00e7\u00e3o: Samara Nogueira\n\n#LuizaMartins #Tail\u00e2ndia #NostalgiaPura #LuizaEMarcela #ClipeOficial #LuizaMartins #MarcelaMcGowan #SertanejoRom\u00e2ntico"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361171",
                "likeCount": "6115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rvm99c0r_GhzTwogiX6XtPHMapU",
            "id": "3An0RBGBTaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:00:05Z",
                "channelId": "UCRkYVEDbFcX8ZE-Bxk28bYw",
                "title": "J\u00e1 Vai Sabendo - Fernando & Sorocaba, Murilo Huff (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "#fernandoesorocaba #murilohuff #sertanejo #j\u00e1vaisabendo \n\nSiga Fernando & Sorocaba nas redes sociais\nFollow Fernando & Sorocaba on social media\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandoesorocaba \nTiktok: https://www.tiktok.com/@fernandoesorocaba \nFacebook: https://www.facebook.com/fernandoesorocaba\n\nCompositores: Caco Nogueira, Ray Ferrari\n\nLetra:\n\nVoc\u00ea tem o tempo que quiser\nPra pensar\nE a certeza que eu vou te esperar\nS\u00f3 n\u00e3o sei at\u00e9 quando\nVai que um beijo cruza o meu caminho\nE por pouco deita na minha cama\nVai que um dia voc\u00ea quer voltar e algu\u00e9m no seu lugar j\u00e1 falou que me ama\nVoc\u00ea vai\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gui Dalzoto\n\n\u201cMURILO HUFF\u201d aparece como cortesia da \u201cALTAFONTE CORPORATION\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernando e Sorocaba",
                "tags": [
                    "Fernando e sorocaba",
                    "Murilo Huff",
                    "J\u00e1 vai sabendo",
                    "FES e Murilo",
                    "Saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa",
                    "FES",
                    "Fernando & Sorocaba",
                    "Murilo Ruff",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "As melhores do sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00e1 Vai Sabendo - Fernando & Sorocaba, Murilo Huff (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "#fernandoesorocaba #murilohuff #sertanejo #j\u00e1vaisabendo \n\nSiga Fernando & Sorocaba nas redes sociais\nFollow Fernando & Sorocaba on social media\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandoesorocaba \nTiktok: https://www.tiktok.com/@fernandoesorocaba \nFacebook: https://www.facebook.com/fernandoesorocaba\n\nCompositores: Caco Nogueira, Ray Ferrari\n\nLetra:\n\nVoc\u00ea tem o tempo que quiser\nPra pensar\nE a certeza que eu vou te esperar\nS\u00f3 n\u00e3o sei at\u00e9 quando\nVai que um beijo cruza o meu caminho\nE por pouco deita na minha cama\nVai que um dia voc\u00ea quer voltar e algu\u00e9m no seu lugar j\u00e1 falou que me ama\nVoc\u00ea vai\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gui Dalzoto\n\n\u201cMURILO HUFF\u201d aparece como cortesia da \u201cALTAFONTE CORPORATION\u201d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1310579",
                "likeCount": "5676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TUvbi43F7xoyiCw-0dn0cOP4MZ0",
            "id": "ZdnIDsaVG18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Trailer",
                "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban devlog",
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban bosses",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 teaser",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "garten of banban 8 anti devil",
                    "anti devil",
                    "anti-devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Trailer",
                    "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1349921",
                "likeCount": "48121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQMTTxiiIwaorQw1Ck8XoWQJDCQ",
            "id": "-iNEQrKJegk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T20:30:00Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ESSE \u00c9 O MEU NOVO CARRO!",
                "description": "GARANTA SEU INGRESSO DO LASANHAS VS STAGES!\nhttps://www.sympla.com.br/evento/arrancada-lasanhas-vs-stages/3028622\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O MEU NOVO CARRO!",
                    "description": "GARANTA SEU INGRESSO DO LASANHAS VS STAGES!\nhttps://www.sympla.com.br/evento/arrancada-lasanhas-vs-stages/3028622\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404466",
                "likeCount": "56049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e5CpU6fx9xVAWmZjrEyZZ6Gqgk4",
            "id": "qpKZqAHt1pU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:01:00Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS SALVOU NO SQUID SQUID | Roblox - Ink Game",
                "description": "Hoje o Lokis salvou no squid squid.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "zumbis roblox",
                    "trenzinho roblox",
                    "dead rails roblox",
                    "squid roblox",
                    "lokis squid"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS SALVOU NO SQUID SQUID | Roblox - Ink Game",
                    "description": "Hoje o Lokis salvou no squid squid."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230839",
                "likeCount": "1551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HZc1PPI59DyVhXsPabPfZU3ErSI",
            "id": "4v7qJZVRQwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:17:31Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "VENDI SEM QUERER MEU BRAINROT DE 900 MILH\u00d5ES POR SEGUNDO! \ud83d\udc80 perdi os mais raros do jogo",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VENDI SEM QUERER MEU BRAINROT DE 900 MILH\u00d5ES POR SEGUNDO! \ud83d\udc80 perdi os mais raros do jogo",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830125",
                "likeCount": "31775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AxmZ71q4SaTQuUuVj99R3OdUiAU",
            "id": "TWIXeHGXlkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206302",
                "likeCount": "65325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVYsSOU0k4ZwBdfhIN1ebgCrbfQ",
            "id": "XntPWdzNbmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T06:20:12Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Forr\u00f3 no Caminh\u00e3o em Sousa PB (Wesley Safad\u00e3o e Convidados)",
                "description": "Uma celebra\u00e7\u00e3o das ra\u00edzes nordestinas!\nO projeto idealizado por Wesley Safad\u00e3o valoriza o Forr\u00f3 e a Vaquejada, reunindo grandes nomes da m\u00fasica em um show itinerante, intimista e cheio de tradi\u00e7\u00e3o.\nMais que um show, \u00e9 um tributo \u00e0 cultura do Nordeste, com muita alegria, dan\u00e7a e identidade!\n\nArtistas confirmados na edi\u00e7\u00e3o de Sousa PB:\nXand Avi\u00e3o\nRa\u00ed Saia Rodada\nZ\u00e9 Vaqueiro\nTarc\u00edsio do Acordeon\nIguinho e Lulinha\nEric Land\nRey Vaqueiro\nVitor Fernandes\nFernandinha\nFabinho Testado\nJadson Ara\u00fajo\nTalita Mel\nTheuzinho\nTony Guerra\nVitor Fernandes\n\n--\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Forr\u00f3 (Musical Genre)",
                    "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico",
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "ra\u00ed saia rodada",
                    "xand avi\u00e3o",
                    "talita mel",
                    "z\u00e9 vaqueiro",
                    "forr\u00f3",
                    "vaquejada",
                    "Iguinho e Lulinha",
                    "Tarc\u00edsio do Acordeon",
                    "Live",
                    "Ao vivo",
                    "fernandinha",
                    "rey vaqueiro",
                    "vitor fernandes",
                    "x1 ao vivo",
                    "theuzinho",
                    "Forr\u00f3 no Caminh\u00e3o",
                    "Caminh\u00e3o",
                    "Vaquejada",
                    "Fabinho Testado",
                    "Eric Land",
                    "Jadson Araujo",
                    "Tony Guerra",
                    "Ao Vivo",
                    "Safadao",
                    "Sousa",
                    "Para\u00edba"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Forr\u00f3 no Caminh\u00e3o em Sousa PB (Wesley Safad\u00e3o e Convidados)",
                    "description": "Uma celebra\u00e7\u00e3o das ra\u00edzes nordestinas!\nO projeto idealizado por Wesley Safad\u00e3o valoriza o Forr\u00f3 e a Vaquejada, reunindo grandes nomes da m\u00fasica em um show itinerante, intimista e cheio de tradi\u00e7\u00e3o.\nMais que um show, \u00e9 um tributo \u00e0 cultura do Nordeste, com muita alegria, dan\u00e7a e identidade!\n\nArtistas confirmados na edi\u00e7\u00e3o de Sousa PB:\nXand Avi\u00e3o\nRa\u00ed Saia Rodada\nZ\u00e9 Vaqueiro\nTarc\u00edsio do Acordeon\nIguinho e Lulinha\nEric Land\nRey Vaqueiro\nVitor Fernandes\nFernandinha\nFabinho Testado\nJadson Ara\u00fajo\nTalita Mel\nTheuzinho\nTony Guerra\nVitor Fernandes\n\n--\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1240267",
                "likeCount": "40677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}