{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vewSPPU1IXkObmJyo_86oNtVRfA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QE7Tw6oqeUV-K0dAfjBVX67jWs8",
            "id": "DYXvABIRXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:37:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "final real betis",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "jogo real betis",
                    "assistir final",
                    "final ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6549410",
                "likeCount": "231827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3nhBRVjDK0jDTWyVuB-oFDGArwg",
            "id": "TREH03SScGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 1/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 1/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803645",
                "likeCount": "24573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSycVIBgUjRwqaWmizr58nFZhqM",
            "id": "O9v9v28f3iU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:42Z",
                "channelId": "UCi73zDDjkHTQzVxWZ1J7prw",
                "title": "FINALMENTE. Recuperei minha bike de grau antiga!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Breno Sto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE. Recuperei minha bike de grau antiga!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169286",
                "likeCount": "5614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onQZFVeaO-lyEB6cm7odaq88gDc",
            "id": "l-jALlnNNS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T07:10:09Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "kaze",
                    "kaze and kenji",
                    "kenji wife",
                    "first ultra legendary brawler",
                    "ultra legendary",
                    "ultra legendary brawler",
                    "kaze story",
                    "brawl stars animations"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3785897",
                "likeCount": "143257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVEDq5s4Ym4V-csOYsnhlreJB0Q",
            "id": "FJS3UPlYZUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T13:19:58Z",
                "channelId": "UCd7VVhgnd2eCv9JEghvR_1w",
                "title": "Separa\u00e7\u00e3o de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe \u00e9 confirmada pela assessoria da influenciadora",
                "description": "Chocado(a)? A gente tamb\u00e9m! \ud83e\udd2f O fim do casamento de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe virou o assunto do momento! Enquanto a internet reage, o TV Fama desvenda os mist\u00e9rios por tr\u00e1s dessa separa\u00e7\u00e3o e te mostra as teorias mais quentes dos f\u00e3s. Vem ver!  Confira! #TVFama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RedeTV",
                "tags": [
                    "TV Fama",
                    "RedeTV",
                    "Nelson Rubens",
                    "Fl\u00e1via Noronha",
                    "Le\u00e3o Lobo",
                    "celebridades",
                    "famosos",
                    "fofocas",
                    "bastidores",
                    "TV",
                    "entretenimento",
                    "subcelebridades",
                    "esc\u00e2ndalos",
                    "pol\u00eamicas",
                    "vida dos famosos",
                    "flagras",
                    "festas",
                    "eventos",
                    "entrevistas",
                    "exclusivas",
                    "televis\u00e3o brasileira",
                    "not\u00edcias dos famosos",
                    "atualidades",
                    "rumores",
                    "mundo das celebridades",
                    "Virginia e Z\u00e9Felipe",
                    "Virg\u00ednia Fonseca",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Separa\u00e7\u00e3o",
                    "Fofoca Dos Famosos",
                    "Famosos",
                    "Treta",
                    "Babado",
                    "Choque",
                    "Marketing",
                    "Internet Reage",
                    "Pedro Rezende"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Separa\u00e7\u00e3o de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe \u00e9 confirmada pela assessoria da influenciadora",
                    "description": "Chocado(a)? A gente tamb\u00e9m! \ud83e\udd2f O fim do casamento de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe virou o assunto do momento! Enquanto a internet reage, o TV Fama desvenda os mist\u00e9rios por tr\u00e1s dessa separa\u00e7\u00e3o e te mostra as teorias mais quentes dos f\u00e3s. Vem ver!  Confira! #TVFama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114679",
                "likeCount": "1193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8ueUzrbKY3CQ389euhdzfU2ks8",
            "id": "NaKrNwBjKpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 2/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 2/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581302",
                "likeCount": "11455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cw-sbwn2uPHViEk8jXxQQhMxUd4",
            "id": "sf95TTFwACk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:01:35Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "Ser IRM\u00c3O MAIS VELHO \u00e9 COMPLICADO!",
                "description": "Crystal of Atlan j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel DE GRA\u00c7A pra GooglePlay, IOS, PC e Playstation! \ud83d\udc8e\nhttps://coau.onelink.me/Kb3c/m9vg66u1\nE com o c\u00f3digo COATEAMUP528 voc\u00ea ganha recompensas imperd\u00edveis!\nTe vejo nessa aventura magicpunk? \ud83d\udc4a\n\n#CoA\n#CrystalofAtlan\n\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ser IRM\u00c3O MAIS VELHO \u00e9 COMPLICADO!",
                    "description": "Crystal of Atlan j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel DE GRA\u00c7A pra GooglePlay, IOS, PC e Playstation! \ud83d\udc8e\nhttps://coau.onelink.me/Kb3c/m9vg66u1\nE com o c\u00f3digo COATEAMUP528 voc\u00ea ganha recompensas imperd\u00edveis!\nTe vejo nessa aventura magicpunk? \ud83d\udc4a\n\n#CoA\n#CrystalofAtlan\n\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114079",
                "likeCount": "8640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dPbubgaag8GMcg_7G5RYP77xJLc",
            "id": "GkfYJLFWDFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:49:31Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - ESCOLA DO NEIFF",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\u200b\u2060@manocheffe \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - ESCOLA DO NEIFF",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\u200b\u2060@manocheffe \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567268",
                "likeCount": "48002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r_J7mf8smkd8W2AfFqqE721LE3I",
            "id": "ISw4-uiQEAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 3/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 3/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510498",
                "likeCount": "9819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yDii-as_SN-srTxdo1oYdOsFQA8",
            "id": "WHz4oV6itcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:30:11Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "22 COISAS PERIGOSAS QUE VOC\u00ca FAZ TODOS OS DIAS (Sem Saber!)",
                "description": "22 Coisas Comuns que S\u00e3o EXTREMAMENTE Perigosas!\nPara Sacar o FGTS entre em contato com a Claw Express atrav\u00e9s do link: \n\nhttps://bit.ly/fgts-vocesabia06\nClique agora no link e descubra como a Claw Express pode te ajudar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "coisas perigosas",
                    "COISAS PERIGOSAS QUE VOC\u00ca FAZ TODOS OS DIAS",
                    "coisas comuns que sao perigosas",
                    "coisas do dia a dia",
                    "cuidado",
                    "nao faca isso",
                    "perigo sem perceber",
                    "erros comuns",
                    "GPS",
                    "Escada rolante",
                    "Bueiro aberto ou mal tampado",
                    "Fones de ouvido na rua",
                    "Beber \u00e1gua em excesso",
                    "voce sabia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "22 COISAS PERIGOSAS QUE VOC\u00ca FAZ TODOS OS DIAS (Sem Saber!)",
                    "description": "22 Coisas Comuns que S\u00e3o EXTREMAMENTE Perigosas!\nPara Sacar o FGTS entre em contato com a Claw Express atrav\u00e9s do link: \n\nhttps://bit.ly/fgts-vocesabia06\nClique agora no link e descubra como a Claw Express pode te ajudar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402105",
                "likeCount": "27070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HOGQeA5M8q8U19GcTfqECpTObc",
            "id": "KEMVgy51kPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC33_tIj4m1_XaqfFcomShvw",
                "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETAL",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30d9\u30a4\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "MOAMETAL",
                    "\u30e2\u30a2\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30b9\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "SU-METAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30e1",
                    "\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "METAL",
                    "JAPAN",
                    "Japanese Metal",
                    "Fox",
                    "MOMOMETAL",
                    "\u30e2\u30e2\u30e1\u30bf\u30eb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "758593",
                "likeCount": "85370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRHmFt7oqZIJLQCeyIccsezb03s",
            "id": "y5LD8PZ0iq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T02:50:33Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Hurac\u00e1n 1 x 0 Corinthians - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da Copa Sul-Americana. A equipe comandada por Dorival J\u00fanior perdeu para o Hurac\u00e1n por 1 a 0 na \u00faltima rodada da fase de grupos e se despediu do torneio. O gol dos argentinos foi marcado por Franco Watson no in\u00edcio do segundo tempo.\n\n#corinthians #huracan #sbtsports #sulamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "huracan",
                    "corinthians x huracan",
                    "melhores momentos",
                    "sbt",
                    "sbt sports",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "huracan x corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hurac\u00e1n 1 x 0 Corinthians - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da Copa Sul-Americana. A equipe comandada por Dorival J\u00fanior perdeu para o Hurac\u00e1n por 1 a 0 na \u00faltima rodada da fase de grupos e se despediu do torneio. O gol dos argentinos foi marcado por Franco Watson no in\u00edcio do segundo tempo.\n\n#corinthians #huracan #sbtsports #sulamericana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154817",
                "likeCount": "2120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y4OOLls88kBKbCVpl6gOKaNqB4w",
            "id": "CUuUwSWwPDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:36:11Z",
                "channelId": "UCqMAOIEsCXEugkz7Dzzwlug",
                "title": "Renata Schneider - BONECA RUSSA (Clipe Oficial)",
                "description": "CONFIRA OS BASTIDORES DE COMO FOI FAZER O CLIPE ACONTECER: https://youtu.be/8Di7EfV3t1U?si=YHxmXHGwTSK-LVBv\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nARTISTA\nRenata Schneider @renata.c.schneider\n\nDire\u00e7\u00e3o: Giulia Collet @giulia.collet\nRoteiro: Renata Schneider @renata.c.schneider\nStoryboard: J\u00falia Truffi @jutru.ttt\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Marcio Skull @marcio_skull\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Wagner Ramos @wagnerramos\nProdutora: Ori Fotografia @ori.fotografia\nProdutora: Ninna Madeira @ninnamadeira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Barbara Oliveira @nobubs\nPlat\u00f4: Rico Neves @rico.neves\nAssistentes de Plat\u00f4: Sidnei Alves Martins @sidneimartins._ , Nobru @onobru7_\n\nELENCO\nJorge Primo @jorgeprimo84\nJulia Henzel @juliahenzel\nHelena Franco Cardoso @helenafcardoso\nAlany Neves Bofeti \nLaura Binder Pereira @laura_binder\nEvellyn Cunha de Melo @evellyncunhaa\nIsabelly Manfrinato @isahmanfrinato\nGiovana Teixeira de Queiroz \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CENA\nDiretora: Giulia Collet @giulia.collet\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad @fernandohaddad_\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Pedro Maciel @pedropmaciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Ale Soares @camera.ale\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovana Ferrarese @giferrarese\nVideo Assist / Logger: Desiree Vasconcelos @deh_boas\nEquipamento de C\u00e2mera: Digital 35 @digital35.loc\nSteadicam: Leandro Brigido @steadicria\n\nARTE\nDiretora de Arte: Lavinia @balavinia\nAssistente de Arte: Matheus De Luca @eu.matheusdeluca\nContra-regra: Helena de Seta @helenadeseta\nAjudantes de Arte: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o , Flora Carolina @flora_carolina_\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO:\nPietro Alonso: @piialonso \n\nBELEZA\nMaquiagem: Nicole dos Anjos @nidosanjos\nAssistente de Maquiagem: Thamirys Costa Quemel Lima @thamirysquemel\nCabeleireiro: Paulo Lisboa @_lisboapaulo\nFigurino: Luiza Mejias @mejiasluiza\n\nSOM\nSom Direto: Murilo Freitas @murilofreitass\n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nEletricista: Frank Closel @trakitanaestudio\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Anser Bueno \"Rasta\" @marcielbueno\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo @paulo_ricardo90gui\nFornecedor de El\u00e9trica/Maquin\u00e1ria: Electrica @electricacinemaevideo\n\nMaquinista: Valter Severino (Alem\u00e3o) @alemao_maquinaria\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Douglas Reis C\u00e2ndido @douglasreiscandido\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Heverton Mirabete @hevertonmirabete\n\nSTILL E MAKING-OF\nFotografia Still: Ana Clara Pazian @anapazian\nMaking-of: Luiza Garcia @luizacgarcia\nMaking-of canal: Pedro Ulee @pedroulee\nMaking-of Instagram: Hitallo Alca @hitalloalca \n\n\nAPOIO E LOG\u00cdSTICA\nCatering: Flor de Lotus @flordelotuscatering\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: Casa do Produtor @casadoprodutorsp\nTransporte: Transkinder @transkinderr\nTransporte de Alimenta\u00e7\u00e3o: Xuxa @lucianoloopess\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o m\u00fasical e arranjo: Vitor Castro @vitorcastrooficial\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Bernardo Marrins @oibernardo\nBateria e arranjos: Ricardo Altschul @ricagalt\nSelo: Garowa Music @garowa.music\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem/Edi\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o/ VXF: Santiago acosta Cis @santi.acosta.cis\n\nColor Grading: Ian Pasqualino @ianpasqualino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renata Schneider ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renata Schneider - BONECA RUSSA (Clipe Oficial)",
                    "description": "CONFIRA OS BASTIDORES DE COMO FOI FAZER O CLIPE ACONTECER: https://youtu.be/8Di7EfV3t1U?si=YHxmXHGwTSK-LVBv\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nARTISTA\nRenata Schneider @renata.c.schneider\n\nDire\u00e7\u00e3o: Giulia Collet @giulia.collet\nRoteiro: Renata Schneider @renata.c.schneider\nStoryboard: J\u00falia Truffi @jutru.ttt\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Marcio Skull @marcio_skull\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Wagner Ramos @wagnerramos\nProdutora: Ori Fotografia @ori.fotografia\nProdutora: Ninna Madeira @ninnamadeira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Barbara Oliveira @nobubs\nPlat\u00f4: Rico Neves @rico.neves\nAssistentes de Plat\u00f4: Sidnei Alves Martins @sidneimartins._ , Nobru @onobru7_\n\nELENCO\nJorge Primo @jorgeprimo84\nJulia Henzel @juliahenzel\nHelena Franco Cardoso @helenafcardoso\nAlany Neves Bofeti \nLaura Binder Pereira @laura_binder\nEvellyn Cunha de Melo @evellyncunhaa\nIsabelly Manfrinato @isahmanfrinato\nGiovana Teixeira de Queiroz \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CENA\nDiretora: Giulia Collet @giulia.collet\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad @fernandohaddad_\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Pedro Maciel @pedropmaciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Ale Soares @camera.ale\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovana Ferrarese @giferrarese\nVideo Assist / Logger: Desiree Vasconcelos @deh_boas\nEquipamento de C\u00e2mera: Digital 35 @digital35.loc\nSteadicam: Leandro Brigido @steadicria\n\nARTE\nDiretora de Arte: Lavinia @balavinia\nAssistente de Arte: Matheus De Luca @eu.matheusdeluca\nContra-regra: Helena de Seta @helenadeseta\nAjudantes de Arte: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o , Flora Carolina @flora_carolina_\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO:\nPietro Alonso: @piialonso \n\nBELEZA\nMaquiagem: Nicole dos Anjos @nidosanjos\nAssistente de Maquiagem: Thamirys Costa Quemel Lima @thamirysquemel\nCabeleireiro: Paulo Lisboa @_lisboapaulo\nFigurino: Luiza Mejias @mejiasluiza\n\nSOM\nSom Direto: Murilo Freitas @murilofreitass\n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nEletricista: Frank Closel @trakitanaestudio\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Anser Bueno \"Rasta\" @marcielbueno\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo @paulo_ricardo90gui\nFornecedor de El\u00e9trica/Maquin\u00e1ria: Electrica @electricacinemaevideo\n\nMaquinista: Valter Severino (Alem\u00e3o) @alemao_maquinaria\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Douglas Reis C\u00e2ndido @douglasreiscandido\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Heverton Mirabete @hevertonmirabete\n\nSTILL E MAKING-OF\nFotografia Still: Ana Clara Pazian @anapazian\nMaking-of: Luiza Garcia @luizacgarcia\nMaking-of canal: Pedro Ulee @pedroulee\nMaking-of Instagram: Hitallo Alca @hitalloalca \n\n\nAPOIO E LOG\u00cdSTICA\nCatering: Flor de Lotus @flordelotuscatering\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: Casa do Produtor @casadoprodutorsp\nTransporte: Transkinder @transkinderr\nTransporte de Alimenta\u00e7\u00e3o: Xuxa @lucianoloopess\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o m\u00fasical e arranjo: Vitor Castro @vitorcastrooficial\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Bernardo Marrins @oibernardo\nBateria e arranjos: Ricardo Altschul @ricagalt\nSelo: Garowa Music @garowa.music\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem/Edi\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o/ VXF: Santiago acosta Cis @santi.acosta.cis\n\nColor Grading: Ian Pasqualino @ianpasqualino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1053219",
                "likeCount": "116794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HUfDoZw69n-c1oIXmGtswPumcAQ",
            "id": "kXmh_QcOSp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:08Z",
                "channelId": "UCOPS25AxMB9te9_-AHt3JEg",
                "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEIXE",
                "tags": [
                    "peixe",
                    "peixinho",
                    "Estoure o balao",
                    "bal\u00e3o date",
                    "aqueles caras",
                    "nobru",
                    "encontro",
                    "Paulo vita",
                    "beijo",
                    "negot",
                    "encontro \u00e0s cegas",
                    "furou o balao trocou",
                    "date"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                    "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743817",
                "likeCount": "38402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N3kBQkdDOgYycKRN-w0Nizis6w8",
            "id": "_3oDFGy-W2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:00:07Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "WIU - Drive-In",
                "description": "mem\u00f3rias p\u00f3s club.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3oDFGy-W2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3oDFGy-W2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3oDFGy-W2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3oDFGy-W2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3oDFGy-W2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "tu\u00ea",
                    "matue",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip",
                    "hop",
                    "pop",
                    "mature",
                    "hype",
                    "track",
                    "music",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIU - Drive-In",
                    "description": "mem\u00f3rias p\u00f3s club."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129861",
                "likeCount": "18351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ddseqoNp6TU_I1fp_2fz0LcsnXU",
            "id": "kGkgdrV30NQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:00:07Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "WIU - Sui\u00e7a",
                "description": "mem\u00f3rias p\u00f3s club.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGkgdrV30NQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGkgdrV30NQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGkgdrV30NQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGkgdrV30NQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGkgdrV30NQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "tu\u00ea",
                    "matue",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip",
                    "hop",
                    "pop",
                    "mature",
                    "hype",
                    "track",
                    "music",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIU - Sui\u00e7a",
                    "description": "mem\u00f3rias p\u00f3s club."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86307",
                "likeCount": "12291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S7lB7sP7zhH0erPLXk4ZvwQ7rBU",
            "id": "-ld7XO50XeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T13:27:00Z",
                "channelId": "UCVrx8gt9oAHPbOjA-EjFblw",
                "title": "Virginia e Z\u00e9 Felipe negam que separa\u00e7\u00e3o \u00e9 'marketing' e esclarecem fim do casamento",
                "description": "Virginia, 26, e Z\u00e9 Felipe, 27, ressaltaram que realmente se separaram ap\u00f3s 5 anos juntos \u2014 j\u00e1 que muita gente estava duvidando.\n\n\"A gente encerrou nosso ciclo como casal, mas a gente continua como amigos. N\u00e3o, gente, n\u00e3o \u00e9 marketing. O Z\u00e9 n\u00e3o vai lan\u00e7ar m\u00fasica, eu n\u00e3o vou lan\u00e7ar produto, n\u00e3o tem nada a ver uma coisa com a outra\", disse Virginia nos Stories do Instagram.\n\n-----\n\nBem-vindos ao canal Splash, do UOL, onde voc\u00ea encontra nossa cobertura de celebs, m\u00fasica, filmes, s\u00e9ries, reality shows e programas originais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ld7XO50XeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ld7XO50XeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ld7XO50XeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ld7XO50XeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ld7XO50XeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Splash",
                "tags": [
                    "virginia e ze felipe",
                    "ze felipe",
                    "virginia",
                    "termino virginia",
                    "termino virginia ze felipe",
                    "separa\u00e7\u00e3o z\u00e9 felipe e virginia",
                    "separa\u00e7\u00e3o virginia",
                    "virginia separou",
                    "virginia ze felipe separaram",
                    "post virginia",
                    "nota virginia",
                    "nota virginia ze felipe",
                    "virginia e z\u00e9 felipe na cama",
                    "beijo Virginia e z\u00e9 Felipe",
                    "beijo ze felipe e virginia portugal",
                    "separa\u00e7\u00e3o marketing Virginia e ze felipe",
                    "Virginia e Z\u00e9 Felipe falam primeira vez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virginia e Z\u00e9 Felipe negam que separa\u00e7\u00e3o \u00e9 'marketing' e esclarecem fim do casamento",
                    "description": "Virginia, 26, e Z\u00e9 Felipe, 27, ressaltaram que realmente se separaram ap\u00f3s 5 anos juntos \u2014 j\u00e1 que muita gente estava duvidando.\n\n\"A gente encerrou nosso ciclo como casal, mas a gente continua como amigos. N\u00e3o, gente, n\u00e3o \u00e9 marketing. O Z\u00e9 n\u00e3o vai lan\u00e7ar m\u00fasica, eu n\u00e3o vou lan\u00e7ar produto, n\u00e3o tem nada a ver uma coisa com a outra\", disse Virginia nos Stories do Instagram.\n\n-----\n\nBem-vindos ao canal Splash, do UOL, onde voc\u00ea encontra nossa cobertura de celebs, m\u00fasica, filmes, s\u00e9ries, reality shows e programas originais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113992",
                "likeCount": "1362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZItqlLDC7yWEKaigBsIovw9ZtJI",
            "id": "ktZGBN2l6Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:01:16Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "REAGINDO AO GOOGLE VEO 3",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre os avan\u00e7os da intelig\u00eancia artificial no Veo 3 do Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "ia",
                    "ai",
                    "inteligencia artificial",
                    "leon ia",
                    "google",
                    "veo 3",
                    "google veo 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REAGINDO AO GOOGLE VEO 3",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre os avan\u00e7os da intelig\u00eancia artificial no Veo 3 do Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274491",
                "likeCount": "26802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2z2OkVtvK_qCskYIG91xJL982G4",
            "id": "1zf6nyS-cNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:24:24Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "caze tv ao vivo",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "carlo ancelotti",
                    "tecnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "tecnico selecao",
                    "ancelotti selecao",
                    "italiano",
                    "t\u00e9cnico",
                    "treinador",
                    "tecnico brasil",
                    "casimiro ancelotti",
                    "convoca\u00e7ao sele\u00e7ao",
                    "convoca\u00e7ao ancelotti",
                    "convocacao",
                    "convoca\u00e7ao brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                    "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4648014",
                "likeCount": "200542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qcTdEU0MDnVnlJYlJOme3phe8lE",
            "id": "V_d-GyhEyCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:30:07Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "JULLIANY SOUZA, GUILHERME ANDRADE - A MAIOR HONRA (AO VIVO)",
                "description": "A Maior Honra - Julliany Souza, Guilherme Andrade (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/AMaiorHonra   \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nNego a mim mesmo\nE carrego a minha cruz\nSe me acorrentaram\nTenho a liberdade em Jesus\n\nTudo que eu tinha\nConsidero perda\nSe enfrento morte\nTenho a certeza\nQue o morrer \u00e9 lucro\nE o viver \u00e9 Cristo\nSigo a porta estreita\nS\u00f3 h\u00e1 um caminho\n\nJesus\nA maior honra da minha vida\n\u00c9 do Teu sofrer participar\nPra Tua gl\u00f3ria\nVivo os meus dias\nQuem perder a vida encontrar\u00e1\n\nMinha recompensa\nN\u00e3o \u00e9 o para\u00edso\nO meu maior pr\u00eamio\n\u00c9 estar contigo\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Lucas Wallas, Lucas Caetano, Eliezer Resende e Lucca Elias\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative Music\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Brand\u00e3o e Roger Lima \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom mais de 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cA Maior Honra\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/urWQSMPr1Ow?si=nH-5Il6oCC-1qbB2 \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0\n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nEU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Rxzi3DSBs6Q\n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n   \nPra Sempre YHWH (Forever YHWH) | Julliany Souza & Tiffany Hudson\nhttps://youtu.be/c1UzorXB6ic?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - COMO NA PRIMEIRA VEZ (AO VIVO) ARENA VIDEIRA GOI\u00c2NIA\nhttps://youtu.be/bBziIwbslKc?si=HdSn8O_JQf17Gyor \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\n\u25b8 a maior honra, a maior honra julliany souza, julliany souza a maior honra, a maior honra musica gospel, julliany souza, juliana souza cantora gospel, julliany souza lindo momento, juliany de souza, julliany souza eu e minha casa, julliany souza quem \u00e9 esse, louvores , louvores de adora\u00e7\u00e3o, gospel 2025, musica gospel, julliany souza e guilherme andrade, worship, worship 2025\n\n#JullianySouza #AMaiorHonra #GuilhermeAndrade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_d-GyhEyCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_d-GyhEyCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_d-GyhEyCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_d-GyhEyCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_d-GyhEyCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "JULLIANY SOUZA GUILHERME ANDRADE - A MAIOR HONRA (AO VIVO)",
                    "a maior honra",
                    "a maior honra julliany souza",
                    "julliany souza a maior honra",
                    "a maior honra musica gospel",
                    "Jesus A maior honra da minha vida",
                    "\u00c9 do Teu sofrer participar",
                    "Minha recompensa",
                    "N\u00e3o \u00e9 o para\u00edso",
                    "julliany souza",
                    "juliana souza cantora gospel",
                    "julliany souza lindo momento",
                    "juliany de souza",
                    "julliany souza eu e minha casa",
                    "julliany souza quem \u00e9 esse",
                    "louvores",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "worship"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULLIANY SOUZA, GUILHERME ANDRADE - A MAIOR HONRA (AO VIVO)",
                    "description": "A Maior Honra - Julliany Souza, Guilherme Andrade (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/AMaiorHonra   \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nNego a mim mesmo\nE carrego a minha cruz\nSe me acorrentaram\nTenho a liberdade em Jesus\n\nTudo que eu tinha\nConsidero perda\nSe enfrento morte\nTenho a certeza\nQue o morrer \u00e9 lucro\nE o viver \u00e9 Cristo\nSigo a porta estreita\nS\u00f3 h\u00e1 um caminho\n\nJesus\nA maior honra da minha vida\n\u00c9 do Teu sofrer participar\nPra Tua gl\u00f3ria\nVivo os meus dias\nQuem perder a vida encontrar\u00e1\n\nMinha recompensa\nN\u00e3o \u00e9 o para\u00edso\nO meu maior pr\u00eamio\n\u00c9 estar contigo\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Lucas Wallas, Lucas Caetano, Eliezer Resende e Lucca Elias\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative Music\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Brand\u00e3o e Roger Lima \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom mais de 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cA Maior Honra\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/urWQSMPr1Ow?si=nH-5Il6oCC-1qbB2 \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0\n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nEU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Rxzi3DSBs6Q\n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n   \nPra Sempre YHWH (Forever YHWH) | Julliany Souza & Tiffany Hudson\nhttps://youtu.be/c1UzorXB6ic?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - COMO NA PRIMEIRA VEZ (AO VIVO) ARENA VIDEIRA GOI\u00c2NIA\nhttps://youtu.be/bBziIwbslKc?si=HdSn8O_JQf17Gyor \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\n\u25b8 a maior honra, a maior honra julliany souza, julliany souza a maior honra, a maior honra musica gospel, julliany souza, juliana souza cantora gospel, julliany souza lindo momento, juliany de souza, julliany souza eu e minha casa, julliany souza quem \u00e9 esse, louvores , louvores de adora\u00e7\u00e3o, gospel 2025, musica gospel, julliany souza e guilherme andrade, worship, worship 2025\n\n#JullianySouza #AMaiorHonra #GuilhermeAndrade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88299",
                "likeCount": "8402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "htevO2nN1_FtTxTt5AAeFj37Wu4",
            "id": "W_Wm5z0zFM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:45:07Z",
                "channelId": "UCH2VZQBLFTOp6I_qgnBJCuQ",
                "title": "DARWIN - O CIENTISTA QUE DESAFIOU DEUS",
                "description": "BAIXE O NAVEGADOR OPERA - https://opr.as/Opera-browser-nostalgia\nConhe\u00e7a a impressionante vida de Charles Darwin, o brit\u00e2nico que desafiou as cren\u00e7as do s\u00e9culo 19 e revolucionou o conhecimento humano ao criar uma das obras mais famosas da hist\u00f3ria: a Teoria da Evolu\u00e7\u00e3o.\nMEU INSTAGRAM:  @fecastanhari - http://goo.gl/qdliIC \nESCUTE DE GRA\u00c7A NO SPOTIFY - https://spoti.fi/43GMZz5\n\nCap\u00edtulos\n00:00 \u2013 Introdu\u00e7\u00e3o\n04:19 \u2013 O Pequeno Colecionador\n10:02 \u2013 Ao Redor do Mundo\n17:19 \u2013 O In\u00edcio da Fama\n24:42 \u2013 Morte entre Cracas\n31:36 \u2013 A Teoria que Muda a Hist\u00f3ria\n41:01 \u2013 O Passado da Humanidade\n48:55 \u2013 A Morte do Cientista que Desvendou a Vida\n\nCOMO VOC\u00ca PODE NOS AJUDAR?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDedicamos nossa vida ao Nostalgia, seria uma honra poder contar com sua ajuda.\nFa\u00e7a parte do CLUBE NOST\u00c1LGICO - http://youtube.com/nostalgia/join\n\nCR\u00c9DITOS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDire\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o: Felipe Castanhari\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rob Gordon\nRoteiro: Felipe Castanhari e Rob Gordon\nConsultoria e Revis\u00e3o: FTD Sistema de Ensino e Reinaldo Jos\u00e9 Lopes\nLocu\u00e7\u00e3o: Guilherme Briggs e Luiz Carlos Persy\nIlustra\u00e7\u00e3o: Gabriel Infante\nTratamento de Voz: Hataka Studios\nLegendagem: S\u00e2mia Bianchi\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Studio Omorfos\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Luisa Klink e Sarah Morales\nDire\u00e7\u00e3o de Anima\u00e7\u00e3o: Caio Lima\nEdi\u00e7\u00e3o e Trilha Sonora: Rafael Benincasa\nSuporte e Pesquisa: Mateus Firenze\nMotion Design: Ana Spinelli, Caio Lima e Henrique Lima\nDesign: Luisa Klink e Sarah Morales\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Caio Lima\n\u00c1udio e Efeitos Sonoros: Rafael Benincasa\n\nCONHE\u00c7A NOSSAS FONTES\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nBrowne, J. Charles Darwin: Viajando. Editora Unesp, 2011\nDarwin, C. Autobiografia 1809 -1882. Rio de Janeiro: Contraponto, 2007.\nDarwin Correspondence Project. Universidade de Cambridge. Dispon\u00edvel em: https://www.darwinproject.ac.uk/. Acesso em: 08 maio 2025.\nDarwin: descubra o homem e a teoria revolucion\u00e1ria que mudou o mundo. S\u00e3o Paulo: Instituto Sangari, 2007.\nDarwin - The Origin of Species. Da s\u00e9rie \u201cWordsworth Classics of World Literature\u201d. Introduction by Dr. Jeff Wallace. 1998.\nDesmond, A; Moore, J. Darwin: a vida de um evolucionista atormentado. S\u00e3o Paulo. Gera\u00e7\u00e3o Editorial, 1995.\nLamarck, J. B. Filosofia Zool\u00f3gica ou Exposi\u00e7\u00e3o das considera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 hist\u00f3ria natural dos animais. Tradu\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de Celi Hirata, Janaina Namba e Ana Carolina Soliva. Editora Unesp, 2022.\nO que o Brasil ensinou a Darwin? V\u00eddeo no canal Youtube da BBC. Dispon\u00edvel em: https://www.youtube.com/watch?v=06-M7AquOwk. Acesso em: 08 maio 2025.\nTaylor, J. A Viagem do Beagle. S\u00e3o Paulo: EDUSP, 2009.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Nostalgia",
                "tags": [
                    "Felipe Castanhari",
                    "Canal Nostalgia",
                    "Castanhari",
                    "Nostalgia",
                    "DARWIN",
                    "TEORIA DA EVOLU\u00c7\u00c3O",
                    "CIENTISTA QUE DESAFIOU DEUS",
                    "CHARLES DARWIN",
                    "LIVROS DARWIN",
                    "TEORIAS DE DARWIN",
                    "EVOLU\u00c7\u00c3O DAS ESPECIES",
                    "EVOLU\u00c7\u00c3O",
                    "NOSTALGIA DARWIN",
                    "I THINK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DARWIN - O CIENTISTA QUE DESAFIOU DEUS",
                    "description": "BAIXE O NAVEGADOR OPERA - https://opr.as/Opera-browser-nostalgia\nConhe\u00e7a a impressionante vida de Charles Darwin, o brit\u00e2nico que desafiou as cren\u00e7as do s\u00e9culo 19 e revolucionou o conhecimento humano ao criar uma das obras mais famosas da hist\u00f3ria: a Teoria da Evolu\u00e7\u00e3o.\nMEU INSTAGRAM:  @fecastanhari - http://goo.gl/qdliIC \nESCUTE DE GRA\u00c7A NO SPOTIFY - https://spoti.fi/43GMZz5\n\nCap\u00edtulos\n00:00 \u2013 Introdu\u00e7\u00e3o\n04:19 \u2013 O Pequeno Colecionador\n10:02 \u2013 Ao Redor do Mundo\n17:19 \u2013 O In\u00edcio da Fama\n24:42 \u2013 Morte entre Cracas\n31:36 \u2013 A Teoria que Muda a Hist\u00f3ria\n41:01 \u2013 O Passado da Humanidade\n48:55 \u2013 A Morte do Cientista que Desvendou a Vida\n\nCOMO VOC\u00ca PODE NOS AJUDAR?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDedicamos nossa vida ao Nostalgia, seria uma honra poder contar com sua ajuda.\nFa\u00e7a parte do CLUBE NOST\u00c1LGICO - http://youtube.com/nostalgia/join\n\nCR\u00c9DITOS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDire\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o: Felipe Castanhari\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rob Gordon\nRoteiro: Felipe Castanhari e Rob Gordon\nConsultoria e Revis\u00e3o: FTD Sistema de Ensino e Reinaldo Jos\u00e9 Lopes\nLocu\u00e7\u00e3o: Guilherme Briggs e Luiz Carlos Persy\nIlustra\u00e7\u00e3o: Gabriel Infante\nTratamento de Voz: Hataka Studios\nLegendagem: S\u00e2mia Bianchi\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Studio Omorfos\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Luisa Klink e Sarah Morales\nDire\u00e7\u00e3o de Anima\u00e7\u00e3o: Caio Lima\nEdi\u00e7\u00e3o e Trilha Sonora: Rafael Benincasa\nSuporte e Pesquisa: Mateus Firenze\nMotion Design: Ana Spinelli, Caio Lima e Henrique Lima\nDesign: Luisa Klink e Sarah Morales\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Caio Lima\n\u00c1udio e Efeitos Sonoros: Rafael Benincasa\n\nCONHE\u00c7A NOSSAS FONTES\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nBrowne, J. Charles Darwin: Viajando. Editora Unesp, 2011\nDarwin, C. Autobiografia 1809 -1882. Rio de Janeiro: Contraponto, 2007.\nDarwin Correspondence Project. Universidade de Cambridge. Dispon\u00edvel em: https://www.darwinproject.ac.uk/. Acesso em: 08 maio 2025.\nDarwin: descubra o homem e a teoria revolucion\u00e1ria que mudou o mundo. S\u00e3o Paulo: Instituto Sangari, 2007.\nDarwin - The Origin of Species. Da s\u00e9rie \u201cWordsworth Classics of World Literature\u201d. Introduction by Dr. Jeff Wallace. 1998.\nDesmond, A; Moore, J. Darwin: a vida de um evolucionista atormentado. S\u00e3o Paulo. Gera\u00e7\u00e3o Editorial, 1995.\nLamarck, J. B. Filosofia Zool\u00f3gica ou Exposi\u00e7\u00e3o das considera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 hist\u00f3ria natural dos animais. Tradu\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de Celi Hirata, Janaina Namba e Ana Carolina Soliva. Editora Unesp, 2022.\nO que o Brasil ensinou a Darwin? V\u00eddeo no canal Youtube da BBC. Dispon\u00edvel em: https://www.youtube.com/watch?v=06-M7AquOwk. Acesso em: 08 maio 2025.\nTaylor, J. A Viagem do Beagle. S\u00e3o Paulo: EDUSP, 2009."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220109",
                "likeCount": "27115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u0haM1QJcsezUp11ck_AdfBE6hM",
            "id": "JQsatUCIcL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "ONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix",
                "description": "Aten\u00e7\u00e3o, Chap\u00e9us de Palha! Estamos a caminho da Grand Line, e a primeira parada \u00e9 no TUDUM! Esperamos voc\u00eas no dia 31 de maio, AO VIVO, s\u00f3 na Netflix. Ah, ouviram esses cascos?\n\nAssista \u00e0 temporada 1: https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre \"ONE PIECE: A S\u00e9rie\":\n\"ONE PIECE: A S\u00e9rie\" \u00e9 a adapta\u00e7\u00e3o em live-action da Netflix do mang\u00e1 mais famoso do mundo, escrito por Eiichiro Oda. A saga \u00e9pica retrata as aventuras em alto-mar de Luffy, um jovem animado com o sonho peculiar de se tornar o Rei dos Piratas.\n\n\"ONE PIECE\" \u00e9 um fen\u00f4meno cultural com milh\u00f5es de f\u00e3s apaixonados ao redor do mundo. A hist\u00f3ria, que ainda est\u00e1 sendo publicada, acompanha um grupo de personagens exc\u00eantricos que sonham em se unir aos Chap\u00e9us de Palha, a fiel tripula\u00e7\u00e3o de Luffy. A s\u00e9rie em live-action foi criada em parceria com a Shueisha, com produ\u00e7\u00e3o executiva do criador Eiichiro Oda (tamb\u00e9m conhecido como Oda-Sensei) e produ\u00e7\u00e3o da Tomorrow Studios e da Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Anime",
                    "Aventura",
                    "Caracol Comunicador",
                    "Cascos",
                    "Chap\u00e9us de Palha",
                    "Chopper",
                    "Emily Rudd",
                    "Espadas novas",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Jacob Romero Gibson",
                    "Live Action",
                    "Live-action",
                    "Luffy",
                    "Mackenyu",
                    "Mang\u00e1",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "Novidades",
                    "ONE PIECE",
                    "ONE PIECE A S\u00e9rie",
                    "Oda",
                    "Pirata",
                    "Piratas",
                    "Saga",
                    "Sanji",
                    "TUDUM",
                    "Taz Skylar",
                    "Teaser",
                    "Temporada 2",
                    "Trailer",
                    "Usopp",
                    "Zoro",
                    "\u00c9pico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix",
                    "description": "Aten\u00e7\u00e3o, Chap\u00e9us de Palha! Estamos a caminho da Grand Line, e a primeira parada \u00e9 no TUDUM! Esperamos voc\u00eas no dia 31 de maio, AO VIVO, s\u00f3 na Netflix. Ah, ouviram esses cascos?\n\nAssista \u00e0 temporada 1: https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre \"ONE PIECE: A S\u00e9rie\":\n\"ONE PIECE: A S\u00e9rie\" \u00e9 a adapta\u00e7\u00e3o em live-action da Netflix do mang\u00e1 mais famoso do mundo, escrito por Eiichiro Oda. A saga \u00e9pica retrata as aventuras em alto-mar de Luffy, um jovem animado com o sonho peculiar de se tornar o Rei dos Piratas.\n\n\"ONE PIECE\" \u00e9 um fen\u00f4meno cultural com milh\u00f5es de f\u00e3s apaixonados ao redor do mundo. A hist\u00f3ria, que ainda est\u00e1 sendo publicada, acompanha um grupo de personagens exc\u00eantricos que sonham em se unir aos Chap\u00e9us de Palha, a fiel tripula\u00e7\u00e3o de Luffy. A s\u00e9rie em live-action foi criada em parceria com a Shueisha, com produ\u00e7\u00e3o executiva do criador Eiichiro Oda (tamb\u00e9m conhecido como Oda-Sensei) e produ\u00e7\u00e3o da Tomorrow Studios e da Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474252",
                "likeCount": "30524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PnGkRa8YVak7M3l60AkUlq56sYA",
            "id": "mWTeyrM20AM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T02:18:18Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Casagrande v\u00ea Ancelotti como estrela do Brasil, e Luxa rebate: \"somos vira-latas\"",
                "description": "No Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (26), comandado excepcionalmente por Mauro Naves, Casagrande e Luxemburgo discordaram sobre o peso de Ancelotti \u00e0 frente da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oeAmigos #esportenaband",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "Galv\u00e3o e Amigos",
                    "esporte",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "carlo ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "carlo ancelotti",
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "vanderlei luxemburgo",
                    "casagrande",
                    "luxemburgo x casagrande",
                    "luxemburgo bate boca com cas\u00e3o",
                    "luxemburgo x cas\u00e3o",
                    "luxa x casagrande",
                    "luxa x cas\u00e3o",
                    "luxemburgo x cas\u00e3o galv\u00e3o e amigos",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "luxemburgo x casagrande galv\u00e3o",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "galv\u00e3o e amigos luxemburgo",
                    "galv\u00e3o e amigos casagrande"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Casagrande v\u00ea Ancelotti como estrela do Brasil, e Luxa rebate: \"somos vira-latas\"",
                    "description": "No Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (26), comandado excepcionalmente por Mauro Naves, Casagrande e Luxemburgo discordaram sobre o peso de Ancelotti \u00e0 frente da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oeAmigos #esportenaband"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502825",
                "likeCount": "13258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x6KqnCen0fK_HkqYOV7rUiFokb0",
            "id": "3nYntR_BmD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                    "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2932198",
                "likeCount": "97247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9L0aEJ8IgFC9sEK6ePfvv4vSMsg",
            "id": "kWZzdD3hRi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "PALMEIRAS X SPORTING CRISTAL E INTERNACIONAL X BAHIA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de Copa Libertadores, com Palmeiras x Sporting Cristal, jogo que marca a despedida de Est\u00eav\u00e3o da torcida do Verd\u00e3o no Allianz Parque, e Internacional x Bahia, confronto decisivo do Beira-Rio pelo chamado \"grupo da morte\", valendo classifica\u00e7\u00e3o \u00e0s oitavas de final.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #palmeiras #sportingcristal #internacional #bahia #libertadores #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWZzdD3hRi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWZzdD3hRi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWZzdD3hRi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWZzdD3hRi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWZzdD3hRi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "palmeiras x sporting cristal",
                    "odds palmeiras",
                    "palmeiras onde assistir",
                    "internacional x bahia",
                    "odds inter x bahia",
                    "inter x bahia onde assistir",
                    "classifica\u00e7\u00e3o libertadores",
                    "jogos libertadores",
                    "odds libertadores",
                    "estev\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS X SPORTING CRISTAL E INTERNACIONAL X BAHIA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de Copa Libertadores, com Palmeiras x Sporting Cristal, jogo que marca a despedida de Est\u00eav\u00e3o da torcida do Verd\u00e3o no Allianz Parque, e Internacional x Bahia, confronto decisivo do Beira-Rio pelo chamado \"grupo da morte\", valendo classifica\u00e7\u00e3o \u00e0s oitavas de final.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #palmeiras #sportingcristal #internacional #bahia #libertadores #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106798",
                "likeCount": "234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g2NEoU6qHON86Fn8CDoV7A_cnZw",
            "id": "8BzT7ND5sDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:16:57Z",
                "channelId": "UCIhx8gV4mgRybaXcZnY5WVA",
                "title": "24h COMENDO NA LOJA DE CONVENI\u00caNCIA DA COREIA DO SUL\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "description": "\ud83c\udf81Holafly, seu ESIM com data ILIMITADA perfeito para suas viagens!\nCupom de desconto: HARU pra ter 5% de desconto! https://holafly.sjv.io/vPxLPv\n \nme acompanhem tamb\u00e9m no \ntiktok: @haru e @haruyuki\ninstagram: @imHaruyuki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haruyuki",
                "tags": [
                    "haruyuki",
                    "harulindo",
                    "imharuyuki",
                    "heyharu",
                    "morar no jap\u00e3o",
                    "ir ao jap\u00e3o",
                    "vida no jap\u00e3o",
                    "rotina di\u00e1ria",
                    "rotina de trabalho",
                    "vida adulta",
                    "auto cuidado",
                    "rotina",
                    "rotina de adulto",
                    "provando comidas do jap\u00e3o",
                    "comidinhas do jap\u00e3o",
                    "7eleven no jap\u00e3o",
                    "conveniencia no jap\u00e3o",
                    "loja de conveniencia",
                    "conveniencia coreana",
                    "conveniencia na coreia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "24h COMENDO NA LOJA DE CONVENI\u00caNCIA DA COREIA DO SUL\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                    "description": "\ud83c\udf81Holafly, seu ESIM com data ILIMITADA perfeito para suas viagens!\nCupom de desconto: HARU pra ter 5% de desconto! https://holafly.sjv.io/vPxLPv\n \nme acompanhem tamb\u00e9m no \ntiktok: @haru e @haruyuki\ninstagram: @imHaruyuki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85189",
                "likeCount": "7064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1ce0hM8jFChiiJkUnNyWn0n1O4",
            "id": "k4RAw-tWhTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:01:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: S\u00c3O PAULO 2 X 1 TALLERES | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: S\u00c3O PAULO 2 X 1 TALLERES | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484179",
                "likeCount": "17922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wqWzqmwmozrN-8n9etBsTfn5pIQ",
            "id": "0fAD2iiQhoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:03Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!",
                "description": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!\n\n\ud83c\udfac MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE\n\n\ud83c\udfae Roblox Every Second You Get Older\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!",
                    "description": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!\n\n\ud83c\udfac MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE\n\n\ud83c\udfae Roblox Every Second You Get Older\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287722",
                "likeCount": "5725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPHwXuL51C7oonfKZ6Ri2kvV1YA",
            "id": "XfAIZVHl_uU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar do Ded\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495259",
                "likeCount": "8092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5hyhS5embsb9RPBvvkPUvX3O_ww",
            "id": "p6yBmjGDrD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:35:35Z",
                "channelId": "UCjlcZ5YIXlBTaob0BkS_gDg",
                "title": "[AO VIVO] OS DONOS DA BOLA - NETO COMENTA AFASTAMENTO DE AUGUSTO MELO NO CORINTHIANS | 27/05/2025",
                "description": "A opini\u00e3o do Craque Neto para todo o mundo. Vem ver, Z\u00e9 Ruela! \n\nCraque Neto e turma do Donos comentam as \u00faltimas not\u00edcias do mundo da bola!\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DE OS DONOS DA BOLA. \n\nQuer ver mais sobre o programa? Acesse o site de OS DONOS DA BOLA: https://bit.ly/39Bx1L4\n\nSiga Os Donos da Bola nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/osdonosdabola\nInstagram: https://www.instagram.com/osdonosdabola\nTwitter: https://twitter.com/OSDONOSDABOLA\nTikTok: https://www.tiktok.com/@osdonosdabola\n\nAPOSTE NA DIVERS\u00c3O: https://7k.bet.br/neto\n\nVENHA PARA A UNICID! INSCREVA-SE AQUI: https://bit.ly/3YJMoy2 \n\n#OsDonosDaBola #CraqueNeto #NetoPistola  #BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6yBmjGDrD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6yBmjGDrD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6yBmjGDrD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6yBmjGDrD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6yBmjGDrD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola",
                "tags": [
                    "os donos da bola ao vivo",
                    "os donos da bola",
                    "os donos da bola hoje",
                    "donos da bola",
                    "donos da bola ao vivo",
                    "donos da bola band",
                    "neto donos da bola",
                    "craque neto donos da bola",
                    "craque neto",
                    "neto",
                    "neto pistola",
                    "neto detona",
                    "craque neto pistola",
                    "souza donos da bola",
                    "velloso donos da bola",
                    "debate donos da bola",
                    "neto detona corinthians",
                    "mercado da bola",
                    "contrata\u00e7\u00f5es do futebol",
                    "transfer\u00eancias do futebol",
                    "augusto melo impeachment",
                    "neto augusto melo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "[AO VIVO] OS DONOS DA BOLA - NETO COMENTA AFASTAMENTO DE AUGUSTO MELO NO CORINTHIANS | 27/05/2025",
                    "description": "A opini\u00e3o do Craque Neto para todo o mundo. Vem ver, Z\u00e9 Ruela! \n\nCraque Neto e turma do Donos comentam as \u00faltimas not\u00edcias do mundo da bola!\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DE OS DONOS DA BOLA. \n\nQuer ver mais sobre o programa? Acesse o site de OS DONOS DA BOLA: https://bit.ly/39Bx1L4\n\nSiga Os Donos da Bola nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/osdonosdabola\nInstagram: https://www.instagram.com/osdonosdabola\nTwitter: https://twitter.com/OSDONOSDABOLA\nTikTok: https://www.tiktok.com/@osdonosdabola\n\nAPOSTE NA DIVERS\u00c3O: https://7k.bet.br/neto\n\nVENHA PARA A UNICID! INSCREVA-SE AQUI: https://bit.ly/3YJMoy2 \n\n#OsDonosDaBola #CraqueNeto #NetoPistola  #BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485678",
                "likeCount": "12055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d_02b-l6fW1jVDBXml1xNINZBCg",
            "id": "yII07C_5JBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:00:40Z",
                "channelId": "UCIvQJmPaDR2lMDDNhb4--bA",
                "title": "Volkswagen Tera MPI: como \u00e9 o SUV de R$ 99.990",
                "description": "O Volkswagen Tera MPI tem as miss\u00f5es de fazer volume de vendas e fisgar clientes de outros segmentos. Para isso, conjunto mec\u00e2nico e acabamento s\u00e3o mais simples. Por outro lado, o SUV mant\u00e9m bons itens de tecnologia e seguran\u00e7a, espantando o t\u00edtulo de \"b\u00e1sico\". O pre\u00e7o abaixo dos R$ 100.000, por sua vez, n\u00e3o durar\u00e1 muito. Confira!\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yII07C_5JBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yII07C_5JBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yII07C_5JBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yII07C_5JBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yII07C_5JBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quatro Rodas",
                "tags": [
                    "quatro rodas",
                    "qr",
                    "carros",
                    "carro",
                    "automobilismo",
                    "automotivo",
                    "auto",
                    "velocidade",
                    "esportivo",
                    "review",
                    "dicas",
                    "autos",
                    "motor",
                    "carro novo",
                    "car review",
                    "4 rodas",
                    "4 roda",
                    "4rodas",
                    "4r"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Volkswagen Tera MPI: como \u00e9 o SUV de R$ 99.990",
                    "description": "O Volkswagen Tera MPI tem as miss\u00f5es de fazer volume de vendas e fisgar clientes de outros segmentos. Para isso, conjunto mec\u00e2nico e acabamento s\u00e3o mais simples. Por outro lado, o SUV mant\u00e9m bons itens de tecnologia e seguran\u00e7a, espantando o t\u00edtulo de \"b\u00e1sico\". O pre\u00e7o abaixo dos R$ 100.000, por sua vez, n\u00e3o durar\u00e1 muito. Confira!\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105235",
                "likeCount": "3846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBSZnCtrUvRK69wQdag6tWnN33I",
            "id": "GfVd02oHp0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:20:47Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Rossi pega p\u00eanalti, Flamengo vence Palmeiras e encosta na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o Arrascaeta, batendo outra penalidade, e Ayrton Lucas fizeram os gols no triunfo rubro-negro que esquenta a briga pelo topo do campeonato.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/palmeiras-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Rossi pega p\u00eanalti, Flamengo vence Palmeiras e encosta na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o Arrascaeta, batendo outra penalidade, e Ayrton Lucas fizeram os gols no triunfo rubro-negro que esquenta a briga pelo topo do campeonato.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/palmeiras-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2503668",
                "likeCount": "69699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gWHqs77NlUIXl89_FICVIs5Gxak",
            "id": "w7N75KzTww4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:02:30Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-FATEH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-FATEH recebe o AL-NASSR em partida v\u00e1lida pela 34\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "al fateh",
                    "al nassr",
                    "al fateh x al nassr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-FATEH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-FATEH recebe o AL-NASSR em partida v\u00e1lida pela 34\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504635",
                "likeCount": "13868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4k3k3TJyGFr0kRyJ5W3Kd_lvkJE",
            "id": "9Kg92YxjSZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:02:50Z",
                "channelId": "UCkhfuyQUD5GNulpQRJOqrGg",
                "title": "TRIO DA NOVA S\u00c9RIE HARRY POTTER OFICIALMENTE ANUNCIADO!",
                "description": "FALA AI, BRUX\u00d5ES, BELEZA?\n\nELES S\u00c3O MUITO FOFOS! \nTrio que ir\u00e1 interpretar Harry, Ron e Hermione na s\u00e9rie Harry Potter \u00e9 anunciado oficialmente. \n\nMande sua pergunta para o papo furado: https://livepix.gg/caldeiraofurado\n\n- Roteiro, apresenta\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Caco Cardassi \n- Edi\u00e7\u00e3o: Erik Oliveira (@ErikiOliveira_)\n- Design de Thumbnail: Vinicius Pardim \n\n\n\n- Minhas Redes Sociais:\n* Instagram: cacocardassi\n* Twitter: cacocardassi\n* TikTok:  cacocardassi\n* Twitch:  cacocardassioficial\n\nContato Profissional:\ncontato@canalcaldeiraofurado.com\n\nOBS: Todas as imagens de filmes, s\u00e9ries, jogos e etc s\u00e3o marcas registradas dos seus respectivos propriet\u00e1rios. Este v\u00eddeo n\u00e3o tem o objetivo de distorcer o conte\u00fado da obra, mas sim, de expandir o universo cinematogr\u00e1fico e liter\u00e1rio.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Kg92YxjSZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Kg92YxjSZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Kg92YxjSZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Kg92YxjSZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Kg92YxjSZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caldeir\u00e3o Furado",
                "tags": [
                    "PAPO FURADO",
                    "PAPO FURADO CALDEIRAO FURADO",
                    "harry potter s\u00e9rie",
                    "harry potter filme",
                    "harry potter jogo",
                    "harry potter novo",
                    "ron weasley",
                    "harry potter",
                    "dumbledore",
                    "limbo",
                    "harry potter e dumbledore",
                    "harry potter limbo",
                    "dumbledore limbo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TRIO DA NOVA S\u00c9RIE HARRY POTTER OFICIALMENTE ANUNCIADO!",
                    "description": "FALA AI, BRUX\u00d5ES, BELEZA?\n\nELES S\u00c3O MUITO FOFOS! \nTrio que ir\u00e1 interpretar Harry, Ron e Hermione na s\u00e9rie Harry Potter \u00e9 anunciado oficialmente. \n\nMande sua pergunta para o papo furado: https://livepix.gg/caldeiraofurado\n\n- Roteiro, apresenta\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Caco Cardassi \n- Edi\u00e7\u00e3o: Erik Oliveira (@ErikiOliveira_)\n- Design de Thumbnail: Vinicius Pardim \n\n\n\n- Minhas Redes Sociais:\n* Instagram: cacocardassi\n* Twitter: cacocardassi\n* TikTok:  cacocardassi\n* Twitch:  cacocardassioficial\n\nContato Profissional:\ncontato@canalcaldeiraofurado.com\n\nOBS: Todas as imagens de filmes, s\u00e9ries, jogos e etc s\u00e3o marcas registradas dos seus respectivos propriet\u00e1rios. Este v\u00eddeo n\u00e3o tem o objetivo de distorcer o conte\u00fado da obra, mas sim, de expandir o universo cinematogr\u00e1fico e liter\u00e1rio."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71942",
                "likeCount": "12945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5SFz2gQovAMnic6HHLpPV8sMejc",
            "id": "PRe0d8Okdoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:43Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "VIREI UM TREM e PRENDI MINHA FAM\u00cdLIA! (Roblox Crazy Trains)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Crazy Trains no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "roblox crazy trains",
                    "virei um trem",
                    "puzzle",
                    "divertido",
                    "engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI UM TREM e PRENDI MINHA FAM\u00cdLIA! (Roblox Crazy Trains)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Crazy Trains no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369854",
                "likeCount": "12158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FUqeqxBCWhYSMbL6M2AeFceSuko",
            "id": "XuGmtRtINes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:35:11Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Meus Amigos Me Transforam Em Minhoca, Ent\u00e3o Fiz Vingan\u00e7a!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meus Amigos Me Transforam Em Minhoca, Ent\u00e3o Fiz Vingan\u00e7a!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673714",
                "likeCount": "15128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GH900iBTqzAIY9efbZPJ4wCEjPk",
            "id": "hw3mHxVtiTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:01:20Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR PUDIM SALGADO!",
                "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR PUDIM SALGADO!",
                    "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745520",
                "likeCount": "79350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wstqHwLmsrVFGbFsUUDZSyyDh8w",
            "id": "fMVdGETiGYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:52:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 2",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar do Ded\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 2",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305209",
                "likeCount": "4941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPOtMLiOFu3PA0gpuwyanEYJOR0",
            "id": "7PWyKkXw99I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:45:00Z",
                "channelId": "UCDxCpvLK9Uqtrfcdf_YvU4A",
                "title": "Vivendo a Rotina de um CEO de Uma Empresa Bilion\u00e1ria - Jo\u00e3o Pichau",
                "description": "#bilionario #pichau \n\nEntre no link para ter acesso ao curso Networking Milion\u00e1rio pelo pre\u00e7o atual, pois em algumas semanas o valor vai aumentar : https://curryjoao.com \n( estamos reformando por completo o curso para elevar o n\u00edvel e torn\u00e1-lo o mais pr\u00e1tico poss\u00edvel, ent\u00e3o n\u00e3o perca a chance de obt\u00ea-lo agora antes de subirmos o pre\u00e7o)\n\n-----------------------------\nPassei um dia com Jo\u00e3o Carlos Pichau, fundador da maior loja gamer da Am\u00e9rica Latina.\nEle come\u00e7ou como vendendor de lim\u00e3o e hoje lidera um imp\u00e9rio bilion\u00e1rio.\nNesse v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a rotina, a vis\u00e3o e os aprendizados de um dos empres\u00e1rios mais inspiradores do Brasil.\n\nig @curryjoao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joao Curry",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vivendo a Rotina de um CEO de Uma Empresa Bilion\u00e1ria - Jo\u00e3o Pichau",
                    "description": "#bilionario #pichau \n\nEntre no link para ter acesso ao curso Networking Milion\u00e1rio pelo pre\u00e7o atual, pois em algumas semanas o valor vai aumentar : https://curryjoao.com \n( estamos reformando por completo o curso para elevar o n\u00edvel e torn\u00e1-lo o mais pr\u00e1tico poss\u00edvel, ent\u00e3o n\u00e3o perca a chance de obt\u00ea-lo agora antes de subirmos o pre\u00e7o)\n\n-----------------------------\nPassei um dia com Jo\u00e3o Carlos Pichau, fundador da maior loja gamer da Am\u00e9rica Latina.\nEle come\u00e7ou como vendendor de lim\u00e3o e hoje lidera um imp\u00e9rio bilion\u00e1rio.\nNesse v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a rotina, a vis\u00e3o e os aprendizados de um dos empres\u00e1rios mais inspiradores do Brasil.\n\nig @curryjoao"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400573",
                "likeCount": "22887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXaj0vqrr3kJwubpy9oU0I5f6QE",
            "id": "s0HNSFOvmjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T23:17:58Z",
                "channelId": "UCn4Z4-N2vrvPfsnEWaOx7PQ",
                "title": "MORRIA E N\u00c3O SABIA: Apenas 1 copo faz CARREGAR DE TANTOS FRUTOS (Lim\u00e3o o ano todo)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victor Horta na Varanda",
                "tags": [
                    "victor horta na varanda",
                    "plantaseplanta\u00e7\u00f5esorg\u00e2nicas",
                    "adubo para plantas",
                    "adubo para planta crescer",
                    "arroz nas plantas",
                    "flores",
                    "horta",
                    "jardim",
                    "aduba\u00e7\u00e3o flores",
                    "multiplicar",
                    "cantinho de casa",
                    "como fazer uma horta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MORRIA E N\u00c3O SABIA: Apenas 1 copo faz CARREGAR DE TANTOS FRUTOS (Lim\u00e3o o ano todo)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77622",
                "likeCount": "1568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2PO4pANrxQxiMyNg5yIwWl06IeM",
            "id": "9PlZRvhEOAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:38:11Z",
                "channelId": "UCbK5Us4E-HsXw6fQ1PYUuog",
                "title": "A PLACA DE 700 REAIS COM CHIP DE PS5 CHEGOU!",
                "description": "E a\u00ed galera! Finalmente chegou! A placa de 700 reais que tem o chip do PS5, confere a\u00ed!\n\n****************************************************\nM\u00e9todo MW 4.0: https://metodomw.com.br/grupovip\n****************************************************\n\nGrupo MW Recomenda no Telegram: https://t.me/MWrecomendacoes\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCanal MW Lives e Cortes: https://www.youtube.com/c/MWLiveseCortes\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMO MONTAR UM PC GAMER OU DE ESCRIT\u00d3RIO:  https://youtu.be/O9845EjK7o0\n\nCOMO TESTAR SE A GPU EST\u00c1 EM CURTO CIRCUITO: https://youtu.be/ZN3LVeb1O6g\n\nCOMO TESTAR PLACA DE V\u00cdDEO USADA: https://youtu.be/dlPYHt6GOcw\n\nCOMO TESTAR PLACA M\u00c3E, PROCESSADOR E MEM\u00d3RIA RAM USADOS: https://www.youtube.com/watch?v=0Uf7pp1N89A\n\nCOMO TESTAR HD: https://youtu.be/aEp9Ka5VF8M\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nContatos para parcerias\n\nATEN\u00c7\u00c3O: D\u00favidas sobre configura\u00e7\u00f5es, qual pc comprar, qual upgrade fazer \u00e9 somente aqui no canal ok? N\u00e3o tenho como responder todos sobre isso. Perguntem nos coment\u00e1rios do canal, nas lives tamb\u00e9m. Assim n\u00e3o s\u00f3 eu, como outro inscrito pode te ajudar tamb\u00e9m!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mw.informatica/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/informaticamw/\nE-MAIL: contatomwinformatica@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MW Inform\u00e1tica",
                "tags": [
                    "amd bc-250",
                    "amd bc 250",
                    "amd mining card",
                    "bc 250 gaming",
                    "bc 250 amd windows",
                    "placa de 700 reais ps5",
                    "placa com chip do ps5",
                    "mw informatica"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A PLACA DE 700 REAIS COM CHIP DE PS5 CHEGOU!",
                    "description": "E a\u00ed galera! Finalmente chegou! A placa de 700 reais que tem o chip do PS5, confere a\u00ed!\n\n****************************************************\nM\u00e9todo MW 4.0: https://metodomw.com.br/grupovip\n****************************************************\n\nGrupo MW Recomenda no Telegram: https://t.me/MWrecomendacoes\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCanal MW Lives e Cortes: https://www.youtube.com/c/MWLiveseCortes\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMO MONTAR UM PC GAMER OU DE ESCRIT\u00d3RIO:  https://youtu.be/O9845EjK7o0\n\nCOMO TESTAR SE A GPU EST\u00c1 EM CURTO CIRCUITO: https://youtu.be/ZN3LVeb1O6g\n\nCOMO TESTAR PLACA DE V\u00cdDEO USADA: https://youtu.be/dlPYHt6GOcw\n\nCOMO TESTAR PLACA M\u00c3E, PROCESSADOR E MEM\u00d3RIA RAM USADOS: https://www.youtube.com/watch?v=0Uf7pp1N89A\n\nCOMO TESTAR HD: https://youtu.be/aEp9Ka5VF8M\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nContatos para parcerias\n\nATEN\u00c7\u00c3O: D\u00favidas sobre configura\u00e7\u00f5es, qual pc comprar, qual upgrade fazer \u00e9 somente aqui no canal ok? N\u00e3o tenho como responder todos sobre isso. Perguntem nos coment\u00e1rios do canal, nas lives tamb\u00e9m. Assim n\u00e3o s\u00f3 eu, como outro inscrito pode te ajudar tamb\u00e9m!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mw.informatica/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/informaticamw/\nE-MAIL: contatomwinformatica@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207317",
                "likeCount": "24358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSAnrJJNEO0CU7WwDyzqFdGQlUc",
            "id": "LDQax5L2GVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:30:04Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "PINTAMOS BOBBIE GOODS NO CARRO, MANU PASSOU MAL E VAI ENCONTRAR UM NOVO AMIGO !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTAMOS BOBBIE GOODS NO CARRO, MANU PASSOU MAL E VAI ENCONTRAR UM NOVO AMIGO !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1061771",
                "likeCount": "23670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Id2zBa-UFCW3YPllHAMnVj-Lmsk",
            "id": "L-oK71nDR0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:07Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "ANTONY - DE CARA COM O CARA #7",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo s\u00e9timo epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos brasileiros de maior destaque na Europa atualmente, Antony, craque do Betis e da Sele\u00e7\u00e3o brasileira!  \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ROM\u00c1RIO",
                    "SELE\u00c7\u00c3O",
                    "BETIS",
                    "COPA DO MUNDO",
                    "COPA",
                    "HEXA",
                    "ANCELOTTI",
                    "UNITED",
                    "CARAS",
                    "MANCHESTER",
                    "drible",
                    "gol",
                    "fam\u00edlia",
                    "brasil",
                    "t\u00edtulo",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "espanha",
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "madrid",
                    "ajax",
                    "holanda",
                    "cbf",
                    "mundial",
                    "\u00eddolo",
                    "amarelinha",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "roboz\u00e3o",
                    "cris",
                    "la noche me encanta",
                    "noitada",
                    "resenha",
                    "raphinha",
                    "neymar",
                    "diniz",
                    "g\u00eanio",
                    "craque",
                    "vini jr",
                    "melhor do mundo",
                    "sucesso",
                    "carreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANTONY - DE CARA COM O CARA #7",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo s\u00e9timo epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos brasileiros de maior destaque na Europa atualmente, Antony, craque do Betis e da Sele\u00e7\u00e3o brasileira!  \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391657",
                "likeCount": "28402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZ5UcsnLdWumarOX3P85A24wCbY",
            "id": "rUBfME7Fxc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:00:55Z",
                "channelId": "UCh0ZdJTe0-rP9xlZGN69e9Q",
                "title": "CHORO EMO\u00c7\u00c3O E MAIS UM SONHO REALIZADO VAMOS MORAR AQUI?\ud83d\ude0d",
                "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rudson Pescador",
                "tags": [
                    "Pescaria",
                    "Acampamento",
                    "pescamos e fritamos",
                    "Montamos acampamento e pescamos",
                    "pescaria no par\u00e1",
                    "novo lugar para pescar",
                    "melhor pescaria",
                    "pescaria de tucunar\u00e9",
                    "Sonho realizado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CHORO EMO\u00c7\u00c3O E MAIS UM SONHO REALIZADO VAMOS MORAR AQUI?\ud83d\ude0d",
                    "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109344",
                "likeCount": "12039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dCFhJO9BrXWEINldVo7M9u79FRA",
            "id": "ZP0PGvhM_D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:01:00Z",
                "channelId": "UC3fNixq0YWwxz5fc_S2U1xA",
                "title": "Comecei do ZERO... mas com os PETS MAIS RAROS do Grow a Garden!",
                "description": "\u2b50 Use meu STARCODE: MedTw \u21e0 Na compra de robuxs\n\n-----------------------------------------------------------------\n\u2022 Grupo Roblox \u21e2 https://www.roblox.com/groups/8216754/Fam-lia-MedTw#!/store\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/medtwyt/\n\u2022 X: https://x.com/MedTwYT\n-----------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MedTw",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Comecei do ZERO... mas com os PETS MAIS RAROS do Grow a Garden!",
                    "description": "\u2b50 Use meu STARCODE: MedTw \u21e0 Na compra de robuxs\n\n-----------------------------------------------------------------\n\u2022 Grupo Roblox \u21e2 https://www.roblox.com/groups/8216754/Fam-lia-MedTw#!/store\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/medtwyt/\n\u2022 X: https://x.com/MedTwYT\n-----------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150421",
                "likeCount": "2152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BTHEs4hwZbrmMwl3sKm5GHBBq8k",
            "id": "kHUhCnyi6Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T21:28:23Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "ANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMAR AGORA",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMAR AGORA",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201885",
                "likeCount": "17971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IJaEDS4Yw7XKdog3_s8MovAVuME",
            "id": "x04xrAskK8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:01:41Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "O Ca\u00e7ador Implac\u00e1vel | Trailer do evento Hall of Legends \u2013 League of Legends",
                "description": "Uma nova lenda toma o trono.\n\nConsiderado um dos atiradores mais influentes de todos os tempos, Uzi inspirou gera\u00e7\u00f5es de jogadores com sua destreza mec\u00e2nica.\n\nO Hall of Legends dos Esports do LoL homenageia os melhores dos melhores: jogadores que transformaram nosso jogo, esporte e comunidade para sempre. Os indicados s\u00e3o homenageados com um evento dentro do jogo e itens cosm\u00e9ticos que refletem a marca que deixaram no Rift.\n\nVivencie o auge da carreira do Uzi com 100 n\u00edveis de recompensas para voc\u00ea habilitar, incluindo skins comemorativas, \u00edcones e uma refer\u00eancia exclusiva que homenageia uma Campe\u00e3 emblem\u00e1tica do Uzi.\n\nBem-vindo ao Hall of Legends, Uzi.\n\nSaiba mais sobre o Hall of Legends: https://halloflegends.leagueoflegends.com/\nCadastro e download de League of Legends: https://signup.leagueoflegends.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "uzi hall of legends",
                    "kaisa skin",
                    "uzi kaisa",
                    "uzi kaisa skin",
                    "uzi skin",
                    "immortal kaisa",
                    "legend kaisa",
                    "hall of legends kaisa",
                    "hall of fame kaisa",
                    "kaisa skin cinematic",
                    "kaisa cinematic",
                    "vayne skin",
                    "uzi vayne",
                    "uzi vayne skin",
                    "vayne hall of legends",
                    "risen vayne",
                    "risen kaisa",
                    "risen legend kaisa",
                    "hall da fama league",
                    "hall da fama lol",
                    "hall da fama uzi",
                    "hall da fama kaisa",
                    "anima\u00e7\u00e3o da skin kaisa",
                    "anima\u00e7\u00e3o da kaisa",
                    "vayne ascendida",
                    "kaisa ascendida",
                    "kaisa lenda ascendida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Ca\u00e7ador Implac\u00e1vel | Trailer do evento Hall of Legends \u2013 League of Legends",
                    "description": "Uma nova lenda toma o trono.\n\nConsiderado um dos atiradores mais influentes de todos os tempos, Uzi inspirou gera\u00e7\u00f5es de jogadores com sua destreza mec\u00e2nica.\n\nO Hall of Legends dos Esports do LoL homenageia os melhores dos melhores: jogadores que transformaram nosso jogo, esporte e comunidade para sempre. Os indicados s\u00e3o homenageados com um evento dentro do jogo e itens cosm\u00e9ticos que refletem a marca que deixaram no Rift.\n\nVivencie o auge da carreira do Uzi com 100 n\u00edveis de recompensas para voc\u00ea habilitar, incluindo skins comemorativas, \u00edcones e uma refer\u00eancia exclusiva que homenageia uma Campe\u00e3 emblem\u00e1tica do Uzi.\n\nBem-vindo ao Hall of Legends, Uzi.\n\nSaiba mais sobre o Hall of Legends: https://halloflegends.leagueoflegends.com/\nCadastro e download de League of Legends: https://signup.leagueoflegends.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82239",
                "likeCount": "3494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajsR4joxDy_TzGVrn3LldiJJt3Q",
            "id": "xEvPwi9TakI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:36:53Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "SEM NEYMAR E PEDRO! ASSISTA A APRESENTA\u00c7\u00c3O E 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CARLO ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                "description": "Carlo Ancelotti chegou no Rio de Janeiro pra fazer sua apresenta\u00e7\u00e3o e primeira convoca\u00e7\u00e3o como novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sair do Real Madrid.\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "prorroga\u00e7\u00e3o",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "ancdlotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o brasil",
                    "neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "lista convocados sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti brasil",
                    "gols sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "gols neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "skils neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "gols neymar",
                    "not\u00edcias neymar",
                    "neymar fora da sele\u00e7\u00e3o",
                    "neymar fora da lista",
                    "ancelotti apresentado na sele\u00e7\u00e3o",
                    "eliminat\u00f3rias pra copa",
                    "ney"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEM NEYMAR E PEDRO! ASSISTA A APRESENTA\u00c7\u00c3O E 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CARLO ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                    "description": "Carlo Ancelotti chegou no Rio de Janeiro pra fazer sua apresenta\u00e7\u00e3o e primeira convoca\u00e7\u00e3o como novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sair do Real Madrid.\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1630980",
                "likeCount": "76295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_jiJZLc9k6uZnAKvSWHdvsQLdo",
            "id": "kLzMAPJHtBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "HURAC\u00c1N X CORINTHIANS E VASCO X MELGAR PELA SUL-AMERICANA  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre Hurac\u00e1n x Corinthians e Vasco x Melgar, jogos decisivos para o futuro desses dois times brasileiros na Copa Sul-Americana.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #hurac\u00e1n #corinthians #vasco #melgar #sulamericana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "hurac\u00e1n x corinthians",
                    "odds hurac\u00e1n x corinthians",
                    "corinthians escala\u00e7\u00e3o",
                    "hurac\u00e1n x corinthians onde assistir",
                    "vasco x melgar",
                    "odds vasco x melgar",
                    "escala\u00e7\u00e3o vasco",
                    "sul-americana classifica\u00e7\u00e3o",
                    "odds sulamericana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HURAC\u00c1N X CORINTHIANS E VASCO X MELGAR PELA SUL-AMERICANA  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre Hurac\u00e1n x Corinthians e Vasco x Melgar, jogos decisivos para o futuro desses dois times brasileiros na Copa Sul-Americana.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #hurac\u00e1n #corinthians #vasco #melgar #sulamericana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98477",
                "likeCount": "174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mb-K2O2m3M9ismNvweHr532HmcA",
            "id": "NXMu8A6Yu7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:58:18Z",
                "channelId": "UCAxgscMlhkwgr0PK2Y-jz3w",
                "title": "Ancelotti e a Convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                "description": "Saiu a primeira convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira. V\u00e1rias novidades, volta de veteranos, mescla com as novas promessas. Mas e a\u00ed, na pr\u00e1tica, quais ser\u00e3o as caracter\u00edsticas dessa nova sele\u00e7\u00e3o brasileira? Qual ser\u00e1 o esquema t\u00e1tico e o modelo de jogo de Ancelotti?\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nUma Leitura de Jogo Ruim Produz P\u00e9ssimas Decis\u00f5es\nDomine T\u00e1tica \u25ba\u25ba https://futebolcursos.com/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nAn\u00e1lise Feita com o Game Vision PRO\nDownload Gr\u00e1tis \u25ba\u25ba https://gamevision.pro/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n#selecaobrasileira #ancelotti #convoca\u00e7\u00e3o \n\nGoleiros\nAlisson (Liverpool)\nBento (Al-Nassr)\nHugo Souza (Corinthians)\n\nDefensores\nAlex Sandro (Flamengo)\nAlexsandro (Lille)\nBeraldo (PSG)\nCarlos Augusto (Internazionale)\nDanilo (Flamengo)\nL\u00e9o Ortiz (Flamengo)\nMarquinhos (PSG)\nVanderson (Monaco)\nWesley (Flamengo)\n\nMeio-campistas\nAndreas Pereira (Fulham)\nAndrey Santos (Strasbourg)\nBruno Guimar\u00e3es (Newcastle)\nCasemiro (Manchester United)\nEderson (Atalanta)\nGerson (Flamengo)\n\nAtacantes\nAntony (Betis)\nEst\u00eav\u00e3o (Palmeiras)\nGabriel Martinelli (Arsenal)\nMatheus Cunha (Wolverhampton)\nRaphinha (Barcelona)\nRicharlison (Tottenham)\nVinicius J\u00fanior (Real Madrid)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Categoria Canal",
                "tags": [
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "primeira convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti convoca\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "brasil",
                    "cbf",
                    "lista de convocados",
                    "convocados brasil",
                    "t\u00e1tica",
                    "esquema t\u00e1tico",
                    "forma\u00e7\u00e3o",
                    "brasil de carlo ancelotti",
                    "ancelotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ancelotti e a Convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "description": "Saiu a primeira convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira. V\u00e1rias novidades, volta de veteranos, mescla com as novas promessas. Mas e a\u00ed, na pr\u00e1tica, quais ser\u00e3o as caracter\u00edsticas dessa nova sele\u00e7\u00e3o brasileira? Qual ser\u00e1 o esquema t\u00e1tico e o modelo de jogo de Ancelotti?\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nUma Leitura de Jogo Ruim Produz P\u00e9ssimas Decis\u00f5es\nDomine T\u00e1tica \u25ba\u25ba https://futebolcursos.com/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nAn\u00e1lise Feita com o Game Vision PRO\nDownload Gr\u00e1tis \u25ba\u25ba https://gamevision.pro/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n#selecaobrasileira #ancelotti #convoca\u00e7\u00e3o \n\nGoleiros\nAlisson (Liverpool)\nBento (Al-Nassr)\nHugo Souza (Corinthians)\n\nDefensores\nAlex Sandro (Flamengo)\nAlexsandro (Lille)\nBeraldo (PSG)\nCarlos Augusto (Internazionale)\nDanilo (Flamengo)\nL\u00e9o Ortiz (Flamengo)\nMarquinhos (PSG)\nVanderson (Monaco)\nWesley (Flamengo)\n\nMeio-campistas\nAndreas Pereira (Fulham)\nAndrey Santos (Strasbourg)\nBruno Guimar\u00e3es (Newcastle)\nCasemiro (Manchester United)\nEderson (Atalanta)\nGerson (Flamengo)\n\nAtacantes\nAntony (Betis)\nEst\u00eav\u00e3o (Palmeiras)\nGabriel Martinelli (Arsenal)\nMatheus Cunha (Wolverhampton)\nRaphinha (Barcelona)\nRicharlison (Tottenham)\nVinicius J\u00fanior (Real Madrid)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96105",
                "likeCount": "7593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}