{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "EJ84RhLJ6aW_KPjjEEQ9-O2pJTs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4qvN9EaDA_PKg-Az0ay0vrQ_Uv0",
            "id": "r0HaTIkex2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Patati e Patat\u00e1 Vs. Mussa e Mussarela - Batalha de Rap",
                "description": "Patati e Patat\u00e1 desafiaram Mussa e Mussarela para uma batalha de rima. Quem ser\u00e1 que vence essa batalha de rap?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "patati e patat\u00e1",
                    "musica patati e patat\u00e1",
                    "batalha patati e patata",
                    "batalha de rima",
                    "bom dia e companhia",
                    "Bom Dia & Cia",
                    "musicas patati e patata"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Patati e Patat\u00e1 Vs. Mussa e Mussarela - Batalha de Rap",
                    "description": "Patati e Patat\u00e1 desafiaram Mussa e Mussarela para uma batalha de rima. Quem ser\u00e1 que vence essa batalha de rap?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134575",
                "likeCount": "6296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yGqT4bl0qdSdxSSq2uajzGF_b3s",
            "id": "D4ger-q66vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:31:00Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "IT: BEM VINDO A DERRY - AN\u00c1LISE E REACT DO TRAILER",
                "description": "Saiu o trailer final de IT: Bem-vindo a Derry! E galera\u2026 \u00e9 RED BAND, ou seja: pesado, violento e proibido pra menores! A HBO t\u00e1 prometendo a s\u00e9rie de terror mais insana do ano \u2014 e com o Bill Skarsg\u00e5rd de volta como Pennywise, o palha\u00e7o mais assustador do cinema! A hist\u00f3ria volta 27 anos antes dos filmes, mostrando a origem da criatura e os primeiros horrores em Derry.\n\nMas ser\u00e1 que essa s\u00e9rie vai honrar o legado de It: A Coisa e do Stephen King, ou vai ser s\u00f3 susto gratuito? Bora falar sobre o trailer, a mitologia por tr\u00e1s do Pennywise e o que esperar dessa nova fase da franquia de terror mais famosa da HBO.\n\n#IT #ItBemVindoADerry #Pennywise #StephenKing #HBO #HBOmax #Terror #FilmeDeTerror #S\u00e9rieDeTerror #BillSkarsgard #Horror #Halloween2025 #EiNerd #peterjordan #hotmart \n\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb0 Exploda de vendas com a Black November da Hotmart: \nhttps://hotm.art/peter-jordan-set-home6\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: C\u00e1ssia Capellini\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Darllyson Design\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4ger-q66vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4ger-q66vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4ger-q66vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4ger-q66vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4ger-q66vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "IT: BEM VINDO A DERRY - AN\u00c1LISE E REACT DO TRAILER",
                    "description": "Saiu o trailer final de IT: Bem-vindo a Derry! E galera\u2026 \u00e9 RED BAND, ou seja: pesado, violento e proibido pra menores! A HBO t\u00e1 prometendo a s\u00e9rie de terror mais insana do ano \u2014 e com o Bill Skarsg\u00e5rd de volta como Pennywise, o palha\u00e7o mais assustador do cinema! A hist\u00f3ria volta 27 anos antes dos filmes, mostrando a origem da criatura e os primeiros horrores em Derry.\n\nMas ser\u00e1 que essa s\u00e9rie vai honrar o legado de It: A Coisa e do Stephen King, ou vai ser s\u00f3 susto gratuito? Bora falar sobre o trailer, a mitologia por tr\u00e1s do Pennywise e o que esperar dessa nova fase da franquia de terror mais famosa da HBO.\n\n#IT #ItBemVindoADerry #Pennywise #StephenKing #HBO #HBOmax #Terror #FilmeDeTerror #S\u00e9rieDeTerror #BillSkarsgard #Horror #Halloween2025 #EiNerd #peterjordan #hotmart \n\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcb0 Exploda de vendas com a Black November da Hotmart: \nhttps://hotm.art/peter-jordan-set-home6\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: C\u00e1ssia Capellini\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Darllyson Design\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71766",
                "likeCount": "9763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-h1a6ZAODW0DGh3foYuHsB-LqgA",
            "id": "LnjA_TWm128",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:00:25Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "A MAIOR ELIMINA\u00c7\u00c3O de INIMIGOS no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnjA_TWm128/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnjA_TWm128/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnjA_TWm128/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnjA_TWm128/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnjA_TWm128/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A MAIOR ELIMINA\u00c7\u00c3O de INIMIGOS no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568662",
                "likeCount": "95000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kM1IQ1BzKLnTpytVVlm8qQBRCUo",
            "id": "7_zJDixFzaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T19:19:55Z",
                "channelId": "UCCrz2yNyIsxpPe2rhJR2zjA",
                "title": "POSSO AT\u00c9 N\u00c3O TE DA FLORES - MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K - DJ Japa NK e DJ Davi DogDog",
                "description": "posso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores mais eu dou tapa na bunda mc jacar\u00e9 mc ryan sp e menok \n#mcjacare #mcryansp #mcmenok \nLetra:\nFazendo hist\u00f3ria no off, solto por a\u00ed\n\u00c9, para de se iludir\nC\u00ea t\u00e1 mentindo quando fala\nPela boca que eu n\u00e3o presto\nNa sua vida eu errei\nMas eu te comi certo\n\u00c9 o Japa NK, \u00e9 jacar\u00e9, jacar\u00e9\nPega essa vis\u00e3o, caralho\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar\n\nBebe, eu n\u00e3o nego\nQue voc\u00ea me fez feliz\nMas o fim disso \u00e9 em cop\u00e3o\nO cora\u00e7\u00e3o fica triste\nPerdi noite de bail\u00e3o\nPelo date dormi cedo\nMe joguei na contram\u00e3o\nVou pra rua com os parceiros\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nEsperei chegar o ver\u00e3o\nTirei a alian\u00e7a do dedo\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nN\u00f3is t\u00e1 vivendo\nTudo que era desejo\n\nSenta, poca, toda peca dela vai querer ficar\nDog, dog, com os pe\u00e7a, Japa NK\nBeat que te deixa lenta\nEla senta, ela quica, ela quica\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nPra entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu faz\n\nBeb\u00ea fumou um dry, se abriu que nem flor\nCome\u00e7ou pelo gin, acabou no licor\nFica de costa pra mim que a vis\u00e3o melhorou\nMexe o corpo inteiro\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nVai entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu vai\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar\n\n\ud83d\udd25 \u201cPosso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\u201d \u2014 O HIT que vai dominar as ruas e os bailes!\nEssa \u00e9 mais uma pedrada dos brabos: MC Jacar\u00e9, MC Ryan SP e MC Menok chegaram com tudo nessa faixa que mistura sentimento, viv\u00eancia e muita verdade de quebrada. \ud83c\udfa4\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc8c Se identifica com a letra? Comenta a\u00ed!\n\ud83d\udcf2 Compartilha com os amigos e ajuda a fazer esse som estourar em todo o Brasil.\n\ud83d\udc47 Deixa o like, se inscreve no canal e ativa o sininho pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos!\n\n\ud83c\udfa7 Artistas: MC Jacar\u00e9, MC Ryan SP, MC Menok\n\ud83c\udfb6 T\u00edtulo: Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\n\ud83d\udccd Produ\u00e7\u00e3o: [Nome do Produtor ou Gravadora]\n\ud83d\udea8 Use #PossoAteNaoTeDarFlores #MCRyanSP #MCJacare #MCMenok\n\n\ud83d\udc49 Segue os artistas nas redes sociais e fortalece o movimento!\n\ud83d\udce2 Comenta de qual cidade voc\u00ea t\u00e1 ouvindo esse som \ud83c\udf0d\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_zJDixFzaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_zJDixFzaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_zJDixFzaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_zJDixFzaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_zJDixFzaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BG LOVE FUNK",
                "tags": [
                    "posso ate nao te da flores",
                    "posso ate nao te da flores mais te do tapa na bunda",
                    "mc meno k posso ate nao te da flores",
                    "dj japa nk",
                    "mc jacare posso ate nao te da flores",
                    "mc ryan sp",
                    "dj davi dogdog",
                    "mc meno k",
                    "mc jacare nova",
                    "ryan sp",
                    "mc jacare mc meno k mc ryan sp dj japa nk dj davi dogdog",
                    "mc jacare dj japa nk",
                    "posso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores mc ryan sp",
                    "posso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores m\u00fasica",
                    "nao te da flores",
                    "mc jacare",
                    "mc jacar\u00e9",
                    "mc jacare 2025",
                    "mc ryan sp 2025",
                    "mc meno k 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "POSSO AT\u00c9 N\u00c3O TE DA FLORES - MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K - DJ Japa NK e DJ Davi DogDog",
                    "description": "posso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores mais eu dou tapa na bunda mc jacar\u00e9 mc ryan sp e menok \n#mcjacare #mcryansp #mcmenok \nLetra:\nFazendo hist\u00f3ria no off, solto por a\u00ed\n\u00c9, para de se iludir\nC\u00ea t\u00e1 mentindo quando fala\nPela boca que eu n\u00e3o presto\nNa sua vida eu errei\nMas eu te comi certo\n\u00c9 o Japa NK, \u00e9 jacar\u00e9, jacar\u00e9\nPega essa vis\u00e3o, caralho\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar\n\nBebe, eu n\u00e3o nego\nQue voc\u00ea me fez feliz\nMas o fim disso \u00e9 em cop\u00e3o\nO cora\u00e7\u00e3o fica triste\nPerdi noite de bail\u00e3o\nPelo date dormi cedo\nMe joguei na contram\u00e3o\nVou pra rua com os parceiros\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nEsperei chegar o ver\u00e3o\nTirei a alian\u00e7a do dedo\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nN\u00f3is t\u00e1 vivendo\nTudo que era desejo\n\nSenta, poca, toda peca dela vai querer ficar\nDog, dog, com os pe\u00e7a, Japa NK\nBeat que te deixa lenta\nEla senta, ela quica, ela quica\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nPra entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu faz\n\nBeb\u00ea fumou um dry, se abriu que nem flor\nCome\u00e7ou pelo gin, acabou no licor\nFica de costa pra mim que a vis\u00e3o melhorou\nMexe o corpo inteiro\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nVai entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu vai\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar\n\n\ud83d\udd25 \u201cPosso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\u201d \u2014 O HIT que vai dominar as ruas e os bailes!\nEssa \u00e9 mais uma pedrada dos brabos: MC Jacar\u00e9, MC Ryan SP e MC Menok chegaram com tudo nessa faixa que mistura sentimento, viv\u00eancia e muita verdade de quebrada. \ud83c\udfa4\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc8c Se identifica com a letra? Comenta a\u00ed!\n\ud83d\udcf2 Compartilha com os amigos e ajuda a fazer esse som estourar em todo o Brasil.\n\ud83d\udc47 Deixa o like, se inscreve no canal e ativa o sininho pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos!\n\n\ud83c\udfa7 Artistas: MC Jacar\u00e9, MC Ryan SP, MC Menok\n\ud83c\udfb6 T\u00edtulo: Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\n\ud83d\udccd Produ\u00e7\u00e3o: [Nome do Produtor ou Gravadora]\n\ud83d\udea8 Use #PossoAteNaoTeDarFlores #MCRyanSP #MCJacare #MCMenok\n\n\ud83d\udc49 Segue os artistas nas redes sociais e fortalece o movimento!\n\ud83d\udce2 Comenta de qual cidade voc\u00ea t\u00e1 ouvindo esse som \ud83c\udf0d\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39300",
                "likeCount": "870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AawN6eJ6ENg2cAcNvyfLd83GoMM",
            "id": "7_VHeqRnE5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T19:30:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "The Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix",
                "description": "J\u00e1 viu Laurence Fishburne no papel de Emiel Regis? Ele est\u00e1 de matar. A temporada 4 de \"The Witcher\" estreia em 30 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81628138\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nThe Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nSeparados e com destinos incertos, Geralt, Yennefer e Ciri atravessam o Continente devastado pela guerra e encaram incont\u00e1veis inimigos para tentar se reencontrar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Andrzej Sapkowski",
                    "Anya Chalotra",
                    "CD Projekt Red",
                    "CDPR",
                    "Ciri",
                    "Fishburne",
                    "Freya Allan",
                    "Geralt",
                    "Halloween",
                    "Hemsworth",
                    "Jaskier",
                    "Joey Batey",
                    "Lauren Hissrich",
                    "Laurence Fishburne",
                    "Liam Hemsworth",
                    "Matrix",
                    "Morpheus",
                    "Regis",
                    "The Witcher",
                    "Witcher",
                    "Witcher videogame",
                    "Yennefer",
                    "continente",
                    "doce",
                    "espectro",
                    "fantasma",
                    "fera",
                    "monstro",
                    "o continente",
                    "temporada 4",
                    "travessura",
                    "vampiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix",
                    "description": "J\u00e1 viu Laurence Fishburne no papel de Emiel Regis? Ele est\u00e1 de matar. A temporada 4 de \"The Witcher\" estreia em 30 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81628138\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nThe Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nSeparados e com destinos incertos, Geralt, Yennefer e Ciri atravessam o Continente devastado pela guerra e encaram incont\u00e1veis inimigos para tentar se reencontrar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12174",
                "likeCount": "448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wx3L4P3ctw_3q4VISX8b-58dPXo",
            "id": "kbMxDtJX0nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T15:37:05Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "JAZZGHOST VS MR. BEAST!",
                "description": "Hoje teremos as batalhas mais \u00e9picas (talvez n\u00e3o) entre os personagens mais famosos do mundo! E uma dessas batalhas ser\u00e1 entre a minha pessoa, e o querid\u00edssimo Mr. Beast! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Ultimate Epic Battle Simulator 2\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbMxDtJX0nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbMxDtJX0nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbMxDtJX0nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbMxDtJX0nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbMxDtJX0nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "Ultimate Epic Battle Simulator 2",
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "mr beast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JAZZGHOST VS MR. BEAST!",
                    "description": "Hoje teremos as batalhas mais \u00e9picas (talvez n\u00e3o) entre os personagens mais famosos do mundo! E uma dessas batalhas ser\u00e1 entre a minha pessoa, e o querid\u00edssimo Mr. Beast! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Ultimate Epic Battle Simulator 2\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1490286",
                "likeCount": "95883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VSAtHsy5m-3Fl5VVxu_r_DZQqzI",
            "id": "UCjEDiYzqFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T14:00:52Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCjEDiYzqFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCjEDiYzqFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCjEDiYzqFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCjEDiYzqFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCjEDiYzqFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127742",
                "likeCount": "1111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eRdnjbqg4zcwG0oqO90DPwh8vWE",
            "id": "zZnbFOy_D6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T14:40:58Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "O Primata | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "O Primata | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #OPrimata, #terror que estreia em 8 de janeiro de 2026 nos cinemas.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZnbFOy_D6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZnbFOy_D6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZnbFOy_D6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZnbFOy_D6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Primata | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "O Primata | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #OPrimata, #terror que estreia em 8 de janeiro de 2026 nos cinemas.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50010",
                "likeCount": "1455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3zrAF1S2xqMeVWqBRnRJ1Qri-Pg",
            "id": "CzgliqRSLqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:55:11Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "COMECEI DO INICIO POR 7 DIAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzgliqRSLqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzgliqRSLqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzgliqRSLqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzgliqRSLqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzgliqRSLqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMECEI DO INICIO POR 7 DIAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287119",
                "likeCount": "6708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kiw0OaGCax153hPgBRmnlWoNST8",
            "id": "FQbE0W8sDqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T00:00:07Z",
                "channelId": "UCGnkKYl1LLPf9At577gn-Ww",
                "title": "Ryu, The Runner - Swag Every Day",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/ADULTO_IDEAL\n\nFICHA T\u00c9CNICA: SWAG EVERY DAY\n\nRealiza\u00e7\u00e3o - GbLab.co\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAD - Marina Lima\nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli\nAssistente de set - Juliana Panella\nDOP - Tales Duarte\nOperador de movi pro - Paulo Rog\u00e9rio\nFoquista - Renan Herison\n2\u00b0 assistente de c\u00e2mera - Eduardo Winicius\nV\u00eddeoassist e logger - Igor Henrique\nGaffer - Jailson Lessa\nMaquinista - Alex Queiroz\nAssistente de el\u00e9trica - Gustavo Lessa\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Barbara Donatello\nProdu\u00e7\u00e3o de arte - Guilherme Spinola\nContraregra - Guilherme D\u00f3ria\nStylist - Stybyjones e Copboyzrj\nMaquiadora - Ariane Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o, cor e finaliza\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAi: Veredder\nMk of - Wes Soares\nEdi\u00e7\u00e3o mk of - Cebola Mov\nTransporte - Valmor Jr. Turismo\n\nEquipe Som Livre:\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual (A&R v\u00eddeo): Isabela Albino, Clara Almeida, Thais Souza\nA&R: Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Alexandre Fernandes e Lucas Pereira\nCria\u00e7\u00e3o e Design: Lucas Pazos, Lorena C\u00e2mara e Victor C\u00f4rrea\nMarketing: Fernanda Souza\n\nGR6:\nA&R: Yuri Dinalli (Dentinho)\nMarketing: Gabriela Amorim\n\n\n#RyuTheRunner #SwagEveryDay #AdultoIdeal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQbE0W8sDqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQbE0W8sDqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQbE0W8sDqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryu, The Runner",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ryu, The Runner - Swag Every Day",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/ADULTO_IDEAL\n\nFICHA T\u00c9CNICA: SWAG EVERY DAY\n\nRealiza\u00e7\u00e3o - GbLab.co\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAD - Marina Lima\nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli\nAssistente de set - Juliana Panella\nDOP - Tales Duarte\nOperador de movi pro - Paulo Rog\u00e9rio\nFoquista - Renan Herison\n2\u00b0 assistente de c\u00e2mera - Eduardo Winicius\nV\u00eddeoassist e logger - Igor Henrique\nGaffer - Jailson Lessa\nMaquinista - Alex Queiroz\nAssistente de el\u00e9trica - Gustavo Lessa\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Barbara Donatello\nProdu\u00e7\u00e3o de arte - Guilherme Spinola\nContraregra - Guilherme D\u00f3ria\nStylist - Stybyjones e Copboyzrj\nMaquiadora - Ariane Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o, cor e finaliza\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAi: Veredder\nMk of - Wes Soares\nEdi\u00e7\u00e3o mk of - Cebola Mov\nTransporte - Valmor Jr. Turismo\n\nEquipe Som Livre:\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual (A&R v\u00eddeo): Isabela Albino, Clara Almeida, Thais Souza\nA&R: Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Alexandre Fernandes e Lucas Pereira\nCria\u00e7\u00e3o e Design: Lucas Pazos, Lorena C\u00e2mara e Victor C\u00f4rrea\nMarketing: Fernanda Souza\n\nGR6:\nA&R: Yuri Dinalli (Dentinho)\nMarketing: Gabriela Amorim\n\n\n#RyuTheRunner #SwagEveryDay #AdultoIdeal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31279",
                "likeCount": "6030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrI6vjGUvXosO9DF_oF6Z5i2AYE",
            "id": "EYfpK2zV4g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T16:29:57Z",
                "channelId": "UCly259KJvUzddBf2vvVEOpA",
                "title": "MARIE POSSU\u00cdDA E BLACK NOIR VS POLARIDADE! - GEN V EP8 TRAILER AN\u00c1LISE COMPLETA!",
                "description": "GEN V t\u00e1 chegando no final e o trailer do ep8 (GEN V 2X08) nos revela muita coisa, veremos o Godolkin testando v\u00e1rios Supers e fazendo eles brigarem, Marie e Cate se aliando, Marie, Emma, Sam Jordan Li e Greg vs v\u00e1rios alunos de Godolkin, Mana S\u00e1bia (Sister Sage) em Godolkin vendo o plano do Thomas Godolkin, Thomas Godolkin possuindo a Marie e fazendo ela se voltar contra o Sam, Black Noir vs Polaridade... tudo isso e muito mais iremos comentar na an\u00e1lise completa do trailer do ep8 de GEN V!\n\nO que voc\u00ea mais quer ver nesse epis\u00f3dio? Me conta nos coment\u00e1rios :)\n#theboys #genv #homelander \n\nMAIS V\u00cdDEOS DE THE BOYS AQUI:\n\n20 DETALHES QUE VOC\u00ca PERDEU EM GEN V 2X07! - CATE \u00c9 A CHAVE PARA DERROTAR O THOMAS GODOLKIN! - https://www.youtube.com/watch?v=TROKGF96hOo\n\nPLAYLIST THE BOYS - https://www.youtube.com/watch?v=4jLAtX7Pg0s&list=PL8mcUv7yDnm3gEsdiHG6qRLm16Ei7Ru3V&index=27&ab_channel=GoodNerd\n-----------------------\nRedes Sociais do Good Nerd:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/goodnerd23/\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@goodnerd23?lang=pt-BR\nTwitter - https://x.com/GoodNerd23",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYfpK2zV4g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYfpK2zV4g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYfpK2zV4g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYfpK2zV4g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYfpK2zV4g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Good Nerd",
                "tags": [
                    "gen v",
                    "gen v 2 temporada",
                    "gen v resumo",
                    "gen v trailer",
                    "gen v 2x04",
                    "gen v ep 4 teaser",
                    "gen v explicado",
                    "gen v spoilers",
                    "gen v an\u00e1lise completa",
                    "marie monreau",
                    "homelander",
                    "capit\u00e3o patria",
                    "the boys",
                    "the boys 5 temporada",
                    "the boys explicado",
                    "good nerd",
                    "gen v 2 temporada trailer",
                    "gen v final",
                    "thomas godolkin",
                    "gen v ep 7",
                    "gen v ep 8 trailer",
                    "gen v ep 8",
                    "gen v 2x07",
                    "gen v ex07 an\u00e1lise",
                    "gen v 2x07 detalhes",
                    "gen v ep 7 detalhes",
                    "gen v ep 8 trailer2x07 explicado",
                    "cate",
                    "black noir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MARIE POSSU\u00cdDA E BLACK NOIR VS POLARIDADE! - GEN V EP8 TRAILER AN\u00c1LISE COMPLETA!",
                    "description": "GEN V t\u00e1 chegando no final e o trailer do ep8 (GEN V 2X08) nos revela muita coisa, veremos o Godolkin testando v\u00e1rios Supers e fazendo eles brigarem, Marie e Cate se aliando, Marie, Emma, Sam Jordan Li e Greg vs v\u00e1rios alunos de Godolkin, Mana S\u00e1bia (Sister Sage) em Godolkin vendo o plano do Thomas Godolkin, Thomas Godolkin possuindo a Marie e fazendo ela se voltar contra o Sam, Black Noir vs Polaridade... tudo isso e muito mais iremos comentar na an\u00e1lise completa do trailer do ep8 de GEN V!\n\nO que voc\u00ea mais quer ver nesse epis\u00f3dio? Me conta nos coment\u00e1rios :)\n#theboys #genv #homelander \n\nMAIS V\u00cdDEOS DE THE BOYS AQUI:\n\n20 DETALHES QUE VOC\u00ca PERDEU EM GEN V 2X07! - CATE \u00c9 A CHAVE PARA DERROTAR O THOMAS GODOLKIN! - https://www.youtube.com/watch?v=TROKGF96hOo\n\nPLAYLIST THE BOYS - https://www.youtube.com/watch?v=4jLAtX7Pg0s&list=PL8mcUv7yDnm3gEsdiHG6qRLm16Ei7Ru3V&index=27&ab_channel=GoodNerd\n-----------------------\nRedes Sociais do Good Nerd:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/goodnerd23/\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@goodnerd23?lang=pt-BR\nTwitter - https://x.com/GoodNerd23"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17355",
                "likeCount": "1744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HDWgfnN1N5OPCGda8VGCxXJwh94",
            "id": "Cxx1WsyHBRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:40:04Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ENCONTREI O DRAG\u00c3O DOCE MAIS RARO DO PLANETA no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxx1WsyHBRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxx1WsyHBRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxx1WsyHBRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxx1WsyHBRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxx1WsyHBRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O DRAG\u00c3O DOCE MAIS RARO DO PLANETA no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405258",
                "likeCount": "11083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpqCDXs3gdNlxFOiO506vMLGLx8",
            "id": "y4jWDn1ufYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:00:07Z",
                "channelId": "UCfrfZyOre16c9WnpIjf7RsA",
                "title": "Salvador da Rima - Desigualdade Social (LUDV1C/Murilo e Lt no Beat) ",
                "description": "Nome da faixa: Desigualdade Social \nArtistas: Salvador da Rima\nProdutor: LUDV1C e Murilo e LT no Beat\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \n\nLetra:\n\nDesigualdade social, corrup\u00e7\u00e3o fudida\nCria v\u00e1rios homem bomba de colete e touca ninja\nCapital das nota, da revolta dos moleque\nDos assaltante de banco e dos golpe na internet\nMenino novo jogado na rua, acumulando \u00f3dio no peito\nCome\u00e7ou vendendo no farol, depois ele migrou pro com\u00e9rcio nos beco \nE eu sei t\u00e1 faltando sarau, roda cultural, incentivo no esporte local\nT\u00e1 tendo chacina, inocente morrendo, mas manipulou no jornal\n\u201cMenorzin\u201d n\u00e3o tinha nada a ver, morreu igual criminoso\nNum tiroteio com s\u00f3 um dos lados armado\nCom a cena forjada com um oit\u00e3o dos outros\nDeixando o irm\u00e3o mais novo revoltado \nNo notici\u00e1rio um bandido morto\nMais outro soldado sendo premiado\nMais outra m\u00e3ezinha engolindo o choro\nE outro parente motivado \u00e0 se vingar do estado \nFalando de crime aqui \u00e9 o Brasil n\u00b01\nA m\u00e1fia paulista j\u00e1 t\u00e1 dominando o mundo\nPode ter certeza o sistema sabe de tudo\nInclusive eles que ficam com a maior parte do lucro \nFaz uns dias que eu n\u00e3o durmo, refletindo sobre tudo\nComo ganhar mais dinheiro sem roubar esse cu de burro\nUm Ben\u00e9, um Z\u00e9 Pequeno ou Man\u00e9 Galinha\nNo final todo mundo e s\u00f3 o que fica \u00e9 as lojinha \n\nO crime vai, o crime vem 2x)\n\nO crime vem, o crime vai\nV\u00e1rios \u201cmenorzin\u201d n\u00e3o tem , outros j\u00e1 \u00e9 pai\nUma boca na esquina e 5 boca em casa \nUma boca que rendia e outras precisavam \nUma fam\u00edlia crist\u00e3, uma v\u00f3 que orava \nNem s\u00f3 de p\u00e3o viver\u00e1 e nem s\u00f3 de palavra \nCapitalismo bruto, menor sem estudo\nNa inf\u00e2ncia ignorado pelo estatuto \nJ\u00e1 o estatuto do crime ele decorou tudo\nRegras necess\u00e1rias pra viver no submundo \nE no pol\u00edcia e ladr\u00e3o, gostava mais de ser bandido\nAndando com os mais velhos querendo estar envolvido\nVia um carro estranho mandava abaixar o vidro\nTipo dono da favela procurado e foragido \n157, 12 \u00e9 trampo bomba, tem de monte \nAcho que ele devia ter ouvido o Sabota antes\nMas nossa gera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 igual a gera\u00e7\u00e3o de hoje \nQue rato de quebrada \u00e9 considerado assaltante \nIndependente, nossa gente, nossa cara \u00e9 se unir\nO crime vai, o crime vem e nois t\u00e1 a\u00ed pra instruir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Salvador da Rima",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Salvador da Rima - Desigualdade Social (LUDV1C/Murilo e Lt no Beat) ",
                    "description": "Nome da faixa: Desigualdade Social \nArtistas: Salvador da Rima\nProdutor: LUDV1C e Murilo e LT no Beat\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \n\nLetra:\n\nDesigualdade social, corrup\u00e7\u00e3o fudida\nCria v\u00e1rios homem bomba de colete e touca ninja\nCapital das nota, da revolta dos moleque\nDos assaltante de banco e dos golpe na internet\nMenino novo jogado na rua, acumulando \u00f3dio no peito\nCome\u00e7ou vendendo no farol, depois ele migrou pro com\u00e9rcio nos beco \nE eu sei t\u00e1 faltando sarau, roda cultural, incentivo no esporte local\nT\u00e1 tendo chacina, inocente morrendo, mas manipulou no jornal\n\u201cMenorzin\u201d n\u00e3o tinha nada a ver, morreu igual criminoso\nNum tiroteio com s\u00f3 um dos lados armado\nCom a cena forjada com um oit\u00e3o dos outros\nDeixando o irm\u00e3o mais novo revoltado \nNo notici\u00e1rio um bandido morto\nMais outro soldado sendo premiado\nMais outra m\u00e3ezinha engolindo o choro\nE outro parente motivado \u00e0 se vingar do estado \nFalando de crime aqui \u00e9 o Brasil n\u00b01\nA m\u00e1fia paulista j\u00e1 t\u00e1 dominando o mundo\nPode ter certeza o sistema sabe de tudo\nInclusive eles que ficam com a maior parte do lucro \nFaz uns dias que eu n\u00e3o durmo, refletindo sobre tudo\nComo ganhar mais dinheiro sem roubar esse cu de burro\nUm Ben\u00e9, um Z\u00e9 Pequeno ou Man\u00e9 Galinha\nNo final todo mundo e s\u00f3 o que fica \u00e9 as lojinha \n\nO crime vai, o crime vem 2x)\n\nO crime vem, o crime vai\nV\u00e1rios \u201cmenorzin\u201d n\u00e3o tem , outros j\u00e1 \u00e9 pai\nUma boca na esquina e 5 boca em casa \nUma boca que rendia e outras precisavam \nUma fam\u00edlia crist\u00e3, uma v\u00f3 que orava \nNem s\u00f3 de p\u00e3o viver\u00e1 e nem s\u00f3 de palavra \nCapitalismo bruto, menor sem estudo\nNa inf\u00e2ncia ignorado pelo estatuto \nJ\u00e1 o estatuto do crime ele decorou tudo\nRegras necess\u00e1rias pra viver no submundo \nE no pol\u00edcia e ladr\u00e3o, gostava mais de ser bandido\nAndando com os mais velhos querendo estar envolvido\nVia um carro estranho mandava abaixar o vidro\nTipo dono da favela procurado e foragido \n157, 12 \u00e9 trampo bomba, tem de monte \nAcho que ele devia ter ouvido o Sabota antes\nMas nossa gera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 igual a gera\u00e7\u00e3o de hoje \nQue rato de quebrada \u00e9 considerado assaltante \nIndependente, nossa gente, nossa cara \u00e9 se unir\nO crime vai, o crime vem e nois t\u00e1 a\u00ed pra instruir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109865",
                "likeCount": "7771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2qR-_58EhGUe6SUxrAP1-aA_z4",
            "id": "6xBptgEhiok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T05:15:38Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "First-Ever PvE Mode: Marvel Zombies I Announce Trailer | Marvel Rivals",
                "description": "The first-ever PvE mode: Marvel Zombies is coming on Oct 23, 2025 UTC. \n\nThis new mode throws you and your squad into a relentless fight for survival against endless waves of the undead. \n\nThe city's burning, the infected are rising - and it's up to you to hold the line. \nGet a sneak peek now, and stay tuned for the official trailer coming soon!\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xBptgEhiok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xBptgEhiok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xBptgEhiok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xBptgEhiok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6xBptgEhiok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "First-Ever PvE Mode: Marvel Zombies I Announce Trailer | Marvel Rivals",
                    "description": "The first-ever PvE mode: Marvel Zombies is coming on Oct 23, 2025 UTC. \n\nThis new mode throws you and your squad into a relentless fight for survival against endless waves of the undead. \n\nThe city's burning, the infected are rising - and it's up to you to hold the line. \nGet a sneak peek now, and stay tuned for the official trailer coming soon!\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200951",
                "likeCount": "21895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q61BWMDIuNaYYKlvG42_AqtYBbY",
            "id": "04xGWqQFB6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T15:00:01Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "O CIRCO DO TERROR! - DEVOUR COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04xGWqQFB6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04xGWqQFB6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04xGWqQFB6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04xGWqQFB6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04xGWqQFB6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "devour",
                    "the carnival"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O CIRCO DO TERROR! - DEVOUR COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407073",
                "likeCount": "45440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NQEfnCN7dujtkHu49SGk_T_tHIQ",
            "id": "0aEWZm_F2fA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:00:01Z",
                "channelId": "UC0otZdGYsA9KqVKAcn2peQA",
                "title": "Brancoala - Dan\u00e7a do Rob\u00f4 (Anima\u00e7\u00e3o Oficial)",
                "description": "Clique e ou\u00e7a: https://lynkify.in/album/danca-do-robo/aJsJW40b\nAssista ao clipe original da Dan\u00e7a do Rob\u00f4: https://youtube.com/watch?v=60Hupfs_nKM\n\n\u2705 PRODU\u00c7\u00c3O\nAutor/Compositor: Brancoala\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Brancoala\nAnima\u00e7\u00e3o: Deco Design\nLegendas e finaliza\u00e7\u00e3o: Pedro Pelepio\n\n\u2705 LETRA DA M\u00daSICA\nDan\u00e7a do rob\u00f4, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3\nDan\u00e7a do rob\u00f4, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3\n\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\n\u00c3h!\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\n\nM\u00e3o pra esquerda, m\u00e3o pra direita\nM\u00e3o pra esquerda, m\u00e3o pra direita\nVai!\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra esquerda\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra direita\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra esquerda\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o dan\u00e7a direito\n\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\n\nM\u00e3o pra cima, m\u00e3o pra baixo\nM\u00e3o pra cima, m\u00e3o pra baixo\n\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra cima\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra baixo\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra cima\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o...\n\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9...\n\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\n\u00c3h!\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\n\nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9 (Pula com um p\u00e9) \nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9 (Pula com um p\u00e9) \nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9 (Pula com um p\u00e9) \nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9 (Pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9) \n\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\n\nPula com um p\u00e9 (P\u00e9, p\u00e9)\nS\u00f3 (P\u00e9)\nPula com um p\u00e9 (P\u00e9, p\u00e9)\nS\u00f3 (P\u00e9)\n\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\n\u00c3h!\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\n\nMusic video by Brancoala performing Dan\u00e7a do Rob\u00f4. \u00a9 2020 Brancoala Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aEWZm_F2fA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aEWZm_F2fA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aEWZm_F2fA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aEWZm_F2fA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aEWZm_F2fA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brancoala",
                "tags": [
                    "brancoala",
                    "brancola",
                    "desenho do brancoala",
                    "dan\u00e7a do rob\u00f4",
                    "musicas brancoala",
                    "brancoala dan\u00e7a do rob\u00f4",
                    "clipe dan\u00e7a do rob\u00f4 brancoala",
                    "clipe brancoala dan\u00e7a do rob\u00f4",
                    "m\u00fasica do rob\u00f4",
                    "m\u00fasica",
                    "dan\u00e7a do rob\u00f4 brancoala",
                    "clipe dan\u00e7a do rob\u00f4",
                    "dan\u00e7a do rob\u00f4 do brancoala",
                    "dan\u00e7a do rob\u00f4 anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Brancoala - Dan\u00e7a do Rob\u00f4 (Anima\u00e7\u00e3o Oficial)",
                    "description": "Clique e ou\u00e7a: https://lynkify.in/album/danca-do-robo/aJsJW40b\nAssista ao clipe original da Dan\u00e7a do Rob\u00f4: https://youtube.com/watch?v=60Hupfs_nKM\n\n\u2705 PRODU\u00c7\u00c3O\nAutor/Compositor: Brancoala\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Brancoala\nAnima\u00e7\u00e3o: Deco Design\nLegendas e finaliza\u00e7\u00e3o: Pedro Pelepio\n\n\u2705 LETRA DA M\u00daSICA\nDan\u00e7a do rob\u00f4, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3\nDan\u00e7a do rob\u00f4, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3\n\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\n\u00c3h!\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\n\nM\u00e3o pra esquerda, m\u00e3o pra direita\nM\u00e3o pra esquerda, m\u00e3o pra direita\nVai!\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra esquerda\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra direita\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra esquerda\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o dan\u00e7a direito\n\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\nD\u00e3, d\u00e3-d\u00e3, d\u00e3, d\u00e3 dan\u00e7a direito\n\nM\u00e3o pra cima, m\u00e3o pra baixo\nM\u00e3o pra cima, m\u00e3o pra baixo\n\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra cima\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra baixo\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o pra cima\nM\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o, m\u00e3-m\u00e3o, m\u00e3o...\n\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9...\n\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4\n\u00c3h!\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\n\nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9 (Pula com um p\u00e9) \nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9 (Pula com um p\u00e9) \nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9 (Pula com um p\u00e9) \nP\u00e9, p\u00e9, p\u00e9 (Pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9) \n\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\nPula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9, pula com um p\u00e9 s\u00f3 (P\u00e9, p\u00e9, p\u00e9, levanta o p\u00e9)\n\nPula com um p\u00e9 (P\u00e9, p\u00e9)\nS\u00f3 (P\u00e9)\nPula com um p\u00e9 (P\u00e9, p\u00e9)\nS\u00f3 (P\u00e9)\n\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\nEssa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4, essa \u00e9 a dan\u00e7a do rob\u00f4 (S\u00f3)\n\u00c3h!\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\nCabe, cabe, cabe, cabe, cabe, cabelinho\n\nMusic video by Brancoala performing Dan\u00e7a do Rob\u00f4. \u00a9 2020 Brancoala Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49228",
                "likeCount": "2617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zGEbFmsQXvPWfmnkC29ZADv4Zk",
            "id": "tJ33bvntZh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T15:00:01Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "ITZY 'TUNNEL VISION' TRAILER",
                "description": "ITZY 'TUNNEL VISION' TRAILER\n\nITZY 'TUNNEL VISION'\nITZY.lnk.to/TUNNELVISION\n\n\ud83d\udcbf ALBUM RELEASE\n2025.11.10 MON 6PM (KST) | 4AM (ET)\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #ITZYComeback #ITZY_TUNNELVISION #ITZY_TNVS\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJ33bvntZh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJ33bvntZh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJ33bvntZh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJ33bvntZh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tJ33bvntZh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR",
                    "Girls Will Be Girls",
                    "TUNNEL VISION"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ITZY 'TUNNEL VISION' TRAILER",
                    "description": "ITZY 'TUNNEL VISION' TRAILER\n\nITZY 'TUNNEL VISION'\nITZY.lnk.to/TUNNELVISION\n\n\ud83d\udcbf ALBUM RELEASE\n2025.11.10 MON 6PM (KST) | 4AM (ET)\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #ITZYComeback #ITZY_TUNNELVISION #ITZY_TNVS\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217125",
                "likeCount": "38946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NYLfoqehA8929W5NEbQKMIIEQlQ",
            "id": "2tFswIRmxc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T20:50:09Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "BATI MEU RECORDE NO 99 NOITES com O LARRYZINHO E LARIZINHA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tFswIRmxc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tFswIRmxc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tFswIRmxc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tFswIRmxc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tFswIRmxc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "BATI MEU RECORDE NO 99 NOITES com O LARRYZINHO E LARIZINHA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178466",
                "likeCount": "5872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXia-mDDgARuqEFhg9t_z_WLKgM",
            "id": "F5RlIyn8Cs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T00:15:04Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Queria Ser Tu / Interfone (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Queria Ser Tu / Interfone\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Molho_Completo\n\nLETRA:\nQUERIA SER TU (Ricardus / Thalybala / Davi Melo / Luanzinho / Tinho WT / Gabriel Alongado)\n\nTe liguei mais uma vez\nE Voc\u00ea nem deu sinal\nSua boca deve t\u00e1 ocupada demais pra falar\nPena que s\u00f3 um de n\u00f3s dois conseguiu superar\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o sente saudade\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o manda mensagem\nEu queria ser tu que faz estrago na cidade\nQue pena que s\u00f3 voc\u00ea chegou nessa parte\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o sente saudade\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o manda mensagem\nEu queria ser tu que faz estrago na cidade\nQue pena que s\u00f3 voc\u00ea chegou nessa parte\n\nINTERFONE (Edu Valim / Daniel Caon / Junior Gomes / Andr\u00e9 Lemmos / Billy SP / Shylton Fernandes / Silvera)\n\nT\u00e1 me ligando outra vez pra me pedir explica\u00e7\u00e3o\nS\u00f3 deixa eu te lembrar que ex n\u00e3o tem esse direito n\u00e3o\nVoc\u00ea perdeu a moral que c\u00ea tinha\nQuando saiu sem eu querer da minha vida\nEntrou na pilha das amigas\nSe deu saudade a\u00ed se vira\nEu te amei\nImplorei pra voc\u00ea n\u00e3o vazar, eu chorei\nEsperei esse dia chegar\nVoc\u00ea na minha porta gritando meu nome\nE eu te assistindo pela tela do interfone\nA minha saudade nem lembra seu nome\nPega o seu arrependimento e some\nEsquece o meu nome, o meu endere\u00e7o, o meu telefone\nS\u00f3 some, s\u00f3 some\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilella\nT\u00e9cnico de P.A.: Douglas Silvino De Souza\nT\u00e9cnico de Monitor: Maylon Diniz\nCenot\u00e9cnico: Daniel Storti\nRoadie: Patrick Frozza e Clemilton Martins\nAuxiliar T\u00e9cnico: Anderson Silva\nLog\u00edstica de Equipamento: Thiago Silva e Carlos Alexandre\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5RlIyn8Cs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5RlIyn8Cs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5RlIyn8Cs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F5RlIyn8Cs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Queria Ser Tu / Interfone (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Queria Ser Tu / Interfone\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Molho_Completo\n\nLETRA:\nQUERIA SER TU (Ricardus / Thalybala / Davi Melo / Luanzinho / Tinho WT / Gabriel Alongado)\n\nTe liguei mais uma vez\nE Voc\u00ea nem deu sinal\nSua boca deve t\u00e1 ocupada demais pra falar\nPena que s\u00f3 um de n\u00f3s dois conseguiu superar\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o sente saudade\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o manda mensagem\nEu queria ser tu que faz estrago na cidade\nQue pena que s\u00f3 voc\u00ea chegou nessa parte\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o sente saudade\nEu queria ser tu que bebe e n\u00e3o manda mensagem\nEu queria ser tu que faz estrago na cidade\nQue pena que s\u00f3 voc\u00ea chegou nessa parte\n\nINTERFONE (Edu Valim / Daniel Caon / Junior Gomes / Andr\u00e9 Lemmos / Billy SP / Shylton Fernandes / Silvera)\n\nT\u00e1 me ligando outra vez pra me pedir explica\u00e7\u00e3o\nS\u00f3 deixa eu te lembrar que ex n\u00e3o tem esse direito n\u00e3o\nVoc\u00ea perdeu a moral que c\u00ea tinha\nQuando saiu sem eu querer da minha vida\nEntrou na pilha das amigas\nSe deu saudade a\u00ed se vira\nEu te amei\nImplorei pra voc\u00ea n\u00e3o vazar, eu chorei\nEsperei esse dia chegar\nVoc\u00ea na minha porta gritando meu nome\nE eu te assistindo pela tela do interfone\nA minha saudade nem lembra seu nome\nPega o seu arrependimento e some\nEsquece o meu nome, o meu endere\u00e7o, o meu telefone\nS\u00f3 some, s\u00f3 some\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilella\nT\u00e9cnico de P.A.: Douglas Silvino De Souza\nT\u00e9cnico de Monitor: Maylon Diniz\nCenot\u00e9cnico: Daniel Storti\nRoadie: Patrick Frozza e Clemilton Martins\nAuxiliar T\u00e9cnico: Anderson Silva\nLog\u00edstica de Equipamento: Thiago Silva e Carlos Alexandre\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288906",
                "likeCount": "2232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r2cxvwbh1W1N1IApjf4FO4jCkF4",
            "id": "gBD6yZaM-38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T13:01:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Amassei Todos os Brainrots at\u00e9 virar Papel!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBD6yZaM-38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBD6yZaM-38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBD6yZaM-38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBD6yZaM-38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBD6yZaM-38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Amassei Todos os Brainrots at\u00e9 virar Papel!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524458",
                "likeCount": "10042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NPVQI6y_yKdJ_JKp92bVsnyw9U8",
            "id": "9I7Ow_vqNaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:00:07Z",
                "channelId": "UCgnKIwH7COU1ellkhepcvEg",
                "title": "VMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)",
                "description": "Salve Tripula\u00e7\u00e3o, essa m\u00fasica foi onde eu pude expressar um pouco dos meus sentimentos a respeito do carinho e amor que sinto pela minha defini\u00e7\u00e3o particular de amizade. Pude finalmente expressar um sentimento de se sentir o mais fraco e ressignificar ele perante aos meus desafios pessoais. Zatch Bell \u00e9 um anime da minha inf\u00e2ncia e com muito carinho consegui unir o tema junto aos meus sentimentos. \n\n\nADQUIRA AGORA O SEU INGRESSO PRA IR NO SHOW DO VMZ:\n\nAproveita o cupom: EUVOU\n\nque te d\u00e1 20% de desconto na compra do ingresso individual e aproveita a promo\u00e7\u00e3o do combo de ingresso, pegando 2 ou mais o valor \u00fanico do ingresso diminui BASTANTE. Chama os amigos e fam\u00edlia, n\u00e3o perde a chance de ir no show do VMZIN s2.\n\n19/10 Curitiba - CWB Hall:\nhttps://articket.com.br/e/4632/vmz-tripulacao-tour\n\n25/10 Belo Horizonte - AUT\u00caNTICA: \nhttps://www.sympla.com.br/evento/vmz-belo-horizonte/3113001\n\n15/11 Rio de Janeiro - Sacadura 154:\nhttps://uticket.com.br/event/01LC81VIFFTCLV\n\n\nVMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)\nVMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)\nVMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I7Ow_vqNaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I7Ow_vqNaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I7Ow_vqNaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I7Ow_vqNaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I7Ow_vqNaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VMZ",
                "tags": [
                    "VMZ",
                    "vmz",
                    "VmZ",
                    "Zatch Bell",
                    "VMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)",
                    "description": "Salve Tripula\u00e7\u00e3o, essa m\u00fasica foi onde eu pude expressar um pouco dos meus sentimentos a respeito do carinho e amor que sinto pela minha defini\u00e7\u00e3o particular de amizade. Pude finalmente expressar um sentimento de se sentir o mais fraco e ressignificar ele perante aos meus desafios pessoais. Zatch Bell \u00e9 um anime da minha inf\u00e2ncia e com muito carinho consegui unir o tema junto aos meus sentimentos. \n\n\nADQUIRA AGORA O SEU INGRESSO PRA IR NO SHOW DO VMZ:\n\nAproveita o cupom: EUVOU\n\nque te d\u00e1 20% de desconto na compra do ingresso individual e aproveita a promo\u00e7\u00e3o do combo de ingresso, pegando 2 ou mais o valor \u00fanico do ingresso diminui BASTANTE. Chama os amigos e fam\u00edlia, n\u00e3o perde a chance de ir no show do VMZIN s2.\n\n19/10 Curitiba - CWB Hall:\nhttps://articket.com.br/e/4632/vmz-tripulacao-tour\n\n25/10 Belo Horizonte - AUT\u00caNTICA: \nhttps://www.sympla.com.br/evento/vmz-belo-horizonte/3113001\n\n15/11 Rio de Janeiro - Sacadura 154:\nhttps://uticket.com.br/event/01LC81VIFFTCLV\n\n\nVMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)\nVMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)\nVMZ - O Mais Fraco (Zatch Bell)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30544",
                "likeCount": "8005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NgdUfkS-Z1Up1hzjrQKeFvs3dO8",
            "id": "qDbr_TLiKWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:55:00Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "Saindo da JAULA! Finalmente liberdade !!!! no I Am Monkey VR!",
                "description": "Saindo da JAULA! Finalmente liberdade !!!! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDbr_TLiKWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDbr_TLiKWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDbr_TLiKWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDbr_TLiKWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDbr_TLiKWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "tags": [
                    "I Am Monkey VR",
                    "i am cat vr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Saindo da JAULA! Finalmente liberdade !!!! no I Am Monkey VR!",
                    "description": "Saindo da JAULA! Finalmente liberdade !!!! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119226",
                "likeCount": "4172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KovU3bp_GT8J8HsA2Jeec8wwks",
            "id": "ZBmjMGhj-ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T15:00:08Z",
                "channelId": "UClqmzNx7-xd-5_MzdSotYKw",
                "title": "Meu Jeito De Ser/ Que Se Chama De Amor - Sorriso Maroto (Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4)",
                "description": "Este \u00e9 o clipe oficial da faixa Meu Jeito De Ser/ Que Se Chama De Amor do audiovisual Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4. \n\nAcompanhe o Sorriso Maroto nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sorrisomaroto/\nFacebook: https://www.facebook.com/sorrisomaroto/\nTwitter: https://twitter.com/sorrisomaroto\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sorrisomaroto\n\nMeu Jeito De Ser\n(Jos\u00e9 Fernando)\n\nEra s\u00f3 dizer pra mim\nQue n\u00e3o sentia mais\nQue tudo se acabou\nComo um vento forte que passou\n\nEu te amei e hoje eu sofro\nMas eu sei o meu lugar\nMe perdoa, cora\u00e7\u00e3o\nPor t\u00e3o f\u00e1cil assim me entregar\n\nVoc\u00ea levou o meu amor\nE de voc\u00ea nada restou\nEu posso te dizer\nQue nesse mundo\n\nO meu jeito de ser (jeito de ser)\nEra voc\u00ea (era voc\u00ea)\nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\nO meu jeito de ser (jeito de ser)\nEra voc\u00ea (era voc\u00ea)\nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\n\nEra s\u00f3 dizer pra mim\nQue n\u00e3o sentia mais\nQue tudo se acabou\nComo um vento forte que passou\n\nEu te amei e hoje eu sofro\nMas eu sei o meu lugar\nMe perdoa, cora\u00e7\u00e3o\nPor t\u00e3o f\u00e1cil assim me entregar\n\nVoc\u00ea levou o meu amor\nE de voc\u00ea nada restou\nEu posso te dizer\nQue nesse mundo\n\nO meu jeito de ser \nEra voc\u00ea \nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\nO meu jeito de ser \nEra voc\u00ea \nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\n\nO meu jeito de ser \nEra voc\u00ea \nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\n\nQue Se Chama Amor\n(Jos\u00e9 Fernando)\n\nComo \u00e9 que uma coisa assim machuca tanto\nE toma conta de todo o meu ser\n\u00c9 uma saudade imensa que partiu meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a dor mais funda que a pessoa pode ter\n\n\u00c9 um v\u00edrus que se pega com mil fantasias\nUm simples toque de olhar\nMe sinto t\u00e3o carente, consequ\u00eancia desta dor\nQue n\u00e3o tem dia e nem tem hora pra acabar\n\nA\u00ed eu me afogo num copo de cerveja\nQue nela esteja minha solu\u00e7\u00e3o\nEnt\u00e3o eu chego em casa todo dia embriagado\nVou enfrentar o quarto e dormir com a solid\u00e3o\n\nMeu Deus, n\u00e3o\nEu n\u00e3o posso enfrentar esta dor\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\nA\u00ed eu me afogo num copo de cerveja\nQue nela esteja minha solu\u00e7\u00e3o\nEnt\u00e3o eu chego em casa todo dia embriagado\nVou enfrentar o quarto e dormir com a solid\u00e3o\n\nMeu Deus, n\u00e3o\nEu n\u00e3o posso enfrentar esta dor\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\n#smeugostonopagode4 #sorrisomaroto #sopracontrariar #meujeitodeser #quesechamaamor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBmjMGhj-ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBmjMGhj-ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBmjMGhj-ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBmjMGhj-ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBmjMGhj-ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto",
                "tags": [
                    "Pagode",
                    "Pagode (Musical Genre)",
                    "Samba (Musical Genre)",
                    "Dependente",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Thiaguinho",
                    "Turma do pagode",
                    "Luan santana",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Simone e Simaria",
                    "Maiara",
                    "Maraisa",
                    "Whinderson Nunes",
                    "Samba",
                    "sorriso maroto",
                    "belo",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "antigas do sorriso",
                    "sorriso antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Meu Jeito De Ser/ Que Se Chama De Amor - Sorriso Maroto (Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4)",
                    "description": "Este \u00e9 o clipe oficial da faixa Meu Jeito De Ser/ Que Se Chama De Amor do audiovisual Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4. \n\nAcompanhe o Sorriso Maroto nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sorrisomaroto/\nFacebook: https://www.facebook.com/sorrisomaroto/\nTwitter: https://twitter.com/sorrisomaroto\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sorrisomaroto\n\nMeu Jeito De Ser\n(Jos\u00e9 Fernando)\n\nEra s\u00f3 dizer pra mim\nQue n\u00e3o sentia mais\nQue tudo se acabou\nComo um vento forte que passou\n\nEu te amei e hoje eu sofro\nMas eu sei o meu lugar\nMe perdoa, cora\u00e7\u00e3o\nPor t\u00e3o f\u00e1cil assim me entregar\n\nVoc\u00ea levou o meu amor\nE de voc\u00ea nada restou\nEu posso te dizer\nQue nesse mundo\n\nO meu jeito de ser (jeito de ser)\nEra voc\u00ea (era voc\u00ea)\nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\nO meu jeito de ser (jeito de ser)\nEra voc\u00ea (era voc\u00ea)\nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\n\nEra s\u00f3 dizer pra mim\nQue n\u00e3o sentia mais\nQue tudo se acabou\nComo um vento forte que passou\n\nEu te amei e hoje eu sofro\nMas eu sei o meu lugar\nMe perdoa, cora\u00e7\u00e3o\nPor t\u00e3o f\u00e1cil assim me entregar\n\nVoc\u00ea levou o meu amor\nE de voc\u00ea nada restou\nEu posso te dizer\nQue nesse mundo\n\nO meu jeito de ser \nEra voc\u00ea \nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\nO meu jeito de ser \nEra voc\u00ea \nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\n\nO meu jeito de ser \nEra voc\u00ea \nEra te amar, n\u00e3o era sofrer\n\nQue Se Chama Amor\n(Jos\u00e9 Fernando)\n\nComo \u00e9 que uma coisa assim machuca tanto\nE toma conta de todo o meu ser\n\u00c9 uma saudade imensa que partiu meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a dor mais funda que a pessoa pode ter\n\n\u00c9 um v\u00edrus que se pega com mil fantasias\nUm simples toque de olhar\nMe sinto t\u00e3o carente, consequ\u00eancia desta dor\nQue n\u00e3o tem dia e nem tem hora pra acabar\n\nA\u00ed eu me afogo num copo de cerveja\nQue nela esteja minha solu\u00e7\u00e3o\nEnt\u00e3o eu chego em casa todo dia embriagado\nVou enfrentar o quarto e dormir com a solid\u00e3o\n\nMeu Deus, n\u00e3o\nEu n\u00e3o posso enfrentar esta dor\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\nA\u00ed eu me afogo num copo de cerveja\nQue nela esteja minha solu\u00e7\u00e3o\nEnt\u00e3o eu chego em casa todo dia embriagado\nVou enfrentar o quarto e dormir com a solid\u00e3o\n\nMeu Deus, n\u00e3o\nEu n\u00e3o posso enfrentar esta dor\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\nQue se chama amor \nTomou conta do meu ser \nDia a dia, pouco a pouco\nJ\u00e1 estou ficando louco\nS\u00f3 por causa de voc\u00ea \n\n#smeugostonopagode4 #sorrisomaroto #sopracontrariar #meujeitodeser #quesechamaamor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32193",
                "likeCount": "1359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xwUzgDwIgwpZocEyZhn-jfKJzkc",
            "id": "kiq3NRHHN54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T20:22:23Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Trocando BRAINROTS no Roube um Brainrot",
                "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kiq3NRHHN54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kiq3NRHHN54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kiq3NRHHN54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kiq3NRHHN54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kiq3NRHHN54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Trocando BRAINROTS no Roube um Brainrot",
                    "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161571",
                "likeCount": "3105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_-Bro0Sm5a-nCrlMO5iZRdOpiI",
            "id": "aRnS7EfZrKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T09:30:01Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "24\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 24\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 17/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRnS7EfZrKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRnS7EfZrKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRnS7EfZrKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRnS7EfZrKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRnS7EfZrKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "24\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 24\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 17/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2423",
                "likeCount": "1822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXpqtH7hyZTAEaFFglipVFccVDQ",
            "id": "s8Jykc4qer0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T23:01:02Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "DOMESTIQUEI OS NOVOS ANIMAIS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8Jykc4qer0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8Jykc4qer0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8Jykc4qer0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8Jykc4qer0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8Jykc4qer0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DOMESTIQUEI OS NOVOS ANIMAIS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98395",
                "likeCount": "4077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DqGiapgcSKpC_nqddSLLx3iMfbo",
            "id": "bKJW7RReQwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T14:09:41Z",
                "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
                "title": "POSSO AT\u00c9 N\u00c3O TE DA FLORES - MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K (DJ Japa NK e DJ Davi DogDog)",
                "description": "Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\nDJ Japa NK, Mc Meno K, MC Ryan SP, Mc Jacar\u00e9\n\nLetra: Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\n\nFazendo hist\u00f3ria no off, solto por a\u00ed\n\u00c9, para de se iludir\nC\u00ea t\u00e1 mentindo quando fala\nPela boca que eu n\u00e3o presto\nNa sua vida eu errei\nMas eu te comi certo\n\u00c9 o Japa NK, \u00e9 jacar\u00e9, jacar\u00e9\nPega essa vis\u00e3o, caralho\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar\n\nBebe, eu n\u00e3o nego\nQue voc\u00ea me fez feliz\nMas o fim disso \u00e9 em cop\u00e3o\nO cora\u00e7\u00e3o fica triste\nPerdi noite de bail\u00e3o\nPelo date dormi cedo\nMe joguei na contram\u00e3o\nVou pra rua com os parceiros\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nEsperei chegar o ver\u00e3o\nTirei a alian\u00e7a do dedo\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nN\u00f3is t\u00e1 vivendo\nTudo que era desejo\n\nSenta, poca, toda peca dela vai querer ficar\nDog, dog, com os pe\u00e7a, Japa NK\nBeat que te deixa lenta\nEla senta, ela quica, ela quica\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nPra entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu faz\n\nBeb\u00ea fumou um dry, se abriu que nem flor\nCome\u00e7ou pelo gin, acabou no licor\nFica de costa pra mim que a vis\u00e3o melhorou\nMexe o corpo inteiro\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nVai entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu vai\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKJW7RReQwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKJW7RReQwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKJW7RReQwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKJW7RReQwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKJW7RReQwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
                "tags": [
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "gr6",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "poka",
                    "senta poka",
                    "posso ate nao te da flores",
                    "posso",
                    "ate",
                    "nao te da flores",
                    "posso ate",
                    "posso ate nao",
                    "mc ryan s[",
                    "mc ryan sp",
                    "mc meno k",
                    "dj japa nk",
                    "ryan sp",
                    "posso ate nao te da f",
                    "posso ate nao te da flor",
                    "posso ate nao te da flore"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "POSSO AT\u00c9 N\u00c3O TE DA FLORES - MC Ryan SP, MC Jacar\u00e9 e MC Meno K (DJ Japa NK e DJ Davi DogDog)",
                    "description": "Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\nDJ Japa NK, Mc Meno K, MC Ryan SP, Mc Jacar\u00e9\n\nLetra: Posso At\u00e9 N\u00e3o Te Dar Flores\n\nFazendo hist\u00f3ria no off, solto por a\u00ed\n\u00c9, para de se iludir\nC\u00ea t\u00e1 mentindo quando fala\nPela boca que eu n\u00e3o presto\nNa sua vida eu errei\nMas eu te comi certo\n\u00c9 o Japa NK, \u00e9 jacar\u00e9, jacar\u00e9\nPega essa vis\u00e3o, caralho\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar\n\nBebe, eu n\u00e3o nego\nQue voc\u00ea me fez feliz\nMas o fim disso \u00e9 em cop\u00e3o\nO cora\u00e7\u00e3o fica triste\nPerdi noite de bail\u00e3o\nPelo date dormi cedo\nMe joguei na contram\u00e3o\nVou pra rua com os parceiros\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nEsperei chegar o ver\u00e3o\nTirei a alian\u00e7a do dedo\n\nSe pra tu t\u00e1 bom pra mim tamb\u00e9m\nMelhor coisa \u00e9 ficar solteiro\nN\u00f3is t\u00e1 vivendo\nTudo que era desejo\n\nSenta, poca, toda peca dela vai querer ficar\nDog, dog, com os pe\u00e7a, Japa NK\nBeat que te deixa lenta\nEla senta, ela quica, ela quica\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nPra entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu faz\n\nBeb\u00ea fumou um dry, se abriu que nem flor\nCome\u00e7ou pelo gin, acabou no licor\nFica de costa pra mim que a vis\u00e3o melhorou\nMexe o corpo inteiro\n\nAs beb\u00ea faz a fila, uuh\nVai entrar na chapa do pai\nUma de cada vez, tanto faz\nUma de cada vez pro tutu vai\n\nPosso at\u00e9 n\u00e3o te dar flores\nMas eu dou tapa na bunda\nAssume que \u00e9 eu\nQue na cama te afunda\nN\u00e3o tem pra que negar\nN\u00e3o tem pra que negar\nVem, vem, vem, vem\nBebe vem sentar\nVem sen, vem sen, vem sentar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172310",
                "likeCount": "2859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ntqDM6fA67Kw2GuAsi7KLsBYoxM",
            "id": "rvBZTh0d7Vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:01:14Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "VAI HELI, SEGURA!!! \ud83d\udca5 \ud83c\udfaf - Battlefield 6",
                "description": "De engenheiro na troca\u00e7\u00e3o, reparando os tanks e bazucada! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvBZTh0d7Vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvBZTh0d7Vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvBZTh0d7Vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvBZTh0d7Vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvBZTh0d7Vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAI HELI, SEGURA!!! \ud83d\udca5 \ud83c\udfaf - Battlefield 6",
                    "description": "De engenheiro na troca\u00e7\u00e3o, reparando os tanks e bazucada! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179343",
                "likeCount": "39759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MTfsa2AqBQ71TTkyyYOn1VlvMF8",
            "id": "MdIfg2f32SE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T15:00:06Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Declara\u00e7\u00e3o de Amor - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nDeclara\u00e7\u00e3o de Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Edu Luppa\n\n\nHoje me deu uma vontade louca alucinada\nDe me declarar pra voc\u00ea\nTe amar \u00e9 bom demais\nE s\u00f3 voc\u00ea me faz, voar no c\u00e9u azul\nMergulhar no oceano sem medo nenhum\nQuero te prometer o que voc\u00ea quiser\nTodo o meu amor\nEstrela guia me carregue para onde for\nTe amo\n\nEu sei que um dia a gente pode se perder\nMas n\u00e3o vai ser assim, se depender de mim\nPorque eu vou lutar pra nunca acabar\nHaja o que houver, venha o que vier\nInverno ou ver\u00e3o\nEm qualquer esta\u00e7\u00e3o\nS\u00f3 vou gritar amor, amor, amor\n\nMenino, eu te amo\nT\u00e1 dif\u00edcil de viver a vida sem voc\u00ea\nMenino eu te quero\nVou virar o mundo\nMas amor vou ter voc\u00ea\nMenino, eu te amo\n\nT\u00e1 dif\u00edcil de viver a vida sem voc\u00ea\nMenino eu te quero\nVou virar o mundo\nMas amor vou ter voc\u00ea\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdIfg2f32SE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdIfg2f32SE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdIfg2f32SE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdIfg2f32SE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdIfg2f32SE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Declara\u00e7\u00e3o de Amor - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nDeclara\u00e7\u00e3o de Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Edu Luppa\n\n\nHoje me deu uma vontade louca alucinada\nDe me declarar pra voc\u00ea\nTe amar \u00e9 bom demais\nE s\u00f3 voc\u00ea me faz, voar no c\u00e9u azul\nMergulhar no oceano sem medo nenhum\nQuero te prometer o que voc\u00ea quiser\nTodo o meu amor\nEstrela guia me carregue para onde for\nTe amo\n\nEu sei que um dia a gente pode se perder\nMas n\u00e3o vai ser assim, se depender de mim\nPorque eu vou lutar pra nunca acabar\nHaja o que houver, venha o que vier\nInverno ou ver\u00e3o\nEm qualquer esta\u00e7\u00e3o\nS\u00f3 vou gritar amor, amor, amor\n\nMenino, eu te amo\nT\u00e1 dif\u00edcil de viver a vida sem voc\u00ea\nMenino eu te quero\nVou virar o mundo\nMas amor vou ter voc\u00ea\nMenino, eu te amo\n\nT\u00e1 dif\u00edcil de viver a vida sem voc\u00ea\nMenino eu te quero\nVou virar o mundo\nMas amor vou ter voc\u00ea\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114971",
                "likeCount": "2747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flcDJyGGCg81NrZSEEXEeiIsx7U",
            "id": "bc2taR8yn-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T14:45:10Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Minha Amiga Ficou Gravida e precisa de ajuda",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bc2taR8yn-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bc2taR8yn-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bc2taR8yn-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bc2taR8yn-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bc2taR8yn-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Minha Amiga Ficou Gravida e precisa de ajuda",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195596",
                "likeCount": "5925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "__8MBoppxHK7p84rbQs51esjpms",
            "id": "4eksvYEOcTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T23:58:06Z",
                "channelId": "UCYuK2WwKzjyo62euoeqwb6w",
                "title": "Tom Filho - Jovem Demais (Audio Oficial)",
                "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\nOu\u00e7a agora: https://ditto.fm/brilhofracodeumamente\n\nAcompanhe tudo sobre a minha carreira em primeira m\u00e3o pelo WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaCOF3IBA1f2BS9AlT1J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eksvYEOcTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eksvYEOcTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eksvYEOcTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eksvYEOcTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eksvYEOcTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Filho",
                "tags": [
                    "tom filho",
                    "musica",
                    "ruim tom filho",
                    "setimo andar tom filho",
                    "nem todo amigo tom filho",
                    "nem todo amigo precisa ficar",
                    "ser\u00e1 que eu sou t\u00e3o ruim assim",
                    "brilho fraco de uma mente",
                    "ep tom filho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Tom Filho - Jovem Demais (Audio Oficial)",
                    "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\nOu\u00e7a agora: https://ditto.fm/brilhofracodeumamente\n\nAcompanhe tudo sobre a minha carreira em primeira m\u00e3o pelo WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaCOF3IBA1f2BS9AlT1J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15676",
                "likeCount": "2269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AWn5_uFukI6LDSUCeJwSHK5nlo",
            "id": "7lMDA9BQhFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T03:56:23Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #robloxy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lMDA9BQhFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lMDA9BQhFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lMDA9BQhFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lMDA9BQhFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lMDA9BQhFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #robloxy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297105",
                "likeCount": "6826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LIkHjGq3JQBvgfL4zslSHJ45O88",
            "id": "0ixdSrOnpwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T14:59:11Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez - SAUDADE POSITIVA (Mari No Barzinho BH)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_Ao_Vivo_em_BH\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Felipe Pinheiro / Gabriel BK / Jhonny Carvalho / Klebin / Luanzin)\n\nEu to perdendo o gosto por balada\nT\u00f4 me acostumando a dormir cedo\nSeu beijo me tirou da vida errada\n\nEu to gostando at\u00e9 de ficar preso\n\nN\u00e3o sei o que voc\u00ea fez em mim\nPra eu estar te amando tanto assim\nVoc\u00ea fez meu cora\u00e7\u00e3o traumatizado\nVoltar a sorrir\n\nVoc\u00ea a minha saudade positiva\nAquele arrepio, frio na barriga\nO beijo t\u00e3o gostoso que nem d\u00e1 vontade de soltar a boca\nDe tirar a l\u00edngua\n\nMinha saudade positiva\nAquele arrepio, frio na barriga\nO beijo t\u00e3o gostoso que nem d\u00e1 vontade de soltar a boca\nDe tirar a l\u00edngua\n\nE nem tirar da vida\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez #SaudadePositiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ixdSrOnpwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ixdSrOnpwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ixdSrOnpwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ixdSrOnpwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ixdSrOnpwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez - SAUDADE POSITIVA (Mari No Barzinho BH)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_Ao_Vivo_em_BH\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Felipe Pinheiro / Gabriel BK / Jhonny Carvalho / Klebin / Luanzin)\n\nEu to perdendo o gosto por balada\nT\u00f4 me acostumando a dormir cedo\nSeu beijo me tirou da vida errada\n\nEu to gostando at\u00e9 de ficar preso\n\nN\u00e3o sei o que voc\u00ea fez em mim\nPra eu estar te amando tanto assim\nVoc\u00ea fez meu cora\u00e7\u00e3o traumatizado\nVoltar a sorrir\n\nVoc\u00ea a minha saudade positiva\nAquele arrepio, frio na barriga\nO beijo t\u00e3o gostoso que nem d\u00e1 vontade de soltar a boca\nDe tirar a l\u00edngua\n\nMinha saudade positiva\nAquele arrepio, frio na barriga\nO beijo t\u00e3o gostoso que nem d\u00e1 vontade de soltar a boca\nDe tirar a l\u00edngua\n\nE nem tirar da vida\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez #SaudadePositiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30964",
                "likeCount": "1112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-YWFrY5KCS0ivXJPg23SjM3AT4A",
            "id": "USP2CPEH6Bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:00:38Z",
                "channelId": "UC3cFOnbfiLe2xLoTPauY4wA",
                "title": "Eu fingi minha MORTE no Minecraft para trollar minha AMIGA...",
                "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USP2CPEH6Bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USP2CPEH6Bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USP2CPEH6Bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USP2CPEH6Bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USP2CPEH6Bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelodrv",
                "tags": [
                    "marcelo",
                    "marcelodrv",
                    "duda",
                    "dudaberud",
                    "eduarda",
                    "minecraft",
                    "video editado",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Eu fingi minha MORTE no Minecraft para trollar minha AMIGA...",
                    "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83092",
                "likeCount": "1906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pv170Uen1F8Kesj3lOgzQvxYn5A",
            "id": "9Eocl9FqJ0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T21:00:06Z",
                "channelId": "UCzkSf_mazjzJ3sZZobmim6Q",
                "title": "BARRAC\u00c3O DO PANTA - MC's Nego Trufa, IG, Neg\u00e3o Original, Traplaudo, GP e Neguinho PRT",
                "description": "Faixa 02 \u00c1lbum \"\u00c9 O TRUFA QUE T\u00c1 MANDANDO\"\n\nCanal Oficial #MCNegoTrufa\n\nArtista : MC's Nego Trufa, IG, Neg\u00e3o Original, Traplaudo, GP e Neguinho PRT\nM\u00fasica : BARRAC\u00c3O DO PANTA\nProdu\u00e7\u00e3o : AJAXX, GUH MIX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Eocl9FqJ0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Eocl9FqJ0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Eocl9FqJ0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Eocl9FqJ0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Eocl9FqJ0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nego Trufa",
                "tags": [
                    "nego trufa",
                    "gringos world"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BARRAC\u00c3O DO PANTA - MC's Nego Trufa, IG, Neg\u00e3o Original, Traplaudo, GP e Neguinho PRT",
                    "description": "Faixa 02 \u00c1lbum \"\u00c9 O TRUFA QUE T\u00c1 MANDANDO\"\n\nCanal Oficial #MCNegoTrufa\n\nArtista : MC's Nego Trufa, IG, Neg\u00e3o Original, Traplaudo, GP e Neguinho PRT\nM\u00fasica : BARRAC\u00c3O DO PANTA\nProdu\u00e7\u00e3o : AJAXX, GUH MIX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22738",
                "likeCount": "732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3brL9y5ul2hP76L44hkhMJvIaCY",
            "id": "f_l9LTr8f-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:00:49Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "FIZ UM ANIVERS\u00c1RIO SURPRESA PARA MEU NAMORADO EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_l9LTr8f-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_l9LTr8f-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_l9LTr8f-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_l9LTr8f-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_l9LTr8f-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM ANIVERS\u00c1RIO SURPRESA PARA MEU NAMORADO EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81968",
                "likeCount": "5647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8tkJQz3qhOuauBnDkXROXWioOs",
            "id": "GAl7jbpLHOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T20:59:16Z",
                "channelId": "UCRd1LNVq7Bu8yvNEJDt3MEA",
                "title": "Maria Mar\u00e7al - L\u00e1grimas de Vit\u00f3ria / DVD CURA",
                "description": "OU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DE \u00c1UDIO: https://skuta.site/lagrimasdevitoria\n\n\ud83d\udd1b INSCREVA-SE NO CANAL: https://workshow.site/maria\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 SIGA A MARIA MAR\u00c7AL NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://instagram.com/mariamarcal\nhttps://www.facebook.com/mariamarcalmm\nhttps://www.tiktok.com/@mariamarcalmm\nhttps://twitter.com/mariamarcalmm\n\n\n\u2022\u2060  \u2060L\u00c1GRIMAS DE VIT\u00d3RIA\nCompositor: Nick Castro\n\nSabe que \u00e9 momento certo pra falar com Deus , \nEssa angustia no seu peito te falta o ar pra respirar! \nP\u00f5e pra fora o seu medo \u00e9 preciso chorar deixe as l\u00e1grimas rolar.\n\nEu sei tem dias que voc\u00ea pensa em desistir, Tamb\u00e9m sei que est\u00e1 sem for\u00e7as para prosseguir \u00e9 preciso lutar ! mas deixa eu te falar; deixe as l\u00e1grimas rolar\n\nDeus n\u00e3o deixa o justo mendigar o p\u00e3o\nEle \u00e9 fiel em qualquer ocasi\u00e3o \nEle est\u00e1 a trabalhar conhece o seu cora\u00e7\u00e3o prepara o teu altar, \nerga a cabe\u00e7a se levante pra marchar \n\nRefr\u00e3o \nEle vai agir o sobrenatural vai descer aqui \naquilo que \u00e9  imposs\u00edvel pra voc\u00ea \u00e9 f\u00e1cil pra ele resolver \u00e9 s\u00f3 pedir ( pedir , pedir )\n\nEle vai agir algo diferente vai acontecer aqui \nse prepare pra receber chegou o fim da prova pode crer ( peleja por ti )\n\n\u00c9 hoje , \u00e9 nessa hora recebe agora  \u00e9 do\u00eddo o teste mais foi necess\u00e1rio\n a cada aprendizado tem sua hist\u00f3ria. E se as l\u00e1grimas rolarem deixe \nque rolem pois agora essas  l\u00e1grimas s\u00e3o l\u00e1grimas de vit\u00f3ria.\n\nPois agora essas l\u00e1grimas de vit\u00f3ria.\nDeixe as l\u00e1grimas rolar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAl7jbpLHOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAl7jbpLHOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAl7jbpLHOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAl7jbpLHOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAl7jbpLHOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Mar\u00e7al",
                "tags": [
                    "maria mar\u00e7al",
                    "maria mar\u00e7al oficial",
                    "cantora maria mar\u00e7al"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Maria Mar\u00e7al - L\u00e1grimas de Vit\u00f3ria / DVD CURA",
                    "description": "OU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DE \u00c1UDIO: https://skuta.site/lagrimasdevitoria\n\n\ud83d\udd1b INSCREVA-SE NO CANAL: https://workshow.site/maria\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 SIGA A MARIA MAR\u00c7AL NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://instagram.com/mariamarcal\nhttps://www.facebook.com/mariamarcalmm\nhttps://www.tiktok.com/@mariamarcalmm\nhttps://twitter.com/mariamarcalmm\n\n\n\u2022\u2060  \u2060L\u00c1GRIMAS DE VIT\u00d3RIA\nCompositor: Nick Castro\n\nSabe que \u00e9 momento certo pra falar com Deus , \nEssa angustia no seu peito te falta o ar pra respirar! \nP\u00f5e pra fora o seu medo \u00e9 preciso chorar deixe as l\u00e1grimas rolar.\n\nEu sei tem dias que voc\u00ea pensa em desistir, Tamb\u00e9m sei que est\u00e1 sem for\u00e7as para prosseguir \u00e9 preciso lutar ! mas deixa eu te falar; deixe as l\u00e1grimas rolar\n\nDeus n\u00e3o deixa o justo mendigar o p\u00e3o\nEle \u00e9 fiel em qualquer ocasi\u00e3o \nEle est\u00e1 a trabalhar conhece o seu cora\u00e7\u00e3o prepara o teu altar, \nerga a cabe\u00e7a se levante pra marchar \n\nRefr\u00e3o \nEle vai agir o sobrenatural vai descer aqui \naquilo que \u00e9  imposs\u00edvel pra voc\u00ea \u00e9 f\u00e1cil pra ele resolver \u00e9 s\u00f3 pedir ( pedir , pedir )\n\nEle vai agir algo diferente vai acontecer aqui \nse prepare pra receber chegou o fim da prova pode crer ( peleja por ti )\n\n\u00c9 hoje , \u00e9 nessa hora recebe agora  \u00e9 do\u00eddo o teste mais foi necess\u00e1rio\n a cada aprendizado tem sua hist\u00f3ria. E se as l\u00e1grimas rolarem deixe \nque rolem pois agora essas  l\u00e1grimas s\u00e3o l\u00e1grimas de vit\u00f3ria.\n\nPois agora essas l\u00e1grimas de vit\u00f3ria.\nDeixe as l\u00e1grimas rolar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27173",
                "likeCount": "1791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ao-46pQZSsjyGpugAOPAbAobdsI",
            "id": "lnBdpXwGjNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:32:16Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83d\udd25 URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS MEOWL, CEIFADORA CHICLETEIRA, CENTUZZARELLA BRAINROT \u26a0\ufe0f",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\u26a0\ufe0f URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS MEOWL, CEIFADORA CHICLETEIRA, CENTUZZARELLA BRAINROT \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnBdpXwGjNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnBdpXwGjNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnBdpXwGjNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnBdpXwGjNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnBdpXwGjNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS MEOWL",
                    "CEIFADORA CHICLETEIRA",
                    "CENTUZZARELLA BRAINROT",
                    "novo og brainrot",
                    "novo brainrot gato og",
                    "gato coruja brainrot roblox",
                    "elefante de morango brainrot roblox",
                    "novo brainrot secreto",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o novo brainrot roblox",
                    "gastando robux roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o og brainrot",
                    "halloween roube um brainrot",
                    "dia das bruxa brainrot",
                    "secreto brainrot",
                    "top 1 global roube um brainrot",
                    "halloween roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS MEOWL, CEIFADORA CHICLETEIRA, CENTUZZARELLA BRAINROT \u26a0\ufe0f",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\u26a0\ufe0f URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS MEOWL, CEIFADORA CHICLETEIRA, CENTUZZARELLA BRAINROT \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201602",
                "likeCount": "10039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ah_cn2Sr40mIYX7o7UWWAU0UxTA",
            "id": "LajYdHjxAww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T14:00:03Z",
                "channelId": "UCwyJ6Xmnv1FtNZlZrkpOZ1A",
                "title": "Brenno e Matheus - Eu Quero \u00e9 Praia (Clipe Oficial)",
                "description": "#Sertanejo #BrennoeMatheus #EuQuero\u00e9Praia #NewMusicBrasil\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa #EuQuero\u00e9Praia de #BrennoeMatheus\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/eu-quero-e-praia\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brennoematheus\nINSTAGRAM BRENNO: https://www.instagram.com/brenno_bem/\nINSTAGRAM MATHEUS: https://www.instagram.com/matheus.bem/\n\nLETRA\n\nTrabalhei o ano inteiro \nPeguei o d\u00e9cimo terceiro \nAluguei um apartamento \nDe frente pro mar \nEu j\u00e1 t\u00f4 sentindo o cheiro \nEu j\u00e1 t\u00f4 sentindo o gosto \nDo espetinho de camar\u00e3o, da cerveja, da \u00e1gua de coco \nEu quero \u00e9 praia Pezinho na \u00e1gua \nUm copo stanley Havaiana e \u00f3culos da prada \nEu quero \u00e9 praia Tipo hava\u00ed Solz\u00e3o rachando \nAs caipirinha e o jetski.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nCompositor/Autor: Beatwill, Ricco Montana, Pedro Crispim, Giovani Avelar\nArranjador: Eduardo Godoy, Marcio Wilson Farina Leite \nProdutor Musical: Eduardo Godoy\nMix e Master: Andr\u00e9 Motta\nGravadora: New Music Brasil\nProdutora de Video: Sete4\nDiretor de Filmagem: Jacques Junior\n\nISRC: BX-NT6-25-03274",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LajYdHjxAww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LajYdHjxAww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LajYdHjxAww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LajYdHjxAww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenno e Matheus",
                "tags": [
                    "#brenoematheus",
                    "#donossojeito",
                    "#sertanejo",
                    "#melhordosertanejo",
                    "#playlistsertaneja",
                    "#musicasertaneja",
                    "#musicacountry",
                    "#rusticoesistematico",
                    "#explosaosertaneja",
                    "#sertanejouniversitario",
                    "#sertanejotop",
                    "#sertanejou",
                    "#sertanejonaveia",
                    "#sertanejando",
                    "#sertanejobruto",
                    "#sertanejos",
                    "modao sertanejo",
                    "eu quero \u00e9 praia",
                    "eu quero \u00e9 praia brennoematheus",
                    "sertanejo 2026",
                    "brenno e matheus eu quero \u00e9 praia",
                    "country",
                    "bruto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Brenno e Matheus - Eu Quero \u00e9 Praia (Clipe Oficial)",
                    "description": "#Sertanejo #BrennoeMatheus #EuQuero\u00e9Praia #NewMusicBrasil\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa #EuQuero\u00e9Praia de #BrennoeMatheus\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/eu-quero-e-praia\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brennoematheus\nINSTAGRAM BRENNO: https://www.instagram.com/brenno_bem/\nINSTAGRAM MATHEUS: https://www.instagram.com/matheus.bem/\n\nLETRA\n\nTrabalhei o ano inteiro \nPeguei o d\u00e9cimo terceiro \nAluguei um apartamento \nDe frente pro mar \nEu j\u00e1 t\u00f4 sentindo o cheiro \nEu j\u00e1 t\u00f4 sentindo o gosto \nDo espetinho de camar\u00e3o, da cerveja, da \u00e1gua de coco \nEu quero \u00e9 praia Pezinho na \u00e1gua \nUm copo stanley Havaiana e \u00f3culos da prada \nEu quero \u00e9 praia Tipo hava\u00ed Solz\u00e3o rachando \nAs caipirinha e o jetski.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nCompositor/Autor: Beatwill, Ricco Montana, Pedro Crispim, Giovani Avelar\nArranjador: Eduardo Godoy, Marcio Wilson Farina Leite \nProdutor Musical: Eduardo Godoy\nMix e Master: Andr\u00e9 Motta\nGravadora: New Music Brasil\nProdutora de Video: Sete4\nDiretor de Filmagem: Jacques Junior\n\nISRC: BX-NT6-25-03274"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673559",
                "likeCount": "1573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W6izdPVTeOJ7K3JcSFqAM8W0tZs",
            "id": "KNYlYaQAY8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:45:30Z",
                "channelId": "UCyZ0uI-HkhK1bfhtK3h-XEg",
                "title": "THUNDERPICK WORLD CHAMPIONSHIP (DIA 2) - TODOS OS JOGOS - COMPLETO",
                "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 15/10 e 19/10 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no THUNDERPICK WORLD CHAMPIONSHIP 2025!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\nSegue a gente l\u00e1 no X (Twitter):\n   / @mad_housetv  \n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos: \n\n05:30h - FURIA (2) X THE MONGOLZ (0)\n08:30h - OG (1) X 9Z (2)\n11:30h - NATUS VINCERE (2) X AURORA (1)\n13:00h - IMPERIAL (1) X VENOM (2)\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/henriquehen1/\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\n\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\n\nCOLOSSO\nhttps://www.instagram.com/coolosso/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nVMIX: \nNYKOLAS WOKIN\nhttps://www.instagram.com/nykolaswokin/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB:\nhttps://www.instagram.com/lordmarucos/\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#counterstrike #cs2 #madhouse #esports #gaming #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNYlYaQAY8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNYlYaQAY8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNYlYaQAY8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNYlYaQAY8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNYlYaQAY8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MADHOUSE TV",
                "tags": [
                    "ewc",
                    "copa do mundo de esports",
                    "esports world cup",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "mad house tv",
                    "madhouse tv",
                    "furia",
                    "podpah",
                    "games",
                    "video game",
                    "cs",
                    "counter strike",
                    "THE MONGOLZ",
                    "9Z",
                    "NATUS VINCERE",
                    "IMPERIAL",
                    "AURORA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "THUNDERPICK WORLD CHAMPIONSHIP (DIA 2) - TODOS OS JOGOS - COMPLETO",
                    "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 15/10 e 19/10 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no THUNDERPICK WORLD CHAMPIONSHIP 2025!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\nSegue a gente l\u00e1 no X (Twitter):\n   / @mad_housetv  \n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos: \n\n05:30h - FURIA (2) X THE MONGOLZ (0)\n08:30h - OG (1) X 9Z (2)\n11:30h - NATUS VINCERE (2) X AURORA (1)\n13:00h - IMPERIAL (1) X VENOM (2)\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/henriquehen1/\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\n\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\n\nCOLOSSO\nhttps://www.instagram.com/coolosso/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nVMIX: \nNYKOLAS WOKIN\nhttps://www.instagram.com/nykolaswokin/\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB:\nhttps://www.instagram.com/lordmarucos/\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#counterstrike #cs2 #madhouse #esports #gaming #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518509",
                "likeCount": "24515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HmTBYKvgTVJdRZEYZViaogcxa1Y",
            "id": "p7Gy9m7LEZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Julia Vitoria e Nivea Soares - Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos (Ao Vivo)",
                "description": "Julia Vitoria e Nivea Soares - Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos (Ao Vivo)\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Julia Vitoria e Nivea Soares \u2013 Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos:\n https://musile.lnk.to/jvcdosr\n\u25b8 Baixe Julia Vitoria e Nivea Soares \u2013 Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos:\n https://musile.lnk.to/jvcdosrd\n\u25b8 Baixe o playback Julia Vitoria e Nivea Soares \u2013 Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos:\n https://musile.lnk.to/jvcdosrp\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\nJulia Vitoria apresenta Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos, quarto lan\u00e7amento do DVD gravado Ao Vivo na \u00d3pera de Arame - que conta com dez faixas, entre elas, Maravilhosa Gra\u00e7a e os medleys Jo\u00e3o Viu / Al\u00e9m do Rio Azul e Amor Infinito / A Mensagem da Cruz.\n\n\u201cDesde pequena, sou aben\u00e7oada pelas m\u00fasicas da Nivea. Sou muito grata por ela ter aceitado esse convite\u201d, refor\u00e7a a cantora gospel, que \u00e9 muito conhecida por interpretar diversos louvores de adora\u00e7\u00e3o como De Dentro Pra Fora, Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO DVD, registrado em 2025, conta ainda com a participa\u00e7\u00e3o especial de @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos de Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Letra:\n\nEste \u00e9 o som\nA can\u00e7\u00e3o dos redimidos\nQue s\u00e3o lavados, justificados, sim\nQue s\u00e3o lavados, justificados, sim\n\nEle \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o aos oprimidos\nVenham e bebam\nH\u00e1 um lugar aqui\nVenham e bebam\nH\u00e1 um lugar aqui\n\nEu provei e vi o Teu favor\nN\u00e3o voltarei atr\u00e1s\nPois eu sei que eu sou\nO que Deus diz que eu sou  \nN\u00e3o voltarei atr\u00e1s\n\nEu encontrei a vida\nA fonte de alegria\nEu vou gritar\nEu vou gritar\nEu vou gritar ao mundo Teu amor\n\nCom cravos em Tuas m\u00e3os\nMe trouxe a reden\u00e7\u00e3o\nSou livre em Ti\nSou livre em Ti\n\nA morte n\u00e3o venceu\nJesus, Filho de Deus\nSou livre em Ti\nSou livre em Ti\n\nSou livre em Ti\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Julia Vitoria, Hananiel Eduardo e Gustavo Silva\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado e Bruno Guiol\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\n1\u02da Ad: Nick Miranda\n2\u02da Ad: Robison Soares\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Gustavo Fran\u00e7a\nArquiteta: Giovana Almeida\nOperador de C\u00e2mera: Diego Karman, Amarelo, Rene Guariglia, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Bruno Giby, Vitor Brito, Daniel Donatelli, D\u00e9bora Sena, Gabriel Kaique, Thierry, Miguel Viana, Ricardo Waisman, Rodrigo Foggiatto\nOperador de Stedicam: Alexandre Ferracini \u201cCabelo\"\nFoquista: Marcos Ant\u00f4nio da Silva\nCoordenador T\u00e9cnico: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Mendes\nAuxiliar T\u00e9cnico: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Daniel Ribeiro, Calebe Dmengeon e Danilo Rossi\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Renan Gomes\nBTS: Lucas Nespoli\nFotografia Still: Pedro Gama\nFigurinista: Clara Kontopp\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical, Viol\u00e3o e Arranjos: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nGuitarra: Everson Menezes\nTeclados: Davidson Aquila\nCordas: Larissa Yuri, D\u00e9borah Passaglia, Leandro Mascarenhas e Jo\u00e3o Pedro Cordeiro\n\nEngenheiro de Audio e FOH: Lucas Putini\nAuxiliar T\u00e9cnico: Lucas Rosa, Gabriel Santana, Jonas Putini\nT\u00e9cnico de Monitor: Leo Sebas\nEdi\u00e7\u00f5es Digitais: Lucas Rosa\nEdi\u00e7\u00f5es Vocais: Lucas Rosa e Enzo Anitelle\nMixagem: Tiago D\u2019errico\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n\u25b8 Siga a N\u00edvea Soares nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/@NiveaSoaresOfficial\nhttps://web.facebook.com/niveasoaresoficial\nhttps://twitter.com/niveasoares\n\n6ruprUh@dedu, julia vitoria, nivea soares, can\u00e7\u00e3o dos redimidos, julia vit\u00f3ria e nivea soares can\u00e7\u00e3o dos redimidos, can\u00e7\u00e3o dos redimidos julia vit\u00f3ria e nivea soares, de dentro pra fora, alem do rio azul, amor infinito, maravilhosa gra\u00e7a, joao viu julia vitoria, nivea soares teu amor n\u00e3o falha, nivea soares filho do deus vivo, nivea soares rio, eu encontrei a vida, a fonte de alegria, eu vou gritar, eu vou gritar ao mundo teu amor, ao vivo,  louvores, musile, musile records,\n\n#JuliaVitoria #NiveaSoares #Can\u00e7\u00e3odosRedimidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7Gy9m7LEZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7Gy9m7LEZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7Gy9m7LEZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7Gy9m7LEZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7Gy9m7LEZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "julia vitoria",
                    "nivea soares",
                    "can\u00e7\u00e3o dos redimidos",
                    "julia vitoria e nivea soares can\u00e7\u00e3o dos redimidos",
                    "can\u00e7\u00e3o dos redimidos julia vitoria e nivea soares",
                    "de dentro pra fora",
                    "alem do rio azul",
                    "amor infinito",
                    "maravilhosa gra\u00e7a",
                    "joao viu julia vitoria",
                    "nivea soares teu amor n\u00e3o falha",
                    "nivea soares filho do deus vivo",
                    "nivea soares rio",
                    "eu encontrei a vida",
                    "a fonte de alegria",
                    "eu vou gritar",
                    "eu vou gritar ao mundo teu amor",
                    "ao vivo",
                    "louvores",
                    "musile",
                    "musile records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Julia Vitoria e Nivea Soares - Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos (Ao Vivo)",
                    "description": "Julia Vitoria e Nivea Soares - Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos (Ao Vivo)\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Julia Vitoria e Nivea Soares \u2013 Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos:\n https://musile.lnk.to/jvcdosr\n\u25b8 Baixe Julia Vitoria e Nivea Soares \u2013 Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos:\n https://musile.lnk.to/jvcdosrd\n\u25b8 Baixe o playback Julia Vitoria e Nivea Soares \u2013 Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos:\n https://musile.lnk.to/jvcdosrp\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\nJulia Vitoria apresenta Can\u00e7\u00e3o dos Redimidos, quarto lan\u00e7amento do DVD gravado Ao Vivo na \u00d3pera de Arame - que conta com dez faixas, entre elas, Maravilhosa Gra\u00e7a e os medleys Jo\u00e3o Viu / Al\u00e9m do Rio Azul e Amor Infinito / A Mensagem da Cruz.\n\n\u201cDesde pequena, sou aben\u00e7oada pelas m\u00fasicas da Nivea. Sou muito grata por ela ter aceitado esse convite\u201d, refor\u00e7a a cantora gospel, que \u00e9 muito conhecida por interpretar diversos louvores de adora\u00e7\u00e3o como De Dentro Pra Fora, Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO DVD, registrado em 2025, conta ainda com a participa\u00e7\u00e3o especial de @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos de Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Letra:\n\nEste \u00e9 o som\nA can\u00e7\u00e3o dos redimidos\nQue s\u00e3o lavados, justificados, sim\nQue s\u00e3o lavados, justificados, sim\n\nEle \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o aos oprimidos\nVenham e bebam\nH\u00e1 um lugar aqui\nVenham e bebam\nH\u00e1 um lugar aqui\n\nEu provei e vi o Teu favor\nN\u00e3o voltarei atr\u00e1s\nPois eu sei que eu sou\nO que Deus diz que eu sou  \nN\u00e3o voltarei atr\u00e1s\n\nEu encontrei a vida\nA fonte de alegria\nEu vou gritar\nEu vou gritar\nEu vou gritar ao mundo Teu amor\n\nCom cravos em Tuas m\u00e3os\nMe trouxe a reden\u00e7\u00e3o\nSou livre em Ti\nSou livre em Ti\n\nA morte n\u00e3o venceu\nJesus, Filho de Deus\nSou livre em Ti\nSou livre em Ti\n\nSou livre em Ti\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Julia Vitoria, Hananiel Eduardo e Gustavo Silva\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado e Bruno Guiol\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\n1\u02da Ad: Nick Miranda\n2\u02da Ad: Robison Soares\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Gustavo Fran\u00e7a\nArquiteta: Giovana Almeida\nOperador de C\u00e2mera: Diego Karman, Amarelo, Rene Guariglia, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Bruno Giby, Vitor Brito, Daniel Donatelli, D\u00e9bora Sena, Gabriel Kaique, Thierry, Miguel Viana, Ricardo Waisman, Rodrigo Foggiatto\nOperador de Stedicam: Alexandre Ferracini \u201cCabelo\"\nFoquista: Marcos Ant\u00f4nio da Silva\nCoordenador T\u00e9cnico: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Mendes\nAuxiliar T\u00e9cnico: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Daniel Ribeiro, Calebe Dmengeon e Danilo Rossi\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Renan Gomes\nBTS: Lucas Nespoli\nFotografia Still: Pedro Gama\nFigurinista: Clara Kontopp\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical, Viol\u00e3o e Arranjos: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nGuitarra: Everson Menezes\nTeclados: Davidson Aquila\nCordas: Larissa Yuri, D\u00e9borah Passaglia, Leandro Mascarenhas e Jo\u00e3o Pedro Cordeiro\n\nEngenheiro de Audio e FOH: Lucas Putini\nAuxiliar T\u00e9cnico: Lucas Rosa, Gabriel Santana, Jonas Putini\nT\u00e9cnico de Monitor: Leo Sebas\nEdi\u00e7\u00f5es Digitais: Lucas Rosa\nEdi\u00e7\u00f5es Vocais: Lucas Rosa e Enzo Anitelle\nMixagem: Tiago D\u2019errico\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n\u25b8 Siga a N\u00edvea Soares nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/@NiveaSoaresOfficial\nhttps://web.facebook.com/niveasoaresoficial\nhttps://twitter.com/niveasoares\n\n6ruprUh@dedu, julia vitoria, nivea soares, can\u00e7\u00e3o dos redimidos, julia vit\u00f3ria e nivea soares can\u00e7\u00e3o dos redimidos, can\u00e7\u00e3o dos redimidos julia vit\u00f3ria e nivea soares, de dentro pra fora, alem do rio azul, amor infinito, maravilhosa gra\u00e7a, joao viu julia vitoria, nivea soares teu amor n\u00e3o falha, nivea soares filho do deus vivo, nivea soares rio, eu encontrei a vida, a fonte de alegria, eu vou gritar, eu vou gritar ao mundo teu amor, ao vivo,  louvores, musile, musile records,\n\n#JuliaVitoria #NiveaSoares #Can\u00e7\u00e3odosRedimidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48224",
                "likeCount": "4926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6rCP1VTFnNwEpcesV6UpK84wANA",
            "id": "zLCfttXo7Gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:01:11Z",
                "channelId": "UCcn0BFXHCtkqJl8CAPDj9og",
                "title": "O COME\u00c7O - SkyDoido Pandora #01",
                "description": "\ud83d\udd11 Mais v\u00eddeos de SkyDoido Pandora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLX__f0eSr4yBklIAN5BBaD0cyrgYqsTGL\n\n\ud83c\udfac Canal Oficial de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdoforever\n\n\u2709\ufe0f Email Profissional: foreverplayerg@gmail.com\n\n\ud83d\udc54 Redes Sociais:\n\ud83d\udcac Discord do Canal: https://discord.gg/vhPqNu8m4K\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/forevitao/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Forevitao\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/Forevitaohd/\n\ud83c\udfa5 Canal Oficial de VODs: https://www.youtube.com/@livesdoforever\n\nO COME\u00c7O - SkyDoido Pandora #01\n\n#skydoido3 #foreverplayer #brunimneets",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLCfttXo7Gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLCfttXo7Gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLCfttXo7Gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLCfttXo7Gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLCfttXo7Gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forever Player",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Forever",
                    "nova s\u00e9rie forever",
                    "s\u00e9rie youtubers",
                    "youtubers minecraft",
                    "nova s\u00e9rie youtubers minecraft",
                    "s\u00e9rie minecraft jogadores misteriosos",
                    "minecraft modpack",
                    "minecraft multiplayer",
                    "minecraft survival",
                    "nova s\u00e9rie multiplayer minecraft",
                    "minecraft youtubers sem regras",
                    "s\u00e9rie multiplayer minecraft",
                    "skydoido3",
                    "brunim",
                    "neets",
                    "pandora"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O COME\u00c7O - SkyDoido Pandora #01",
                    "description": "\ud83d\udd11 Mais v\u00eddeos de SkyDoido Pandora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLX__f0eSr4yBklIAN5BBaD0cyrgYqsTGL\n\n\ud83c\udfac Canal Oficial de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdoforever\n\n\u2709\ufe0f Email Profissional: foreverplayerg@gmail.com\n\n\ud83d\udc54 Redes Sociais:\n\ud83d\udcac Discord do Canal: https://discord.gg/vhPqNu8m4K\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/forevitao/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Forevitao\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/Forevitaohd/\n\ud83c\udfa5 Canal Oficial de VODs: https://www.youtube.com/@livesdoforever\n\nO COME\u00c7O - SkyDoido Pandora #01\n\n#skydoido3 #foreverplayer #brunimneets"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137997",
                "likeCount": "33652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rwEPIz_L1LTzn9IzEyTjzwL5Ekc",
            "id": "sMf0qdz6Cuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T00:03:34Z",
                "channelId": "UC8IgG-p_Zh1NAvBLclMvG1g",
                "title": "Mesmice (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMesmice (Ao Vivo) \u00b7 Simone Mendes\n\nMesmice\n\n\u2117 2024 Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nVocalist: Simone Mendes\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Fernanda Lang\nComposer Lyricist: Amanda Lang\nComposer Lyricist: Paula Soarez\nComposer Lyricist: Felipe Brusk\nComposer Lyricist: Gustavo Sanches\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMf0qdz6Cuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMf0qdz6Cuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMf0qdz6Cuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMf0qdz6Cuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMf0qdz6Cuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes - Topic",
                "tags": [
                    "Simone Mendes",
                    "Mesmice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mesmice (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMesmice (Ao Vivo) \u00b7 Simone Mendes\n\nMesmice\n\n\u2117 2024 Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nVocalist: Simone Mendes\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Fernanda Lang\nComposer Lyricist: Amanda Lang\nComposer Lyricist: Paula Soarez\nComposer Lyricist: Felipe Brusk\nComposer Lyricist: Gustavo Sanches\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5296",
                "likeCount": "731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vhESCiy-y4NH-FfepGM1dVMGoF4",
            "id": "hUpRaObao5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:00:03Z",
                "channelId": "UC1SHnTPFmIH7NjgT4UC3STw",
                "title": "MEU IRM\u00c3O CARREGOU UMA E-GIRL AT\u00c9 O DIA 500 em 99 NOITES PRA SOBREVIVER NA FLORESTA",
                "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUpRaObao5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUpRaObao5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUpRaObao5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUpRaObao5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUpRaObao5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaszoca Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEU IRM\u00c3O CARREGOU UMA E-GIRL AT\u00c9 O DIA 500 em 99 NOITES PRA SOBREVIVER NA FLORESTA",
                    "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47428",
                "likeCount": "1518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LV_Abqj40n3067REALwof-CRuuU",
            "id": "0KFmlaFJgy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T00:02:48Z",
                "channelId": "UCPjmYdGF09vjSusqClNuF-A",
                "title": "Bbz\u00e3o da Boca Inchada 2",
                "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nBbz\u00e3o da Boca Inchada 2 \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 MC Ryan SP \u00b7 MC Don Juan \u00b7 MC Meno K \u00b7 DJ DAVI DOGDOG \u00b7 DJ Japa NK \u00b7 MC LUUKY \u00b7 MC Willian \u00b7 Mc Paiva ZS\n\nBbz\u00e3o da Boca Inchada 2\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nMastering Engineer: DJ DAVI DOGDOG\nMixing Engineer: DJ DAVI DOGDOG\nUnknown: DJ DAVI DOGDOG\nProducer: DJ DAVI DOGDOG\nFeatured Vocals: DJ DAVI DOGDOG\nMastering Engineer: DJ Japa NK\nMixing Engineer: DJ Japa NK\nUnknown: DJ Japa NK\nProducer: DJ Japa NK\nFeatured Vocals: DJ Japa NK\nA And R Administrator: Herika Marinho\nVocals: MC Don Juan\nFeatured Vocals: MC LUUKY\nVocals: MC Meno K\nVocals: MC Ryan SP\nFeatured Vocals: MC Willian\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nFeatured Vocals: Mc Paiva ZS\nComposer, Lyricist: DJ DAVI DOGDOG\nComposer, Lyricist: DJ Japa NK\nComposer, Lyricist: MC Don Juan\nComposer, Lyricist: MC LUUKY\nComposer, Lyricist: MC Meno K\nComposer, Lyricist: MC Paiva ZS\nComposer, Lyricist: MC Ryan SP\nComposer, Lyricist: MC Willian\nComposer, Lyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KFmlaFJgy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KFmlaFJgy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KFmlaFJgy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KFmlaFJgy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KFmlaFJgy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Neg\u00e3o Original - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Neg\u00e3o Original",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Don Juan",
                    "MC Meno K",
                    "DJ DAVI DOGDOG",
                    "DJ Japa NK",
                    "MC LUUKY",
                    "MC Willian",
                    "Mc Paiva ZS",
                    "Bbz\u00e3o da Boca Inchada 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Bbz\u00e3o da Boca Inchada 2",
                    "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nBbz\u00e3o da Boca Inchada 2 \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 MC Ryan SP \u00b7 MC Don Juan \u00b7 MC Meno K \u00b7 DJ DAVI DOGDOG \u00b7 DJ Japa NK \u00b7 MC LUUKY \u00b7 MC Willian \u00b7 Mc Paiva ZS\n\nBbz\u00e3o da Boca Inchada 2\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nMastering Engineer: DJ DAVI DOGDOG\nMixing Engineer: DJ DAVI DOGDOG\nUnknown: DJ DAVI DOGDOG\nProducer: DJ DAVI DOGDOG\nFeatured Vocals: DJ DAVI DOGDOG\nMastering Engineer: DJ Japa NK\nMixing Engineer: DJ Japa NK\nUnknown: DJ Japa NK\nProducer: DJ Japa NK\nFeatured Vocals: DJ Japa NK\nA And R Administrator: Herika Marinho\nVocals: MC Don Juan\nFeatured Vocals: MC LUUKY\nVocals: MC Meno K\nVocals: MC Ryan SP\nFeatured Vocals: MC Willian\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nFeatured Vocals: Mc Paiva ZS\nComposer, Lyricist: DJ DAVI DOGDOG\nComposer, Lyricist: DJ Japa NK\nComposer, Lyricist: MC Don Juan\nComposer, Lyricist: MC LUUKY\nComposer, Lyricist: MC Meno K\nComposer, Lyricist: MC Paiva ZS\nComposer, Lyricist: MC Ryan SP\nComposer, Lyricist: MC Willian\nComposer, Lyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6609",
                "likeCount": "947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5I9IHUMP6veySXG-aiQZQmc7rGk",
            "id": "nPfLjn4nZ_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T18:11:49Z",
                "channelId": "UCtGTfdYlG-B6SgeRiaf61CA",
                "title": "A VARINHA M\u00c1GICA ESCOLHE MEUS DECKS AO AZAR\ud83e\ude84",
                "description": "COMPRE O PASSE PELO SITE OFICIAL COM E RECEBA ITENS EXTRA:\nhttps://store.supercell.com/pt\nCODIGO: ARTUBE\n\nFaaaala seus FANTASMO do CLASH ROYALE! \nTrazendo hoje o fantasma real evoluido no nivel 15\n\nGostou do conteudo? DEIXA O LIKE!\n\u00c9 novo por aqui? SE INSCREVE!\ntamo juntooooooooo\n\nRedes sociais do canal: \nInstagram: @artubeclash\nTwitter: @artubeclash\nFacebook.com/Artubeclash\n\nLink do video: https://youtu.be/nPfLjn4nZ_E",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPfLjn4nZ_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPfLjn4nZ_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPfLjn4nZ_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPfLjn4nZ_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPfLjn4nZ_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artube Clash",
                "tags": [
                    "qual melhor deck",
                    "qual deck usar",
                    "como melhorar no clash royale",
                    "artube",
                    "artube clash",
                    "assac0106",
                    "clash royale",
                    "deck morteiro",
                    "ao azar",
                    "3.0",
                    "mega deck",
                    "deck toxico",
                    "TOP 1",
                    "deck do top 1",
                    "log bait",
                    "Mago de gelo",
                    "novo deck",
                    "meu novo deck",
                    "muita skill",
                    "mega cavaleiro",
                    "gigante eletrico",
                    "mago",
                    "double prince",
                    "3 mosqueteiras",
                    "log",
                    "logbait",
                    "s\u00f3 feiti\u00e7os",
                    "aoazar",
                    "bernard chong cup",
                    "bilhete dourado",
                    "Mineiro bombado",
                    "Nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "emote agora",
                    "nivel 16",
                    "predict",
                    "xbesta",
                    "coletor"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A VARINHA M\u00c1GICA ESCOLHE MEUS DECKS AO AZAR\ud83e\ude84",
                    "description": "COMPRE O PASSE PELO SITE OFICIAL COM E RECEBA ITENS EXTRA:\nhttps://store.supercell.com/pt\nCODIGO: ARTUBE\n\nFaaaala seus FANTASMO do CLASH ROYALE! \nTrazendo hoje o fantasma real evoluido no nivel 15\n\nGostou do conteudo? DEIXA O LIKE!\n\u00c9 novo por aqui? SE INSCREVE!\ntamo juntooooooooo\n\nRedes sociais do canal: \nInstagram: @artubeclash\nTwitter: @artubeclash\nFacebook.com/Artubeclash\n\nLink do video: https://youtu.be/nPfLjn4nZ_E"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138013",
                "likeCount": "7903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTq62mDcQCH1dvi9Q6BpqJV5pwg",
            "id": "-VvazCFTCaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UCImDfS3HW4WViY2gnYMoQ7w",
                "title": "@BandaCorpoeAlma e @brunoemarroneoficial - HOJE AS DEZ / DVD INCOMPARAVEL.",
                "description": "\"Hoje as Dez\", mescla a ess\u00eancia do sertanejo cl\u00e1ssico atraves da Dupla Bruno e Marrone com a energia da musica do Sul atrav\u00eas do Corpo e Alma, promete tocar o cora\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s de ambos os g\u00eaneros. \"Hoje as Dez\" narra a hist\u00f3ria de uma saudade profunda e a lembran\u00e7a de um amor que j\u00e1 foi um lar, explorando a melancolia de um eu-l\u00edrico que se v\u00ea sozinho ap\u00f3s a partida de seu grande amor. \n\nComposic\u00e3o :\nEdu Valim ,\nFelipe Viana, \nEliabe Quexin, \nMatheus Di P\u00e1dua .\n\n_____\nFicha T\u00e9cnica \u2013 DVD Incompar\u00e1vel \n_____\nArtista/Banda: Corpo e Alma\n_____\nT\u00edtulo do DVD: Incompar\u00e1vel\n_____\nData de Grava\u00e7\u00e3o: 18 de Outubro de 2024 / Santa Cruz do Sul - RS \n_____\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Andr\u00e9 Lu\u00eds Schwarzer\n_____\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Thiago Correa\n_____\nSuporte: Betina Ventorini Maier\n_____\nMerchandising: Geanderson Forte\n_____\nProjeto de Cenografia: Desenho C\u00eanico Arquitetura\n_____\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Lighting Designer: Jos\u00e9 Luis Fagundes\n_____\nPrograma\u00e7\u00e3o de Luz: Marcelo Souza\n_____\nFigurino: Giseli Dalmora Gabriel\n_____\nMaquiagem e Cabelo: Djiulia Simon\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es e Santtoz Produtora\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Grawure\n_____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Lucas Martins de Melo\n_____\nProdutor Musical: Newton Fonseca\n_____\nArranjos:  Ethinho.\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Joel Carlo\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Geral: BS Entretenimento\n_____\nM\u00fasicos Convidados:\nAlexandre Shultz Gomes\nMatheus Felipe Stoll\n_____\nEquipe de V\u00eddeo  - Bastidores e pista.\nDiretor:  Gustavo Santtoz\nOperadores :  \nThiago Gomes Teixeira \nWilliam Augusto De Assis \nLu\u00eds Fernando Ruschel \nCristian Bittancourt \nFelipe Augusto Da Silva \n Lucas Antunes Gon\u00e7alves \nMatheus Antunes Gon\u00e7alves \nLu\u00eds Fernando \n\n_____\nEquipe de Palco:\nWellington Fermino de Oliveira \"Biro\" (roadie)\nWagner Gomes de Alencar \"Fiothi\" (roadie)\nJair Moraes Correia J\u00fanior \"Pita\" (tec. Monitor)\nWesley Portugal Luz \"Lezinho\" (tec. P.A.)\nRobson Campos Ribeiro (tec. Led)\nJeferson de Souza Pires (tec. R.F.)\nEquipe de V\u00eddeo (Equipe de U.M \u2013 Assistentes):\nCarlos Jos\u00e9 Gomes Braz\nElisangela Lopes de Vargas\nCassio Augusto Barbosa Braz\nCaio Augusto Barbosa Braz\nElder Soares Oliveira\nLucas dos Santos\nIsrael Kretzmann dos Santos\nRog\u00e9rio dos Santos Menezes\n_____\nOperadores de C\u00e2mera:\nJefferson Flores Alves\nJos\u00e9 Henrique Castoldi Facco\nRossano Cieglinski Alves\nBruno Machado Santos\nAryel Martins\nRoberto Rivelino de Almeida - Melo J\u00fanior\nEliezer Falc\u00e3o\nBruno Vasconcellos Vargas\nTiago Ferroni\nBruno da Silva Deantoni\nLuan Souza Santos\nElivelton Edson Rhoden\n\n_____\nDesigner Gr\u00e1fico: Santtoz Produtora\n\n_____\nAgradecimentos Especiais:\n\nOktoberfest \u2013 Santa Cruz do Sul \u2013 RS\nGDO Produ\u00e7\u00f5es \n\nDistribui\u00e7\u00e3o:\n OneRpm\n_____\nContrate a Corpo e Alma\n(55) 99646-7227\n_____\nEscrit\u00f3rio\n(55) 996460083",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VvazCFTCaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VvazCFTCaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VvazCFTCaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VvazCFTCaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VvazCFTCaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corpo e Alma ",
                "tags": [
                    "corpo e alma",
                    "banda corpo e alma",
                    "lan\u00e7amento",
                    "brunoemarrone",
                    "hojeasdez",
                    "hojeasdezcorpoealmaebrunoemarrone",
                    "dvdincomparavel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "@BandaCorpoeAlma e @brunoemarroneoficial - HOJE AS DEZ / DVD INCOMPARAVEL.",
                    "description": "\"Hoje as Dez\", mescla a ess\u00eancia do sertanejo cl\u00e1ssico atraves da Dupla Bruno e Marrone com a energia da musica do Sul atrav\u00eas do Corpo e Alma, promete tocar o cora\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s de ambos os g\u00eaneros. \"Hoje as Dez\" narra a hist\u00f3ria de uma saudade profunda e a lembran\u00e7a de um amor que j\u00e1 foi um lar, explorando a melancolia de um eu-l\u00edrico que se v\u00ea sozinho ap\u00f3s a partida de seu grande amor. \n\nComposic\u00e3o :\nEdu Valim ,\nFelipe Viana, \nEliabe Quexin, \nMatheus Di P\u00e1dua .\n\n_____\nFicha T\u00e9cnica \u2013 DVD Incompar\u00e1vel \n_____\nArtista/Banda: Corpo e Alma\n_____\nT\u00edtulo do DVD: Incompar\u00e1vel\n_____\nData de Grava\u00e7\u00e3o: 18 de Outubro de 2024 / Santa Cruz do Sul - RS \n_____\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Andr\u00e9 Lu\u00eds Schwarzer\n_____\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Thiago Correa\n_____\nSuporte: Betina Ventorini Maier\n_____\nMerchandising: Geanderson Forte\n_____\nProjeto de Cenografia: Desenho C\u00eanico Arquitetura\n_____\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Lighting Designer: Jos\u00e9 Luis Fagundes\n_____\nPrograma\u00e7\u00e3o de Luz: Marcelo Souza\n_____\nFigurino: Giseli Dalmora Gabriel\n_____\nMaquiagem e Cabelo: Djiulia Simon\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es e Santtoz Produtora\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Grawure\n_____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Lucas Martins de Melo\n_____\nProdutor Musical: Newton Fonseca\n_____\nArranjos:  Ethinho.\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Joel Carlo\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Geral: BS Entretenimento\n_____\nM\u00fasicos Convidados:\nAlexandre Shultz Gomes\nMatheus Felipe Stoll\n_____\nEquipe de V\u00eddeo  - Bastidores e pista.\nDiretor:  Gustavo Santtoz\nOperadores :  \nThiago Gomes Teixeira \nWilliam Augusto De Assis \nLu\u00eds Fernando Ruschel \nCristian Bittancourt \nFelipe Augusto Da Silva \n Lucas Antunes Gon\u00e7alves \nMatheus Antunes Gon\u00e7alves \nLu\u00eds Fernando \n\n_____\nEquipe de Palco:\nWellington Fermino de Oliveira \"Biro\" (roadie)\nWagner Gomes de Alencar \"Fiothi\" (roadie)\nJair Moraes Correia J\u00fanior \"Pita\" (tec. Monitor)\nWesley Portugal Luz \"Lezinho\" (tec. P.A.)\nRobson Campos Ribeiro (tec. Led)\nJeferson de Souza Pires (tec. R.F.)\nEquipe de V\u00eddeo (Equipe de U.M \u2013 Assistentes):\nCarlos Jos\u00e9 Gomes Braz\nElisangela Lopes de Vargas\nCassio Augusto Barbosa Braz\nCaio Augusto Barbosa Braz\nElder Soares Oliveira\nLucas dos Santos\nIsrael Kretzmann dos Santos\nRog\u00e9rio dos Santos Menezes\n_____\nOperadores de C\u00e2mera:\nJefferson Flores Alves\nJos\u00e9 Henrique Castoldi Facco\nRossano Cieglinski Alves\nBruno Machado Santos\nAryel Martins\nRoberto Rivelino de Almeida - Melo J\u00fanior\nEliezer Falc\u00e3o\nBruno Vasconcellos Vargas\nTiago Ferroni\nBruno da Silva Deantoni\nLuan Souza Santos\nElivelton Edson Rhoden\n\n_____\nDesigner Gr\u00e1fico: Santtoz Produtora\n\n_____\nAgradecimentos Especiais:\n\nOktoberfest \u2013 Santa Cruz do Sul \u2013 RS\nGDO Produ\u00e7\u00f5es \n\nDistribui\u00e7\u00e3o:\n OneRpm\n_____\nContrate a Corpo e Alma\n(55) 99646-7227\n_____\nEscrit\u00f3rio\n(55) 996460083"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27108",
                "likeCount": "1668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sXYcF_OgTG2NysWEwa2hiShGNE4",
            "id": "w3D8u9yULgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T23:59:26Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "FIZ SPOOKY AND PUMPKY! SECRETO DE FUS\u00c3O MAIS RARO E FORTE NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Fiz Spooky and Pumpky, o secreto de fus\u00e3o mais raro e com muta\u00e7\u00e3o! Eu tamb\u00e9m fiz outros brainrots de fus\u00e3o no Roube um Brainrot enquanto estava rolando evento de admin abuse para eles pegarem v\u00e1rias muta\u00e7\u00f5es e ficarem absurdos!!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3D8u9yULgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3D8u9yULgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3D8u9yULgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3D8u9yULgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3D8u9yULgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "hidro roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "mais forte",
                    "limitado",
                    "ter\u00e7a dos tacos",
                    "novo secreto",
                    "los lucky block",
                    "muita sorte",
                    "abrindo lucky block",
                    "secret",
                    "luck block",
                    "novos brainrots",
                    "raros",
                    "secretos",
                    "novos brainrots secretos",
                    "la spooky grande",
                    "novo limitado",
                    "la vacca jacko linterino",
                    "fus\u00e3o da bruxa",
                    "witch fuse",
                    "novas fus\u00f5es",
                    "fuse",
                    "fus\u00f5es da bruxa",
                    "spooky and pumpky"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ SPOOKY AND PUMPKY! SECRETO DE FUS\u00c3O MAIS RARO E FORTE NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Fiz Spooky and Pumpky, o secreto de fus\u00e3o mais raro e com muta\u00e7\u00e3o! Eu tamb\u00e9m fiz outros brainrots de fus\u00e3o no Roube um Brainrot enquanto estava rolando evento de admin abuse para eles pegarem v\u00e1rias muta\u00e7\u00f5es e ficarem absurdos!!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41595",
                "likeCount": "685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uEhxd9YeKGzMKeBLvFSw7SY3iSI",
            "id": "bINRlmehzMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:30:07Z",
                "channelId": "UCVbAUDuhnjqQHuiLlB_vKtg",
                "title": "DJ GUUGA - S\u00d3 BUND4O GRAND\u00c3O ((DJGUUGA))",
                "description": "Se inscrevam e Ativem as notifica\u00e7\u00f5es\n\nDownload 1: https://soundcloud.com/djguuga/dj-guuga-so-bundao-grandao\nDownload 2: https://www.mediafire.com/file/ziit6vs6et895p3/DJ+GUUGA+-+S\u00d3+BUND\u00c3O+GRAND\u00c3O+((DGUUGA)).wav/file\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1cNPXWhKfjI0fT5EMCnamR\n\n\n\n\nArtista: DJ Guuga\nM\u00fasica: S\u00f3 bund@o grand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Guuga\nAno: 2025\n\n\nContato: +55 1196181-4343\n\n\nSiga nas: Redes Sociais\nFacebook: https://www.facebook.com/GuugaDJ\nInstagram: https://goo.gl/N4LERX\nSoundcloud: https://goo.gl/9Nj5nL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bINRlmehzMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bINRlmehzMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bINRlmehzMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bINRlmehzMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bINRlmehzMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Guuga",
                "tags": [
                    "dj guuga",
                    "dj guga",
                    "funk",
                    "lan\u00e7amentos",
                    "funk do momento",
                    "funk atual",
                    "os melhores funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DJ GUUGA - S\u00d3 BUND4O GRAND\u00c3O ((DJGUUGA))",
                    "description": "Se inscrevam e Ativem as notifica\u00e7\u00f5es\n\nDownload 1: https://soundcloud.com/djguuga/dj-guuga-so-bundao-grandao\nDownload 2: https://www.mediafire.com/file/ziit6vs6et895p3/DJ+GUUGA+-+S\u00d3+BUND\u00c3O+GRAND\u00c3O+((DGUUGA)).wav/file\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1cNPXWhKfjI0fT5EMCnamR\n\n\n\n\nArtista: DJ Guuga\nM\u00fasica: S\u00f3 bund@o grand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Guuga\nAno: 2025\n\n\nContato: +55 1196181-4343\n\n\nSiga nas: Redes Sociais\nFacebook: https://www.facebook.com/GuugaDJ\nInstagram: https://goo.gl/N4LERX\nSoundcloud: https://goo.gl/9Nj5nL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136391",
                "likeCount": "4027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChPMK8Ue4lyTMobrbhnk-3yBScQ",
            "id": "GUeRyAo963Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T12:00:38Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "VIDA de PORCO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUeRyAo963Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUeRyAo963Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUeRyAo963Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUeRyAo963Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUeRyAo963Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIDA de PORCO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323021",
                "likeCount": "3877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}