{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rqkCDYJX6VEu71wjbJXbsDUHcNo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9YdxUKE5Qi-W3HBaIhDtX5aMtMA",
            "id": "AK7ewTU2fD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:00:28Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Bir \u0130z Gerek (Akustik) - Zeynep Bast\u0131k",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizde bu hafta Hande Yener'in 'A\u015fk Kad\u0131n Ruhundan Anlam\u0131yor' alb\u00fcm\u00fcn\u00fcn unutulmaz \u015fark\u0131lar\u0131ndan biri 'Bir \u0130z Gerek'i akustik olarak seslendirdim. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Mete \u00d6zgencil\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Bir \u0130z Gerek' s\u00f6zleriyle;\n\nAkamayan s\u00f6zlerini\nBuz kesmi\u015f g\u00f6zlerini\nAc\u0131mas\u0131zca \u00fcst\u00fcme\nSal\u0131yorsun, susuyorsun\n\nYa\u011famayan ya\u011fmur gibi\nU\u011fuldayan sessizli\u011fi\nHat\u0131ran\u0131n hat\u0131r\u0131na\nBozmuyorsun, susuyorsun\n\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, a\u011f\u0131rl\u0131yoruz biz bizi\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, u\u011furluyoruz biz bizi\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\nBana bizi inand\u0131ran bir iz gerek\n\n#birizgerek #zeynepbast\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "bir iz gerek",
                    "hande yener bir iz gerek",
                    "bir iz gerek dinle",
                    "hande yener akustik",
                    "bir iz gerek akustik",
                    "bir iz gerek akustik dinle",
                    "hande yener akustikleri",
                    "zeynep bast\u0131k bir iz gerek"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bir \u0130z Gerek (Akustik) - Zeynep Bast\u0131k",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizde bu hafta Hande Yener'in 'A\u015fk Kad\u0131n Ruhundan Anlam\u0131yor' alb\u00fcm\u00fcn\u00fcn unutulmaz \u015fark\u0131lar\u0131ndan biri 'Bir \u0130z Gerek'i akustik olarak seslendirdim. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Mete \u00d6zgencil\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Bir \u0130z Gerek' s\u00f6zleriyle;\n\nAkamayan s\u00f6zlerini\nBuz kesmi\u015f g\u00f6zlerini\nAc\u0131mas\u0131zca \u00fcst\u00fcme\nSal\u0131yorsun, susuyorsun\n\nYa\u011famayan ya\u011fmur gibi\nU\u011fuldayan sessizli\u011fi\nHat\u0131ran\u0131n hat\u0131r\u0131na\nBozmuyorsun, susuyorsun\n\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, a\u011f\u0131rl\u0131yoruz biz bizi\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, u\u011furluyoruz biz bizi\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\nBana bizi inand\u0131ran bir iz gerek\n\n#birizgerek #zeynepbast\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308201",
                "likeCount": "6299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CNAiqYdlgsm0LqE24RqN_kbQgIE",
            "id": "Yp0WfD85DzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T12:00:56Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "WW1: Gallipoli \u2013 Official Reveal Trailer",
                "description": "Get your first look at Gallipoli, the next game in the long-running realistic multiplayer WW1 game series that includes Verdun, Tannenberg, and Isonzo. WW1: Gallipoli takes place in the Middle Eastern Front theater of World War I, and you'll play as either Ottoman forces or the British Empire. Wishlist it on Steam if you're interested: https://store.steampowered.com/app/3065940/Gallipoli/\n\n#IGN #Gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "ww1: gallipoli",
                    "game trailer",
                    "game trailers",
                    "trailer",
                    "trailers",
                    "gaming",
                    "video games",
                    "video game trailer",
                    "video game trailers",
                    "new game trailers",
                    "new video game trailers",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WW1: Gallipoli \u2013 Official Reveal Trailer",
                    "description": "Get your first look at Gallipoli, the next game in the long-running realistic multiplayer WW1 game series that includes Verdun, Tannenberg, and Isonzo. WW1: Gallipoli takes place in the Middle Eastern Front theater of World War I, and you'll play as either Ottoman forces or the British Empire. Wishlist it on Steam if you're interested: https://store.steampowered.com/app/3065940/Gallipoli/\n\n#IGN #Gaming"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416607",
                "likeCount": "6304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZPSAEmy0zLfIPO-aqSXpw01jTq0",
            "id": "vz7OG9cKpsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T09:01:22Z",
                "channelId": "UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA",
                "title": "KEREM KOM\u0130SER'in BEBE\u011e\u0130 POL\u0130S OLDU! \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f - Minecraft",
                "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Komiser\u2019in bebe\u011fi Mecnun Polis oluyor! \ud83d\udc76\ud83d\ude93 \n\nBug\u00fcn Mecnun, heyecan dolu bir polislik yar\u0131\u015fmas\u0131na kat\u0131l\u0131yor \ud83d\udcaa\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\nParkurlardan ge\u00e7iyor, rakiplerini tek tek alt ediyor \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\nVe sonunda\u2026 polis olmaya hak kazan\u0131yor! \ud83c\udfc5\ud83d\udea8\nSizce Mecnun babas\u0131 gibi cesur bir polis mi olacak, yoksa bamba\u015fka maceralar m\u0131 onu bekliyor? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc49 Yorumlara fikrini yazmay\u0131 unutma!\n\ud83d\udc96 Daha fazla Kerem Komiser, Zengin ve Fakir maceras\u0131 i\u00e7in:\n\ud83d\udd14 Abone ol & bildirimleri a\u00e7!\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2034\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz7OG9cKpsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz7OG9cKpsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz7OG9cKpsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz7OG9cKpsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz7OG9cKpsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft Parodileri",
                "tags": [
                    "minecraft parodileri",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "fakir zengin",
                    "kerem komiser",
                    "minecraft kerem komiser"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KEREM KOM\u0130SER'in BEBE\u011e\u0130 POL\u0130S OLDU! \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f - Minecraft",
                    "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Komiser\u2019in bebe\u011fi Mecnun Polis oluyor! \ud83d\udc76\ud83d\ude93 \n\nBug\u00fcn Mecnun, heyecan dolu bir polislik yar\u0131\u015fmas\u0131na kat\u0131l\u0131yor \ud83d\udcaa\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\nParkurlardan ge\u00e7iyor, rakiplerini tek tek alt ediyor \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25\nVe sonunda\u2026 polis olmaya hak kazan\u0131yor! \ud83c\udfc5\ud83d\udea8\nSizce Mecnun babas\u0131 gibi cesur bir polis mi olacak, yoksa bamba\u015fka maceralar m\u0131 onu bekliyor? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc49 Yorumlara fikrini yazmay\u0131 unutma!\n\ud83d\udc96 Daha fazla Kerem Komiser, Zengin ve Fakir maceras\u0131 i\u00e7in:\n\ud83d\udd14 Abone ol & bildirimleri a\u00e7!\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2034\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611358",
                "likeCount": "9074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nDX_Tv-vti8QdN2G8VM0e_uAQqE",
            "id": "HIO5Ti020hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:29Z",
                "channelId": "UCFVzWCK50ZYWUhuIS6Y0C0A",
                "title": "Burak Bulut & Eda Sak\u0131z - Sesini Duymadan",
                "description": "S\u00f6z - M\u00fczik : Oktay Kaya - Burak Bulut \nD\u00fczenleme : Denizkan Boz\nMix, Mastering : Bu\u011fra Kunt\nGitar : Eren G\u00f6k\u00e7e\nYayl\u0131lar : Rhapsody Strings \nKlarnet : Aykut S\u00fcto\u011flu\nDirector : U\u011fur Yi\u011fit\nD.O.P  :  Turgay \u0130\u015fleko\u011flu\nWedding Art Director : U\u011fur Yi\u011fit \nEdit\u00f6r : U\u011fur Yi\u011fit  team \nColor : Bar\u0131\u015fcan Esen \nStyling : Soner Y\u0131lmaz\n\nLyrics  \n\nBir g\u00fcl\u00fcmsemen i\u00e7imi \u0131s\u0131nd\u0131r\u0131r \nKara geceyi sa\u00e7lar\u0131n k\u0131skand\u0131r\u0131r \nG\u00f6zlerin d\u00fcnyam i\u00e7inde ya\u015fant\u0131m\u0131 \nS\u00fcrd\u00fcrsem ne olur gerekir yard\u0131m\u0131n\n\nDilimde bir \u015fark\u0131s\u0131n hep m\u0131r\u0131ldand\u0131m \nDoyamad\u0131m \u00e7ok kez ba\u015fa sard\u0131m \nAnd\u0131\u011f\u0131m an ad\u0131n\u0131 dert paralan\u0131r \nVarl\u0131\u011f\u0131n al\u0131r ac\u0131m\u0131 \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan bu kalpte bi yer var \nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan gel tek bi kalbim var\nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\n\u00c7ok oldu senden ge\u00e7eli deli bal\u0131m ad\u0131 tek hecelik \nG\u00f6zleri s\u00fcrmeli re\u00e7inem Hayat\u0131m\u0131n incir re\u00e7eli \nSeviyorum seni yek parem Sa\u011fanak ya\u011fmurdaki tek tanem \nOlduk olmaya efsane g\u00fcl\u00fcm beyazlar i\u00e7inde kar tanem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Bulut",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak Bulut & Eda Sak\u0131z - Sesini Duymadan",
                    "description": "S\u00f6z - M\u00fczik : Oktay Kaya - Burak Bulut \nD\u00fczenleme : Denizkan Boz\nMix, Mastering : Bu\u011fra Kunt\nGitar : Eren G\u00f6k\u00e7e\nYayl\u0131lar : Rhapsody Strings \nKlarnet : Aykut S\u00fcto\u011flu\nDirector : U\u011fur Yi\u011fit\nD.O.P  :  Turgay \u0130\u015fleko\u011flu\nWedding Art Director : U\u011fur Yi\u011fit \nEdit\u00f6r : U\u011fur Yi\u011fit  team \nColor : Bar\u0131\u015fcan Esen \nStyling : Soner Y\u0131lmaz\n\nLyrics  \n\nBir g\u00fcl\u00fcmsemen i\u00e7imi \u0131s\u0131nd\u0131r\u0131r \nKara geceyi sa\u00e7lar\u0131n k\u0131skand\u0131r\u0131r \nG\u00f6zlerin d\u00fcnyam i\u00e7inde ya\u015fant\u0131m\u0131 \nS\u00fcrd\u00fcrsem ne olur gerekir yard\u0131m\u0131n\n\nDilimde bir \u015fark\u0131s\u0131n hep m\u0131r\u0131ldand\u0131m \nDoyamad\u0131m \u00e7ok kez ba\u015fa sard\u0131m \nAnd\u0131\u011f\u0131m an ad\u0131n\u0131 dert paralan\u0131r \nVarl\u0131\u011f\u0131n al\u0131r ac\u0131m\u0131 \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan bu kalpte bi yer var \nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan gel tek bi kalbim var\nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\n\u00c7ok oldu senden ge\u00e7eli deli bal\u0131m ad\u0131 tek hecelik \nG\u00f6zleri s\u00fcrmeli re\u00e7inem Hayat\u0131m\u0131n incir re\u00e7eli \nSeviyorum seni yek parem Sa\u011fanak ya\u011fmurdaki tek tanem \nOlduk olmaya efsane g\u00fcl\u00fcm beyazlar i\u00e7inde kar tanem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4353903",
                "likeCount": "153795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KY3I5Q9Tqxk-fu2Np2GBwcUhVak",
            "id": "IRjuAemfaQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:19:17Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "sekiro",
                    "sekiro anime",
                    "sekiro shadows die twice",
                    "sekiro no defeat",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime preview",
                    "anime trailer",
                    "anime pv",
                    "sekiro anime trailer",
                    "sekiro trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2229307",
                "likeCount": "158915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMf-Ysjw8PwBVXiihFOyFnqf4Mk",
            "id": "WgE-sEh-UKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T17:39:33Z",
                "channelId": "UC7jp2oVooQs32mLjdfPt3fw",
                "title": "HEL\u0130KOPTERLE HAP\u0130STEN KA\u00c7MAK ! PRISON ESCAPE SIMULATOR - DIG OUT 2. B\u00d6L\u00dcM",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Prison Escape Simulator - Dig Out ad\u0131nda yeni bir sim\u00fclat\u00f6r oyunuyla sizlerleyim. Bu oyunda t\u00fcnel kazarak hapisten ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gardiyanlara dikkat etmemiz laz\u0131m. Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 sim\u00fclat\u00f6r oyunu\nbakirkertenkele31 prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nt\u00fcrk\u00e7e oyun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bakirkertenkele31",
                "tags": [
                    "bakirkertenkele prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out oynuyor",
                    "bakirkertenkele komik anlar",
                    "komik",
                    "video",
                    "mizah",
                    "oyun",
                    "bakirkertenkele youtube videolar\u0131",
                    "prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HEL\u0130KOPTERLE HAP\u0130STEN KA\u00c7MAK ! PRISON ESCAPE SIMULATOR - DIG OUT 2. B\u00d6L\u00dcM",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Prison Escape Simulator - Dig Out ad\u0131nda yeni bir sim\u00fclat\u00f6r oyunuyla sizlerleyim. Bu oyunda t\u00fcnel kazarak hapisten ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gardiyanlara dikkat etmemiz laz\u0131m. Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 sim\u00fclat\u00f6r oyunu\nbakirkertenkele31 prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nt\u00fcrk\u00e7e oyun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644263",
                "likeCount": "47621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFIJBX8RAlLQvlui-hspqXuQGII",
            "id": "pRh9lnihoEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk & Sefo - Sabrettim (prod. by B\u00fcken)",
                "description": "Semicenk & Sefo'nun, Eva Records etiketiyle yay\u0131nlanan  \"Sabrettim\" adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibi ile birlikte yay\u0131nda.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Semicenk , Sefo\nD\u00fczenleme : Berk Arda B\u00fcken\nMix Mastering : Utku \u00dcnsal\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev & Bat\u0131kan Hitay\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: \u00d6mer Ayd\u0131n\n\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Birol G\u00f6k\u00e7e, Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli, Elefteria Karahisaridis\nReji : Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\n\n1. Kamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber\n2. Kamera Asistan\u0131: Anar Efendiyev\n3. Kamera Asistan\u0131: Eren Gilgil\nDIT:Ahmet Polat\n\nSteadicam: Tar\u0131k Balakar\nAsistan: Recep \u00c7ebi\n\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur karaca \nBest Boy: Semih d\u00f6nmez best boy \nAsistan: \u00d6zkan \u015fahin \nAsistan: Adem akar\n\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Cesur Aky\u00fcz, \u00d6mer \u00c7ak\u0131r , Zeynep Sena Balta , Yusuf Kesici\n\nSanat Y\u00f6netmeni: Yi\u011fit Uzunefe \nSanat Asistanlar\u0131: Egehan Eren , Berk Koncagul\n\nSemicenk Menajeri : Mert Ek\u015fio\u011flu\nSemicenk Asistan: D\u00fczg\u00fcn Bulut, F\u0131rat Da\u011f\nSemicenk Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nCast Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asistan\u0131: \u015eeyda  Aktay\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSa\u00e7 : Yusuf G\u00fclek ( Yusuf Cutt)\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nTasar\u0131mc\u0131: Halil G\u00fcl\n\nDijital Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & PR : RituCo\n\nSanat\u00e7\u0131 Menajeri: Fesih Kaynar \nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131: Niyazi Karag\u00f6z, Baran Alp Kar\u0131n, Ceren Nida Yal\u0131nalp, Ece Alisbah\nSefo Styling: Safiye Kaptano\u011flu\nSefo Styling Asistan\u0131: Efnan Sahra Sava\u015f\nFoto\u011fraf: Arthur (Melih Okur)\n\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\n\nCast: Tulpar Ajans \nDans\u00e7\u0131lar Casting: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Selva Keyfer, Arda \u00d6zel, Bedirhan Bulut, Buse Ya\u015f\u0131n, Defne Elmas, Ece G\u00f6lo\u011flu, Ege Konako\u011flu, Kazhan Vladlena, Asena Miryan, Chris Wesley, Nael Oubenjah, \u00d6zden \u00d6z, \u00d6zge Akbulut, Sude \u00d6zmen, Senay Temur, \u00dcmit S\u00f6nmezler, \u015eimal Bal\u0131k\u00e7\u0131 , Yal\u0131n Peker, Y\u0131ld\u0131z Erg\u00fcn, Gamze Kaya \n, Funda \u00c7ak\u0131r, G\u00f6khan Fikret \u00d6kten, Batuhan De\u011firmencio\u011flu\n\nKamera Arkas\u0131 Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nKamera Arkas\u0131 Video: \u00dcnsal Tosun\n\nG\u00fcvenlik: Burak Ko\u00e7o\u011flu , Emrah \u015eimsek,Lokman G\u00f6n\u00fclta\u015f,Hamit Badio\u011flu\n\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\n\nYap\u0131m : Eva Records\nYap\u0131mc\u0131 : Hazar Ek\u015fio\u011flu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk & Sefo - Sabrettim (prod. by B\u00fcken)",
                    "description": "Semicenk & Sefo'nun, Eva Records etiketiyle yay\u0131nlanan  \"Sabrettim\" adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibi ile birlikte yay\u0131nda.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Semicenk , Sefo\nD\u00fczenleme : Berk Arda B\u00fcken\nMix Mastering : Utku \u00dcnsal\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev & Bat\u0131kan Hitay\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: \u00d6mer Ayd\u0131n\n\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Birol G\u00f6k\u00e7e, Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli, Elefteria Karahisaridis\nReji : Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\n\n1. Kamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber\n2. Kamera Asistan\u0131: Anar Efendiyev\n3. Kamera Asistan\u0131: Eren Gilgil\nDIT:Ahmet Polat\n\nSteadicam: Tar\u0131k Balakar\nAsistan: Recep \u00c7ebi\n\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur karaca \nBest Boy: Semih d\u00f6nmez best boy \nAsistan: \u00d6zkan \u015fahin \nAsistan: Adem akar\n\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Cesur Aky\u00fcz, \u00d6mer \u00c7ak\u0131r , Zeynep Sena Balta , Yusuf Kesici\n\nSanat Y\u00f6netmeni: Yi\u011fit Uzunefe \nSanat Asistanlar\u0131: Egehan Eren , Berk Koncagul\n\nSemicenk Menajeri : Mert Ek\u015fio\u011flu\nSemicenk Asistan: D\u00fczg\u00fcn Bulut, F\u0131rat Da\u011f\nSemicenk Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nCast Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asistan\u0131: \u015eeyda  Aktay\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSa\u00e7 : Yusuf G\u00fclek ( Yusuf Cutt)\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nTasar\u0131mc\u0131: Halil G\u00fcl\n\nDijital Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & PR : RituCo\n\nSanat\u00e7\u0131 Menajeri: Fesih Kaynar \nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131: Niyazi Karag\u00f6z, Baran Alp Kar\u0131n, Ceren Nida Yal\u0131nalp, Ece Alisbah\nSefo Styling: Safiye Kaptano\u011flu\nSefo Styling Asistan\u0131: Efnan Sahra Sava\u015f\nFoto\u011fraf: Arthur (Melih Okur)\n\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\n\nCast: Tulpar Ajans \nDans\u00e7\u0131lar Casting: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Selva Keyfer, Arda \u00d6zel, Bedirhan Bulut, Buse Ya\u015f\u0131n, Defne Elmas, Ece G\u00f6lo\u011flu, Ege Konako\u011flu, Kazhan Vladlena, Asena Miryan, Chris Wesley, Nael Oubenjah, \u00d6zden \u00d6z, \u00d6zge Akbulut, Sude \u00d6zmen, Senay Temur, \u00dcmit S\u00f6nmezler, \u015eimal Bal\u0131k\u00e7\u0131 , Yal\u0131n Peker, Y\u0131ld\u0131z Erg\u00fcn, Gamze Kaya \n, Funda \u00c7ak\u0131r, G\u00f6khan Fikret \u00d6kten, Batuhan De\u011firmencio\u011flu\n\nKamera Arkas\u0131 Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nKamera Arkas\u0131 Video: \u00dcnsal Tosun\n\nG\u00fcvenlik: Burak Ko\u00e7o\u011flu , Emrah \u015eimsek,Lokman G\u00f6n\u00fclta\u015f,Hamit Badio\u011flu\n\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\n\nYap\u0131m : Eva Records\nYap\u0131mc\u0131 : Hazar Ek\u015fio\u011flu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2775492",
                "likeCount": "38550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5yHlqmqxksVHoPuS8emFfDGfr6M",
            "id": "7TsP09cZA7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:50:01Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Fallout \u2013 Season Two Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "The end of the world ain\u2019t over yet. Fallout Season Two arrives December 17.\n \n\u00bb Watch Fallout on Prime Video: https://amzn.to/3JrdwZH\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Fallout:\nBased on one of the greatest video games of all time, Fallout is the story of haves and have-nots in a world in which there\u2019s almost nothing left to have. 200 years after the apocalypse, the gentle denizens of luxury fallout shelters are forced to return to the incredibly complex, gleefully weird and highly violent universe waiting for them above.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nFallout \u2013 Season Two Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/7TsP09cZA7o\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Fallout #OfficialTeaser #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TsP09cZA7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TsP09cZA7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TsP09cZA7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TsP09cZA7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TsP09cZA7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "fallout",
                    "fallout season 2",
                    "fallout jonathan nolan",
                    "fallout new vegas",
                    "new vegas fallout",
                    "new vegas",
                    "fallout trailer",
                    "fallout season 2 trailer",
                    "fallout season 2 teaser",
                    "official trailer",
                    "fallout prime video",
                    "fallout show",
                    "fallout amazon prime",
                    "fallout lucy and maximus",
                    "fallout lucy and ghoul",
                    "fallout mr house",
                    "mr house fallout tv show",
                    "mr house fallout new vegas",
                    "caesar fallout new vegas",
                    "deathclaw fallout new vegas",
                    "caesars legion fallout",
                    "deathclaw",
                    "mr house",
                    "fallout teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fallout \u2013 Season Two Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "The end of the world ain\u2019t over yet. Fallout Season Two arrives December 17.\n \n\u00bb Watch Fallout on Prime Video: https://amzn.to/3JrdwZH\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Fallout:\nBased on one of the greatest video games of all time, Fallout is the story of haves and have-nots in a world in which there\u2019s almost nothing left to have. 200 years after the apocalypse, the gentle denizens of luxury fallout shelters are forced to return to the incredibly complex, gleefully weird and highly violent universe waiting for them above.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nFallout \u2013 Season Two Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/7TsP09cZA7o\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Fallout #OfficialTeaser #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1913574",
                "likeCount": "92031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0k8WMPy8DJXT9UAubEMEMp4XlEI",
            "id": "LNAm0BY1SIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T07:02:34Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Trunk: The Greatest Brawl Stars Love Story! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "trunk",
                    "broken brawler",
                    "new brawler",
                    "ants brawler",
                    "brawl love story",
                    "brawl stars animations",
                    "brawl animation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Trunk: The Greatest Brawl Stars Love Story! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119280",
                "likeCount": "55522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRz0RAB_ZI_qsP1JM2ujeZtc9r4",
            "id": "a3IyM8pvDcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:16:23Z",
                "channelId": "UCzJ9YDydxiTUdHAax7YfAGA",
                "title": "Deme Bana Yokum",
                "description": "Provided to YouTube by Y Prod\u00fcksiyon\n\nDeme Bana Yokum \u00b7 Yal\u0131n\n\nDeme Bana Yokum\n\n\u2117 Y Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2019-07-05\n\nComposer: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nLyricist: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nArranger: Sabi Saltiel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131n - Topic",
                "tags": [
                    "Yal\u0131n",
                    "Deme Bana Yokum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deme Bana Yokum",
                    "description": "Provided to YouTube by Y Prod\u00fcksiyon\n\nDeme Bana Yokum \u00b7 Yal\u0131n\n\nDeme Bana Yokum\n\n\u2117 Y Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2019-07-05\n\nComposer: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nLyricist: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nArranger: Sabi Saltiel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86467",
                "likeCount": "396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTzMfbdMhHgnJredR2ifSPXs0qw",
            "id": "cTSoPo9Whm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:41:24Z",
                "channelId": "UCKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ",
                "title": "Godzilla",
                "description": "Godzilla\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTSoPo9Whm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTSoPo9Whm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTSoPo9Whm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTSoPo9Whm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTSoPo9Whm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferited",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "ferited",
                    "ferited son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ferited yeni video",
                    "ferited ailesi",
                    "mayk\u0131raft",
                    "ferited vs tar\u0131k",
                    "minecraft parodileri",
                    "feritet",
                    "zengin",
                    "fakir",
                    "zengin vs fakir",
                    "abbas",
                    "tar\u0131k",
                    "\u00f6r\u00fcmcek k\u0131z",
                    "\u00f6r\u00fcmcek \u00e7ocuk",
                    "godzilla",
                    "godzilla ferited",
                    "godzilla modu",
                    "godzilla minecraft",
                    "en g\u00fcvenli ev",
                    "ferited g\u00fcvenli ev"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Godzilla",
                    "description": "Godzilla\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313953",
                "likeCount": "4979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmIsQZ7bJaF6BQcF2f5iR1QbZ_Y",
            "id": "27pikQGklwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCOmJUZD4k7MOv-p4iuRa2-w",
                "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Giderken (Resmi Visualizer Video)",
                "description": "'Sende De Benden Var' \u0131n be\u015finci teklisi ''Giderken'' yay\u0131nda. Keyifli dinlemeler....\n(C) 2025 TCTVL \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131\nProd\u00fckt\u00f6r: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nVideo: \u0130zzet Ba\u015flak & Ahmet Melih \u00d6zk\u00f6k\nA&R: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k\n\nUd: Kutay \u00d6zcan \nRitm Gitar: Mert D\u00f6rter\nGitar & Bas Gitar: Atakan Arslan \nPerk\u00fcsyonlar: Koray Ural\nMiks & Mastering: Candar K\u00f6ker\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\n-------------------------------------------------\n\n\u0130nan ki pek hevesim yok \nSeninle biz \u00e7ok sava\u015ft\u0131k hayat\nAd\u0131m ad\u0131m gelme, bir rahat \n\nHi\u00e7 kimseyle bir derdim yok \nZaten ben de kendimden \u00e7ok, hayat\nYeter, yeter, yeter bu sebat \n\nAld\u0131\u011f\u0131n ne varsa sat \nYa da yan\u0131na kat \n\nBildi\u011fin ne varsa tertemiz gidiyor elden \nAhirim, hayallerim bu ayr\u0131l\u0131k \u00e7ok erken \nSevdi\u011fim, sevmedi\u011fim, bilmedi\u011fim ne derken\nBen hi\u00e7 unutmad\u0131m sen \u00f6ylece \u00e7ekip giderken\n\n--------------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                "tags": [
                    "Tan",
                    "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "Pop",
                    "Akustik T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Canl\u0131 M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "Pop Music",
                    "Yalan",
                    "nas\u0131l sevece\u011fim",
                    "evdey\u0131lba\u015f\u0131",
                    "s\u00f6zm\u00fcziktanta\u015f\u00e7\u0131",
                    "tan tasci",
                    "tan m\u00fczik",
                    "tan \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan dinle",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 dinle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Giderken (Resmi Visualizer Video)",
                    "description": "'Sende De Benden Var' \u0131n be\u015finci teklisi ''Giderken'' yay\u0131nda. Keyifli dinlemeler....\n(C) 2025 TCTVL \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131\nProd\u00fckt\u00f6r: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nVideo: \u0130zzet Ba\u015flak & Ahmet Melih \u00d6zk\u00f6k\nA&R: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k\n\nUd: Kutay \u00d6zcan \nRitm Gitar: Mert D\u00f6rter\nGitar & Bas Gitar: Atakan Arslan \nPerk\u00fcsyonlar: Koray Ural\nMiks & Mastering: Candar K\u00f6ker\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\n-------------------------------------------------\n\n\u0130nan ki pek hevesim yok \nSeninle biz \u00e7ok sava\u015ft\u0131k hayat\nAd\u0131m ad\u0131m gelme, bir rahat \n\nHi\u00e7 kimseyle bir derdim yok \nZaten ben de kendimden \u00e7ok, hayat\nYeter, yeter, yeter bu sebat \n\nAld\u0131\u011f\u0131n ne varsa sat \nYa da yan\u0131na kat \n\nBildi\u011fin ne varsa tertemiz gidiyor elden \nAhirim, hayallerim bu ayr\u0131l\u0131k \u00e7ok erken \nSevdi\u011fim, sevmedi\u011fim, bilmedi\u011fim ne derken\nBen hi\u00e7 unutmad\u0131m sen \u00f6ylece \u00e7ekip giderken\n\n--------------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387698",
                "likeCount": "7773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SNgATiY-Bm5cPHfMH_e1S8yHvkg",
            "id": "eJwOnP8wRCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:01:14Z",
                "channelId": "UCB0mJ4uPQzKbnHC2FSoq3DA",
                "title": "7 Milyon Takipc\u0327ili Yay\u0131nc\u0131yla Es\u0327les\u0327tim!",
                "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:13 D\u00fcnya 93\n04:31 D\u00fcnya 86\n09:26 D\u00fcnya 70\n14:23 D\u00fcnya 57\n19:20 D\u00fcnya 45\n23:01 D\u00fcnya 39\n28:04 D\u00fcnya 24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SeeOk - Clash Royale",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 Milyon Takipc\u0327ili Yay\u0131nc\u0131yla Es\u0327les\u0327tim!",
                    "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:13 D\u00fcnya 93\n04:31 D\u00fcnya 86\n09:26 D\u00fcnya 70\n14:23 D\u00fcnya 57\n19:20 D\u00fcnya 45\n23:01 D\u00fcnya 39\n28:04 D\u00fcnya 24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391753",
                "likeCount": "27082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AVTQeWdrX5l37sjhlpmARMrannk",
            "id": "RAHM-SSqqgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T00:01:24Z",
                "channelId": "UCV06Qx4PMVtaTCzerkyfRqg",
                "title": "Cakal & Mavi - G\u00f6zler (Live Performance at \u0130stanbul Festivali)",
                "description": "\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nMavi: https://www.instagram.com/bluvrts\n\n\u00c7akal on Spotify: https://open.spotify.com/intl-tr/artist/6CPZWzcKiOKkHn4L2XI4i2?si=FUWYhU7iSZ6QpibJAlrdmw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAHM-SSqqgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAHM-SSqqgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAHM-SSqqgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAHM-SSqqgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAHM-SSqqgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "cakal",
                "tags": [
                    "cakal",
                    "\u00e7akal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ninety",
                    "ninety five",
                    "mavi",
                    "bluvrts",
                    "\u00e7akal mavi",
                    "cakal mavi",
                    "g\u00f6zler",
                    "gozler",
                    "\u00e7akal g\u00f6zler",
                    "mavi g\u00f6zler",
                    "cakal g\u00f6zler",
                    "live",
                    "istanbul",
                    "festivali",
                    "istanbul festivali",
                    "\u00e7akal mavi festival",
                    "\u00e7akal mavi canl\u0131",
                    "\u00e7akal mavi live",
                    "istanbul festivali live",
                    "cakal live",
                    "mavi live",
                    "bluvrts g\u00f6zler",
                    "\u00e7akal istanbul festivali mavi",
                    "ebo",
                    "ibrahim tilaver",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ebo istanbul festivali"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Cakal & Mavi - G\u00f6zler (Live Performance at \u0130stanbul Festivali)",
                    "description": "\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nMavi: https://www.instagram.com/bluvrts\n\n\u00c7akal on Spotify: https://open.spotify.com/intl-tr/artist/6CPZWzcKiOKkHn4L2XI4i2?si=FUWYhU7iSZ6QpibJAlrdmw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49609",
                "likeCount": "4489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Xj9vgr07D21rOuLXcvEeSsJUYo",
            "id": "2uAl8wf8bpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:45:06Z",
                "channelId": "UClSRQHOTv8551MUhNrtah2A",
                "title": "K\u00dc\u00c7\u00dcLEREK ARKADA\u015eLARIMIN SIRLARINI \u00d6\u011eREND\u0130M - Minecraft",
                "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta k\u00fc\u00e7\u00fclerek arkada\u015flar\u0131m catalina, bobby1545, coco ve cevdet'nin s\u0131rlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frendim! gizemli e\u011flenceli ve aksiyonlu yeni boralo b\u00f6l\u00fcmleri sizlerle!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uAl8wf8bpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uAl8wf8bpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uAl8wf8bpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uAl8wf8bpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uAl8wf8bpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoraLo",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft filmi",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "boralo yeni video",
                    "boralo yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "catalina",
                    "minecraft roleplay",
                    "boralo",
                    "boralo yeni",
                    "minecraft nas\u0131l",
                    "boralo son b\u00f6l\u00fcm",
                    "boralo videolar\u0131",
                    "minecraft yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "mayk\u0131raft",
                    "minecraft son b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft yeni",
                    "minecraft video",
                    "minecraft yalan makinesi",
                    "oyun videolar\u0131",
                    "minecraft k\u00fc\u00e7\u00fclme modu",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m\u0131n s\u0131rlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frendim",
                    "minecraft gizemleri"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u00dc\u00c7\u00dcLEREK ARKADA\u015eLARIMIN SIRLARINI \u00d6\u011eREND\u0130M - Minecraft",
                    "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta k\u00fc\u00e7\u00fclerek arkada\u015flar\u0131m catalina, bobby1545, coco ve cevdet'nin s\u0131rlar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frendim! gizemli e\u011flenceli ve aksiyonlu yeni boralo b\u00f6l\u00fcmleri sizlerle!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247988",
                "likeCount": "9135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9uf1G3stFwahrfA3YM41KekeN1U",
            "id": "e7Y8R4tgjNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:02:17Z",
                "channelId": "UCLABxZxQEoop1ycAU5FYODQ",
                "title": "Sabrettim",
                "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nSabrettim \u00b7 Semicenk, Sefo \u00b7 Semicenk \u00b7 Sefo \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r\n\nSabrettim\n\n\u2117 Eva Records\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nMusic Publisher: Eva Records\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Semicenk - Topic",
                "tags": [
                    "Semicenk, Sefo",
                    "Semicenk",
                    "Sefo",
                    "Cenk Ba\u015f",
                    "Seyfullah Sa\u011f\u0131r",
                    "Sabrettim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrettim",
                    "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nSabrettim \u00b7 Semicenk, Sefo \u00b7 Semicenk \u00b7 Sefo \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r\n\nSabrettim\n\n\u2117 Eva Records\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nMusic Publisher: Eva Records\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1627256",
                "likeCount": "21263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-SWpfsN-VEzxdLB--mNslUGNQxU",
            "id": "zEzyD5oszwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T18:02:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 2)",
                "description": "nothing saves you this time, but is all in vain?\n\nanimation by dafuqboom\n\nbase scenebuild major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nAkira Yamaoka - Ringing of Chaos Bells\nType O Negative - Bloody Kisses (A Death in the Family)\n\nscreams by \u2068@steak \nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEzyD5oszwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "tags": [
                    "skibidi toilet",
                    "titan tvman",
                    "tv woman",
                    "cameraman titan",
                    "cameramen",
                    "skibidi toilet 80",
                    "skibidi toilet 79 part 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 2)",
                    "description": "nothing saves you this time, but is all in vain?\n\nanimation by dafuqboom\n\nbase scenebuild major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nAkira Yamaoka - Ringing of Chaos Bells\nType O Negative - Bloody Kisses (A Death in the Family)\n\nscreams by \u2068@steak \nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5377358",
                "likeCount": "412491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Y7Ohnhr9Um948-1Jx70GAKh6lA",
            "id": "zy9h_CnzzVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:59:33Z",
                "channelId": "UC-SNRlebwMlH_iALwcB4VKA",
                "title": "Uykusuz Geceler (Preview)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nUykusuz Geceler (Preview) \u00b7 MERO \u00b7 Ati242\n\nUykusuz Geceler\n\n\u2117 Distributed by URBAN; \u2117 2025 Pentagon Records\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: Ryder\nProducer: Seno\nProducer: E.M Beats\nMastering Engineer: Ludwig Maier\nLyricist: MERO\nLyricist: Ati242\nComposer: Ryder\nComposer: Seno\nComposer: E.M Beats\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy9h_CnzzVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy9h_CnzzVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy9h_CnzzVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy9h_CnzzVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy9h_CnzzVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MERO - Topic",
                "tags": [
                    "MERO",
                    "Ati242",
                    "Uykusuz Geceler",
                    "Uykusuz Geceler (Preview)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uykusuz Geceler (Preview)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nUykusuz Geceler (Preview) \u00b7 MERO \u00b7 Ati242\n\nUykusuz Geceler\n\n\u2117 Distributed by URBAN; \u2117 2025 Pentagon Records\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: Ryder\nProducer: Seno\nProducer: E.M Beats\nMastering Engineer: Ludwig Maier\nLyricist: MERO\nLyricist: Ati242\nComposer: Ryder\nComposer: Seno\nComposer: E.M Beats\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29558",
                "likeCount": "1530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxRspC2kNoe4kYW5aVadMy_LM90",
            "id": "S2uamCqw4aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:00:17Z",
                "channelId": "UC5pUCwGNR9rnoWLfweHcnRw",
                "title": "Clash Royalede Hile Yapt\u0131m(%100Kazand\u0131r\u0131yor)",
                "description": "clash royalede yan ekrandan izleyerek Hile yap\u0131yoruz \n#clashroyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2uamCqw4aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2uamCqw4aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2uamCqw4aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2uamCqw4aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPNOS CR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clash Royalede Hile Yapt\u0131m(%100Kazand\u0131r\u0131yor)",
                    "description": "clash royalede yan ekrandan izleyerek Hile yap\u0131yoruz \n#clashroyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202659",
                "likeCount": "17788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPGg9txqYDBhJw02APGqIikZ1Ks",
            "id": "UKkOlcOGEzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:45:03Z",
                "channelId": "UC1jPrwoMZ4Maf46N0RyoASg",
                "title": "G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar - Azer B\u00fclb\u00fcl (Remix) bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim.",
                "description": "\ud83d\udc94 Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar (Furkan Demir & U\u011fur Y\u0131lmaz Remix) ile duygulara dokunan bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?\n\n\"Bilsen \u015fimdi nerdeyim...\" s\u00f6zleriyle y\u00fcrek burkan bu efsane \u015fark\u0131, Furkan Demir ve U\u011fur Y\u0131lmaz dokunu\u015fuyla yeniden hayat buluyor. Arabesk ve elektronik m\u00fczi\u011fin g\u00fc\u00e7l\u00fc birle\u015fimiyle ge\u00e7mi\u015fin duygular\u0131n\u0131 bug\u00fcne ta\u015f\u0131yoruz.\n\n\ud83d\udd14 Be\u011fenmeyi, yorum yapmay\u0131 ve abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n #azerb\u00fclb\u00fcl #G\u00fcc\u00fcmYeteneKadar #Bilsen\u015eimdiNerdeyim #ArabeskRemix #FurkanDemir #U\u011furY\u0131lmaz #ArabeskM\u00fczik #ElektronikArabesk #Remix2025 #Duygusal\u015eark\u0131lar #T\u00fcrk\u00e7eRemix #AzerB\u00fclb\u00fclRemix #Y\u00fcreklereDokunan\u015eark\u0131lar #H\u00fcz\u00fcnl\u00fc\u015eark\u0131lar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Furkan Demir Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar - Azer B\u00fclb\u00fcl (Remix) bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim.",
                    "description": "\ud83d\udc94 Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar (Furkan Demir & U\u011fur Y\u0131lmaz Remix) ile duygulara dokunan bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?\n\n\"Bilsen \u015fimdi nerdeyim...\" s\u00f6zleriyle y\u00fcrek burkan bu efsane \u015fark\u0131, Furkan Demir ve U\u011fur Y\u0131lmaz dokunu\u015fuyla yeniden hayat buluyor. Arabesk ve elektronik m\u00fczi\u011fin g\u00fc\u00e7l\u00fc birle\u015fimiyle ge\u00e7mi\u015fin duygular\u0131n\u0131 bug\u00fcne ta\u015f\u0131yoruz.\n\n\ud83d\udd14 Be\u011fenmeyi, yorum yapmay\u0131 ve abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n #azerb\u00fclb\u00fcl #G\u00fcc\u00fcmYeteneKadar #Bilsen\u015eimdiNerdeyim #ArabeskRemix #FurkanDemir #U\u011furY\u0131lmaz #ArabeskM\u00fczik #ElektronikArabesk #Remix2025 #Duygusal\u015eark\u0131lar #T\u00fcrk\u00e7eRemix #AzerB\u00fclb\u00fclRemix #Y\u00fcreklereDokunan\u015eark\u0131lar #H\u00fcz\u00fcnl\u00fc\u015eark\u0131lar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77629",
                "likeCount": "629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hl-Xbu5PC4qIRwsBLGDmG5My7Og",
            "id": "Kfr7SjgRPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:00:28Z",
                "channelId": "UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg",
                "title": "Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay",
                "description": "\ud83d\udca5Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:   @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: @LFLN-Ademcan \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @ahmet-minecraft1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\ngta 5, gta 5 videolar\u0131, gta 5 online, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e, gta 5 oynan\u0131\u015f, gta 5 playlist, gta 5 trolledim, gta 5 playlist, gta v, gta 5 parkur, gta 5 face to face, face to face, parkur, en zor parkur, gta 5 parkour, gta 5 zor parkur, gta 5 ekiple, gta 5 ekiple playlist, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e videolar\u0131, gta 5 mod, gta 5 mode, gta 5 gameplay\n\n#gta5 #gtaonline #emirhanctn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN",
                "tags": [
                    "oyun",
                    "game",
                    "troll",
                    "e\u011flence",
                    "e\u011flenceli",
                    "ekip",
                    "komik",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gameplay",
                    "gta 5",
                    "gta parkur",
                    "gta 5 sumo",
                    "face to face",
                    "f2f",
                    "ekiple gta",
                    "gta mod",
                    "gta mode",
                    "parkur",
                    "en zor parkur",
                    "motor parkur",
                    "gta zor parkur",
                    "asian parkur",
                    "gta asian parkur",
                    "zeka parkur",
                    "tak\u0131ml\u0131 face to face",
                    "gta playlist",
                    "gta 5 playlist",
                    "emirhanctn",
                    "emirhanctn gta 5",
                    "gta v oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 online",
                    "gta 5 t\u00fcrk\u00e7e",
                    "gta 5 soygun",
                    "soygun",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 rp",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "gta 5 zengin",
                    "gta 5 fakir"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay",
                    "description": "\ud83d\udca5Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:   @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: @LFLN-Ademcan \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @ahmet-minecraft1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\ngta 5, gta 5 videolar\u0131, gta 5 online, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e, gta 5 oynan\u0131\u015f, gta 5 playlist, gta 5 trolledim, gta 5 playlist, gta v, gta 5 parkur, gta 5 face to face, face to face, parkur, en zor parkur, gta 5 parkour, gta 5 zor parkur, gta 5 ekiple, gta 5 ekiple playlist, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e videolar\u0131, gta 5 mod, gta 5 mode, gta 5 gameplay\n\n#gta5 #gtaonline #emirhanctn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301316",
                "likeCount": "5845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQ7ScEdancKQP3MbfUdq8bjbp-g",
            "id": "vKMtu96W6n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T10:01:38Z",
                "channelId": "UCTQdVl7TJSS9mcQBc_rgQxg",
                "title": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131",
                "description": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131\n-----------------------------------------------------------------------\nSpotify: https://spoti.fi/3gSHys6\niTunes: https://apple.co/2PEK1eC\nFerhat G\u00fcne\u015f Kanal\u0131na Abone Ol: https://bit.ly/3340tbB\n-----------------------------------------------------------------------\n#Remix #T\u00fcrk\u00e7eRemix #FatihBulut\n-----------------------------------------------------------------------\nooo namb\u0131r namb\u0131r , keletirya , Remix , T\u00fcrk\u00e7e Remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferhat G\u00fcne\u015f",
                "tags": [
                    "Ferhat G\u00fcne\u015f",
                    "Remix",
                    "Ferhat G\u00fcne\u015f Remix",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Remix",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop remix",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "pop mix",
                    "ooo namb\u0131r namb\u0131r",
                    "keletirya",
                    "roman havas\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131",
                    "description": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131\n-----------------------------------------------------------------------\nSpotify: https://spoti.fi/3gSHys6\niTunes: https://apple.co/2PEK1eC\nFerhat G\u00fcne\u015f Kanal\u0131na Abone Ol: https://bit.ly/3340tbB\n-----------------------------------------------------------------------\n#Remix #T\u00fcrk\u00e7eRemix #FatihBulut\n-----------------------------------------------------------------------\nooo namb\u0131r namb\u0131r , keletirya , Remix , T\u00fcrk\u00e7e Remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66159",
                "likeCount": "242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lxw1WwdwE_BvkFGcz5RG2mdtmwc",
            "id": "dB-2Kj88sm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T20:57:09Z",
                "channelId": "UC9eCSnjfPPxS7l13axDfwOg",
                "title": "WTCN Jrokez'in \u00f6l\u00fcm haberini al\u0131yor. @Jrokez @wtcNFerit",
                "description": "O\u011eUZHAN DALGAKIRAN Hayat\u0131n\u0131 kaybetti Allah'tan rahmet ailesine ve sevenlerine sab\u0131rlar diliyoruz t\u00fcm sevenlerinin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.\n\n\u27a1\ufe0fWTCN kick Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://kick.com/wtcn\n\u27a1\ufe0f WTCN Youtube Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://youtube.com/@wtcNFerit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKONIX.",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#viral",
                    "#trending",
                    "#reels",
                    "#youtube",
                    "#global",
                    "#fyp",
                    "#elrean",
                    "#elreankesit",
                    "#elreanclip",
                    "#elreanshort",
                    "#oyun",
                    "#oyunkesit",
                    "#yay\u0131nc\u0131",
                    "#twitchklip",
                    "#oyunkomedi",
                    "#oyunshort",
                    "#komikvideo",
                    "#kesitler",
                    "#e\u011flence",
                    "#g\u00fclmekgaranti",
                    "#komik",
                    "#youtubeshorts",
                    "#ke\u015ffet",
                    "#ke\u015ffetteyiz",
                    "#streamclip",
                    "#streamer",
                    "#twitchkesit",
                    "#twitch",
                    "#gameclip",
                    "#gameplay",
                    "#gamer",
                    "#gaming",
                    "#oyuncu",
                    "#oyunklibi",
                    "#oyunvideosu",
                    "#abs\u00fcrdmizah",
                    "#delimisin",
                    "#manyakm\u0131s\u0131n",
                    "#yay\u0131ndakop",
                    "#yay\u0131ndankesit",
                    "#yay\u0131nkomedisi",
                    "#turkishstreamer",
                    "#yay\u0131nkomik",
                    "#yay\u0131nreaksiyon",
                    "#elreanfan"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WTCN Jrokez'in \u00f6l\u00fcm haberini al\u0131yor. @Jrokez @wtcNFerit",
                    "description": "O\u011eUZHAN DALGAKIRAN Hayat\u0131n\u0131 kaybetti Allah'tan rahmet ailesine ve sevenlerine sab\u0131rlar diliyoruz t\u00fcm sevenlerinin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.\n\n\u27a1\ufe0fWTCN kick Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://kick.com/wtcn\n\u27a1\ufe0f WTCN Youtube Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://youtube.com/@wtcNFerit"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343882",
                "likeCount": "3027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1iT9RKdOHpy_hbEyO7RkMMilXE",
            "id": "gcMs7FCexnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:02:29Z",
                "channelId": "UCJjP9Yna08Zq5_TimlS429w",
                "title": "S\u0131f\u0131rdan Zirveye",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye \u00b7 Ati242 \u00b7 Atilla Serin\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye\n\n\u2117 2025 SST\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Efe Can\nMusic Publisher: SST\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ati242 - Topic",
                "tags": [
                    "Ati242",
                    "Atilla Serin",
                    "S\u0131f\u0131rdan Zirveye"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u0131f\u0131rdan Zirveye",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye \u00b7 Ati242 \u00b7 Atilla Serin\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye\n\n\u2117 2025 SST\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Efe Can\nMusic Publisher: SST\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646562",
                "likeCount": "15358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0eCBQPioi4mTyJKTxuqGt2JKWEw",
            "id": "B2ZZuwMWEpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T15:02:36Z",
                "channelId": "UC51-ljNFrvY5ZmV0C_61XcA",
                "title": "H\u0130\u00c7L\u0130\u011e\u0130N ORTASINDA MAHSUR KALDIK | 30 DAYS ON SHIP |",
                "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #30daysonship",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elraenn",
                "tags": [
                    "elraen",
                    "elraenn",
                    "twtich",
                    "elraenn kick",
                    "elraenn twitch yay\u0131nlar\u0131",
                    "tu\u011fkan",
                    "tu\u011fkan g\u00f6n\u00fclta\u015f",
                    "tu\u011fkan elraenn g\u00f6n\u00fclta\u015f",
                    "elraenn 30 days on ship oynuyor",
                    "30 days on ship",
                    "elraenn ekiple 30 days on ship",
                    "mahsur kald\u0131k",
                    "denizin ortas\u0131nda mahsur kald\u0131k",
                    "kargo gemisinde mahsur kald\u0131k",
                    "tehlikeli sular",
                    "okyanus",
                    "hayatta kalma oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u0130\u00c7L\u0130\u011e\u0130N ORTASINDA MAHSUR KALDIK | 30 DAYS ON SHIP |",
                    "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #30daysonship"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "823320",
                "likeCount": "29773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hHaYdwfLvMyvCEj72xhjvpPzF1Q",
            "id": "Jmwx_uro1o0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T16:34:08Z",
                "channelId": "UCkGX7wIn07Wi741hL8lIoEg",
                "title": "Edis - Duman (Visualizer)",
                "description": "Listen Duman on Spotify: https://open.spotify.com/track/1AzCVsi9cTmQPUbuFDZgZc?si=sL9HmfjSQJipUGYWCbrnGg&context=spotify%3Aalbum%3A7MgIYClJAmFL0MG3oHINOE\n\nS\u00f6z: Emrah Karakuyu\nBeste: EDIS\nProducer: Bahti, Ozan \u00c7olako\u011flu\n\nDirected by Baran Keskin\nEdited by S\u00fcleyman Dedeli\nVHS Video by Onur Da\u011f\n\n\nLabel : EDS & DMC\nSamsun Demir\nBerf Ak\u0131n\nT\u00fcrkan B\u00fclb\u00fcl\nSelen \u015een\n\nEDS & umn Entertainment:\nDominique Casimir\nMaximilian Kolb\nGiulia H\u00f6ck\nTobias Krebs\nEcem Buse Erdemir\n\nMedia & Brand Strategist: Ahmet Bu\u011fra K\u00fcsmez\n\nStyling: Erkan Altunay\nStyling Assistant: Selman Savat\n\nSpecial thanks to Cosmopolitan T\u00fcrkiye\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: I\u015f\u0131l B. Cinmen\nDijital B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fkan\u0131: Yasmin G\u00fcle\u00e7\nCosmopolitan T\u00fcrkiye Kreatif Direkt\u00f6r: Elif Alim\nProje Direkt\u00f6r\u00fc: Rabia Demirelli\nDijital \u0130\u00e7erik Edit\u00f6r\u00fc: Melisa Eri\u015f\nProje Uzman\u0131: Hazal Kafadar\nProd\u00fcksiyon Sorumlusu: Bet\u00fcl Melike Tura\u00e7\nProd\u00fcksiyon Asistan\u0131: \u0130pek Kala\n\nEdis Hair Stylist: Ferit Belli\nHair Assistant: Berke Belli\nEdis Make-up Artists: Ece Birsen\nEdis Make-up Assistant:G\u00fclten Bozkurt\n\nG\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fckleri: @morlinbroneyewear\n\nDesigner: Derin Baysal\n\nPR: Promomedya\nRadyo PR: Emel Yal\u00e7\u0131n \nNetD: Sezer \u00c7a\u011flar\n\nDuman s\u00f6zleri ile;\n\nG\u00fcnlerdir derbederim\n\u0130zinde kayboldum\nYetmez mi bunca yara\nGel olma kabusum\nBuzullar tende erir\nYak\u0131nca g\u00f6zlerin\nTut ne olur sendeledim\nGel bu kez mahvoldum\n\nGe\u00e7er mi, heves de\u011fil \u00f6zlemin\nDoldu i\u00e7ime i\u00e7ime tak dedi\nBiter mi, oynamaya doymad\u0131n ya kalbim oldu oyuncak\n\nSendin her gece duam\n\u015eimdi kalbim hep duvar\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\nGel el gibi durma\nDo\u011f g\u00fcne\u015f gibi ruhuma\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\n\nG\u00fcnlerdir derbederim\n\u0130zinde kayboldum\nYetmez mi bunca yara\nGel olma kabusum\nBuzullar tende erir\nYak\u0131nca g\u00f6zlerin\nTut ne olur sendeledim\nGel bu kez mahvoldum\n\nGe\u00e7er mi, heves de\u011fil \u00f6zlemin\nDoldu i\u00e7ime i\u00e7ime tak dedi\nBiter mi, oynamaya doymad\u0131n ya kalbim oldu oyuncak\n\nSendin her gece duam\n\u015eimdi kalbim hep duvar\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\nGel el gibi durma\nDo\u011f g\u00fcne\u015f gibi ruhuma\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\n\nAaa \u00f6l\u00fcr\u00fcm bir g\u00fclsen \u00f6l\u00fcr\u00fcm\nVeririm sevdana bi \u00f6m\u00fcr\nNe d\u00fcn\u00fcm kalm\u0131\u015f bak ne bug\u00fcn\n\u00d6l\u00fcr\u00fcm bir g\u00fclsen \u00f6l\u00fcr\u00fcm\nVeririm sevdana bi \u00f6m\u00fcr\nG\u00f6r\u00fcr\u00fcm, ne yana baksam hat\u0131ran\n\nSendin her gece duam\n\u015eimdi kalbim hep duvar\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\nGel el gibi durma\nDo\u011f g\u00fcne\u015f gibi ruhuma\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\n\nEdis ile ilgili daha fazla video i\u00e7in kanala abone olun: http://goo.gl/kXj8GM\n\nLinkler:\nhttps://www.instagram.com/edis\nhttp://twitter.com/edisgorgulu\nhttps://www.tiktok.com/@edis\nhttps://open.spotify.com/intl-tr/artist/1AM52XHXnWAEqnQwpxTLWm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jmwx_uro1o0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jmwx_uro1o0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jmwx_uro1o0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jmwx_uro1o0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jmwx_uro1o0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edis",
                "tags": [
                    "EDIS",
                    "Edis G\u00f6rg\u00fcl\u00fc",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "turkish pop",
                    "singer",
                    "Yaz Hitleri 2025",
                    "m\u00fczisyen",
                    "m\u00fczik",
                    "music",
                    "fyp",
                    "hitmusic",
                    "\u015fark\u0131c\u0131",
                    "pop y\u0131ld\u0131z\u0131",
                    "t\u00fcrk pop m\u00fczi\u011fi",
                    "radyo m\u00fczi\u011fi",
                    "\u00e7ok \u00e7ok",
                    "Benim Ol",
                    "Mart\u0131lar",
                    "Roman",
                    "Yalan",
                    "\u00c2n",
                    "Peri\u015fan\u0131m",
                    "Ar\u0131yorum",
                    "Azar Azar",
                    "Aleyna Tilki",
                    "Emina",
                    "G\u00fcl\u015fen",
                    "Ekin Beril",
                    "Yatakta Kardiyo",
                    "Bir Yol",
                    "Zeynep Bast\u0131k",
                    "Baran Meng\u00fc\u00e7",
                    "K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim",
                    "Yakt\u0131n Beni",
                    "Bachi-Bouzouk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Edis - Duman (Visualizer)",
                    "description": "Listen Duman on Spotify: https://open.spotify.com/track/1AzCVsi9cTmQPUbuFDZgZc?si=sL9HmfjSQJipUGYWCbrnGg&context=spotify%3Aalbum%3A7MgIYClJAmFL0MG3oHINOE\n\nS\u00f6z: Emrah Karakuyu\nBeste: EDIS\nProducer: Bahti, Ozan \u00c7olako\u011flu\n\nDirected by Baran Keskin\nEdited by S\u00fcleyman Dedeli\nVHS Video by Onur Da\u011f\n\n\nLabel : EDS & DMC\nSamsun Demir\nBerf Ak\u0131n\nT\u00fcrkan B\u00fclb\u00fcl\nSelen \u015een\n\nEDS & umn Entertainment:\nDominique Casimir\nMaximilian Kolb\nGiulia H\u00f6ck\nTobias Krebs\nEcem Buse Erdemir\n\nMedia & Brand Strategist: Ahmet Bu\u011fra K\u00fcsmez\n\nStyling: Erkan Altunay\nStyling Assistant: Selman Savat\n\nSpecial thanks to Cosmopolitan T\u00fcrkiye\n\nGenel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni: I\u015f\u0131l B. Cinmen\nDijital B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fkan\u0131: Yasmin G\u00fcle\u00e7\nCosmopolitan T\u00fcrkiye Kreatif Direkt\u00f6r: Elif Alim\nProje Direkt\u00f6r\u00fc: Rabia Demirelli\nDijital \u0130\u00e7erik Edit\u00f6r\u00fc: Melisa Eri\u015f\nProje Uzman\u0131: Hazal Kafadar\nProd\u00fcksiyon Sorumlusu: Bet\u00fcl Melike Tura\u00e7\nProd\u00fcksiyon Asistan\u0131: \u0130pek Kala\n\nEdis Hair Stylist: Ferit Belli\nHair Assistant: Berke Belli\nEdis Make-up Artists: Ece Birsen\nEdis Make-up Assistant:G\u00fclten Bozkurt\n\nG\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fckleri: @morlinbroneyewear\n\nDesigner: Derin Baysal\n\nPR: Promomedya\nRadyo PR: Emel Yal\u00e7\u0131n \nNetD: Sezer \u00c7a\u011flar\n\nDuman s\u00f6zleri ile;\n\nG\u00fcnlerdir derbederim\n\u0130zinde kayboldum\nYetmez mi bunca yara\nGel olma kabusum\nBuzullar tende erir\nYak\u0131nca g\u00f6zlerin\nTut ne olur sendeledim\nGel bu kez mahvoldum\n\nGe\u00e7er mi, heves de\u011fil \u00f6zlemin\nDoldu i\u00e7ime i\u00e7ime tak dedi\nBiter mi, oynamaya doymad\u0131n ya kalbim oldu oyuncak\n\nSendin her gece duam\n\u015eimdi kalbim hep duvar\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\nGel el gibi durma\nDo\u011f g\u00fcne\u015f gibi ruhuma\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\n\nG\u00fcnlerdir derbederim\n\u0130zinde kayboldum\nYetmez mi bunca yara\nGel olma kabusum\nBuzullar tende erir\nYak\u0131nca g\u00f6zlerin\nTut ne olur sendeledim\nGel bu kez mahvoldum\n\nGe\u00e7er mi, heves de\u011fil \u00f6zlemin\nDoldu i\u00e7ime i\u00e7ime tak dedi\nBiter mi, oynamaya doymad\u0131n ya kalbim oldu oyuncak\n\nSendin her gece duam\n\u015eimdi kalbim hep duvar\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\nGel el gibi durma\nDo\u011f g\u00fcne\u015f gibi ruhuma\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\n\nAaa \u00f6l\u00fcr\u00fcm bir g\u00fclsen \u00f6l\u00fcr\u00fcm\nVeririm sevdana bi \u00f6m\u00fcr\nNe d\u00fcn\u00fcm kalm\u0131\u015f bak ne bug\u00fcn\n\u00d6l\u00fcr\u00fcm bir g\u00fclsen \u00f6l\u00fcr\u00fcm\nVeririm sevdana bi \u00f6m\u00fcr\nG\u00f6r\u00fcr\u00fcm, ne yana baksam hat\u0131ran\n\nSendin her gece duam\n\u015eimdi kalbim hep duvar\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\nGel el gibi durma\nDo\u011f g\u00fcne\u015f gibi ruhuma\nSensiz akl\u0131m hep duman\nSensiz halim hep duman\n\nEdis ile ilgili daha fazla video i\u00e7in kanala abone olun: http://goo.gl/kXj8GM\n\nLinkler:\nhttps://www.instagram.com/edis\nhttp://twitter.com/edisgorgulu\nhttps://www.tiktok.com/@edis\nhttps://open.spotify.com/intl-tr/artist/1AM52XHXnWAEqnQwpxTLWm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28820",
                "likeCount": "1896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KBWj_yi3iCEFDeXe03NlUH__7Q",
            "id": "g_i92qEVYOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T09:11:00Z",
                "channelId": "UCOsvKKA3QwPV2Wo05q2m8tg",
                "title": "RAINBOW ITALIAN BRAINROT MOB SAVA\u015eINDA H\u0130LE YAPTIM \ud83c\udf08 Minecraft",
                "description": "RAINBOW ITALIAN BRAINROT MOB SAVA\u015eINDA H\u0130LE YAPTIM \ud83c\udf08 Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft brianrot, minecraft mob sava\u015f\u0131, minecraft hile, garamaram, tung tung sahur, pot hotspot, ballerina cappuccino \n#minecraft #enesarslan #oyun #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_i92qEVYOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_i92qEVYOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_i92qEVYOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_i92qEVYOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_i92qEVYOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enes Arslan",
                "tags": [
                    "enes arslan",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft maceralar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "enes arslan ailesi",
                    "minecraft brainrot",
                    "rainbow italian brainrot",
                    "minecraft mob sava\u015f\u0131",
                    "minecraft hile",
                    "enes arslan brainrot",
                    "rainbow brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "minecraft roleplay",
                    "bebek sonic",
                    "garamaram",
                    "pot hotspot",
                    "ballerina cappuccino",
                    "tung tung sahur",
                    "brainrot mod",
                    "minecraft troll",
                    "RAINBOW ITALIAN BRAINROT MOB SAVA\u015eINDA H\u0130LE YAPTIM",
                    "minecraft yap\u0131 kap\u0131\u015fmas\u0131",
                    "komik"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "RAINBOW ITALIAN BRAINROT MOB SAVA\u015eINDA H\u0130LE YAPTIM \ud83c\udf08 Minecraft",
                    "description": "RAINBOW ITALIAN BRAINROT MOB SAVA\u015eINDA H\u0130LE YAPTIM \ud83c\udf08 Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft brianrot, minecraft mob sava\u015f\u0131, minecraft hile, garamaram, tung tung sahur, pot hotspot, ballerina cappuccino \n#minecraft #enesarslan #oyun #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93894",
                "likeCount": "871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVrwnu90scYswCi429ZGtLd2MDo",
            "id": "AiVNzHF90zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T11:00:06Z",
                "channelId": "UCh-d8OYom5pN09mt_38GvMg",
                "title": "Suat Suna feat. Y\u0131ld\u0131z Tilbe - Zor Bulursun",
                "description": "Suat Suna feat. Y\u0131ld\u0131z Tilbe - Zor Bulursun (Official Video)\n\nSUAT SUNA\u2019DAN UNUTULMAZ B\u0130R ALB\u00dcM\n\u201cHAYATA DOKUNAN MELOD\u0130LER \u2013 EN \u0130Y\u0130 D\u00dcETLER\u201d YAYINDA!\n\nT\u00fcrk pop m\u00fczi\u011finin duygulara terc\u00fcman olan sesi, besteci, s\u00f6z yazar\u0131 ve virt\u00fc\u00f6z sanat\u00e7\u0131 Suat Suna, m\u00fczik kariyerinin en \u00f6zel projelerinden birine imza at\u0131yor. \u201cHayata Dokunan Melodiler \u2013 En \u0130yi D\u00fcetler\u201d adl\u0131 bu yeni alb\u00fcm, dinleyicileri zaman\u0131n \u00f6tesine ta\u015f\u0131yan \u015fark\u0131larla ve birbirinden de\u011ferli sanat\u00e7\u0131larla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi unutulmaz d\u00fcetlerle bulu\u015fturuyor.\n\nM\u00fczi\u011fiyle her ku\u015fa\u011fa hitap etmeyi ba\u015faran Suat Suna, 30 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n m\u00fczik kariyerinin birikimini ve dostluklar\u0131n\u0131 bu alb\u00fcmde bulu\u015fturuyor. Alb\u00fcmde; T\u00fcrk m\u00fczi\u011finin g\u00fc\u00e7l\u00fc sesleri Fatma Turgut, Deniz Seki, Y\u0131ld\u0131z Tilbe, I\u015f\u0131n Karaca, Ferhat G\u00f6\u00e7er, Fatih Erko\u00e7, \u0130pek Acar, Ya\u015far, Hande Kodamano\u011flu, m\u00fczikal vizyonuyla fark yaratan \u0130skender Payda\u015f ve sahnedeki enerjisiyle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Kaan Sekban gibi birbirinden de\u011ferli isimler Suat Suna\u2019ya e\u015flik ediyor.\n\nYILDIZ T\u0130LBE \u0130LE \u201cZOR BULURSUN\u201d\n\nAlb\u00fcm\u00fcn \u00e7\u0131k\u0131\u015f par\u00e7as\u0131, T\u00fcrk m\u00fczi\u011finin efsanevi ismi Y\u0131ld\u0131z Tilbe ile birlikte seslendirilen \u201cZor Bulursun\u201d oldu. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi Suat Suna\u2019ya ait olan bu g\u00fc\u00e7l\u00fc balad, iki benzersiz yorumcunun duygusal d\u00fcnyas\u0131n\u0131 bulu\u015fturuyor. \u015eark\u0131n\u0131n d\u00fczenlemesi de Suat Suna taraf\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilirken, tamam\u0131 yapay zek\u00e2 teknolojisiyle modellenen video klip, y\u00f6netmenli\u011fini Ferhat Erzurum ve Ferhat Acar\u2019\u0131n \u00fcstlendi.\n\n \u201cHayata Dokunan Melodiler\u201d alb\u00fcm\u00fc, her biri ayr\u0131 bir hik\u00e2ye anlatan d\u00fcetlerden olu\u015fuyor. A\u015fk\u0131n, hayal k\u0131r\u0131kl\u0131klar\u0131n\u0131n, umutlar\u0131n ve ya\u015fam\u0131n melodik izlerini ta\u015f\u0131yan bu \u00f6zel proje, T\u00fcrk m\u00fczi\u011fi tarihinde nadir rastlanan bir birlikteli\u011fi de simgeliyor. Suat Suna ve konuk sanat\u00e7\u0131lar, kendi tarzlar\u0131n\u0131 koruyarak ortak bir duygu dilinde bulu\u015fuyor.\n\n \u201cHayata Dokunan Melodiler \u2013 En \u0130yi D\u00fcetler\u201d alb\u00fcm\u00fc, Seyhan M\u00fczik Gold etiketi ile 20 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc t\u00fcm dijital m\u00fczik platformlar\u0131nda ve Seyhan M\u00fczik YouTube kanal\u0131nda dinleyicisiyle bulu\u015fuyor.\n\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri ile,\n\r\nBunca emekten sonra\nAyr\u0131l\u0131k reva m\u0131 bana\nSeni benden kim ald\u0131\nA\u015fk\u0131m\u0131z yalan m\u0131yd\u0131\nKaderin bir oyunu bu\nSeni benden kim ald\u0131\nA\u015fk\u0131m\u0131z yalan m\u0131yd\u0131\nEtme bulma d\u00fcnyas\u0131 bu\n\nBende bu handa bir garip yolcuyum\nSenden ayr\u0131y\u0131m i\u00e7meden sarho\u015fum\nG\u00fcn olur belki \u00e7ok pi\u015fman olursun\nBeni zor bulursun\n\nBende bu handa bir garip yolcuyum\nSenden ayr\u0131y\u0131m i\u00e7meden sarho\u015fum\nG\u00fcn olur belki \u00e7ok pi\u015fman olursun\nBeni zor bulursun\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Suat Suna \nD\u00fczenleme: Suat Suna \nY\u00f6netmen: Ferhat Erzurum & Ferhat Acar \n\n#SuatSuna #Y\u0131ld\u0131zTilbe #SuatSuna\u015eark\u0131lar\u0131\n\r\nSosyal Medya'da Seyhan M\u00fczik;\r\n\u25b6https://instagram.com/seyhanmuzikofficial\r\n\u25b6https://twitter.com/seyhanmuzikcom\r\n\u25b6https://facebook.com/seyhanmuzik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiVNzHF90zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiVNzHF90zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiVNzHF90zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiVNzHF90zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AiVNzHF90zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Seyhan M\u00fczik",
                "tags": [
                    "Seyhan",
                    "M\u00fczik",
                    "Muzik",
                    "Gold",
                    "Record",
                    "K\u0131rm\u0131z\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "T\u00fcrk",
                    "Turkish",
                    "Music",
                    "En",
                    "\u0130yi",
                    "Best",
                    "G\u00fczel",
                    "Hit",
                    "Klip",
                    "Suat Suna",
                    "Zor Bulursun",
                    "Y\u0131ld\u0131z Tilbe",
                    "Suat Suna \u015eark\u0131lar\u0131",
                    "Fatma Turgut",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "90Lar Pop",
                    "Yeni Klip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Suat Suna feat. Y\u0131ld\u0131z Tilbe - Zor Bulursun",
                    "description": "Suat Suna feat. Y\u0131ld\u0131z Tilbe - Zor Bulursun (Official Video)\n\nSUAT SUNA\u2019DAN UNUTULMAZ B\u0130R ALB\u00dcM\n\u201cHAYATA DOKUNAN MELOD\u0130LER \u2013 EN \u0130Y\u0130 D\u00dcETLER\u201d YAYINDA!\n\nT\u00fcrk pop m\u00fczi\u011finin duygulara terc\u00fcman olan sesi, besteci, s\u00f6z yazar\u0131 ve virt\u00fc\u00f6z sanat\u00e7\u0131 Suat Suna, m\u00fczik kariyerinin en \u00f6zel projelerinden birine imza at\u0131yor. \u201cHayata Dokunan Melodiler \u2013 En \u0130yi D\u00fcetler\u201d adl\u0131 bu yeni alb\u00fcm, dinleyicileri zaman\u0131n \u00f6tesine ta\u015f\u0131yan \u015fark\u0131larla ve birbirinden de\u011ferli sanat\u00e7\u0131larla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi unutulmaz d\u00fcetlerle bulu\u015fturuyor.\n\nM\u00fczi\u011fiyle her ku\u015fa\u011fa hitap etmeyi ba\u015faran Suat Suna, 30 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n m\u00fczik kariyerinin birikimini ve dostluklar\u0131n\u0131 bu alb\u00fcmde bulu\u015fturuyor. Alb\u00fcmde; T\u00fcrk m\u00fczi\u011finin g\u00fc\u00e7l\u00fc sesleri Fatma Turgut, Deniz Seki, Y\u0131ld\u0131z Tilbe, I\u015f\u0131n Karaca, Ferhat G\u00f6\u00e7er, Fatih Erko\u00e7, \u0130pek Acar, Ya\u015far, Hande Kodamano\u011flu, m\u00fczikal vizyonuyla fark yaratan \u0130skender Payda\u015f ve sahnedeki enerjisiyle \u00f6ne \u00e7\u0131kan Kaan Sekban gibi birbirinden de\u011ferli isimler Suat Suna\u2019ya e\u015flik ediyor.\n\nYILDIZ T\u0130LBE \u0130LE \u201cZOR BULURSUN\u201d\n\nAlb\u00fcm\u00fcn \u00e7\u0131k\u0131\u015f par\u00e7as\u0131, T\u00fcrk m\u00fczi\u011finin efsanevi ismi Y\u0131ld\u0131z Tilbe ile birlikte seslendirilen \u201cZor Bulursun\u201d oldu. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi Suat Suna\u2019ya ait olan bu g\u00fc\u00e7l\u00fc balad, iki benzersiz yorumcunun duygusal d\u00fcnyas\u0131n\u0131 bulu\u015fturuyor. \u015eark\u0131n\u0131n d\u00fczenlemesi de Suat Suna taraf\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilirken, tamam\u0131 yapay zek\u00e2 teknolojisiyle modellenen video klip, y\u00f6netmenli\u011fini Ferhat Erzurum ve Ferhat Acar\u2019\u0131n \u00fcstlendi.\n\n \u201cHayata Dokunan Melodiler\u201d alb\u00fcm\u00fc, her biri ayr\u0131 bir hik\u00e2ye anlatan d\u00fcetlerden olu\u015fuyor. A\u015fk\u0131n, hayal k\u0131r\u0131kl\u0131klar\u0131n\u0131n, umutlar\u0131n ve ya\u015fam\u0131n melodik izlerini ta\u015f\u0131yan bu \u00f6zel proje, T\u00fcrk m\u00fczi\u011fi tarihinde nadir rastlanan bir birlikteli\u011fi de simgeliyor. Suat Suna ve konuk sanat\u00e7\u0131lar, kendi tarzlar\u0131n\u0131 koruyarak ortak bir duygu dilinde bulu\u015fuyor.\n\n \u201cHayata Dokunan Melodiler \u2013 En \u0130yi D\u00fcetler\u201d alb\u00fcm\u00fc, Seyhan M\u00fczik Gold etiketi ile 20 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc t\u00fcm dijital m\u00fczik platformlar\u0131nda ve Seyhan M\u00fczik YouTube kanal\u0131nda dinleyicisiyle bulu\u015fuyor.\n\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri ile,\n\r\nBunca emekten sonra\nAyr\u0131l\u0131k reva m\u0131 bana\nSeni benden kim ald\u0131\nA\u015fk\u0131m\u0131z yalan m\u0131yd\u0131\nKaderin bir oyunu bu\nSeni benden kim ald\u0131\nA\u015fk\u0131m\u0131z yalan m\u0131yd\u0131\nEtme bulma d\u00fcnyas\u0131 bu\n\nBende bu handa bir garip yolcuyum\nSenden ayr\u0131y\u0131m i\u00e7meden sarho\u015fum\nG\u00fcn olur belki \u00e7ok pi\u015fman olursun\nBeni zor bulursun\n\nBende bu handa bir garip yolcuyum\nSenden ayr\u0131y\u0131m i\u00e7meden sarho\u015fum\nG\u00fcn olur belki \u00e7ok pi\u015fman olursun\nBeni zor bulursun\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Suat Suna \nD\u00fczenleme: Suat Suna \nY\u00f6netmen: Ferhat Erzurum & Ferhat Acar \n\n#SuatSuna #Y\u0131ld\u0131zTilbe #SuatSuna\u015eark\u0131lar\u0131\n\r\nSosyal Medya'da Seyhan M\u00fczik;\r\n\u25b6https://instagram.com/seyhanmuzikofficial\r\n\u25b6https://twitter.com/seyhanmuzikcom\r\n\u25b6https://facebook.com/seyhanmuzik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62789",
                "likeCount": "1000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3GEGTFpKdYg19YGLVpQefw_86f0",
            "id": "8VlHgGr9A5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T13:00:26Z",
                "channelId": "UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ",
                "title": "Y\u00dcZ\u00dcM\u00dc G\u00d6STERD\u0130M! SORU-CEVAP! 500.000 ABONE \u00d6ZEL!",
                "description": "Bug\u00fcn \u00e7ok beklenen facecam a\u00e7ma videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m! Daha fazla Facecam bulunan video i\u00e7in abone olmay\u0131 ve videoyu be\u011fenmeyi unutmay\u0131n! | Roblox T\u00fcrk\u00e7e\n\n2. Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/channel/UCSuEHuQA0hKO7jr7AxWVsFw\n\nKanala Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ/join\nInstagram: https://instagram.com/numacher\nDiscord Sunucumuz: https://discord.gg/numacher\nRoblox Grubumuz: https://www.roblox.com/groups/6626694/NUMACHER#!/store\n                                  https://www.roblox.com/groups/6983327/NUMACHER-Studios#!/about\nTiktok: https://www.tiktok.com/@numacher",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VlHgGr9A5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VlHgGr9A5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VlHgGr9A5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VlHgGr9A5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VlHgGr9A5A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMACHER",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Y\u00dcZ\u00dcM\u00dc G\u00d6STERD\u0130M! SORU-CEVAP! 500.000 ABONE \u00d6ZEL!",
                    "description": "Bug\u00fcn \u00e7ok beklenen facecam a\u00e7ma videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m! Daha fazla Facecam bulunan video i\u00e7in abone olmay\u0131 ve videoyu be\u011fenmeyi unutmay\u0131n! | Roblox T\u00fcrk\u00e7e\n\n2. Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/channel/UCSuEHuQA0hKO7jr7AxWVsFw\n\nKanala Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ/join\nInstagram: https://instagram.com/numacher\nDiscord Sunucumuz: https://discord.gg/numacher\nRoblox Grubumuz: https://www.roblox.com/groups/6626694/NUMACHER#!/store\n                                  https://www.roblox.com/groups/6983327/NUMACHER-Studios#!/about\nTiktok: https://www.tiktok.com/@numacher"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214341",
                "likeCount": "27613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CuLJ1Gf3EeMPu3KE2Ggzyh64964",
            "id": "1d4ijqBt2TE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T09:00:06Z",
                "channelId": "UCS-7kHRFyAd7ERS9sey6deQ",
                "title": "Ceylan - Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne (Official Video)",
                "description": "Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne\nS\u00f6z: Mahsum Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nM\u00fczik: Anonim\n\nAranj\u00f6r: Caner Tepecik\nBa\u011flama: G\u00f6khan Kantos\nZurna: Serkan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nKlavye solo: Mustafa \u00c7oban\nVokal: Samim Sakaryal\u0131-Efe Can Tepecik\nMix: Bahad\u0131r Sa\u011fba\u015f\nMastering; \u00c7a\u011flar T\u00fcrkmen\n\nKlip Y\u00f6netmeni: Mustafa \u00d6zen\nProduction Amiri: Ozan Karaba\u011f\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l K\u0131l\u0131n\u00e7\nKurgu/Color: Ahmet \u00f6zen\n\n------------------------------------------\nSosyal Medya Hesaplar\u0131: \n\nInstagram   https://www.instagram.com/ceylanmuzik\n                     https://www.instagram.com/ceylan.fanclub\nTikTok         https://www.tiktok.com/@ceylanmuzik\n                     https://www.tiktok.com/@ceylan.fanclub\nFacebook   https://www.facebook.com/ceylanavciresmisayfasi\n\n------------------------------------------\n\u25baCeylan - \u0130\u00e7ime At\u0131yorum A\u015fk (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/E4Ao5fvx1J4)\n\n\u25ba Ceylan - Sensiz Ya\u015famaya Al\u0131\u015faca\u011f\u0131m (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/pTN90cpBDIA)\n\n\u25baCeylan Ft. Dodo - Ankara M\u0131 Yanacak (Official Video)\n(Dinlemek  i\u00e7in: https://youtu.be/QwW63jaHG2A)\n\n\u25baCeylan - Art\u0131k A\u011flamam (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/PsM4PJwq8hQ)\n\n\u25baCeylan - Halay (Potpori)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/0b6iDMnmpkk) \n\n------------------------------------------\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri:\n\nSa\u00e7lar\u0131 karal\u0131d\u0131r, g\u00f6zleri belal\u0131d\u0131r\nYar bana sevdal\u0131d\u0131r\nKara ka\u015f kara g\u00f6zler \nHalay ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7eker\nre\u015fe bir \u00f6mre bedel\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\nBenim sevdi\u011fim esmer\nDiyarbekir\u2019e benzer\nDiyarbekir\u2019e bedel\nYarim halay ba\u015f\u0131d\u0131r\nDiyarbekir dilinde\nBeyaz mendil elinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n Mardin midyat i\u00e7inde\n Antep i\u00e7inde \nHerkes onun pe\u015finde\nYarim alem dilinde\nBing\u00f6l Bitlis i\u00e7inde\nUrfa n\u0131n i\u00e7ine\nHerkes onun pe\u015finde\nRe\u015fe alem dilinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n#haydid\u00fc\u011f\u00fcne #veredilaneesmer #ceylan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceylan M\u00fczik",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceylan - Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne (Official Video)",
                    "description": "Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne\nS\u00f6z: Mahsum Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nM\u00fczik: Anonim\n\nAranj\u00f6r: Caner Tepecik\nBa\u011flama: G\u00f6khan Kantos\nZurna: Serkan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nKlavye solo: Mustafa \u00c7oban\nVokal: Samim Sakaryal\u0131-Efe Can Tepecik\nMix: Bahad\u0131r Sa\u011fba\u015f\nMastering; \u00c7a\u011flar T\u00fcrkmen\n\nKlip Y\u00f6netmeni: Mustafa \u00d6zen\nProduction Amiri: Ozan Karaba\u011f\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l K\u0131l\u0131n\u00e7\nKurgu/Color: Ahmet \u00f6zen\n\n------------------------------------------\nSosyal Medya Hesaplar\u0131: \n\nInstagram   https://www.instagram.com/ceylanmuzik\n                     https://www.instagram.com/ceylan.fanclub\nTikTok         https://www.tiktok.com/@ceylanmuzik\n                     https://www.tiktok.com/@ceylan.fanclub\nFacebook   https://www.facebook.com/ceylanavciresmisayfasi\n\n------------------------------------------\n\u25baCeylan - \u0130\u00e7ime At\u0131yorum A\u015fk (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/E4Ao5fvx1J4)\n\n\u25ba Ceylan - Sensiz Ya\u015famaya Al\u0131\u015faca\u011f\u0131m (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/pTN90cpBDIA)\n\n\u25baCeylan Ft. Dodo - Ankara M\u0131 Yanacak (Official Video)\n(Dinlemek  i\u00e7in: https://youtu.be/QwW63jaHG2A)\n\n\u25baCeylan - Art\u0131k A\u011flamam (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/PsM4PJwq8hQ)\n\n\u25baCeylan - Halay (Potpori)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/0b6iDMnmpkk) \n\n------------------------------------------\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri:\n\nSa\u00e7lar\u0131 karal\u0131d\u0131r, g\u00f6zleri belal\u0131d\u0131r\nYar bana sevdal\u0131d\u0131r\nKara ka\u015f kara g\u00f6zler \nHalay ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7eker\nre\u015fe bir \u00f6mre bedel\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\nBenim sevdi\u011fim esmer\nDiyarbekir\u2019e benzer\nDiyarbekir\u2019e bedel\nYarim halay ba\u015f\u0131d\u0131r\nDiyarbekir dilinde\nBeyaz mendil elinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n Mardin midyat i\u00e7inde\n Antep i\u00e7inde \nHerkes onun pe\u015finde\nYarim alem dilinde\nBing\u00f6l Bitlis i\u00e7inde\nUrfa n\u0131n i\u00e7ine\nHerkes onun pe\u015finde\nRe\u015fe alem dilinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n#haydid\u00fc\u011f\u00fcne #veredilaneesmer #ceylan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152064",
                "likeCount": "1416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xruyaa07-msSJhU_sR-2BIypMuE",
            "id": "v65VvfaFqoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T13:30:52Z",
                "channelId": "UCz8lelVfalizvMb2bHQjDvg",
                "title": "FRANKLIN 10 SENE SONRA ARABASINI BULDU - GTA 5 MODS",
                "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v65VvfaFqoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v65VvfaFqoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v65VvfaFqoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v65VvfaFqoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v65VvfaFqoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00dcRKPRO",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 t\u00fcrk",
                    "gta 5 rp",
                    "T\u00fcrk oyun kanali",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkce",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "ger\u00e7ek hayat",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seri",
                    "para",
                    "araba",
                    "a\u015fk",
                    "gta 5 tofa\u015f modu",
                    "gta tofa\u015f modifiye",
                    "gta 5 araba",
                    "tofa\u015f sahin",
                    "yeni arabam",
                    "yaris yapiyorum",
                    "zengin hayat",
                    "zenginlik",
                    "dollar",
                    "gta 5 hikaye",
                    "gta 5 mod",
                    "gta 5 mods",
                    "okul",
                    "ekip gta 5",
                    "t\u00fcrkpro gta 5",
                    "t\u00fcrkpro kanal",
                    "ilhan gta 5",
                    "t\u00fcrkpro komik",
                    "tiktok komik anlar",
                    "tiktok gta 5",
                    "gta 5 stunts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FRANKLIN 10 SENE SONRA ARABASINI BULDU - GTA 5 MODS",
                    "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130486",
                "likeCount": "6881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ldqRIxdm-xPTcevxDqY70bx341U",
            "id": "-TMzewNfNK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:45:35Z",
                "channelId": "UCm9I6h3Q7vPcHmKGqEpl7vw",
                "title": "Ah G\u00f6nl\u00fcm",
                "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nAh G\u00f6nl\u00fcm \u00b7 Esin Kaya\n\nAh G\u00f6nl\u00fcm\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2022-01-10\n\nComposer: Muharrem Akba\u015f\nLyricist: \u00c7oban Ali\nArranger: Erdal Toprak\nArranger: Cem Co\u015fkun\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TMzewNfNK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TMzewNfNK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TMzewNfNK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TMzewNfNK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TMzewNfNK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esin Kaya - Topic",
                "tags": [
                    "Esin Kaya",
                    "Ah G\u00f6nl\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ah G\u00f6nl\u00fcm",
                    "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nAh G\u00f6nl\u00fcm \u00b7 Esin Kaya\n\nAh G\u00f6nl\u00fcm\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2022-01-10\n\nComposer: Muharrem Akba\u015f\nLyricist: \u00c7oban Ali\nArranger: Erdal Toprak\nArranger: Cem Co\u015fkun\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26932",
                "likeCount": "130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3x2oTlDv1Ds03TWfbS4t0zYfCdo",
            "id": "nQz-FOc4RTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T22:04:12Z",
                "channelId": "UCENNtCRTPTdH_IGXs42LuHQ",
                "title": "Counter-Strike 2 at EWC 25 - Day 1 - Round of 16 - Stream A",
                "description": "The Esports World Cup is back to write the next chapter in esports history! Witness the world\u2019s top clubs and players compete for over $70,000,000 in prize money and the coveted EWC Club Championship trophy. Catch all the action live this summer!\n\n\ud83d\udccd Boulevard Riyadh City\n\ud83d\uddd3\ufe0f July 7th - August 24th, 2025\n\ud83c\udf9f\ufe0f https://webook.com/en/events/esports-world-cup\n\n\u25b6 More at:\n\u2666 EWC: https://esportsworldcup.com\n\u2666 X: https://x.com/EWC_EN & https://x.com/EWC_Extra\n\u2666 Instagram: https://www.instagram.com/ewc_en & https://www.instagram.com/ewc_extra/\n\u2666 TikTok: https://www.tiktok.com/@ewc_en  & https://www.tiktok.com/@ewc_extra\n\u2666 Facebook: https://www.facebook.com/esportsworldcup                                                              \n                                                                \n                                                                \n#EsportsWorldCup #EWC25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQz-FOc4RTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQz-FOc4RTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQz-FOc4RTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQz-FOc4RTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQz-FOc4RTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esports World Cup",
                "tags": [
                    "Counter-Strike 2",
                    "CS2",
                    "ewc",
                    "esports world cup",
                    "ewc25",
                    "esportsworldcup",
                    "esports",
                    "EsportsWorldCup",
                    "TYLOO",
                    "Team Vitality",
                    "MOUZ",
                    "Team Spirit",
                    "Team Falcons",
                    "The MongolZ",
                    "Aurora Gaming",
                    "G2 Esports",
                    "NAVI",
                    "GamerLegion",
                    "FaZe Clan",
                    "Astralis",
                    "3DMAX",
                    "HEROIC",
                    "Team Liquid",
                    "Virtus.pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Counter-Strike 2 at EWC 25 - Day 1 - Round of 16 - Stream A",
                    "description": "The Esports World Cup is back to write the next chapter in esports history! Witness the world\u2019s top clubs and players compete for over $70,000,000 in prize money and the coveted EWC Club Championship trophy. Catch all the action live this summer!\n\n\ud83d\udccd Boulevard Riyadh City\n\ud83d\uddd3\ufe0f July 7th - August 24th, 2025\n\ud83c\udf9f\ufe0f https://webook.com/en/events/esports-world-cup\n\n\u25b6 More at:\n\u2666 EWC: https://esportsworldcup.com\n\u2666 X: https://x.com/EWC_EN & https://x.com/EWC_Extra\n\u2666 Instagram: https://www.instagram.com/ewc_en & https://www.instagram.com/ewc_extra/\n\u2666 TikTok: https://www.tiktok.com/@ewc_en  & https://www.tiktok.com/@ewc_extra\n\u2666 Facebook: https://www.facebook.com/esportsworldcup                                                              \n                                                                \n                                                                \n#EsportsWorldCup #EWC25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047308",
                "likeCount": "7521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ooqWVN-lnotlSjjy_-9jgAyttcM",
            "id": "x9ZN2NhK_dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T12:57:45Z",
                "channelId": "UCI0XzMeQDjmP5OhBFkV31VA",
                "title": "A\u011flar\u0131m \u015eerefine",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nA\u011flar\u0131m \u015eerefine \u00b7 Karamel M\u00fczik \u00b7 Karamel M\u00fczik \u00b7 Karamel M\u00fczik\n\nDo\u011fru \u0130nsan Yanl\u0131\u015f Kalp\n\n\u2117 9896633 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9ZN2NhK_dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9ZN2NhK_dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9ZN2NhK_dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9ZN2NhK_dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9ZN2NhK_dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karamel M\u00fczik - Topic",
                "tags": [
                    "Karamel M\u00fczik",
                    "Do\u011fru \u0130nsan Yanl\u0131\u015f Kalp",
                    "A\u011flar\u0131m \u015eerefine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "A\u011flar\u0131m \u015eerefine",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nA\u011flar\u0131m \u015eerefine \u00b7 Karamel M\u00fczik \u00b7 Karamel M\u00fczik \u00b7 Karamel M\u00fczik\n\nDo\u011fru \u0130nsan Yanl\u0131\u015f Kalp\n\n\u2117 9896633 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25196",
                "likeCount": "271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8M-L7wnqPKjnY7roU8NtMRNLwMY",
            "id": "wJRHrfVIBaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T09:01:29Z",
                "channelId": "UCZFNWv60vxM8dBmGUm7-CIg",
                "title": "DA\u0130REDEN SON \u00c7IKAN SECRET BRA\u0130NROT KAZANIR!",
                "description": "Roblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Lia admin komutlar\u0131yla kocaman bir daire yap\u0131p arkada\u015flar\u0131na bir challenge veriyor! Sizce secret brainrotlar kimin olacak? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJRHrfVIBaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJRHrfVIBaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJRHrfVIBaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJRHrfVIBaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJRHrfVIBaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lia",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lia",
                    "liablox",
                    "lia roblox",
                    "roblox lia",
                    "lia ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "lia roblox ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "liya",
                    "liya roblox",
                    "lia moni",
                    "lia film",
                    "lia minecraft",
                    "roblox brainrot",
                    "italyan brainrot",
                    "italyan anomali",
                    "anomali",
                    "roblox brainrot \u00e7alma",
                    "brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "oyun",
                    "roblox brainrot \u00e7al",
                    "roblox brainrot \u00e7al t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot t\u00fcrk\u00e7e",
                    "steal a brainrot update",
                    "daireden son \u00e7\u0131kan",
                    "daireden son \u00e7\u0131kan kazan\u0131r"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DA\u0130REDEN SON \u00c7IKAN SECRET BRA\u0130NROT KAZANIR!",
                    "description": "Roblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Lia admin komutlar\u0131yla kocaman bir daire yap\u0131p arkada\u015flar\u0131na bir challenge veriyor! Sizce secret brainrotlar kimin olacak? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152755",
                "likeCount": "1736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRphvyVLgeG5S5rVCR8KSz4yyN0",
            "id": "BkLq-iV1tIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T17:25:05Z",
                "channelId": "UCrnYHmIkPl4wHBrb7B7ji9A",
                "title": "G\u00f6n\u00fcl Uslanmaz",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nG\u00f6n\u00fcl Uslanmaz \u00b7 Kaan Kansu Toprak \u00b7 Pir Dil-Sitan \u00b7 Kaan Kansu Toprak\n\nG\u00f6n\u00fcl Uslanmaz\n\n\u2117 Kaan Kansu Toprak\n\nReleased on: 2025-08-17\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkLq-iV1tIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkLq-iV1tIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkLq-iV1tIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkLq-iV1tIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkLq-iV1tIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaan Kansu Toprak - Topic",
                "tags": [
                    "Kaan Kansu Toprak",
                    "Pir Dil-Sitan",
                    "G\u00f6n\u00fcl Uslanmaz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6n\u00fcl Uslanmaz",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nG\u00f6n\u00fcl Uslanmaz \u00b7 Kaan Kansu Toprak \u00b7 Pir Dil-Sitan \u00b7 Kaan Kansu Toprak\n\nG\u00f6n\u00fcl Uslanmaz\n\n\u2117 Kaan Kansu Toprak\n\nReleased on: 2025-08-17\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12104",
                "likeCount": "141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "81gcBG6hF1seFWQ8BxqkyvJgVcw",
            "id": "qOABbToLkg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T13:01:40Z",
                "channelId": "UCtoOjE39edkl0CRcSu_EbXg",
                "title": "Minecraft 99 Nights in the Forest WENDIGO olarak Oynad\u0131m!",
                "description": "Minecraft\u2019ta 99 Nights in the Forest d\u00fcnyas\u0131na girdim ve bu kez WENDIGO olarak oynad\u0131m! Arkada\u015flar\u0131m\u0131 korkutmak i\u00e7in efsanevi yarat\u0131\u011f\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc kulland\u0131m. Bakal\u0131m kimler bu korkun\u00e7 maceradan sa\u011f \u00e7\u0131kacak?\n\n#Moni #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOABbToLkg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOABbToLkg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOABbToLkg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOABbToLkg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOABbToLkg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moni",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "moni",
                    "lia",
                    "moni ve lia",
                    "lia ve moni",
                    "\u00e7ocuk videolar\u0131",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "moni minecraft",
                    "Minecraft 99 Nights in the Forest WENDIGO olarak Oynad\u0131m!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft 99 Nights in the Forest WENDIGO olarak Oynad\u0131m!",
                    "description": "Minecraft\u2019ta 99 Nights in the Forest d\u00fcnyas\u0131na girdim ve bu kez WENDIGO olarak oynad\u0131m! Arkada\u015flar\u0131m\u0131 korkutmak i\u00e7in efsanevi yarat\u0131\u011f\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc kulland\u0131m. Bakal\u0131m kimler bu korkun\u00e7 maceradan sa\u011f \u00e7\u0131kacak?\n\n#Moni #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97557",
                "likeCount": "1170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FyUoEOQiXbwLmtkAxv1LsuKGZZo",
            "id": "cI2gLoYGhho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCkjk6osykn0KAcd7NCodp4w",
                "title": "Efe Karag\u00fczel - \u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m",
                "description": "\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m \n\nBeni Koymam\u0131\u015flard\u0131 \nSevdam\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne \nOnunla benim i\u015fim\nKald\u0131 mah\u015fer g\u00fcn\u00fcne\n\u0130ki \u015feye pi\u015fman\u0131m \nSigara i\u00e7ti\u011fimede 1 seni sevdi\u011fime \n\n                         Nakarat \n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n\n\u00c7are olmaz derdime \nSigaram\u0131n duman\u0131 \nOda \u00e7\u0131k\u0131p da gelse \nYok ki dini iman\u0131 \nSevdam \u00e7\u0131k\u0131pta gelsede \nYok ki dini iman\u0131 \n\n                         Nakarat\n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n                               \n                      EME\u011e\u0130 GE\u00c7ENLER\n\nS\u00f6z : \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n & Efe Karag\u00fczel \nM\u00fczik : Anonim \nAranj\u00f6r : \u00d6mer U\u00e7ar \nMix&Master : Mesut U\u00e7ar \n\nSevgili takip\u00e7ilerim k\u0131ymetli dostlar\u0131m sizlerinde uzun zamand\u0131r bekledi\u011fi daha \u00e7\u0131kmadan konserlerimizde hep beraber s\u00f6yledi\u011fimiz \"\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m\" isimli eserimiz yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z baz\u0131 eklemeler ve uzun \u00f6zenli \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z ard\u0131ndan yay\u0131nda...\n\nB\u00fcy\u00fck ve unutulmaz \u00dcstad\u0131m\u0131z \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n'a...\n\nPar\u00e7am\u0131z\u0131n Aranj\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00fcstlenen ve harikalar yaratan \u00d6mer U\u00e7ar'a \n\nBeni sanat hayat\u0131m\u0131n her konusunda yaln\u0131z b\u0131rakmayan bu par\u00e7ada ise Mix&Master'\u0131 \u00fcstlenen k\u0131ymetli a\u011fabeyim Mesut U\u00e7ar'a \n\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmenim ve g\u00fczel karde\u015fim Ahmet M\u00fccahit'e \n\nVe son olarak beni hayat\u0131m\u0131n her alan\u0131nda destekleyen sevgili Amcam Murat Karag\u00fczel Ve \u0130smet Birinciye Sonsuz Te\u015fekk\u00fcrler...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n         \n                            KEY\u0130FL\u0130 SEY\u0130RLER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Efe Karag\u00fczel",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Efe Karag\u00fczel - \u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m",
                    "description": "\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m \n\nBeni Koymam\u0131\u015flard\u0131 \nSevdam\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne \nOnunla benim i\u015fim\nKald\u0131 mah\u015fer g\u00fcn\u00fcne\n\u0130ki \u015feye pi\u015fman\u0131m \nSigara i\u00e7ti\u011fimede 1 seni sevdi\u011fime \n\n                         Nakarat \n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n\n\u00c7are olmaz derdime \nSigaram\u0131n duman\u0131 \nOda \u00e7\u0131k\u0131p da gelse \nYok ki dini iman\u0131 \nSevdam \u00e7\u0131k\u0131pta gelsede \nYok ki dini iman\u0131 \n\n                         Nakarat\n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n                               \n                      EME\u011e\u0130 GE\u00c7ENLER\n\nS\u00f6z : \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n & Efe Karag\u00fczel \nM\u00fczik : Anonim \nAranj\u00f6r : \u00d6mer U\u00e7ar \nMix&Master : Mesut U\u00e7ar \n\nSevgili takip\u00e7ilerim k\u0131ymetli dostlar\u0131m sizlerinde uzun zamand\u0131r bekledi\u011fi daha \u00e7\u0131kmadan konserlerimizde hep beraber s\u00f6yledi\u011fimiz \"\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m\" isimli eserimiz yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z baz\u0131 eklemeler ve uzun \u00f6zenli \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z ard\u0131ndan yay\u0131nda...\n\nB\u00fcy\u00fck ve unutulmaz \u00dcstad\u0131m\u0131z \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n'a...\n\nPar\u00e7am\u0131z\u0131n Aranj\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00fcstlenen ve harikalar yaratan \u00d6mer U\u00e7ar'a \n\nBeni sanat hayat\u0131m\u0131n her konusunda yaln\u0131z b\u0131rakmayan bu par\u00e7ada ise Mix&Master'\u0131 \u00fcstlenen k\u0131ymetli a\u011fabeyim Mesut U\u00e7ar'a \n\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmenim ve g\u00fczel karde\u015fim Ahmet M\u00fccahit'e \n\nVe son olarak beni hayat\u0131m\u0131n her alan\u0131nda destekleyen sevgili Amcam Murat Karag\u00fczel Ve \u0130smet Birinciye Sonsuz Te\u015fekk\u00fcrler...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n         \n                            KEY\u0130FL\u0130 SEY\u0130RLER"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115347",
                "likeCount": "3241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4qtNWshSGcrfqxE0JDpE3nudrT8",
            "id": "d6ogHNh6ZXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:30:26Z",
                "channelId": "UCjHM4a_8BaGVtC4SgFk9DOw",
                "title": "2 MAYMUN FORTNITE KORKU MAPLER\u0130N\u0130 DEN\u0130YOR! @bathantaha31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6ogHNh6ZXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6ogHNh6ZXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6ogHNh6ZXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6ogHNh6ZXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6ogHNh6ZXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baldiback",
                "tags": [
                    "korku",
                    "korku oytunu",
                    "korku oyunu",
                    "korkun\u00e7 videolar",
                    "katil oyunu",
                    "roblox",
                    "roblox korku",
                    "roblox korkun\u00e7 map",
                    "roblox korku mapi",
                    "roblox korku oyunu",
                    "doors",
                    "doors t\u00fcrk\u00e7e",
                    "doors t\u00fcrk",
                    "roblox doors t\u00fcrk\u00e7e",
                    "Roblox",
                    "roblox t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox korku oyunlar\u0131",
                    "roblox t\u00fcrk\u00e7e korku",
                    "t\u00fcrk\u00e7e korku",
                    "t\u00fcrk korku",
                    "T\u00fcrk\u00e7e roblox",
                    "tuhaf roblox oyunlar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e roblox korkun\u00e7",
                    "bathantaha",
                    "baldiback fortnite",
                    "fortnite korku",
                    "fortnite korku mapi",
                    "bathantaha baldiback",
                    "bathantaha korku"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 MAYMUN FORTNITE KORKU MAPLER\u0130N\u0130 DEN\u0130YOR! @bathantaha31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107964",
                "likeCount": "8492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "584AxQJV8sXmchxPRX6znNwIV1M",
            "id": "Ycl3OpEZcsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:04:06Z",
                "channelId": "UCfN8WELz_YB7-_n4wkh0OVw",
                "title": "SORUN BEN - FAENA / Live @VWArena",
                "description": "Artist: Motive\nProducer: Pango\nGuitar: ORB1\nManager: O\u011fuz Sefa Can\nGuest Artists: Murda, YKKE, Jefe, Ruby, Bekom, Ohash, Bar B, BAO\nMix & Mastering: Berkant Merdivan\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz, Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik, Flodpost\nTour Manager: Mehmet T\u00fcrk\nTeam Manager: Ahmet Tun\u00e7\nAssistant: Bahad\u0131r Bozda\u011f, Umut Ceylan, Altu\u011f Serbes\nOrganization: Serdar Can\nVJ: Ataberk Y\u00fccel\nIntro & Lyric Videos: Burakefy\nGraphic: Berkan Ar\u0131kan, \u00d6mer Ergin Turan\nEvent Director: Beyza Evcimen\nStage Design: Cansu K\u00f6ksal\nSoftware Developer: Selman Sami Ar\u0131soy, O\u011fuz Efe G\u00fcng\u00f6r,  Sira\u00e7 Eray Yaman\nDevops: Erdem Karag\u00f6z\n3D Artists: Aytekarts, Saint.oasis, Canek\nProduction Manager: \u00d6mer \u0130zgin, Ali \u00d6zdo\u011fan\nTonmaister: Fatih F\u0131nd\u0131k, Tar\u0131k Ba\u015fderici\nLighting Designer: Ferhat Elbo\u011fa, Umut Yurtseven\nVideo Director: Burak G\u00fcnayd\u0131n & CREW\nVideographer: Do\u011fukan Kiri\u015f\u00e7i, Kadir Semih G\u00fcre\u015f, Samet O\u011fur, Ziya Pat\u0131r\nPhotographer: Baran Keskin, Ahmet Emre Saka, Efe Y\u00f6r\u00fcko\u011flu, Derin Ziylan,\nTolgahan Yakar, Furkan Akkan, Yi\u011fit Eren Selvi, Enes K\u0131l\u0131n\u00e7\nTransportation: Erkan Mengin, Enes Do\u011fru\n\nSAVANA 2025\u00a9\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ycl3OpEZcsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ycl3OpEZcsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ycl3OpEZcsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ycl3OpEZcsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ycl3OpEZcsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motive",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SORUN BEN - FAENA / Live @VWArena",
                    "description": "Artist: Motive\nProducer: Pango\nGuitar: ORB1\nManager: O\u011fuz Sefa Can\nGuest Artists: Murda, YKKE, Jefe, Ruby, Bekom, Ohash, Bar B, BAO\nMix & Mastering: Berkant Merdivan\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz, Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik, Flodpost\nTour Manager: Mehmet T\u00fcrk\nTeam Manager: Ahmet Tun\u00e7\nAssistant: Bahad\u0131r Bozda\u011f, Umut Ceylan, Altu\u011f Serbes\nOrganization: Serdar Can\nVJ: Ataberk Y\u00fccel\nIntro & Lyric Videos: Burakefy\nGraphic: Berkan Ar\u0131kan, \u00d6mer Ergin Turan\nEvent Director: Beyza Evcimen\nStage Design: Cansu K\u00f6ksal\nSoftware Developer: Selman Sami Ar\u0131soy, O\u011fuz Efe G\u00fcng\u00f6r,  Sira\u00e7 Eray Yaman\nDevops: Erdem Karag\u00f6z\n3D Artists: Aytekarts, Saint.oasis, Canek\nProduction Manager: \u00d6mer \u0130zgin, Ali \u00d6zdo\u011fan\nTonmaister: Fatih F\u0131nd\u0131k, Tar\u0131k Ba\u015fderici\nLighting Designer: Ferhat Elbo\u011fa, Umut Yurtseven\nVideo Director: Burak G\u00fcnayd\u0131n & CREW\nVideographer: Do\u011fukan Kiri\u015f\u00e7i, Kadir Semih G\u00fcre\u015f, Samet O\u011fur, Ziya Pat\u0131r\nPhotographer: Baran Keskin, Ahmet Emre Saka, Efe Y\u00f6r\u00fcko\u011flu, Derin Ziylan,\nTolgahan Yakar, Furkan Akkan, Yi\u011fit Eren Selvi, Enes K\u0131l\u0131n\u00e7\nTransportation: Erkan Mengin, Enes Do\u011fru\n\nSAVANA 2025\u00a9\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27757",
                "likeCount": "2035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6YZWvhv05t_Cdkm804dfX2f8j54",
            "id": "ArOZxeo_eMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:24:42Z",
                "channelId": "UCPaAlCadSjv46m1v7seuS1A",
                "title": "60 UC'YE TRANSFORMERS ARABA ALMA TAKT\u0130\u011e\u0130?! (40.000 UC HARCADIK) PUBG Mobile",
                "description": "En uygun Uc sat\u0131n al\u0131m\u0131 i\u00e7in kay\u0131t olabilirsiniz:\nhttps://djpn.net/vural\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\n\u0130NSTAGRAM ADRES\u0130: https://www.instagram.com/vuraluzul\nEdit\u00f6r : https://www.instagram.com/ahmetsencan28/\nBANA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye\n\nVideoyu izlerken e\u011flendiysenizz nee mutlu bize :) Yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen bi ailemiz var YouTube'de ve 2.000.000 Aboneye ula\u015ft\u0131k bunun i\u00e7in hepinize can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum , abone olmayanlar\u0131da olmaya bize kat\u0131lmaya davet ediyorum \u00e7\u00fcnk\u00fc\u00fc ilerde \u00e7ok daha e\u011flenceli videolarla kaliteli i\u00e7eriklerle sizlerle olucaz :) Destekleriniz bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fcmemiz i\u00e7in \u00e7ooook \u00f6nemli \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2655 \u00c7OK \u00d6NEML\u0130 NOT : \u0130STEK VE \u00d6NER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130,KEND\u0130 F\u0130KR\u0130N\u0130Z \u0130LE OLUMLU,OLUMSUZ D\u00dc\u015e\u00dcNCELER\u0130N\u0130Z\u0130 B\u0130ZLERLE YORUM YAPMA KISMINDAN PAYLA\u015eMAYI UNUTMAYIN.\n\u25ba Bize destek olmak i\u00e7in (be\u011fendiyseniz) be\u011fen butonuna basmay\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n. \ud83d\udc4d\n\n\u25ba Yeni videolardan bildirim almak ve haberdar olmak i\u00e7in \ud83d\udd14 Z\u0130L butonuna basarak bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\u25baBu ve bunun gibi yepyeni i\u00e7erikler,\u00e7ok ama \u00e7ok e\u011flence dolu videolar i\u00e7in 'ABONE OLMAYI' unutmay\u0131n!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArOZxeo_eMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArOZxeo_eMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArOZxeo_eMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArOZxeo_eMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArOZxeo_eMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vural \u00dcz\u00fcl",
                "tags": [
                    "vural \u00fcz\u00fcl",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "60 UC'YE TRANSFORMERS ARABA ALMA TAKT\u0130\u011e\u0130?! (40.000 UC HARCADIK) PUBG Mobile",
                    "description": "En uygun Uc sat\u0131n al\u0131m\u0131 i\u00e7in kay\u0131t olabilirsiniz:\nhttps://djpn.net/vural\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\n\u0130NSTAGRAM ADRES\u0130: https://www.instagram.com/vuraluzul\nEdit\u00f6r : https://www.instagram.com/ahmetsencan28/\nBANA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye\n\nVideoyu izlerken e\u011flendiysenizz nee mutlu bize :) Yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen bi ailemiz var YouTube'de ve 2.000.000 Aboneye ula\u015ft\u0131k bunun i\u00e7in hepinize can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum , abone olmayanlar\u0131da olmaya bize kat\u0131lmaya davet ediyorum \u00e7\u00fcnk\u00fc\u00fc ilerde \u00e7ok daha e\u011flenceli videolarla kaliteli i\u00e7eriklerle sizlerle olucaz :) Destekleriniz bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fcmemiz i\u00e7in \u00e7ooook \u00f6nemli \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2655 \u00c7OK \u00d6NEML\u0130 NOT : \u0130STEK VE \u00d6NER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130,KEND\u0130 F\u0130KR\u0130N\u0130Z \u0130LE OLUMLU,OLUMSUZ D\u00dc\u015e\u00dcNCELER\u0130N\u0130Z\u0130 B\u0130ZLERLE YORUM YAPMA KISMINDAN PAYLA\u015eMAYI UNUTMAYIN.\n\u25ba Bize destek olmak i\u00e7in (be\u011fendiyseniz) be\u011fen butonuna basmay\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n. \ud83d\udc4d\n\n\u25ba Yeni videolardan bildirim almak ve haberdar olmak i\u00e7in \ud83d\udd14 Z\u0130L butonuna basarak bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\u25baBu ve bunun gibi yepyeni i\u00e7erikler,\u00e7ok ama \u00e7ok e\u011flence dolu videolar i\u00e7in 'ABONE OLMAYI' unutmay\u0131n!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106016",
                "likeCount": "10006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tFNwDW2DGKhmMPByxWTZFaDFl48",
            "id": "8xsPqj6ApeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:00:24Z",
                "channelId": "UCEVxoY7ulBl-DJrAJRmWk-g",
                "title": "Gizli Gizli",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGizli Gizli \u00b7 Ozan Manas\n\nGizli Gizli\n\n\u2117 2025 Ballad Music\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Ozan Manas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ozan Manas - Topic",
                "tags": [
                    "Ozan Manas",
                    "Gizli Gizli"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gizli Gizli",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGizli Gizli \u00b7 Ozan Manas\n\nGizli Gizli\n\n\u2117 2025 Ballad Music\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Ozan Manas\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155906",
                "likeCount": "1459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJ1b8kyz9fowbCBvH2500aO8xNg",
            "id": "yXAvH39YQDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T08:30:36Z",
                "channelId": "UCBaYSqnXbF0AxYOzCuunnZA",
                "title": "DO\u011eUMDAN \u00d6L\u00dcME DO\u011eRU ARABA YARI\u015eCISI EFEKAN'IN HAYATI! \ud83d\ude31 -Minecraft",
                "description": "\u25baMerhaba bu videoda do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme do\u011fru araba yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 efekan'\u0131n hayat\u0131n\u0131 izleyeceksiniz. Hepinize iyi seyirler dilerim. Bu arada Minecraft Maceralar\u0131m\u0131zdan ilk sen haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin. Destekleriniz benim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli bunu unutmay\u0131n desteklerinizi esirgemeyin.\n\n\n\u25baMerhaba Ben Kare Kafa, Bu kanalda tamamen T\u00fcrk\u00e7e ve herkesin izleyebilece\u011fi tarzda e\u011flenceli #minecraft videolar\u0131, e\u011flenceli #zenginfakir videolar\u0131 bulunuyor.\nE\u011flenmek hepimizin hakk\u0131 bu y\u00fczden yeni videolar\u0131m\u0131 kesinlikle ka\u00e7\u0131rma!\nHadi #oyun ba\u015flas\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kare Kafa",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme araba yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 efekan",
                    "minecraft do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme",
                    "minecraft efekan",
                    "minecraft parodileri",
                    "minecraft parodileri efekan",
                    "minecraft araba",
                    "minecraft polis",
                    "minecraft zengin vs fakir",
                    "minecraft parodileri izle",
                    "minecraft youtube",
                    "minecraft tepeg\u00f6z",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft e\u011flence",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "minecraft parodileri son b\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u011flenceli minecraft videolar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "efekan",
                    "alperen",
                    "zengin",
                    "minecraft kare kafa",
                    "kare kafa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DO\u011eUMDAN \u00d6L\u00dcME DO\u011eRU ARABA YARI\u015eCISI EFEKAN'IN HAYATI! \ud83d\ude31 -Minecraft",
                    "description": "\u25baMerhaba bu videoda do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme do\u011fru araba yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 efekan'\u0131n hayat\u0131n\u0131 izleyeceksiniz. Hepinize iyi seyirler dilerim. Bu arada Minecraft Maceralar\u0131m\u0131zdan ilk sen haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin. Destekleriniz benim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli bunu unutmay\u0131n desteklerinizi esirgemeyin.\n\n\n\u25baMerhaba Ben Kare Kafa, Bu kanalda tamamen T\u00fcrk\u00e7e ve herkesin izleyebilece\u011fi tarzda e\u011flenceli #minecraft videolar\u0131, e\u011flenceli #zenginfakir videolar\u0131 bulunuyor.\nE\u011flenmek hepimizin hakk\u0131 bu y\u00fczden yeni videolar\u0131m\u0131 kesinlikle ka\u00e7\u0131rma!\nHadi #oyun ba\u015flas\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206246",
                "likeCount": "3537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bXNAC_4VAc4o1GUGRjxsy0Gp8QU",
            "id": "B-HVJNIpu6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:46:18Z",
                "channelId": "UCVH_K-3fOF5il7APn3x349g",
                "title": "Arkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?",
                "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ? \u00b7 G\u00fclden Esen \u00b7 \u00d6mer Agaya\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2023-06-06\n\nProducer: Cebrail Karsikaya\nComposer: Nurcan Din\u00e7er\nLyricist: Nurcan Din\u00e7er\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00fclden Esen - Topic",
                "tags": [
                    "G\u00fclden Esen",
                    "\u00d6mer Agaya",
                    "Arkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?",
                    "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ? \u00b7 G\u00fclden Esen \u00b7 \u00d6mer Agaya\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2023-06-06\n\nProducer: Cebrail Karsikaya\nComposer: Nurcan Din\u00e7er\nLyricist: Nurcan Din\u00e7er\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57482",
                "likeCount": "193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p5JEdi3LzcSWf5xzPIdEefUquKM",
            "id": "4Pmv9xUMq6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T13:00:07Z",
                "channelId": "UCsK-pvJBN4knmwF0jSP4s4w",
                "title": "OKULDA SA\u011e KAL\ud83d\udca5ROBLOX Mo's Academy",
                "description": "Merhaba arkada\u015flar! Bu videoda ekip olarak #roblox 'da okulun ilk g\u00fcn\u00fcnde ba\u015f\u0131m\u0131za inan\u0131lmaz olaylar geldi. Art\u0131k okulda yaramazl\u0131k yapmam\u0131z gerekti\u011fini \u00e7ok iyi anlad\u0131k\ud83d\ude0a\u0130yi seyirler\u2764\ufe0f\n\n\u2b50\u2b50\u2b50Kanallar\u0131m\u0131za Abone Olun\u2b50\u2b50\u2b50\n\u27a1\ufe0f Ar\u0131giller kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@arigiller?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Bilge'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ebilgesuari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Ece'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@aeceari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Efe'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@mefeari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Tuba'n\u0131n kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@tubaaritr?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Yusuf'un kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ysfari?sub_confirmation=1\n\nHepinizi kanal\u0131ma bekliyorum! \nVideolar\u0131m\u0131 be\u011fenmeyi, bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n\u0130yi seyirler.\n\n\u2b50\u2b50Ekip\u2b50\u2b50\nBilge Ar\u0131 - Ay\u015fem Ece Ar\u0131 - Efe Ar\u0131 - Tuba Ar\u0131 - Yusuf Ar\u0131\n\n#roblox #brookhaven #youtube #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pmv9xUMq6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pmv9xUMq6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pmv9xUMq6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pmv9xUMq6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pmv9xUMq6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ay\u015fem Ece Ar\u0131",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "Brookhaven",
                    "Roblox Brookhaven",
                    "Gamers",
                    "Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Muhammet Efe Ar\u0131",
                    "Ay\u015fem Ece Ar\u0131",
                    "Roblox Fun",
                    "Roblox Brookhaven Role Play",
                    "Roblox Brookhaven Hikaye",
                    "Roblox Meme",
                    "Roblox Roleplay",
                    "Funny Roblox",
                    "Roblox GamePlay",
                    "Roblox Hikaye",
                    "Roblox Viral",
                    "Roblox Funny Moments",
                    "Roblox Trend",
                    "Roblox Brookhaven Story",
                    "Tuba Ar\u0131",
                    "Elif Bilgesu Ar\u0131",
                    "Brookhaven RP",
                    "Yusuf Ar\u0131",
                    "Ece Rp",
                    "Ece Brookhaven",
                    "Ece Roblox",
                    "Roblox Ece",
                    "Roblox RP",
                    "Ece RP",
                    "Ece Okul",
                    "Ece Mo",
                    "Mo's Academy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OKULDA SA\u011e KAL\ud83d\udca5ROBLOX Mo's Academy",
                    "description": "Merhaba arkada\u015flar! Bu videoda ekip olarak #roblox 'da okulun ilk g\u00fcn\u00fcnde ba\u015f\u0131m\u0131za inan\u0131lmaz olaylar geldi. Art\u0131k okulda yaramazl\u0131k yapmam\u0131z gerekti\u011fini \u00e7ok iyi anlad\u0131k\ud83d\ude0a\u0130yi seyirler\u2764\ufe0f\n\n\u2b50\u2b50\u2b50Kanallar\u0131m\u0131za Abone Olun\u2b50\u2b50\u2b50\n\u27a1\ufe0f Ar\u0131giller kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@arigiller?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Bilge'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ebilgesuari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Ece'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@aeceari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Efe'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@mefeari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Tuba'n\u0131n kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@tubaaritr?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Yusuf'un kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ysfari?sub_confirmation=1\n\nHepinizi kanal\u0131ma bekliyorum! \nVideolar\u0131m\u0131 be\u011fenmeyi, bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n\u0130yi seyirler.\n\n\u2b50\u2b50Ekip\u2b50\u2b50\nBilge Ar\u0131 - Ay\u015fem Ece Ar\u0131 - Efe Ar\u0131 - Tuba Ar\u0131 - Yusuf Ar\u0131\n\n#roblox #brookhaven #youtube #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67149",
                "likeCount": "1921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "urmBdh1PS4b9STTJUuMgkBd3F44",
            "id": "7N0_Vg6T7YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T14:09:57Z",
                "channelId": "UCXTmxNNd1DWKuN132VfLKDw",
                "title": "Kald\u0131m Yine Bir Ba\u015f\u0131ma / B\u00f6yle Sever - Kahraman Deniz & Organize (Emin Bilen Remix)",
                "description": "Kahraman Deniz'in yazd\u0131\u011f\u0131, Kahraman Deniz ve Organize'nin seslendirdi\u011fi '' B\u00f6yle Sever ve 19 '' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131n Mix versiyonu sizlerle, Keyifli Dinlemeler.\n\n-B\u00f6yle Sever- S\u00f6z & M\u00fczik : Kahraman Deniz\n-19- S\u00f6z & M\u00fczik : Organize\nVokal : Kahraman Deniz, Organize\nAltyap\u0131 : Emin Bilen\n\nEmin Bilen Sosyal Medya : \n\nInstagram : https://l24.im/kCVEGU\nSpotify : https://spoti.fi/3CBeeOm\n\nTelif hakk\u0131 sorunlar\u0131 i\u00e7in : eminbilenmusic@gmail.com\n\n#b\u00f6ylesever #kald\u0131myinebirba\u015f\u0131ma #remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N0_Vg6T7YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N0_Vg6T7YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N0_Vg6T7YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N0_Vg6T7YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emin Bilen",
                "tags": [
                    "kald\u0131m yine bi ba\u015f\u0131ma gece 4 sular\u0131",
                    "kald\u0131m yine bi ba\u015f\u0131ma kahraman deniz",
                    "organize kald\u0131m yine bir ba\u015f\u0131ma remix",
                    "kald\u0131m yine bir ba\u015f\u0131ma mix",
                    "kald\u0131m yine bir ba\u015f\u0131ma gece 4 sular\u0131 b\u00f6yle sever mix",
                    "b\u00f6yle sever remix",
                    "kahraman deniz",
                    "organize",
                    "emin bilen remix"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kald\u0131m Yine Bir Ba\u015f\u0131ma / B\u00f6yle Sever - Kahraman Deniz & Organize (Emin Bilen Remix)",
                    "description": "Kahraman Deniz'in yazd\u0131\u011f\u0131, Kahraman Deniz ve Organize'nin seslendirdi\u011fi '' B\u00f6yle Sever ve 19 '' \u015fark\u0131s\u0131n\u0131n Mix versiyonu sizlerle, Keyifli Dinlemeler.\n\n-B\u00f6yle Sever- S\u00f6z & M\u00fczik : Kahraman Deniz\n-19- S\u00f6z & M\u00fczik : Organize\nVokal : Kahraman Deniz, Organize\nAltyap\u0131 : Emin Bilen\n\nEmin Bilen Sosyal Medya : \n\nInstagram : https://l24.im/kCVEGU\nSpotify : https://spoti.fi/3CBeeOm\n\nTelif hakk\u0131 sorunlar\u0131 i\u00e7in : eminbilenmusic@gmail.com\n\n#b\u00f6ylesever #kald\u0131myinebirba\u015f\u0131ma #remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32648",
                "likeCount": "571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lce17Yeb71dF1gVltnHtSG-HA9k",
            "id": "bTmnCcTslaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:01:02Z",
                "channelId": "UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg",
                "title": "\u015eAMP\u0130YONLAR L\u0130G\u0130 \u00c7ARKI! \u015eAMP\u0130YONLAR L\u0130G\u0130 KAZANMI\u015e TAKIMLARA G\u00d6RE KADRO KURDUM! eFootball Mobile 2026",
                "description": "YAYIN ADRES\u0130M\u0130Z: https://kick.com/remzikamalak\n\nYEN\u0130 KANALIMIZ: https://www.youtube.com/channel/UCVU6xqAnDjs4fDruLZe43Zw\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg/join\n\n\nBEN REMZ\u0130 KAMALAK.\n26 YA\u015eINDAYIM.\nPES MOBILE'DE HOME & AWAY MOD B\u0130R\u0130NC\u0130S\u0130 OLDUKTAN SONRA T\u0130KTOKA G\u0130RD\u0130M.\nORDA DA D\u00dcNYANIN EN KALABALIK (3000 K\u0130\u015e\u0130) EK\u0130B\u0130 SAVAGERY EK\u0130B\u0130N\u0130 KURDUM.\nDAHA SONRA DA YOUTUBE'A G\u0130RME KARARI ALDIM. TAK\u0130P EDERSEN\u0130Z MUTLU OLURUM. :)\n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/remzikamalak/\ntiktok: https://www.tiktok.com/@remzikamalak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bTmnCcTslaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bTmnCcTslaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bTmnCcTslaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bTmnCcTslaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bTmnCcTslaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remzi Kamalak",
                "tags": [
                    "pes mobile",
                    "pes mobil",
                    "muhte\u015fem pes mobile golleri",
                    "pes mobil \u00e7al\u0131m",
                    "pes mobile en g\u00fczel goller",
                    "efootball ligi",
                    "efootball oyuncu y\u00fckseltme",
                    "efootball taktikler",
                    "efootball gameplay",
                    "efootball top a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131",
                    "efootball etkinlikler",
                    "efootball \u00e7al\u0131m nas\u0131l at\u0131l\u0131r",
                    "efootball en iyi goller",
                    "efootball dudak u\u00e7uklatan \u015fut",
                    "efootball 25",
                    "efootball 2025",
                    "efootball 25 mobil",
                    "epic",
                    "destans\u0131",
                    "\u00e7ift g\u00fc\u00e7lendirici",
                    "\u00f6zel bas\u0131m",
                    "remzi kamalak",
                    "kamalak",
                    "remzi",
                    "efootball t\u00fcrkiye",
                    "efootball turkey"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eAMP\u0130YONLAR L\u0130G\u0130 \u00c7ARKI! \u015eAMP\u0130YONLAR L\u0130G\u0130 KAZANMI\u015e TAKIMLARA G\u00d6RE KADRO KURDUM! eFootball Mobile 2026",
                    "description": "YAYIN ADRES\u0130M\u0130Z: https://kick.com/remzikamalak\n\nYEN\u0130 KANALIMIZ: https://www.youtube.com/channel/UCVU6xqAnDjs4fDruLZe43Zw\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg/join\n\n\nBEN REMZ\u0130 KAMALAK.\n26 YA\u015eINDAYIM.\nPES MOBILE'DE HOME & AWAY MOD B\u0130R\u0130NC\u0130S\u0130 OLDUKTAN SONRA T\u0130KTOKA G\u0130RD\u0130M.\nORDA DA D\u00dcNYANIN EN KALABALIK (3000 K\u0130\u015e\u0130) EK\u0130B\u0130 SAVAGERY EK\u0130B\u0130N\u0130 KURDUM.\nDAHA SONRA DA YOUTUBE'A G\u0130RME KARARI ALDIM. TAK\u0130P EDERSEN\u0130Z MUTLU OLURUM. :)\n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/remzikamalak/\ntiktok: https://www.tiktok.com/@remzikamalak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75272",
                "likeCount": "7784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XC8c2ZORjVWEKomcOf0cGXDSa_E",
            "id": "JXQTO51z19k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:04:13Z",
                "channelId": "UC4VcBeKA8I5HMBAV-wlEEDw",
                "title": "En Derinime",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nEn Derinime \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131\n\nEn Derinime\n\n\u2117 Ali BAH\u015eI\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ali Bah\u015f\u0131 - Topic",
                "tags": [
                    "Ali Bah\u015f\u0131",
                    "En Derinime"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "En Derinime",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nEn Derinime \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131\n\nEn Derinime\n\n\u2117 Ali BAH\u015eI\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35813",
                "likeCount": "326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwjWvLDfJVHB4X7ogQSKLyf27gE",
            "id": "GqpIO_ORohs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:30:16Z",
                "channelId": "UC-mNVIXeXalNaBG5cElykqA",
                "title": "Hypnos \u0130le Canl\u0131 Yay\u0131n CR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Furkan Anabac\u0131 CR",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hypnos \u0130le Canl\u0131 Yay\u0131n CR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111244",
                "likeCount": "10263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDLSudd2nMCk5DtLleAaLLBEGAk",
            "id": "LmxUz47c-Qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T16:00:36Z",
                "channelId": "UCLWuwVeqtX_UHkeaRKTPQjg",
                "title": "Kurtulu\u015f Eyibil - Koy Dizime Ba\u015f\u0131n\u0131",
                "description": "\ud83c\udfb5 \u015eark\u0131 Ad\u0131: Koy Dizime Ba\u015f\u0131n\u0131\n\u270d\ufe0f S\u00f6z Yazar\u0131: Kurtulu\u015f Eyibil\n\ud83c\udfbc M\u00fczik:Anonim / H\u00fcseyin K\u00f6se (Koryanal\u0131)\n\ud83c\udfbb Kemen\u00e7e: Sava\u015f Arslan\n\ud83c\udfa7 Aranje: Mesut Aky\u00fcz( Her ton st\u00fcdyo)\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mix & Mastering: Faruk \u015eahin\n\ud83c\udfac Klip Y\u00f6netmeni: Emrah Konak\n\nKOY D\u0130Z\u0130ME BA\u015eINI\n\nKoy dizime ba\u015f\u0131n\u0131\nSil g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131n\u0131\nBeraber unutal\u0131m \nD\u00fcnyan\u0131n tela\u015f\u0131n\u0131 oy oy sevdi\u011fim \n\nBen severim o ka\u00e7ar \nG\u00f6zleri \u0131\u015f\u0131k sa\u00e7ar \nSen yeterki g\u00fcl yarim \nYaylada \u00e7i\u00e7ek a\u00e7ar oy oy sevdi\u011fim \n\nMezereden bak\u0131nca \nEvleri g\u00f6r\u00fcn\u00fcyo \nYar akl\u0131ma geldimi \nY\u00fcre\u011fim b\u00f6l\u00fcn\u00fcyo oy oy sevdi\u011fim \n\nDertli \u00e7al\u0131yor saz\u0131m \nKara yaz\u0131lm\u0131\u015f yaz\u0131m \nSeninle kavu\u015fmaya \nBir \u00f6m\u00fcr daha laz\u0131m oy oy sevdi\u011fim \n\u0130lkini ziyan ettim \nBir \u00f6m\u00fcr daha laz\u0131m oy oy sevdi\u011fim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmxUz47c-Qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmxUz47c-Qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmxUz47c-Qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmxUz47c-Qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmxUz47c-Qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurtulu\u015f Eyibil",
                "tags": [
                    "KARADEN\u0130Z",
                    "M\u00dcZ\u0130K",
                    "\u015eARKI",
                    "kemen\u00e7e muhabbet",
                    "horon",
                    "ali alkurt",
                    "batuhan turan",
                    "yavuz tonyal\u0131",
                    "otantik kayde",
                    "adem kodalak",
                    "sait u\u00e7ar",
                    "h\u00fclya polat",
                    "\u0130smail t\u00fcr\u00fct",
                    "h\u00fcseyin ayd\u0131n",
                    "\u00e7ayan h\u00fcseyin",
                    "kemen\u00e7e g\u00f6rele",
                    "ali alkurt muhabbet",
                    "\u015feref kara",
                    "kad\u0131rga",
                    "davul zurna",
                    "kemen\u00e7e",
                    "emirhan usta",
                    "ekin uzunlar",
                    "apolas lermi",
                    "a\u011fasar",
                    "tonya",
                    "katip \u015fadi",
                    "ali \u00e7inkaya",
                    "ali alkurt d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "Ben bu i\u00e7kilerle \u015farho\u015f olmazd\u0131m",
                    "Biri var",
                    "kurtulu\u015f eyibil",
                    "Koy Dizime Ba\u015f\u0131n\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kurtulu\u015f Eyibil - Koy Dizime Ba\u015f\u0131n\u0131",
                    "description": "\ud83c\udfb5 \u015eark\u0131 Ad\u0131: Koy Dizime Ba\u015f\u0131n\u0131\n\u270d\ufe0f S\u00f6z Yazar\u0131: Kurtulu\u015f Eyibil\n\ud83c\udfbc M\u00fczik:Anonim / H\u00fcseyin K\u00f6se (Koryanal\u0131)\n\ud83c\udfbb Kemen\u00e7e: Sava\u015f Arslan\n\ud83c\udfa7 Aranje: Mesut Aky\u00fcz( Her ton st\u00fcdyo)\n\ud83c\udf9a\ufe0f Mix & Mastering: Faruk \u015eahin\n\ud83c\udfac Klip Y\u00f6netmeni: Emrah Konak\n\nKOY D\u0130Z\u0130ME BA\u015eINI\n\nKoy dizime ba\u015f\u0131n\u0131\nSil g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131n\u0131\nBeraber unutal\u0131m \nD\u00fcnyan\u0131n tela\u015f\u0131n\u0131 oy oy sevdi\u011fim \n\nBen severim o ka\u00e7ar \nG\u00f6zleri \u0131\u015f\u0131k sa\u00e7ar \nSen yeterki g\u00fcl yarim \nYaylada \u00e7i\u00e7ek a\u00e7ar oy oy sevdi\u011fim \n\nMezereden bak\u0131nca \nEvleri g\u00f6r\u00fcn\u00fcyo \nYar akl\u0131ma geldimi \nY\u00fcre\u011fim b\u00f6l\u00fcn\u00fcyo oy oy sevdi\u011fim \n\nDertli \u00e7al\u0131yor saz\u0131m \nKara yaz\u0131lm\u0131\u015f yaz\u0131m \nSeninle kavu\u015fmaya \nBir \u00f6m\u00fcr daha laz\u0131m oy oy sevdi\u011fim \n\u0130lkini ziyan ettim \nBir \u00f6m\u00fcr daha laz\u0131m oy oy sevdi\u011fim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6441",
                "likeCount": "514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}