{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MfREKK59czqO_QRX5Qq4HglZ-s0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yRxm5MSvYQ7mi-ykfZpnrJIZKA",
            "id": "rQj3XcTG5YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:30:37Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Alain Chabat signe un Goat Ones",
                "description": "L'invit\u00e9 que tout le monde attendait. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast",
                    "Asterix et ob\u00e9lix",
                    "shrek",
                    "la cit\u00e9 de la peur",
                    "g\u00e9rard darmon",
                    "didier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Alain Chabat signe un Goat Ones",
                    "description": "L'invit\u00e9 que tout le monde attendait. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730049",
                "likeCount": "36582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ahR13AOSgM1_s9xV57BmFYzyD4M",
            "id": "KZCXwAc8o2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:31:24Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ARSENAL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8ECRIRE L'HISTOIRE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Paris Saint Germain.\n\n#ARSPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCXwAc8o2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ARSENAL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8ECRIRE L'HISTOIRE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Paris Saint Germain.\n\n#ARSPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1283852",
                "likeCount": "39579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ErJ8lFid6mrexFepchwYgcH6Gs",
            "id": "YLuzITZg6Kc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:40Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "Paris REMPORTE le premier round ! VICTOIRE \u00e0 Arsenal \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "Le Paris Saint-Germain rentre d'Angleterre avec un succ\u00e8s pr\u00e9cieux acquis en demi-finale aller de la Ligue des champions.\nGr\u00e2ce au huiti\u00e8me but dans la comp\u00e9tition d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, les Rouge et Bleu arboreront le match retour au Parc des Princes avec un succ\u00e8s d'avance sur les Gunners d'Arsenal !\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Paris REMPORTE le premier round ! VICTOIRE \u00e0 Arsenal \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "Le Paris Saint-Germain rentre d'Angleterre avec un succ\u00e8s pr\u00e9cieux acquis en demi-finale aller de la Ligue des champions.\nGr\u00e2ce au huiti\u00e8me but dans la comp\u00e9tition d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, les Rouge et Bleu arboreront le match retour au Parc des Princes avec un succ\u00e8s d'avance sur les Gunners d'Arsenal !\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330612",
                "likeCount": "5895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CrdMwgmBssEMPd2JdGJvayB9Iv0",
            "id": "ag6-52_1SDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T10:15:00Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Les 24h qui ont chang\u00e9 l'histoire du crime organis\u00e9",
                "description": "Comment les t\u00e9l\u00e9phones chiffr\u00e9s Anom ont permis aux autorit\u00e9s de d\u00e9clencher la plus grande op\u00e9ration anti-crime mondiale jamais r\u00e9alis\u00e9e.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nInvestir comporte un risque de perte en capital ; les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n00:00 Intro\n02:38 Documentaire\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\nMontage : Maxime Boden & Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ag6-52_1SDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les 24h qui ont chang\u00e9 l'histoire du crime organis\u00e9",
                    "description": "Comment les t\u00e9l\u00e9phones chiffr\u00e9s Anom ont permis aux autorit\u00e9s de d\u00e9clencher la plus grande op\u00e9ration anti-crime mondiale jamais r\u00e9alis\u00e9e.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nInvestir comporte un risque de perte en capital ; les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n00:00 Intro\n02:38 Documentaire\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\nMontage : Maxime Boden & Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544434",
                "likeCount": "28353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IULu1w4lxD8CQdMQ_Sd4CIlTGYo",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117243",
                "likeCount": "140658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Qhyv7rSjbYtir95pv_lzm80twY",
            "id": "RItUSdbOYMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:34:45Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "INFILTR\u00c9 dans une PRISON pour PI\u00c9GER un TUEUR (Affaire Larry Hall)",
                "description": "Jusqu\u02bc\u00e0 25% de r\u00e9duction sur tes 4 premi\u00e8res boxs HelloFresh+ 3 cadeaux offerts http://hellofresh.fr/NEOXI85 \ud83e\udd66\ud83e\udd55\n(Offre valable pour les nouveaux abonnements, pourcentage de r\u00e9duction calcul\u00e9 sur le prix total des 4 premi\u00e8res boxs. Rdv sur mon lien pour plus d'infos)\n\nJimmy Keene, un jeune d\u00e9tenu, se voit confier une mission hors du commun : infiltrer la cellule d\u2019un tueur en s\u00e9rie pr\u00e9sum\u00e9, Larry Hall, et obtenir ses aveux. Une histoire vraie entre manipulation, danger et course contre la montre.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustrations par Leya__Gribouille\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RItUSdbOYMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RItUSdbOYMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RItUSdbOYMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RItUSdbOYMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RItUSdbOYMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INFILTR\u00c9 dans une PRISON pour PI\u00c9GER un TUEUR (Affaire Larry Hall)",
                    "description": "Jusqu\u02bc\u00e0 25% de r\u00e9duction sur tes 4 premi\u00e8res boxs HelloFresh+ 3 cadeaux offerts http://hellofresh.fr/NEOXI85 \ud83e\udd66\ud83e\udd55\n(Offre valable pour les nouveaux abonnements, pourcentage de r\u00e9duction calcul\u00e9 sur le prix total des 4 premi\u00e8res boxs. Rdv sur mon lien pour plus d'infos)\n\nJimmy Keene, un jeune d\u00e9tenu, se voit confier une mission hors du commun : infiltrer la cellule d\u2019un tueur en s\u00e9rie pr\u00e9sum\u00e9, Larry Hall, et obtenir ses aveux. Une histoire vraie entre manipulation, danger et course contre la montre.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustrations par Leya__Gribouille\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88071",
                "likeCount": "5883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wpUJSch72PoC7X2d-DuDEo2G4DA",
            "id": "B1NcX7TFY5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:59:35Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "TELLEMENT FIER !! (ARSENAL 0-1 PSG)",
                "description": "#ARSPSG #PSG #LDC\n\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,barcola,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,resume arsenal psg,r\u00e9sum\u00e9 arsenal psg,buts arsenal psg,but arsenal psg,debreif arsenal psg,highlights arsenal psg,arsenal psg resume,arsenal psg r\u00e9sum\u00e9,arsenal psg buts,arsenal psg but,arsenal psg debrief,resume arsenal paris,r\u00e9sum\u00e9 arsenal paris,buts arsenal paris,but arsenal paris,debrief arsenal paris,highlights arsenal paris,resume psg arsenal,r\u00e9sum\u00e9 psg arsenal,buts psg arsenal,but psg arsenal,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1NcX7TFY5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1NcX7TFY5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1NcX7TFY5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1NcX7TFY5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1NcX7TFY5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TELLEMENT FIER !! (ARSENAL 0-1 PSG)",
                    "description": "#ARSPSG #PSG #LDC\n\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,barcola,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,resume arsenal psg,r\u00e9sum\u00e9 arsenal psg,buts arsenal psg,but arsenal psg,debreif arsenal psg,highlights arsenal psg,arsenal psg resume,arsenal psg r\u00e9sum\u00e9,arsenal psg buts,arsenal psg but,arsenal psg debrief,resume arsenal paris,r\u00e9sum\u00e9 arsenal paris,buts arsenal paris,but arsenal paris,debrief arsenal paris,highlights arsenal paris,resume psg arsenal,r\u00e9sum\u00e9 psg arsenal,buts psg arsenal,but psg arsenal,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164522",
                "likeCount": "14287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TFCeTgehxIDotjHEpPYqkvi8VWQ",
            "id": "MmplF6ABzRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:54:54Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "Le Film Witcher Polonais ? HARD CORNER ft. Fabrice Colson & @elisa_lady_phantomhive",
                "description": "-20% sur ton abonnement \u00e0 METAL HURLANT ici: https://www.metalhurlant.fr/@benzaie !\nLe magasine de l'imaginaire f\u00eate ses 50 ANS !\n#collaborationcommerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmplF6ABzRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmplF6ABzRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmplF6ABzRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmplF6ABzRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmplF6ABzRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Film Witcher Polonais ? HARD CORNER ft. Fabrice Colson & @elisa_lady_phantomhive",
                    "description": "-20% sur ton abonnement \u00e0 METAL HURLANT ici: https://www.metalhurlant.fr/@benzaie !\nLe magasine de l'imaginaire f\u00eate ses 50 ANS !\n#collaborationcommerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85105",
                "likeCount": "6748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DQMfFT6yaA_OZiCrh38c64_jdNQ",
            "id": "ry83xFlUdI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:25:15Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "ON PASSE LES 200 000 TROPH\u00c9ES D'HYRA",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64 #hyra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ry83xFlUdI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ry83xFlUdI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ry83xFlUdI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ry83xFlUdI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ry83xFlUdI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "tags": [
                    "Brawl stars",
                    "Rzm64",
                    "PRo",
                    "rzmfr",
                    "rzm64fr",
                    "RANG 30",
                    "bibi",
                    "brawl ball",
                    "rmz64",
                    "star",
                    "class\u00e9",
                    "jzm64",
                    "HYRA",
                    "MORTIS",
                    "colt",
                    "brawl stars hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PASSE LES 200 000 TROPH\u00c9ES D'HYRA",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64 #hyra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71885",
                "likeCount": "7859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2r-A87jsOzyW9-uFzr79N9FKaE",
            "id": "fNsTxUdgLDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T09:15:07Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "QUI SERA LE MEILLEUR ESPION ? (Hitman IRL avec Carlito et Thomas Deseur)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE MEILLEUR ESPION ? (Hitman IRL avec Carlito et Thomas Deseur)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2554433",
                "likeCount": "123648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vLKCEcWVyvgN27u6nP41MazmR14",
            "id": "84w2g4biNkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:30:11Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Qui fera le meilleur film d'action avec des inconnus ?",
                "description": "On a eu une heure pour r\u00e9aliser une sc\u00e8ne d\u2019action \u00e0 partir du m\u00eame sc\u00e9nario avec Joyca et Djilsi. On a du composer notre \u00e9quipe de tournage au hasard (avec des gens qualifi\u00e9s et d'autres qui savaient pas ce qu'ils foutaient l\u00e0).\n\nMerci \u00e0 Marvel Studios de sponsoriser cette vid\u00e9o : le film Thunderbolts* est \u00e0 d\u00e9couvrir d\u00e8s le 30 avril au cin\u00e9ma ! Foncez !\n\nPour d\u00e9couvrir la bande-annonce : https://www.youtube.com/watch?v=cYHyGlHIOOY\n\n#Thunderbolts* @marvelfr\n\nUne production GREAT PRODUCTION TEAM\nProducteurs et auteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Jules Hamdadou\n1er assistant r\u00e9alisateur : Paul Mac\u00e9\nDirecteur de la photographie : Alexandre Braun\nOp\u00e9rateur prise de vue : Baptiste Cornue\nChef \u00e9lectricien : Luc Desprez\n\u00c9lectricien : Martin Gillet\nAssistant cam\u00e9ra : Valentin Cornot\nIng\u00e9nieur du son : Florian Vourlat\nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\nMaquilleuse : Clotilde Buisson\nCom\u00e9dien Cascadeur : Valentin Dubois\nCom\u00e9dien : Fr\u00e9d\u00e9ric Chateau\nDirecteur de production : Allan Ladjadj\nMonteur : Madroz\n\u00c9talonneur : Jules Hamdadou\nMiniature : YunamiFX\nR\u00e9gie : Kina Productions\nS\u00e9curit\u00e9 : BRS S\u00e9curit\u00e9\n\nGrand merci \u00e0 Aladin, Alicia J, Alicia L, Arad, Charles, Daphn\u00e9, Jade, Lina, Lucas, Nathan, Nicolas, Younes et Zina !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "humour",
                    "joyca",
                    "djilsi",
                    "maxime biaggi",
                    "biaggi",
                    "maxime",
                    "divertissement",
                    "tournage",
                    "court-m\u00e9trage",
                    "cin\u00e9ma",
                    "action"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui fera le meilleur film d'action avec des inconnus ?",
                    "description": "On a eu une heure pour r\u00e9aliser une sc\u00e8ne d\u2019action \u00e0 partir du m\u00eame sc\u00e9nario avec Joyca et Djilsi. On a du composer notre \u00e9quipe de tournage au hasard (avec des gens qualifi\u00e9s et d'autres qui savaient pas ce qu'ils foutaient l\u00e0).\n\nMerci \u00e0 Marvel Studios de sponsoriser cette vid\u00e9o : le film Thunderbolts* est \u00e0 d\u00e9couvrir d\u00e8s le 30 avril au cin\u00e9ma ! Foncez !\n\nPour d\u00e9couvrir la bande-annonce : https://www.youtube.com/watch?v=cYHyGlHIOOY\n\n#Thunderbolts* @marvelfr\n\nUne production GREAT PRODUCTION TEAM\nProducteurs et auteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Jules Hamdadou\n1er assistant r\u00e9alisateur : Paul Mac\u00e9\nDirecteur de la photographie : Alexandre Braun\nOp\u00e9rateur prise de vue : Baptiste Cornue\nChef \u00e9lectricien : Luc Desprez\n\u00c9lectricien : Martin Gillet\nAssistant cam\u00e9ra : Valentin Cornot\nIng\u00e9nieur du son : Florian Vourlat\nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\nMaquilleuse : Clotilde Buisson\nCom\u00e9dien Cascadeur : Valentin Dubois\nCom\u00e9dien : Fr\u00e9d\u00e9ric Chateau\nDirecteur de production : Allan Ladjadj\nMonteur : Madroz\n\u00c9talonneur : Jules Hamdadou\nMiniature : YunamiFX\nR\u00e9gie : Kina Productions\nS\u00e9curit\u00e9 : BRS S\u00e9curit\u00e9\n\nGrand merci \u00e0 Aladin, Alicia J, Alicia L, Arad, Charles, Daphn\u00e9, Jade, Lina, Lucas, Nathan, Nicolas, Younes et Zina !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953060",
                "likeCount": "62541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "po3kEyXywacyWWWEGqDgbAC2eQc",
            "id": "wnLFntG-jvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:30:32Z",
                "channelId": "UCWypM0ZUsWlg4Ey4_9s38-A",
                "title": "THEODORA - PAY! (ft. Guy2Bezbar)",
                "description": "Genre tou-rou tou-rou tou-tou\n\nProd by Jeez Suave, Junior alaprod, Zafy\nMix by Igor Dubois \nMaster by Mathieu Bameulle\n\nDirected by Yanis Challab\nProduced by Dependant \nExecutive Producers : Raphael de Albuquerque and Saad Jalal\nLine Producer : Maxime Jousserand \nProduction Assistant : Gabrielle Benkemoun\n\n1st AD : Matthias Pichart \n\nD.O.P : Th\u00e9o Gely\n1st AC : Lucas Cringoli\n\nHairstylist Theodora : Ushka Nochi Tela\nMUA Theodora : Swan Arnaud\nStyling Theodora by Johan Lin\n\nGaffer : Ulysse Branchereau\nBest Boy : Eliot di Carlo\nSpark : Vadim Sayde\n\nKey Grip: Julien Lemaire\nGrip : Alexis Lemonnier\nGrip : Nabil Zohair\n\nLocation Manager : Thibault Pigasse\nLocation Manager Assistant : Cyrianne Oumoussa\n\nSet Designer : Sabrina Jill Forte\nAss. Set Designer : Nanna Greiersen \nAss. Set Designer : Dylan Manquat\nAss. Set Designer : Etienne Bertrand \nAss. Set Designer : Louise Bourgeois\nAss. Set Designer : Kateryna Gliss\u00e9\n\n1st Ass. Styling : Clemence Gaborit and Rapha\u00ebl B\u00e9lan\n2nd Ass. Styling : Ines Gros and Ines Alves \nCustom Looks : \nRashhiiiid\nCl\u00e9mentine Starck\nH\u00e9l\u00e8ne Guillaumes\n\nStyling Guy2Bezbar by Ladur\u00e9e\nMUA Guy2Bezbar : Deborah Iglesias Texeira \n\n\nPost Producer : Gabriel Cantal \nEdited by : Gabriel Cantal and Yanis Challab \nAssistant Editor : Luka Esnault \nColorist : Nicolas Gautier\n\nVFX Artist : Melchior Leroux\n\nGraphic Designer : Islem Rahmani & Charlenne Desautels\n\nSpecial Thanks : Studio Kremlin, Panavision, TSF, Cininter, BB Car, and No\u00e9, Paul, Jeez\n\nLabel : BOSS LADY RECORS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnLFntG-jvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnLFntG-jvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnLFntG-jvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnLFntG-jvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnLFntG-jvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORA - PAY! (ft. Guy2Bezbar)",
                    "description": "Genre tou-rou tou-rou tou-tou\n\nProd by Jeez Suave, Junior alaprod, Zafy\nMix by Igor Dubois \nMaster by Mathieu Bameulle\n\nDirected by Yanis Challab\nProduced by Dependant \nExecutive Producers : Raphael de Albuquerque and Saad Jalal\nLine Producer : Maxime Jousserand \nProduction Assistant : Gabrielle Benkemoun\n\n1st AD : Matthias Pichart \n\nD.O.P : Th\u00e9o Gely\n1st AC : Lucas Cringoli\n\nHairstylist Theodora : Ushka Nochi Tela\nMUA Theodora : Swan Arnaud\nStyling Theodora by Johan Lin\n\nGaffer : Ulysse Branchereau\nBest Boy : Eliot di Carlo\nSpark : Vadim Sayde\n\nKey Grip: Julien Lemaire\nGrip : Alexis Lemonnier\nGrip : Nabil Zohair\n\nLocation Manager : Thibault Pigasse\nLocation Manager Assistant : Cyrianne Oumoussa\n\nSet Designer : Sabrina Jill Forte\nAss. Set Designer : Nanna Greiersen \nAss. Set Designer : Dylan Manquat\nAss. Set Designer : Etienne Bertrand \nAss. Set Designer : Louise Bourgeois\nAss. Set Designer : Kateryna Gliss\u00e9\n\n1st Ass. Styling : Clemence Gaborit and Rapha\u00ebl B\u00e9lan\n2nd Ass. Styling : Ines Gros and Ines Alves \nCustom Looks : \nRashhiiiid\nCl\u00e9mentine Starck\nH\u00e9l\u00e8ne Guillaumes\n\nStyling Guy2Bezbar by Ladur\u00e9e\nMUA Guy2Bezbar : Deborah Iglesias Texeira \n\n\nPost Producer : Gabriel Cantal \nEdited by : Gabriel Cantal and Yanis Challab \nAssistant Editor : Luka Esnault \nColorist : Nicolas Gautier\n\nVFX Artist : Melchior Leroux\n\nGraphic Designer : Islem Rahmani & Charlenne Desautels\n\nSpecial Thanks : Studio Kremlin, Panavision, TSF, Cininter, BB Car, and No\u00e9, Paul, Jeez\n\nLabel : BOSS LADY RECORS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46266",
                "likeCount": "6480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Ggd-zKfpuin05BC5b6qZi1qYrE",
            "id": "CRqroUBlp_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:18Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Son ex la fait passer pour morte pour la tromper ?! - SIP & GOSSIP #17 (ft. Amixem)",
                "description": "Merci Aroma-Zone d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2728 Profitez de la livraison offerte avec le code LIV_MAGHLA25 \ud83d\udc8c \nD\u00e9couvrez mes favoris #aromazone en bas de la description \ud83d\udc9a \nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83c\udf75\nMaghla revient avec un dix-septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e d'Amixem pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nEntre les machinations pour tromper son partenaire et le retour en force des histoires de caca, venez d\u00e9couvrir les 12 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\n\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n00:00 Introduction\n10:11 Ma nuit chaotique entre mon date, un ex tolard et un rat messager\n27:19 L'orgie de cinquantenaire dans un abreuvoir pour chevaux\n32:00 J'ai rencontr\u00e9 la femme de mon copain le jour de son enterrement\n43:10 D\u00e9couverte macabre d'un caca dans la douche\n51:56 Voudriez-vous de la tarte aux pommes ?\n59:07 Simulation d'un handicap dans un vaisseau spatial\n1:06:14 Mon ex m'a fait passer pour morte pour me tromper\n1:13:30 Amour, Arnaque et 30k envol\u00e9s, comment je me suis faite Brad Pitt\u00e9e ?\n1:24:08 Petite, ronde et redoutable\n1:34:07 L'escalier de la mort qui tue\n1:42:11 Pris en flag, la honte\n1:50:02 Pris en flag, la honte by Amixem\n\n\ud83c\udf31 S\u00e9rum anti-chute peptides & extrait de pois :\nhttps://www.arohyaluroniqueinfo/fiche-technique/serum-cheveux-anti-chute?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udca7 S\u00e9rum acide hyaluronique 3,5% :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udc1f Collag\u00e8ne marin \u2013 Compl\u00e9ment alimentaire :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n---\nUn grand merci \u00e0 Lucie, Mathilde, Th\u00e9o, Loan et Enrique de nous avoir accompagn\u00e9 dans la d\u00e9localisation de notre studio \u2763\n\nEdito : Maghla\nProduction : Radiance\nR\u00e9alisatrice : Claire Laverne\nDirection artistique : Maghla\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nIng\u00e9nieur du son : Globox\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik Studio\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRqroUBlp_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Amixem",
                    "concept",
                    "sip&gossip",
                    "Gossip",
                    "histoires",
                    "anecdote",
                    "storytime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Son ex la fait passer pour morte pour la tromper ?! - SIP & GOSSIP #17 (ft. Amixem)",
                    "description": "Merci Aroma-Zone d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2728 Profitez de la livraison offerte avec le code LIV_MAGHLA25 \ud83d\udc8c \nD\u00e9couvrez mes favoris #aromazone en bas de la description \ud83d\udc9a \nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83c\udf75\nMaghla revient avec un dix-septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e d'Amixem pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nEntre les machinations pour tromper son partenaire et le retour en force des histoires de caca, venez d\u00e9couvrir les 12 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\n\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n00:00 Introduction\n10:11 Ma nuit chaotique entre mon date, un ex tolard et un rat messager\n27:19 L'orgie de cinquantenaire dans un abreuvoir pour chevaux\n32:00 J'ai rencontr\u00e9 la femme de mon copain le jour de son enterrement\n43:10 D\u00e9couverte macabre d'un caca dans la douche\n51:56 Voudriez-vous de la tarte aux pommes ?\n59:07 Simulation d'un handicap dans un vaisseau spatial\n1:06:14 Mon ex m'a fait passer pour morte pour me tromper\n1:13:30 Amour, Arnaque et 30k envol\u00e9s, comment je me suis faite Brad Pitt\u00e9e ?\n1:24:08 Petite, ronde et redoutable\n1:34:07 L'escalier de la mort qui tue\n1:42:11 Pris en flag, la honte\n1:50:02 Pris en flag, la honte by Amixem\n\n\ud83c\udf31 S\u00e9rum anti-chute peptides & extrait de pois :\nhttps://www.arohyaluroniqueinfo/fiche-technique/serum-cheveux-anti-chute?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udca7 S\u00e9rum acide hyaluronique 3,5% :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n\ud83d\udc1f Collag\u00e8ne marin \u2013 Compl\u00e9ment alimentaire :\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=maghla&utm_campaign=avril\n\n---\nUn grand merci \u00e0 Lucie, Mathilde, Th\u00e9o, Loan et Enrique de nous avoir accompagn\u00e9 dans la d\u00e9localisation de notre studio \u2763\n\nEdito : Maghla\nProduction : Radiance\nR\u00e9alisatrice : Claire Laverne\nDirection artistique : Maghla\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nIng\u00e9nieur du son : Globox\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik Studio\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662053",
                "likeCount": "38823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WSri0eJW1eOjcTBltWXUGNf1V7c",
            "id": "YuT7F5kbZdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:03:01Z",
                "channelId": "UCLnv0iKl-QbLnkuF-aSZKTQ",
                "title": "ON EST DEVENUS FOUS SUR GEOGUESSR (Avec Zafeel, Hctuan, Posuu)",
                "description": "Si tu souhaites t'inscrire et rejoindre le challenge Geoguessr :  https://www.geoguessr.com/challenge/igsEDANirq4eFVDE \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Geoguessr d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \n\nMontage fait par Mewen \nMiniature faite par Hugo \n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu Gear 2",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastutv",
                    "matsu",
                    "mastus",
                    "humour",
                    "mastu gear",
                    "mastu geoguessr",
                    "geoguessr",
                    "mastu zafeel",
                    "zafeel",
                    "mastu hctuan",
                    "hctuan",
                    "hctuan zafeel",
                    "posuu",
                    "mastu posuu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "ON EST DEVENUS FOUS SUR GEOGUESSR (Avec Zafeel, Hctuan, Posuu)",
                    "description": "Si tu souhaites t'inscrire et rejoindre le challenge Geoguessr :  https://www.geoguessr.com/challenge/igsEDANirq4eFVDE \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Geoguessr d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \n\nMontage fait par Mewen \nMiniature faite par Hugo \n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233125",
                "likeCount": "14648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZByEoR2CzEr5d3-0qetavyHaCgk",
            "id": "xb1d3n_GLlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:02Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Mes axolotls deviennent incroyables !",
                "description": "Mes axolotls changent de maison, ils deviennent \u00e9normes :D Merci \u00e0 @lenovofrance pour cette collaboration. \nMOS Life, mon 1er jeu-vid\u00e9o est enfin disponible gratuitement ici :\n\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 noter le jeu sur les stores, et laisser un petit commentaire.\n\nUn \u00e9norme merci \u00e0 @GabAqua pour ce superbe projet, allez voir sa cha\u00eene :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "axolotl"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mes axolotls deviennent incroyables !",
                    "description": "Mes axolotls changent de maison, ils deviennent \u00e9normes :D Merci \u00e0 @lenovofrance pour cette collaboration. \nMOS Life, mon 1er jeu-vid\u00e9o est enfin disponible gratuitement ici :\n\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 noter le jeu sur les stores, et laisser un petit commentaire.\n\nUn \u00e9norme merci \u00e0 @GabAqua pour ce superbe projet, allez voir sa cha\u00eene :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514579",
                "likeCount": "28281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iO4AC0hJ5sNNp91NGHaxVn4X7t4",
            "id": "hp7iSIJB9NQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:35:41Z",
                "channelId": "UC2UT8pPDlUvRbQXTVOf5Ocw",
                "title": "Je fabrique ma BAGUE de FIAN\u00c7AILLES !!",
                "description": "Aujourd\u2019hui c\u2019est peut-\u00eatre le projet le plus minutieux de ma chaine auquel je m\u2019attaque : fabriquer ma bague de fian\u00e7ailles !\nJe vous montre plein de techniques de fonderie mais pas seulement ! Merci \u00e0 Dassault Syst\u00e8mes d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o, gr\u00e2ce \u00e0 la plateforme 3DEXPERIENCE et plus particuli\u00e8rement \u00e0 Solidworks, j\u2019ai pu mod\u00e9liser un \u00e9crin tr\u00e8s particulier pour mettre la bague.\nSi \u00e7a vous int\u00e9resse c\u2019est par ici : https://www.3ds.com/fr/edu/education/students/solutions?utm_campaign=202503_ewe_edu_Acte_Energie_Nature_infl_en_CMP12965&utm_medium=socialnetwork&utm_source=youtube&utm_content=vid\n\n\nAh et venez sur Insta, c'est sympa !\nhttps://www.instagram.com/henri.hihacks/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henri Hihacks",
                "tags": [
                    "bague",
                    "fabriquer",
                    "hihacks",
                    "fonderie",
                    "or",
                    "diamants",
                    "fian\u00e7ailles",
                    "mariage",
                    "henri"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je fabrique ma BAGUE de FIAN\u00c7AILLES !!",
                    "description": "Aujourd\u2019hui c\u2019est peut-\u00eatre le projet le plus minutieux de ma chaine auquel je m\u2019attaque : fabriquer ma bague de fian\u00e7ailles !\nJe vous montre plein de techniques de fonderie mais pas seulement ! Merci \u00e0 Dassault Syst\u00e8mes d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o, gr\u00e2ce \u00e0 la plateforme 3DEXPERIENCE et plus particuli\u00e8rement \u00e0 Solidworks, j\u2019ai pu mod\u00e9liser un \u00e9crin tr\u00e8s particulier pour mettre la bague.\nSi \u00e7a vous int\u00e9resse c\u2019est par ici : https://www.3ds.com/fr/edu/education/students/solutions?utm_campaign=202503_ewe_edu_Acte_Energie_Nature_infl_en_CMP12965&utm_medium=socialnetwork&utm_source=youtube&utm_content=vid\n\n\nAh et venez sur Insta, c'est sympa !\nhttps://www.instagram.com/henri.hihacks/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186253",
                "likeCount": "17123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Dj3Hl2O1vs07v1-UUjKagI-NWQ",
            "id": "Z7sbpd4fLyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:35:27Z",
                "channelId": "UCrB0YInj44r9bC8T8hxJYeg",
                "title": "Suspect 95 -  META VOL.2",
                "description": "Produced by : Ghost Banger \nMix-Mastering : Daycemoon Beatz\nDirected by : Zongo Films by Mr Now   \n\nLyrics : Suspect 95\n\nRetrouve Suspect 95 : \nInstagram : https://www.instagram.com/suspect95_\nFacebook : https://www.facebook.com/Suspect95/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@suspect95officiel\nX : https://www.twitter.com/suspect_95\n\n(p) Le Syndicat\n(c) En Boucle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7sbpd4fLyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7sbpd4fLyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7sbpd4fLyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7sbpd4fLyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7sbpd4fLyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Suspect 95 Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Suspect 95 -  META VOL.2",
                    "description": "Produced by : Ghost Banger \nMix-Mastering : Daycemoon Beatz\nDirected by : Zongo Films by Mr Now   \n\nLyrics : Suspect 95\n\nRetrouve Suspect 95 : \nInstagram : https://www.instagram.com/suspect95_\nFacebook : https://www.facebook.com/Suspect95/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@suspect95officiel\nX : https://www.twitter.com/suspect_95\n\n(p) Le Syndicat\n(c) En Boucle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274692",
                "likeCount": "38349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAPoqfrFCLIMf8J_U0ATDXzaW5c",
            "id": "GGHTDAY65ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T19:30:01Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "L\u00e9nie & Jordan Mouillerac remportent la 14e saison de Danse avec les stars",
                "description": "L\u00e9nie et Jordan Mouillerac remportent la saison 14 de Danse avec les stars. \u00c0 tout juste 20 ans, L\u00e9nie s'est impos\u00e9e comme la plus jeune gagnante du jeu depuis sa cr\u00e9ation. Son danseur, Jordan, c\u00e9l\u00e8bre \u00e9galement sa premi\u00e8re victoire depuis qu'il a int\u00e9gr\u00e9 le casting en 2017. Invit\u00e9s sur le plateau de Quotidien, L\u00e9nie et Jordan reviennent sur leur parcours notamment sur leur performance exceptionnelle en finale qui leur a valu quatre 10/10 du jury.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "l\u00e9nie",
                    "jordan mouillerac",
                    "danse avec les stars",
                    "saison 14",
                    "victoire",
                    "duo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e9nie & Jordan Mouillerac remportent la 14e saison de Danse avec les stars",
                    "description": "L\u00e9nie et Jordan Mouillerac remportent la saison 14 de Danse avec les stars. \u00c0 tout juste 20 ans, L\u00e9nie s'est impos\u00e9e comme la plus jeune gagnante du jeu depuis sa cr\u00e9ation. Son danseur, Jordan, c\u00e9l\u00e8bre \u00e9galement sa premi\u00e8re victoire depuis qu'il a int\u00e9gr\u00e9 le casting en 2017. Invit\u00e9s sur le plateau de Quotidien, L\u00e9nie et Jordan reviennent sur leur parcours notamment sur leur performance exceptionnelle en finale qui leur a valu quatre 10/10 du jury.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316098",
                "likeCount": "3444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ACjLXJb-TWJOCjUleH_SvVTbP1w",
            "id": "svcpQVfxvqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:56Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Coupe du Roi - Le FC Barcelone terrasse le Real Madrid au terme d'un Clasico historique",
                "description": "Dans un match riche en rebondissements, le FC Barcelone a remport\u00e9 la Coupe du Roi face au Real Madrid ce samedi (3-2 a.p.). Jules Kound\u00e9 a inscrit le but de la victoire pour le Bar\u00e7a, r\u00e9pondant \u00e0 des buts de Kylian Mbapp\u00e9 et Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni c\u00f4t\u00e9 merengue.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#bar\u00e7a #realmadrid #classico #sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "L'\u00c9quipe",
                    "cha\u00eene L'\u00c9quipe",
                    "L'\u00c9quipe en direct",
                    "L'\u00c9quipe du Soir",
                    "Coupe du Roi",
                    "football",
                    "sport news",
                    "l'\u00e9quipe live",
                    "l'\u00e9quipe.fr",
                    "l'\u00e9quipe direct",
                    "l'\u00e9quipe football",
                    "l'\u00e9quipe programme",
                    "l'\u00e9quipe youtube",
                    "Bar\u00e7a-Real",
                    "FC Barcelone-Real Madrid",
                    "Classico",
                    "Yamal",
                    "Torres",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius",
                    "Tchouam\u00e9ni",
                    "Coupe du roi",
                    "Coupe d'Espagne",
                    "Copa del Rey",
                    "Rodrygo",
                    "Mbapp\u00e9 Coup franc",
                    "But Mbapp\u00e9",
                    "Real-Bar\u00e7a",
                    "Arbitrage espagne",
                    "Classico replay",
                    "Classico r\u00e9sum\u00e9",
                    "Yamal highlights",
                    "Mbapp\u00e9 Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Roi - Le FC Barcelone terrasse le Real Madrid au terme d'un Clasico historique",
                    "description": "Dans un match riche en rebondissements, le FC Barcelone a remport\u00e9 la Coupe du Roi face au Real Madrid ce samedi (3-2 a.p.). Jules Kound\u00e9 a inscrit le but de la victoire pour le Bar\u00e7a, r\u00e9pondant \u00e0 des buts de Kylian Mbapp\u00e9 et Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni c\u00f4t\u00e9 merengue.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#bar\u00e7a #realmadrid #classico #sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523870",
                "likeCount": "21905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EIrSxvomMd2NWU2neq16fuZTukg",
            "id": "2ZVJprAEZtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:07:40Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 4-1 Brest | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udcaa",
                "description": "Pour clore cette 31\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's, nos Olympiens devaient absolument gagner pour reprendre la deuxi\u00e8me place du championnat ! \n\nEt ce fut le cas, en particulier gr\u00e2ce \u00e0 un grand \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud83c\udde9\ud83c\uddff, auteur d'un tripl\u00e9 et notamment d'un retourn\u00e9 acrobatique incroyable ! Les Brestois avaient pourtant \u00e9galis\u00e9 peu de temps apr\u00e8s l'ouverture du score olympienne, mais c'\u00e9tait sans compter sur la d\u00e9termination de \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 qui voyait sa frappe d\u00e9tourn\u00e9e dans son propre but par le d\u00e9fenseur breton !\n\nDerri\u00e8re l'international alg\u00e9rien faisait parler la poudre par deux fois et permettait \u00e0 l'OM de s'imposer pour la 18\u00e8me fois cette saison ! \ud83d\udcaa \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 4-1 Brest | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udcaa",
                    "description": "Pour clore cette 31\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's, nos Olympiens devaient absolument gagner pour reprendre la deuxi\u00e8me place du championnat ! \n\nEt ce fut le cas, en particulier gr\u00e2ce \u00e0 un grand \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud83c\udde9\ud83c\uddff, auteur d'un tripl\u00e9 et notamment d'un retourn\u00e9 acrobatique incroyable ! Les Brestois avaient pourtant \u00e9galis\u00e9 peu de temps apr\u00e8s l'ouverture du score olympienne, mais c'\u00e9tait sans compter sur la d\u00e9termination de \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 qui voyait sa frappe d\u00e9tourn\u00e9e dans son propre but par le d\u00e9fenseur breton !\n\nDerri\u00e8re l'international alg\u00e9rien faisait parler la poudre par deux fois et permettait \u00e0 l'OM de s'imposer pour la 18\u00e8me fois cette saison ! \ud83d\udcaa \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504240",
                "likeCount": "8642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ri9bZVVIfTCJ4knPFneSj72tFE",
            "id": "zBCWfMrebHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:58:10Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "L\u2019affaire d\u2019espionnage surr\u00e9aliste qui agite la Silicon Valley",
                "description": "Comment une startup a tendu un pi\u00e8ge parfait pour d\u00e9masquer un espion infiltr\u00e9, envoy\u00e9 par son rival pour voler tous ses secrets.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Dyson : https://www.dyson.fr/nettoyeurs-de-sols/washg1?utm_source=ig&utm_medium=e_social&utm_campaign=allergy_influencer&utm_content=underscore\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou les pirates chinois :\nhttps://youtu.be/H00UfldbbHg?feature=shared\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, R\u00e9mi Fleurance et Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019affaire d\u2019espionnage surr\u00e9aliste qui agite la Silicon Valley",
                    "description": "Comment une startup a tendu un pi\u00e8ge parfait pour d\u00e9masquer un espion infiltr\u00e9, envoy\u00e9 par son rival pour voler tous ses secrets.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Dyson : https://www.dyson.fr/nettoyeurs-de-sols/washg1?utm_source=ig&utm_medium=e_social&utm_campaign=allergy_influencer&utm_content=underscore\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou les pirates chinois :\nhttps://youtu.be/H00UfldbbHg?feature=shared\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, R\u00e9mi Fleurance et Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228726",
                "likeCount": "7086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIzJLGprcrHVoZHwbxA9ujjm2DU",
            "id": "TVLU11CVnow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:22:50Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le but d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 apr\u00e8s seulement 4 minutes - Ligue des Champions 2024-25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVLU11CVnow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVLU11CVnow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVLU11CVnow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVLU11CVnow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVLU11CVnow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le but d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 apr\u00e8s seulement 4 minutes - Ligue des Champions 2024-25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301313",
                "likeCount": "5397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ziJ7dQRxkXAWtmBdCqseDG5lw7Q",
            "id": "ReBcfj_JKU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:15:52Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "INSAISISSABLES 3 Bande Annonce VF (2025)",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nINSAISISSABLES 3 Bande Annonce VF (2025) Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Isla Fisher, Dave Franco, Morgan Freeman\n\u00a9 2025 - SND",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReBcfj_JKU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReBcfj_JKU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReBcfj_JKU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReBcfj_JKU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReBcfj_JKU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Insaisissables 3",
                    "Insaisissables 3 Bande Annonce VF",
                    "Jesse Eisenberg",
                    "Woody Harrelson",
                    "Isla Fisher",
                    "Dave Franco",
                    "Morgan Freeman"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INSAISISSABLES 3 Bande Annonce VF (2025)",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nINSAISISSABLES 3 Bande Annonce VF (2025) Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Isla Fisher, Dave Franco, Morgan Freeman\n\u00a9 2025 - SND"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117443",
                "likeCount": "4615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qtDx_x17ri3WAL_fNvp1PqTfmMY",
            "id": "brXfkCiGSkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:30:10Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "Marguerite, son hymne \"les filles, les meufs\" cartonne sur les r\u00e9seaux sociaux",
                "description": "Quatre mois apr\u00e8s sa sortie de la Star Academy, Marguerite est une artiste qui s'impose sur les plateformes de streaming. Son premier single \"Les filles, les meufs\" est un franc succ\u00e8s. Invit\u00e9 sur le plateau de Quotidien, Marguerite revient \u00e9galement sur sa participation aux JO de Paris 2024 et \u00e0 son apparition dans le film de Michel Leclerc \"Le M\u00e9lange des genres\". Son album est en pr\u00e9paration et promet d\u00e9j\u00e0 d'autres surprises.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brXfkCiGSkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brXfkCiGSkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brXfkCiGSkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brXfkCiGSkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brXfkCiGSkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "les filles les meufs",
                    "marguerite",
                    "interview",
                    "musique",
                    "f\u00e9minisme",
                    "hymne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Marguerite, son hymne \"les filles, les meufs\" cartonne sur les r\u00e9seaux sociaux",
                    "description": "Quatre mois apr\u00e8s sa sortie de la Star Academy, Marguerite est une artiste qui s'impose sur les plateformes de streaming. Son premier single \"Les filles, les meufs\" est un franc succ\u00e8s. Invit\u00e9 sur le plateau de Quotidien, Marguerite revient \u00e9galement sur sa participation aux JO de Paris 2024 et \u00e0 son apparition dans le film de Michel Leclerc \"Le M\u00e9lange des genres\". Son album est en pr\u00e9paration et promet d\u00e9j\u00e0 d'autres surprises.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38707",
                "likeCount": "1306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZXc3Ji0RONIqSUJqTfUD2veVq4",
            "id": "aRpnP3LZ99g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:59:01Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1618721",
                "likeCount": "49495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6diGWti1-6ffQ3A40KgO-iM8TkM",
            "id": "Lb_JMsAipjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:24:01Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Vous n'avez rien vu : le vrai bilan de Trump apr\u00e8s 100 jours",
                "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Tout investissement comporte des risques de perte du capital investi. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9sagent pas des performances futures. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un bonus de 20\u20ac sous forme d\u2019ETF (sous conditions), rdv sur : https://trade.re/Hugo20 #TradeRepublic\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur @hugodecrypteactus   \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:59 : \u00c9cologie\n05:15 : Face au monde\n10:09 : La guerre commerciale\n13:19 : Immigration\n17:44 : L'Etat boulevers\u00e9\n23:23 : Droits des minorit\u00e9s\n25:30 : Quelle d\u00e9mocratie ?\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 L\u00e9ah Boukobza, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nProduction technique \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, Romane Meissonnier, No\u00e9 P\u00e9riquet \nCadreur \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Manon Langlais, Stanley Duplan \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 More Than Watt \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCharg\u00e9e de partenariats \u2014 Zo\u00e9 Fouriscot\nVoix partenariat \u2014 Eva Bongard\nConcepteur-r\u00e9dacteur partenariat \u2014 Dorian Cocatrix \nMonteur \u2014 Stanley Duplan\nCadreurs \u2014 Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA Mediaclip, Reuters, Artlist, Storyblocks, CNN, The White House, The Dan Bongino Show, National Institutes of Health (NIH), WION, ABC News, The Today Show, Times News, Fox News, C-Span, Quotidien, BFM TV, BBC News, \u65b0\u5510\u4eba\u96fb\u8996\u53f0, Rai News, RPP Noticias \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vous n'avez rien vu : le vrai bilan de Trump apr\u00e8s 100 jours",
                    "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Tout investissement comporte des risques de perte du capital investi. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9sagent pas des performances futures. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un bonus de 20\u20ac sous forme d\u2019ETF (sous conditions), rdv sur : https://trade.re/Hugo20 #TradeRepublic\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur @hugodecrypteactus   \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:59 : \u00c9cologie\n05:15 : Face au monde\n10:09 : La guerre commerciale\n13:19 : Immigration\n17:44 : L'Etat boulevers\u00e9\n23:23 : Droits des minorit\u00e9s\n25:30 : Quelle d\u00e9mocratie ?\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 L\u00e9ah Boukobza, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nProduction technique \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, Romane Meissonnier, No\u00e9 P\u00e9riquet \nCadreur \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Manon Langlais, Stanley Duplan \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 More Than Watt \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCharg\u00e9e de partenariats \u2014 Zo\u00e9 Fouriscot\nVoix partenariat \u2014 Eva Bongard\nConcepteur-r\u00e9dacteur partenariat \u2014 Dorian Cocatrix \nMonteur \u2014 Stanley Duplan\nCadreurs \u2014 Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA Mediaclip, Reuters, Artlist, Storyblocks, CNN, The White House, The Dan Bongino Show, National Institutes of Health (NIH), WION, ABC News, The Today Show, Times News, Fox News, C-Span, Quotidien, BFM TV, BBC News, \u65b0\u5510\u4eba\u96fb\u8996\u53f0, Rai News, RPP Noticias \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552669",
                "likeCount": "17836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZKHfyS1IW2K7w5917XTcSYetSU",
            "id": "E1QCbrKzQnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:45:01Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Une journe\u0301e a\u0300 10 000$ \u00e0 New York VS La me\u0302me journe\u0301e a\u0300 100$",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire sur cette vid\u00e9o !\nhttps://fr.weareholy.com/PierreCroce/youtube   - Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez mon code \"PierreCroce5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande.\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse gagnante : Agathe Margossian\nCadreuse avec un gros seum : Jordie Boillereau\nMontage : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Bletner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1QCbrKzQnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1QCbrKzQnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1QCbrKzQnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1QCbrKzQnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1QCbrKzQnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une journe\u0301e a\u0300 10 000$ \u00e0 New York VS La me\u0302me journe\u0301e a\u0300 100$",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire sur cette vid\u00e9o !\nhttps://fr.weareholy.com/PierreCroce/youtube   - Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez mon code \"PierreCroce5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande.\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse gagnante : Agathe Margossian\nCadreuse avec un gros seum : Jordie Boillereau\nMontage : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Bletner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271598",
                "likeCount": "11408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFPrNnqMvhF5O6W7YxDAANcJN6Y",
            "id": "-E3lMRx7HRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:54:59Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Now You See Me: Now You Don\u2019t (2025) Official Trailer",
                "description": "NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T \u2013 in theaters November 14, 2025. Starring Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman.\n\nSubscribe to the LIONSGATE YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n \nhttps://www.instagram.com/nysmmovie/\nhttps://www.facebook.com/NowYouSeeMeMovie\nhttps://x.com/nysmmovie\nhttps://www.tiktok.com/@nysmmovie\n\n#NowYouSeeMe\n\nThe Four Horsemen return along with a new generation of illusionists performing mind-melding twists, turns, surprises, and magic unlike anything ever captured on film.\n\nDirected by Ruben Fleischer (Venom, Uncharted, Zombieland), NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T stars Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Jesse Eisenberg",
                    "Woody Harrelson",
                    "Dave Franco",
                    "Isla Fisher",
                    "Justice Smith",
                    "Dominic Sessa",
                    "Ariana Greenblatt",
                    "with Rosamund Pike",
                    "Morgan Freeman",
                    "Now You See Me",
                    "sequel",
                    "series",
                    "Now You See Me 3",
                    "Now You See Me Now You Don't",
                    "Trailer",
                    "Official Trailer",
                    "Now You See Me 3 Trailer",
                    "NYSM Trailer",
                    "NYSM",
                    "NYSM 3",
                    "magician",
                    "illusions",
                    "heist",
                    "heist movie",
                    "bank heist",
                    "crime thriller",
                    "thriller",
                    "comedy",
                    "action",
                    "crime team",
                    "ruben fleischer",
                    "coming soon"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Now You See Me: Now You Don\u2019t (2025) Official Trailer",
                    "description": "NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T \u2013 in theaters November 14, 2025. Starring Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman.\n\nSubscribe to the LIONSGATE YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n \nhttps://www.instagram.com/nysmmovie/\nhttps://www.facebook.com/NowYouSeeMeMovie\nhttps://x.com/nysmmovie\nhttps://www.tiktok.com/@nysmmovie\n\n#NowYouSeeMe\n\nThe Four Horsemen return along with a new generation of illusionists performing mind-melding twists, turns, surprises, and magic unlike anything ever captured on film.\n\nDirected by Ruben Fleischer (Venom, Uncharted, Zombieland), NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T stars Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2928549",
                "likeCount": "86791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HqAxzf9Af2rpqW8Eck6kKnUTKYA",
            "id": "1OEKtOWFYi8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T06:00:04Z",
                "channelId": "UCO8EaVgq_Ax_Wd8ZcZsEJoQ",
                "title": "Quand le tracteur n'est pas assez puissant...",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, fin des \u00e9pandages d'engrais sur les prairies avant la r\u00e9colte de l'herbe en ensilage, mise a l'herbe des brebis, les brebis sortent de la bergerie pour manger de l'herbe apr\u00e8s la saison hivernal, les agnelages ce termine.\npr\u00e9paration d'un terrain pour poser une cl\u00f4ture avec une grille a mouton pour \u00e9viter les cl\u00f4tures mobile de type filet a mouton, cela passe par une d\u00e9pose de l'ancienne, arracher ses gros rochers avec le tracteur et le godet arri\u00e8re, tout un programme, bon visionnage\n\nLe nouveau SHOP (boutique):\nhttps://www.goodyfan.com/guillaume-eleveur-de-brebis\n_______________________________________________________________________________\nMe contacter: guillaume.eleveurdebrebis@gmail.com\n_______________________________________________________________________________\nLiens  des diff\u00e9rents r\u00e9seaux pour me suivre\u00a0:\nGuillaume \u00e9leveur de brebis\nFacebook : https://www.facebook.com/Guillaume-%C3%A9leveur-de-brebis-612307429124398/\n________________________________________________________________________________\nInstagram: https://www.instagram.com/guillaume_eleveur_de_brebis/\n _____________________________________________________________________________\nTwitter: https://twitter.com/guillaume_redon\n_________________________________________________________________________________\nMat\u00e9riel vid\u00e9o:\n    \u2022 GoPro hero 13 black\n    \u2022 GoPro hero 12 black\n    \u2022 GoPro hero 5 black\n    \u2022 Drone DJI mavic 2 pro\n\n_________________________________________________________________________________\nMusiques utilis\u00e9s: https://artlist.io/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OEKtOWFYi8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OEKtOWFYi8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OEKtOWFYi8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OEKtOWFYi8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OEKtOWFYi8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guillaume \u00e9leveur de brebis",
                "tags": [
                    "tracteur puissant",
                    "john deere",
                    "cl\u00f4ture",
                    "pose de cl\u00f4ture",
                    "troupeau",
                    "mise a l'herbe",
                    "bergerie",
                    "quad",
                    "chien de troupeau",
                    "border collie",
                    "naissance des agneaux",
                    "mise bas",
                    "epandages d'engrais",
                    "ensilage",
                    "herbe",
                    "travaux de clotures",
                    "alimenter un troupeau",
                    "sheep",
                    "lamb",
                    "farm",
                    "farming",
                    "grassfield",
                    "berger",
                    "eleveur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quand le tracteur n'est pas assez puissant...",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, fin des \u00e9pandages d'engrais sur les prairies avant la r\u00e9colte de l'herbe en ensilage, mise a l'herbe des brebis, les brebis sortent de la bergerie pour manger de l'herbe apr\u00e8s la saison hivernal, les agnelages ce termine.\npr\u00e9paration d'un terrain pour poser une cl\u00f4ture avec une grille a mouton pour \u00e9viter les cl\u00f4tures mobile de type filet a mouton, cela passe par une d\u00e9pose de l'ancienne, arracher ses gros rochers avec le tracteur et le godet arri\u00e8re, tout un programme, bon visionnage\n\nLe nouveau SHOP (boutique):\nhttps://www.goodyfan.com/guillaume-eleveur-de-brebis\n_______________________________________________________________________________\nMe contacter: guillaume.eleveurdebrebis@gmail.com\n_______________________________________________________________________________\nLiens  des diff\u00e9rents r\u00e9seaux pour me suivre\u00a0:\nGuillaume \u00e9leveur de brebis\nFacebook : https://www.facebook.com/Guillaume-%C3%A9leveur-de-brebis-612307429124398/\n________________________________________________________________________________\nInstagram: https://www.instagram.com/guillaume_eleveur_de_brebis/\n _____________________________________________________________________________\nTwitter: https://twitter.com/guillaume_redon\n_________________________________________________________________________________\nMat\u00e9riel vid\u00e9o:\n    \u2022 GoPro hero 13 black\n    \u2022 GoPro hero 12 black\n    \u2022 GoPro hero 5 black\n    \u2022 Drone DJI mavic 2 pro\n\n_________________________________________________________________________________\nMusiques utilis\u00e9s: https://artlist.io/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45594",
                "likeCount": "3737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ppCeJGSZWkhYiwTt6KnqGuP2Nig",
            "id": "emhT75_NUDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "UN REPAS TOUT SAUF PARFAIT ! (ft Mcfly & Carlito et \u00c9lian)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut d'avoir sponsoriser la vid\u00e9o\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/djilsi4 Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign\n\nProduit par Olibrius\n\nR\u00e9alisateur : Manas\nChef Op\u00e9rateur : Pierre Veron\nChef Electricien : Jean Le Breton\nElectriciens : Matisse Argentin, Pauline Cochet\nCadreurs : Mathieu Monconduit, Mathieu Lam, Th\u00e9o Rodien\nAssistant cam\u00e9ra : Thibaud Dufour\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin\nAccessoiriste : Oc\u00e9ane Dufau\nDirectrice des productions : Lucile Agnese\nCharg\u00e9e de production : Juliette Renevier\nAssistante de production : Jade Pigneau\nAssistant r\u00e9alisateur : Sofiane Lebsir\nR\u00e9gisseur : F\u00e9lix Lanaud\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPlanipresse - KR Sound - Wtw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UN REPAS TOUT SAUF PARFAIT ! (ft Mcfly & Carlito et \u00c9lian)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut d'avoir sponsoriser la vid\u00e9o\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/djilsi4 Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign\n\nProduit par Olibrius\n\nR\u00e9alisateur : Manas\nChef Op\u00e9rateur : Pierre Veron\nChef Electricien : Jean Le Breton\nElectriciens : Matisse Argentin, Pauline Cochet\nCadreurs : Mathieu Monconduit, Mathieu Lam, Th\u00e9o Rodien\nAssistant cam\u00e9ra : Thibaud Dufour\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin\nAccessoiriste : Oc\u00e9ane Dufau\nDirectrice des productions : Lucile Agnese\nCharg\u00e9e de production : Juliette Renevier\nAssistante de production : Jade Pigneau\nAssistant r\u00e9alisateur : Sofiane Lebsir\nR\u00e9gisseur : F\u00e9lix Lanaud\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPlanipresse - KR Sound - Wtw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1884037",
                "likeCount": "100872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IumIsU661cElf5kz162X30KentM",
            "id": "4Qn7Nt8DmW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:48:36Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)",
                "description": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)\nNouveay single disponible https://bouss.bfan.link/nowhere\nExtrait du premier album de Bouss \"Et si j'\u00e9choue ?\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #nowhere",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "nowhere",
                    "bouss",
                    "et si j'\u00e9choue",
                    "mirage",
                    "parler tout bas",
                    "ca parle mal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)",
                    "description": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)\nNouveay single disponible https://bouss.bfan.link/nowhere\nExtrait du premier album de Bouss \"Et si j'\u00e9choue ?\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #nowhere"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555967",
                "likeCount": "9729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eKCYtneytJI34ICB1Dfun7XzCWk",
            "id": "jEluW-OANUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:50:01Z",
                "channelId": "UCn2194kOSt6CpIinh2UcL3w",
                "title": "La CHUTE du PLUS GROS SITE du DARK WEB \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "description": "\ud83d\udd25 CyberGhost VPN \ud83d\udd25 : S\u00e9curise tes donn\u00e9es, \u00e9conomise et d\u00e9bloque du contenu \ud83d\udcfa ! Profite de -83% + 4 mois gratuits ici \ud83d\udc49 : https://www.cyberghostvpn.com/TechnoTrash \n\nEn 2016, aux \u00c9tats-Unis, une drogue fait des ravages : le fentanyl ! Un antidouleur d\u00e9riv\u00e9 de l\u2019opium, 100 fois plus puissant que la morphine, son usage d\u00e9riv\u00e9 peut avoir des cons\u00e9quences tragiques : 18 000 morts cette ann\u00e9e-l\u00e0, contre 16 000 pour l\u2019h\u00e9ro\u00efne ! \nO\u00f9 se procurer une telle substance ? Sur le Dark Web, bien s\u00fbr. Pourtant en 2013, Silk Road, le plus gros site \u00e0 l\u2019\u00e9poque, a ferm\u00e9 et son cr\u00e9ateur, Ross Ulbricht, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9, puis condamn\u00e9 \u00e0 la prison \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9. De courte dur\u00e9e n\u00e9anmoins : d\u00e9but 2025, il a \u00e9t\u00e9 graci\u00e9 par Donald Trump. On vous en a d\u00e9j\u00e0 parl\u00e9 ici. \n\nMais \u00e0 l\u2019\u00e9poque, Ulbricht devait servir d\u2019exemple. Dissuader les autres hackers dans son genre de reprendre le flambeau. Endiguer la vente de substances illicites sur le Dark Web. Alors, pourquoi autant de morts par overdose, trois ans apr\u00e8s la fin de Silk Road ? \n\n\u201cOn doit continuer les affaires. On a tous besoin d\u2019argent pour manger.\u201d\n\nLe roi est mort, longue vie au roi. Quelqu\u2019un a profit\u00e9 de la disparition de Silk Road pour fonder son empire. Plus grand et plus tentaculaire, il va tous les surpasser et devenir le plus gros site de l\u2019histoire du Dark Web : AlphaBay, d\u00e9tenu par le myst\u00e9rieux Alpha02.\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nCr\u00e9dits :\n- Mighty\n- Kitmoon\n- Xpariboy\n- Aymen\n- Dali\n- Ollacart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEluW-OANUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEluW-OANUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEluW-OANUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEluW-OANUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEluW-OANUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Techno Trash",
                "tags": [
                    "Tech",
                    "Techno",
                    "Trash",
                    "AlphaBay",
                    "Alpha02",
                    "Dark Web",
                    "Criminel"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La CHUTE du PLUS GROS SITE du DARK WEB \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                    "description": "\ud83d\udd25 CyberGhost VPN \ud83d\udd25 : S\u00e9curise tes donn\u00e9es, \u00e9conomise et d\u00e9bloque du contenu \ud83d\udcfa ! Profite de -83% + 4 mois gratuits ici \ud83d\udc49 : https://www.cyberghostvpn.com/TechnoTrash \n\nEn 2016, aux \u00c9tats-Unis, une drogue fait des ravages : le fentanyl ! Un antidouleur d\u00e9riv\u00e9 de l\u2019opium, 100 fois plus puissant que la morphine, son usage d\u00e9riv\u00e9 peut avoir des cons\u00e9quences tragiques : 18 000 morts cette ann\u00e9e-l\u00e0, contre 16 000 pour l\u2019h\u00e9ro\u00efne ! \nO\u00f9 se procurer une telle substance ? Sur le Dark Web, bien s\u00fbr. Pourtant en 2013, Silk Road, le plus gros site \u00e0 l\u2019\u00e9poque, a ferm\u00e9 et son cr\u00e9ateur, Ross Ulbricht, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9, puis condamn\u00e9 \u00e0 la prison \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9. De courte dur\u00e9e n\u00e9anmoins : d\u00e9but 2025, il a \u00e9t\u00e9 graci\u00e9 par Donald Trump. On vous en a d\u00e9j\u00e0 parl\u00e9 ici. \n\nMais \u00e0 l\u2019\u00e9poque, Ulbricht devait servir d\u2019exemple. Dissuader les autres hackers dans son genre de reprendre le flambeau. Endiguer la vente de substances illicites sur le Dark Web. Alors, pourquoi autant de morts par overdose, trois ans apr\u00e8s la fin de Silk Road ? \n\n\u201cOn doit continuer les affaires. On a tous besoin d\u2019argent pour manger.\u201d\n\nLe roi est mort, longue vie au roi. Quelqu\u2019un a profit\u00e9 de la disparition de Silk Road pour fonder son empire. Plus grand et plus tentaculaire, il va tous les surpasser et devenir le plus gros site de l\u2019histoire du Dark Web : AlphaBay, d\u00e9tenu par le myst\u00e9rieux Alpha02.\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nCr\u00e9dits :\n- Mighty\n- Kitmoon\n- Xpariboy\n- Aymen\n- Dali\n- Ollacart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42419",
                "likeCount": "2545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3bFkNL3-a4f2nhAvi1vHwlnwMJE",
            "id": "ZXitUAV5Jbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:02:01Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "J'ai test\u00e9 toutes les nouveaut\u00e9s insolites de Fast-Food",
                "description": "Aujourd'hui je teste toutes les nouveaut\u00e9s \u00e9tranges de Fast-Food comme Burger King, McDonald's, Subway, Starbucks et encore plus! Au menu: le festin piquant avec un sprite \u00e9pic\u00e9, les boissons multicolores du starbucks, un pain \u00e0 l'ail du Tim Horton's, le fameux menu Minecraft de chez Mcdo, les doritos de 12 pouces et encore plus! Est-ce que ces nouveaux items en \u00e9dition limit\u00e9e devraient rester pour toujours sur le menu ou est-ce un flop total? C'est ce qu'on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMontage : https://www.youtube.com/@dantazzz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXitUAV5Jbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXitUAV5Jbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXitUAV5Jbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXitUAV5Jbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXitUAV5Jbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "fast food",
                    "mc donalds",
                    "je teste",
                    "taste test",
                    "fastfood insolite",
                    "fast food challenge",
                    "fast food review",
                    "burger king",
                    "mcdo",
                    "insolite",
                    "\u00e9trange",
                    "nouveaut\u00e9 fast food",
                    "nouveaut\u00e9 mcdo",
                    "nouveaut\u00e9 burger king",
                    "d\u00e9gustation",
                    "d\u00e9fi",
                    "challenge",
                    "gurky",
                    "gurki",
                    "gurky burger king",
                    "gurky fast food",
                    "festin piquant",
                    "subway doritos",
                    "mcdonalds minecraft",
                    "menu minecraft",
                    "nether",
                    "golden apple shake",
                    "starbucks",
                    "lavende",
                    "tim horton's",
                    "subway",
                    "gurky nouveaut\u00e9s"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai test\u00e9 toutes les nouveaut\u00e9s insolites de Fast-Food",
                    "description": "Aujourd'hui je teste toutes les nouveaut\u00e9s \u00e9tranges de Fast-Food comme Burger King, McDonald's, Subway, Starbucks et encore plus! Au menu: le festin piquant avec un sprite \u00e9pic\u00e9, les boissons multicolores du starbucks, un pain \u00e0 l'ail du Tim Horton's, le fameux menu Minecraft de chez Mcdo, les doritos de 12 pouces et encore plus! Est-ce que ces nouveaux items en \u00e9dition limit\u00e9e devraient rester pour toujours sur le menu ou est-ce un flop total? C'est ce qu'on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMontage : https://www.youtube.com/@dantazzz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244048",
                "likeCount": "11345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YqQU2UMnb-AiD-Qat189xzT8pm4",
            "id": "X9Sbo06hsYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T04:30:31Z",
                "channelId": "UCeeUxr_KaIIaP8jEYmKB95A",
                "title": "CITRO\u00cbN C5 AIRCROSS \ud83d\udcaa Le nouveau haut de gamme de la marque ! (Adieu C5-X ?)",
                "description": "Pr\u00e9sentation du nouvelle Citro\u00ebn C5 Aircross 2025 disponible en version \u00e9lectrique, deux batteries au programme 75 kWh et 95 kWh, hybride rechargeable 190 ch avec batterie de 21 kWh pour 70 km d'autonomie, et une hybride 48v.\n\u2193\ud83d\ude97\u2193\n\n\ud83d\udc55Boutique POA :\nhttps://www.youtube.com/c/poatv/store\n\n\ud83c\udfc6 Rejoindre : 4,99/mois - Vid\u00e9o Premium (Les off, exclus, uncut)\nhttp://bit.ly/RejoindrePoaMembrePremium\nhttp://bit.ly/RejoindrePoaPlaylistMembrePremium\n\n\ud83d\udd34 Notre site : http:// POA.tv\n\n\ud83d\udcaaFaire un don PayPal \u00e0 POA ! Merci pour le soutien\nhttp://bit.ly/FaireUnDonPOA\n\n\ud83d\udc4dUn pouce bleu & un abonnement c'est toujours un moyen de nous aider, merci pour votre soutien.\nN'oubliez pas de cliquer sur la cloche \ud83d\udd14 pour \u00eatre inform\u00e9 de nos prochaines vid\u00e9os.\n\n\ud83d\udc65Pour nous suivre:\nFacebook : https://goo.gl/Jnn6pv\nTwitter : https://goo.gl/ZHzsH5\nInstagram : https://goo.gl/4AE2FA\n\n\ud83d\udcf9Notre Mat\u00e9riel:\nhttp://amzn.to/2EGNSBi\n\n\ud83d\ude97 POA : La vie, les gens et leurs histoires de bagnoles !\n#Citro\u00ebn #c5 #C5aircross",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9Sbo06hsYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9Sbo06hsYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9Sbo06hsYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9Sbo06hsYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9Sbo06hsYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Petites Observations Automobiles",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CITRO\u00cbN C5 AIRCROSS \ud83d\udcaa Le nouveau haut de gamme de la marque ! (Adieu C5-X ?)",
                    "description": "Pr\u00e9sentation du nouvelle Citro\u00ebn C5 Aircross 2025 disponible en version \u00e9lectrique, deux batteries au programme 75 kWh et 95 kWh, hybride rechargeable 190 ch avec batterie de 21 kWh pour 70 km d'autonomie, et une hybride 48v.\n\u2193\ud83d\ude97\u2193\n\n\ud83d\udc55Boutique POA :\nhttps://www.youtube.com/c/poatv/store\n\n\ud83c\udfc6 Rejoindre : 4,99/mois - Vid\u00e9o Premium (Les off, exclus, uncut)\nhttp://bit.ly/RejoindrePoaMembrePremium\nhttp://bit.ly/RejoindrePoaPlaylistMembrePremium\n\n\ud83d\udd34 Notre site : http:// POA.tv\n\n\ud83d\udcaaFaire un don PayPal \u00e0 POA ! Merci pour le soutien\nhttp://bit.ly/FaireUnDonPOA\n\n\ud83d\udc4dUn pouce bleu & un abonnement c'est toujours un moyen de nous aider, merci pour votre soutien.\nN'oubliez pas de cliquer sur la cloche \ud83d\udd14 pour \u00eatre inform\u00e9 de nos prochaines vid\u00e9os.\n\n\ud83d\udc65Pour nous suivre:\nFacebook : https://goo.gl/Jnn6pv\nTwitter : https://goo.gl/ZHzsH5\nInstagram : https://goo.gl/4AE2FA\n\n\ud83d\udcf9Notre Mat\u00e9riel:\nhttp://amzn.to/2EGNSBi\n\n\ud83d\ude97 POA : La vie, les gens et leurs histoires de bagnoles !\n#Citro\u00ebn #c5 #C5aircross"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58796",
                "likeCount": "1560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3pueXy1tca8qrb4xD7n3OJbWD-E",
            "id": "vGp4q2DQGwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T08:24:00Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Squad just got DESTROYED \ud83d\udc80",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squad just got DESTROYED \ud83d\udc80",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199446",
                "likeCount": "11650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gzQmTJcDWGYCbJrlg0edzFt5C9o",
            "id": "-0ZtPfRZh5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:16Z",
                "channelId": "UCg9YQwfMnTNX-SDXxeqZ2ZA",
                "title": "Et si les b\u00e9b\u00e9s naissaient bient\u00f4t en laboratoire ?",
                "description": "Et si, un jour, on \u00e9tait capables de faire na\u00eetre des b\u00e9b\u00e9s en laboratoire ? \ud83d\udc76\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c\nEncore merci \u00e0 MyHeritage d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Vous aussi, explorez votre pass\u00e9 en cliquant ici \ud83d\udc9b : https://bit.ly/YvanCasta\nUn grand merci \u00e0 Teresa Baron d\u2019avoir accept\u00e9 cette interview ! Vous pouvez en apprendre plus sur ses recherches ici : https://www.teresabaron.co.uk/ \nJe me doute que c\u2019est un sujet qui peut cr\u00e9er des d\u00e9bats dans les commentaires, et c\u2019est super ! Et je sais que vous saurez rester courtois et respectueux entre vous ! :)\nCollaboration commerciale\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur et cadreur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f D\u00e9cor : Fabien Bertrand @fabi1.crea \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1gBgVdqm_TSzTUF2yynnCtvMQxsfI2aR2A3XVC7JPzS4/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n0:00 Intro  \n1:21 Collaboration commerciale  \n2:42 Contexte  \n5:17 Les couveuses actuelles \n6:00 La th\u00e9orie\n6:39 La recherche  \n9:04 Les essais sur les humains \n10:27 Le futur de cette technologie \n14:12 Historique de la PMA\n15:21 L\u2019incubateur du futur  \n19:01 Les potentielles cons\u00e9quences \n20:23 Les obstacles \n21:28 Conclusion \n21:54 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yvan Casta",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Et si les b\u00e9b\u00e9s naissaient bient\u00f4t en laboratoire ?",
                    "description": "Et si, un jour, on \u00e9tait capables de faire na\u00eetre des b\u00e9b\u00e9s en laboratoire ? \ud83d\udc76\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c\nEncore merci \u00e0 MyHeritage d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Vous aussi, explorez votre pass\u00e9 en cliquant ici \ud83d\udc9b : https://bit.ly/YvanCasta\nUn grand merci \u00e0 Teresa Baron d\u2019avoir accept\u00e9 cette interview ! Vous pouvez en apprendre plus sur ses recherches ici : https://www.teresabaron.co.uk/ \nJe me doute que c\u2019est un sujet qui peut cr\u00e9er des d\u00e9bats dans les commentaires, et c\u2019est super ! Et je sais que vous saurez rester courtois et respectueux entre vous ! :)\nCollaboration commerciale\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur et cadreur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f D\u00e9cor : Fabien Bertrand @fabi1.crea \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1gBgVdqm_TSzTUF2yynnCtvMQxsfI2aR2A3XVC7JPzS4/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n0:00 Intro  \n1:21 Collaboration commerciale  \n2:42 Contexte  \n5:17 Les couveuses actuelles \n6:00 La th\u00e9orie\n6:39 La recherche  \n9:04 Les essais sur les humains \n10:27 Le futur de cette technologie \n14:12 Historique de la PMA\n15:21 L\u2019incubateur du futur  \n19:01 Les potentielles cons\u00e9quences \n20:23 Les obstacles \n21:28 Conclusion \n21:54 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80178",
                "likeCount": "8774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qL9_rALfTEOKNua8nFRW36494u8",
            "id": "18G7UNy-OiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:17:52Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "MCFLY VERSUS BENEDICTA : Duel au sommet de la sauce rouille",
                "description": "C\u2019est une question d\u2019honneur aujourd\u2019hui !\nMcfly met en jeu sa sauce rouille maison contre celle de B\u00e9n\u00e9dicta\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nMerci \u00e0 tou(te)s les participant(e)s : Agathe, Sibylle, Aur\u00e9lien, Julie-Jayne, Timon, C\u00e9line, Lou-Clara, Clara, Darina, Aliz\u00e9e, Alexandre, Baptiste, Erwan, Gr\u00e9goire, Mathys, In\u00e8s, Juliette, L\u00e9na, Laurie, Louison, Lucas, Manon, Margaux, Marine, Math\u00e9o, Michael, Nicolas, Noan, C\u00e9lia, L\u00e9a, Sylvie, Alice, Jules, Romane, Ya\u00ebl.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCFLY VERSUS BENEDICTA : Duel au sommet de la sauce rouille",
                    "description": "C\u2019est une question d\u2019honneur aujourd\u2019hui !\nMcfly met en jeu sa sauce rouille maison contre celle de B\u00e9n\u00e9dicta\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nMerci \u00e0 tou(te)s les participant(e)s : Agathe, Sibylle, Aur\u00e9lien, Julie-Jayne, Timon, C\u00e9line, Lou-Clara, Clara, Darina, Aliz\u00e9e, Alexandre, Baptiste, Erwan, Gr\u00e9goire, Mathys, In\u00e8s, Juliette, L\u00e9na, Laurie, Louison, Lucas, Manon, Margaux, Marine, Math\u00e9o, Michael, Nicolas, Noan, C\u00e9lia, L\u00e9a, Sylvie, Alice, Jules, Romane, Ya\u00ebl.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1019108",
                "likeCount": "58876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EL6HwvWRZ5iCp7m4RBZ46X3e48o",
            "id": "7AADN_0xcwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:40:01Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "27 minutes pour mesurer votre fid\u00e9lit\u00e9 au pays",
                "description": "Le REDMAGIC 10 AIR n'est pas fait pour d\u00e9noncer ses voisins, mais il peut vous aider a r\u00e9agir vite\ud83d\udc40 : https://bit.ly/3QYogCK\n\nL\u2019histoire de Beholder tourne autours de Carl, un g\u00e9rant d\u2019immeuble dans un pays totalitaire, qui doit jongler entre d\u00e9noncer ses voisins, prot\u00e9ger sa famille et naviguer dans un syst\u00e8me oppressif. Chaque choix a des cons\u00e9quences terribles. \nDans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de Beholder et les dilemmes que Carl doit affronter. Fuir le pays, collaborer avec le r\u00e9gime ou soutenir les rebelles. \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "beholder",
                    "beholder 1",
                    "Hunter gaming",
                    "storytelling gaming",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "fins beholder",
                    "fin beholder",
                    "lore beholder",
                    "histoire jeux vid\u00e9o",
                    "jeux \u00e0 choix",
                    "papers please",
                    "hunter gaming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "27 minutes pour mesurer votre fid\u00e9lit\u00e9 au pays",
                    "description": "Le REDMAGIC 10 AIR n'est pas fait pour d\u00e9noncer ses voisins, mais il peut vous aider a r\u00e9agir vite\ud83d\udc40 : https://bit.ly/3QYogCK\n\nL\u2019histoire de Beholder tourne autours de Carl, un g\u00e9rant d\u2019immeuble dans un pays totalitaire, qui doit jongler entre d\u00e9noncer ses voisins, prot\u00e9ger sa famille et naviguer dans un syst\u00e8me oppressif. Chaque choix a des cons\u00e9quences terribles. \nDans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de Beholder et les dilemmes que Carl doit affronter. Fuir le pays, collaborer avec le r\u00e9gime ou soutenir les rebelles. \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188558",
                "likeCount": "12878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1TK2TmiZKlrudnwab5hPGviJ_II",
            "id": "XpwjzpqYszo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:41:24Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "J'ai paye\u0301 l'IA la plus che\u0300re du monde pour gagner au loto",
                "description": "Est-ce qu'une IA surpuissante qui co\u00fbte 2500\u20ac par an va me faire gagner au loto ??\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Merci \u00e0 Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n\n\u25ba Comme on le dit plusieurs fois, on fait ces exp\u00e9riences uniquement dans le cadre de la vid\u00e9o mais ne refaites surtout pas \u00e7a chez vous !\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : J'ai paye\u0301 l'IA la plus che\u0300re du monde pour gagner au loto ! Avec Brieux on teste plusieurs IA dont la version la plus ch\u00e8re de ChatGPT qui co\u00fbte 230\u20ac par mois pour essayer d'avoir les num\u00e9ros gagnants de l'EuroMillions ! On les utilise aussi pour essayer de gagner le plus d'argent possible aux tickets \u00e0 gratter et aux paris sportifs ! \n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpwjzpqYszo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpwjzpqYszo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpwjzpqYszo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpwjzpqYszo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpwjzpqYszo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "loto",
                    "gagner au loto",
                    "ia",
                    "j'ai paye l'ia la plus chere du monde",
                    "j'ai paye l'ia la plus chere du monde pour gagner au loto",
                    "euro millions",
                    "euromillions",
                    "gagner a l'euromillions",
                    "j'ai paye l'ia la plus chere du monde pour gagner a l'euromillions",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "brieux",
                    "lucas",
                    "lucas studio brieux",
                    "la capsule",
                    "capsule",
                    "chatgpt",
                    "chat gpt",
                    "j'ai paye chatgpt pour gagner au loto",
                    "ia loto",
                    "intelligence artificielle",
                    "ia euromillions"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai paye\u0301 l'IA la plus che\u0300re du monde pour gagner au loto",
                    "description": "Est-ce qu'une IA surpuissante qui co\u00fbte 2500\u20ac par an va me faire gagner au loto ??\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Merci \u00e0 Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n\n\u25ba Comme on le dit plusieurs fois, on fait ces exp\u00e9riences uniquement dans le cadre de la vid\u00e9o mais ne refaites surtout pas \u00e7a chez vous !\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : J'ai paye\u0301 l'IA la plus che\u0300re du monde pour gagner au loto ! Avec Brieux on teste plusieurs IA dont la version la plus ch\u00e8re de ChatGPT qui co\u00fbte 230\u20ac par mois pour essayer d'avoir les num\u00e9ros gagnants de l'EuroMillions ! On les utilise aussi pour essayer de gagner le plus d'argent possible aux tickets \u00e0 gratter et aux paris sportifs ! \n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55336",
                "likeCount": "2793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "owlXzki1SQjjW6hZGz4g2_3TNQw",
            "id": "1XLXr4l9YLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:54:21Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "La Masterclass d'Amine Gouiri | Dans les Coulisses : OM vs. Brest",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com pour suivre la Ligue 1 McDonald\u2019s. \nRegardez les coulisses de la rencontre entre l'OM et Brest \u00e0 l'occasion de la 31e Journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Ligue 1 McDonald's sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\n \nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Ligue 1 McDonald\u2019s. Tous les matchs. Tous r\u00e9unis. Seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2\n8 matchs en live et 1 match en d\u00e9cal\u00e9 chaque week-end de championnat.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XLXr4l9YLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XLXr4l9YLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XLXr4l9YLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XLXr4l9YLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XLXr4l9YLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Masterclass d'Amine Gouiri | Dans les Coulisses : OM vs. Brest",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com pour suivre la Ligue 1 McDonald\u2019s. \nRegardez les coulisses de la rencontre entre l'OM et Brest \u00e0 l'occasion de la 31e Journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Ligue 1 McDonald's sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\n \nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Ligue 1 McDonald\u2019s. Tous les matchs. Tous r\u00e9unis. Seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2\n8 matchs en live et 1 match en d\u00e9cal\u00e9 chaque week-end de championnat."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29661",
                "likeCount": "737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZ6sxxGdoIB5iOqHPU6jthT7qcE",
            "id": "Ls0_b1iSLWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:00:15Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D'AMAZON",
                "description": "Gros crash test qui a mal tourn\u00e9\nOn a achet\u00e9 et essay\u00e9 les objets les moins bien not\u00e9s d'Amazon. On a failli y laisser notre peau\n\nSuivez nous sur \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D'AMAZON",
                    "description": "Gros crash test qui a mal tourn\u00e9\nOn a achet\u00e9 et essay\u00e9 les objets les moins bien not\u00e9s d'Amazon. On a failli y laisser notre peau\n\nSuivez nous sur \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286644",
                "likeCount": "16367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "df0yZk-tn5bo9i8UjwJPUiv0dUg",
            "id": "Av2FOE0qiR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:30:04Z",
                "channelId": "UCI6Brdb2PmHEcAVhF3zwpAg",
                "title": "6 M\u00c9CHANTS BEAUCOUP TROP PUISSANTS pour leur ANIMES !",
                "description": "Concours Instant Gaming \ud83d\udd25 : https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/alkor \n\nSi vous me demandez quel perso serait beaucoup trop puissant pour son verse, je r\u00e9pondrais en premier sans nul doute \u201cMadara Uchiwa\u201d. L\u2019Ancien rival d\u2019Hashirama Senju, celui qui se faisait quand m\u00eame appeler \u201cle dieu shinobi\u201d. \n\nEt on va voir 6 M\u00c9CHANTS BEAUCOUP TROP PUISSANTS pour leur ANIMES !\nOn va parler de Griffith de Berserk, Yujiro Hanma de Baki, Madara Uchiwa de Naruto Shipp\u00fbden, Meruem d'Hunter x Hunter, Zarc de Yu-Gi-Oh! ARC-V, et Dracula de Castlevania de Netflix !\n\nRecherche et Texte :  Spyro-Superior et Alkor et B00MASTRO\nMontage : L'entracte et Alkor\nMiniature : YanisYB\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nMon Twitter : https://twitter.com/Alkor_yt\nMon Tik Tok : https://www.tiktok.com/@alkor_officiel?lang=fr\nMon Instagram : https://www.instagram.com/alkor_officiel/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Av2FOE0qiR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Av2FOE0qiR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Av2FOE0qiR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Av2FOE0qiR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Av2FOE0qiR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mangalkor",
                "tags": [
                    "Alkor",
                    "manga",
                    "mangalkor",
                    "dragon ball",
                    "naruto",
                    "one piece",
                    "yu gi oh",
                    "bleach",
                    "death note",
                    "boruto",
                    "mangalkor m\u00e9chant",
                    "6 M\u00c9CHANTS BEAUCOUP TROP PUISSANTS pour leur ANIMES !",
                    "dracula",
                    "yujiro",
                    "yujiro hanma",
                    "madara",
                    "madara uchiwa",
                    "griffith",
                    "zarc",
                    "baki",
                    "berserk",
                    "mangalkor trop puissant",
                    "mangalkor puissance",
                    "yujiro est trop puissant",
                    "dracula castlevania",
                    "dracula castlevania netflix",
                    "meruem",
                    "meruem hunter x hunter",
                    "meruem puissance",
                    "mangalkor hunter x hunter",
                    "comment tuer meruem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "6 M\u00c9CHANTS BEAUCOUP TROP PUISSANTS pour leur ANIMES !",
                    "description": "Concours Instant Gaming \ud83d\udd25 : https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/alkor \n\nSi vous me demandez quel perso serait beaucoup trop puissant pour son verse, je r\u00e9pondrais en premier sans nul doute \u201cMadara Uchiwa\u201d. L\u2019Ancien rival d\u2019Hashirama Senju, celui qui se faisait quand m\u00eame appeler \u201cle dieu shinobi\u201d. \n\nEt on va voir 6 M\u00c9CHANTS BEAUCOUP TROP PUISSANTS pour leur ANIMES !\nOn va parler de Griffith de Berserk, Yujiro Hanma de Baki, Madara Uchiwa de Naruto Shipp\u00fbden, Meruem d'Hunter x Hunter, Zarc de Yu-Gi-Oh! ARC-V, et Dracula de Castlevania de Netflix !\n\nRecherche et Texte :  Spyro-Superior et Alkor et B00MASTRO\nMontage : L'entracte et Alkor\nMiniature : YanisYB\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nMon Twitter : https://twitter.com/Alkor_yt\nMon Tik Tok : https://www.tiktok.com/@alkor_officiel?lang=fr\nMon Instagram : https://www.instagram.com/alkor_officiel/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70946",
                "likeCount": "3984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVJdzm2AD7f6C8peOsE06wEx-Pk",
            "id": "sL0pCS6K9bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:59:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "\ub370\ubdd4\uc1fc",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8318275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fi-Ot_Zdj4Wj167Gyc8DD3Vt40Q",
            "id": "Qw_BX3nxE_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:00:22Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Les \u00c9tats-Unis \u201ctrahissent\u201d le Canada, le Canada annonce la fin",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCANADA\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/canada-portes-par-la-vague-anti-trump-les-liberaux-de-mark-carney-remportent-les-elections-legislatives-2367745.html \n\nhttps://www.ouest-france.fr/monde/canada/canada-les-liberaux-de-mark-carney-donnes-vainqueurs-des-elections-legislatives-667a3992-24a1-11f0-8e4d-80235dd3728c \n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/canada-donald-trump-pousse-pour-l-annexion-en-pleines-legislatives-20250428 \n\nCOUPURE \u00c9LECTRIQUE ESPAGNE ET PORTUGAL\n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/live/2025/04/29/en-direct-panne-geante-de-courant-l-electricite-est-presque-entierement-retablie-en-espagne-et-au-portugal_6600933_3244.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/espagne/ce-que-l-on-sait-de-la-coupure-de-courant-geante-qui-touche-l-espagne-et-le-portugal_7216086.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/maroc-france-la-coupure-de-courant-geante-en-espagne-et-au-portugal-a-touche-d-autres-pays_249373.html \n\nCESSEZ LE FEU TEMPORAIRE UKRAINE RUSSIE + D\u00c9CLARATION MACRON ET TRUMP\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/zelensky-denonce-une-manipulation-de-poutine-apres-sa-proposition-de-treve-de-trois-jours_249371.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/apres-le-mini-sommet-diplomatique-au-vatican-macron-annonce-accroitre-la-pression-sur-la-russie-dans-les-huit-a-dix-jours-prochains-20250428 \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/04/29/en-direct-guerre-en-ukraine-donald-trump-evoque-la-possibilite-d-imposer-des-sanctions-contre-la-russie_6600506_3210.html \n\nFRAIS POUR LES D\u00c9TENUS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/video/gerald-darmanin-veut-retablir-les-frais-d-incarceration-pour-les-detenus_249369.html \n\nhttps://www.capital.fr/economie-politique/prison-combien-coute-vraiment-lincarceration-dun-detenu-en-france-1513254\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/prisons/participation-des-detenus-aux-frais-d-incarceration-une-idee-aussi-simple-que-brutale-et-consternante-denonce-l-observatoire-international-des-prisons_7217916.html \n\nRAPPORT SUR L\u2019ANTISEMITISME\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/antisemitisme/le-gouvernement-recoit-un-rapport-contre-l-antisemitisme-precisant-plusieurs-mesures-declinables-pour-d-autres-formes-de-racisme_7216080.html \n\nhttps://www.liberation.fr/societe/education/le-rapport-des-assises-de-lutte-contre-lantisemitisme-pointe-une-urgence-educative-20250429_HFWK2T2STZHM5L4BGMVWUQITP4/?redirected=1 \n\nALERTE DU CNIL SUR LES VOLS DE DONN\u00c9ES PERSONNELLES\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/securite-sur-internet/cyberattaques/cybersecurite-la-cnil-alerte-sur-les-violations-de-donnees-de-tres-grande-ampleur-qui-ont-double-en-un-an_7216461.html \n\nhttps://www.ouest-france.fr/high-tech/numerique/les-fuites-de-donnees-ont-explose-en-france-en-2024-la-cnil-veut-contre-attaquer-0da2a370-249e-11f0-8e4d-80235dd3728c \n\nLOTO DE LA BIODIVERSIT\u00c9\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/biodiversite/protection-des-oceans/gains-sites-fonctionnement-tout-ce-qu-il-faut-savoir-sur-la-troisieme-edition-du-loto-de-la-biodiversite-lancee-lundi_7212483.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/environnement/article/le-loto-de-la-biodiversite-met-l-accent-sur-le-littoral-voici-les-sites-retenus_249219.html \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:21 Relations tendues entre le Canada et les \u00c9tats-Unis\n05:25 Coupure d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en Espagne et au Portugal\n06:32 Situation entre l\u2019Ukraine et la Russie\n07:41 Des frais d'incarc\u00e9ration pour les d\u00e9tenus ?\n08:42 Hausse des actes anti-religieux\n10:17 Violation de donn\u00e9es personnelles en augmentation\n11:26 Lancement du loto de la biodiversit\u00e9 2025 \n12:25 Flashback\n12:50 Conclusion\n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qw_BX3nxE_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qw_BX3nxE_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qw_BX3nxE_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qw_BX3nxE_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qw_BX3nxE_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les \u00c9tats-Unis \u201ctrahissent\u201d le Canada, le Canada annonce la fin",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCANADA\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/canada-portes-par-la-vague-anti-trump-les-liberaux-de-mark-carney-remportent-les-elections-legislatives-2367745.html \n\nhttps://www.ouest-france.fr/monde/canada/canada-les-liberaux-de-mark-carney-donnes-vainqueurs-des-elections-legislatives-667a3992-24a1-11f0-8e4d-80235dd3728c \n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/canada-donald-trump-pousse-pour-l-annexion-en-pleines-legislatives-20250428 \n\nCOUPURE \u00c9LECTRIQUE ESPAGNE ET PORTUGAL\n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/live/2025/04/29/en-direct-panne-geante-de-courant-l-electricite-est-presque-entierement-retablie-en-espagne-et-au-portugal_6600933_3244.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/espagne/ce-que-l-on-sait-de-la-coupure-de-courant-geante-qui-touche-l-espagne-et-le-portugal_7216086.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/maroc-france-la-coupure-de-courant-geante-en-espagne-et-au-portugal-a-touche-d-autres-pays_249373.html \n\nCESSEZ LE FEU TEMPORAIRE UKRAINE RUSSIE + D\u00c9CLARATION MACRON ET TRUMP\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/zelensky-denonce-une-manipulation-de-poutine-apres-sa-proposition-de-treve-de-trois-jours_249371.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/apres-le-mini-sommet-diplomatique-au-vatican-macron-annonce-accroitre-la-pression-sur-la-russie-dans-les-huit-a-dix-jours-prochains-20250428 \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/04/29/en-direct-guerre-en-ukraine-donald-trump-evoque-la-possibilite-d-imposer-des-sanctions-contre-la-russie_6600506_3210.html \n\nFRAIS POUR LES D\u00c9TENUS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/video/gerald-darmanin-veut-retablir-les-frais-d-incarceration-pour-les-detenus_249369.html \n\nhttps://www.capital.fr/economie-politique/prison-combien-coute-vraiment-lincarceration-dun-detenu-en-france-1513254\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/prisons/participation-des-detenus-aux-frais-d-incarceration-une-idee-aussi-simple-que-brutale-et-consternante-denonce-l-observatoire-international-des-prisons_7217916.html \n\nRAPPORT SUR L\u2019ANTISEMITISME\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/antisemitisme/le-gouvernement-recoit-un-rapport-contre-l-antisemitisme-precisant-plusieurs-mesures-declinables-pour-d-autres-formes-de-racisme_7216080.html \n\nhttps://www.liberation.fr/societe/education/le-rapport-des-assises-de-lutte-contre-lantisemitisme-pointe-une-urgence-educative-20250429_HFWK2T2STZHM5L4BGMVWUQITP4/?redirected=1 \n\nALERTE DU CNIL SUR LES VOLS DE DONN\u00c9ES PERSONNELLES\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/securite-sur-internet/cyberattaques/cybersecurite-la-cnil-alerte-sur-les-violations-de-donnees-de-tres-grande-ampleur-qui-ont-double-en-un-an_7216461.html \n\nhttps://www.ouest-france.fr/high-tech/numerique/les-fuites-de-donnees-ont-explose-en-france-en-2024-la-cnil-veut-contre-attaquer-0da2a370-249e-11f0-8e4d-80235dd3728c \n\nLOTO DE LA BIODIVERSIT\u00c9\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/biodiversite/protection-des-oceans/gains-sites-fonctionnement-tout-ce-qu-il-faut-savoir-sur-la-troisieme-edition-du-loto-de-la-biodiversite-lancee-lundi_7212483.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/environnement/article/le-loto-de-la-biodiversite-met-l-accent-sur-le-littoral-voici-les-sites-retenus_249219.html \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:21 Relations tendues entre le Canada et les \u00c9tats-Unis\n05:25 Coupure d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en Espagne et au Portugal\n06:32 Situation entre l\u2019Ukraine et la Russie\n07:41 Des frais d'incarc\u00e9ration pour les d\u00e9tenus ?\n08:42 Hausse des actes anti-religieux\n10:17 Violation de donn\u00e9es personnelles en augmentation\n11:26 Lancement du loto de la biodiversit\u00e9 2025 \n12:25 Flashback\n12:50 Conclusion\n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307126",
                "likeCount": "9754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6eGQ-v6v4t4LG8z-PZdN3LvhCno",
            "id": "vSHY_oyqQ1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T08:01:05Z",
                "channelId": "UCgWMXFq6DWRx6I3yfdrvrlQ",
                "title": "Renault Trafic (2026). Le fourgon utilitaire",
                "description": "En 2026, Renault lancera une nouvelle plate-forme SDV et 100 % \u00e9lectrique qui servira \u00e0 trois nouveaux v\u00e9hicules utilitaires. Aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Estafette et de la Go\u00e9lette, le Trafic est le dernier \u00e9l\u00e9ment de ce trio. Reste \u00e0 savoir si, comme la version thermique, ce Trafic moderne et connect\u00e9 peut devenir l\u2019une des r\u00e9f\u00e9rences de sa cat\u00e9gorie.\n\n\ud83d\udcd5Au sommaire de cette vid\u00e9o : \n00:00 Introduction\n00:32 Le style de l'utilitaire\n01:19 Les dimensions du Renault Trafic E-Tech\n02:10 L'habitacle avec une int\u00e9gration SDV\n03:02 Les volumes de chargement\n03:26 La Renault Goelette\n04:13 Les batteries et moteurs\n05:02 La disponibilit\u00e9\n\nPour ne manquer aucune vid\u00e9o, abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube   / L\u2019argus et activez les notifications \ud83d\udd14\nUn petit  \ud83d\udc4d si vous aimez \ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udea8 Retrouvez tous nos essais vid\u00e9o ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkgxi7p5qu8FJ9qIpz0JIGLQ\n\ud83d\udea8 Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s vid\u00e9o ici :    https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkjqbu0W3ExgD8iqJujBexIW\n\nEt suivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux\n\ud83d\udcf2Facebook https://www.facebook.com/Largus.auto\n\ud83d\udcf8 Instagram https://www.instagram.com/largus_auto/\n\ud83d\udc26X https://twitter.com/Largus_auto\n\ud83d\udcf2 TikTok https://www.tiktok.com/@l_argus\n\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 automobile \ud83d\ude97sur https://www.largus.fr :\ndes actus, des scoops, des essais, de la fiabilit\u00e9, du r\u00e9tro, de la distribution, de l\u2019apr\u00e8s-vente, des services, des statistiques\u2026\n\nRetrouvez nos autres vid\u00e9os  Marque Mod\u00e8le\nhttps://www.youtube.com/watch?v=no3yz3czFLc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pAe14Ic0bAI\n\n#Renault #traficetech #renaultutilitaire #largus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSHY_oyqQ1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSHY_oyqQ1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSHY_oyqQ1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSHY_oyqQ1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSHY_oyqQ1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'argus",
                "tags": [
                    "Renault",
                    "Trafic E-Tech",
                    "Utilitaire",
                    "Fourgonnette"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Renault Trafic (2026). Le fourgon utilitaire",
                    "description": "En 2026, Renault lancera une nouvelle plate-forme SDV et 100 % \u00e9lectrique qui servira \u00e0 trois nouveaux v\u00e9hicules utilitaires. Aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Estafette et de la Go\u00e9lette, le Trafic est le dernier \u00e9l\u00e9ment de ce trio. Reste \u00e0 savoir si, comme la version thermique, ce Trafic moderne et connect\u00e9 peut devenir l\u2019une des r\u00e9f\u00e9rences de sa cat\u00e9gorie.\n\n\ud83d\udcd5Au sommaire de cette vid\u00e9o : \n00:00 Introduction\n00:32 Le style de l'utilitaire\n01:19 Les dimensions du Renault Trafic E-Tech\n02:10 L'habitacle avec une int\u00e9gration SDV\n03:02 Les volumes de chargement\n03:26 La Renault Goelette\n04:13 Les batteries et moteurs\n05:02 La disponibilit\u00e9\n\nPour ne manquer aucune vid\u00e9o, abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube   / L\u2019argus et activez les notifications \ud83d\udd14\nUn petit  \ud83d\udc4d si vous aimez \ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udea8 Retrouvez tous nos essais vid\u00e9o ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkgxi7p5qu8FJ9qIpz0JIGLQ\n\ud83d\udea8 Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s vid\u00e9o ici :    https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkjqbu0W3ExgD8iqJujBexIW\n\nEt suivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux\n\ud83d\udcf2Facebook https://www.facebook.com/Largus.auto\n\ud83d\udcf8 Instagram https://www.instagram.com/largus_auto/\n\ud83d\udc26X https://twitter.com/Largus_auto\n\ud83d\udcf2 TikTok https://www.tiktok.com/@l_argus\n\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 automobile \ud83d\ude97sur https://www.largus.fr :\ndes actus, des scoops, des essais, de la fiabilit\u00e9, du r\u00e9tro, de la distribution, de l\u2019apr\u00e8s-vente, des services, des statistiques\u2026\n\nRetrouvez nos autres vid\u00e9os  Marque Mod\u00e8le\nhttps://www.youtube.com/watch?v=no3yz3czFLc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pAe14Ic0bAI\n\n#Renault #traficetech #renaultutilitaire #largus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40544",
                "likeCount": "591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ua2f2clkyoti47Kl4DN1mWr65k",
            "id": "OpThntO9ixc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:17:07Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "Weapons | Official Trailer",
                "description": "There\u2019s something wrong in Maybrook. #WeaponsMovie - only in theaters August 8. \n\nFrom New Line Cinema and Zach Cregger, the wholly original mind behind Barbarian, comes a new horror/thriller: Weapons.\n\nWhen all but one child from the same class mysteriously vanish on the same night at exactly the same time, a community is left questioning who or what is behind their disappearance.\n\nThe film stars Josh Brolin, Julia Garner, Alden Ehrenreich, Austin Abrams, Cary Christopher, with Benedict Wong, and Amy Madigan.\n\nCregger directs from his own screenplay, and also produces alongside Roy Lee, Miri Yoon, J.D. Lifshitz and Raphael Margules, with Michelle Morrissey and Josh Brolin executive producing. The filmmaker\u2019s creative team behind the camera includes director of photography Larkin Seiple, production designer Tom Hammock, editor Joe Murphy and costume designer Trish Sommerville. The music is by Ryan Holladay, Hays Holladay and Zach Cregger.\n\nNew Line Cinema Presents a Subconscious/Vertigo Entertainment/Boulderlight Pictures Production, a Zach Cregger Film, Weapons. It will be distributed by Warner Bros. Pictures, and released in theaters and IMAX nationwide on August 8, 2025, and internationally beginning in August 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "NewLineCinema",
                    "Weapons",
                    "ZachCregger",
                    "Horror",
                    "Thriller",
                    "NewTrailer",
                    "ComingSoon",
                    "IMAX",
                    "JoshBrolin",
                    "JuliaGarner",
                    "VertigoEntertainment",
                    "August2025",
                    "Subconscious",
                    "Barbarian",
                    "Alden Ehrenreich",
                    "Austin Abrams",
                    "Benedict Wong",
                    "Amy Madigan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Weapons | Official Trailer",
                    "description": "There\u2019s something wrong in Maybrook. #WeaponsMovie - only in theaters August 8. \n\nFrom New Line Cinema and Zach Cregger, the wholly original mind behind Barbarian, comes a new horror/thriller: Weapons.\n\nWhen all but one child from the same class mysteriously vanish on the same night at exactly the same time, a community is left questioning who or what is behind their disappearance.\n\nThe film stars Josh Brolin, Julia Garner, Alden Ehrenreich, Austin Abrams, Cary Christopher, with Benedict Wong, and Amy Madigan.\n\nCregger directs from his own screenplay, and also produces alongside Roy Lee, Miri Yoon, J.D. Lifshitz and Raphael Margules, with Michelle Morrissey and Josh Brolin executive producing. The filmmaker\u2019s creative team behind the camera includes director of photography Larkin Seiple, production designer Tom Hammock, editor Joe Murphy and costume designer Trish Sommerville. The music is by Ryan Holladay, Hays Holladay and Zach Cregger.\n\nNew Line Cinema Presents a Subconscious/Vertigo Entertainment/Boulderlight Pictures Production, a Zach Cregger Film, Weapons. It will be distributed by Warner Bros. Pictures, and released in theaters and IMAX nationwide on August 8, 2025, and internationally beginning in August 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3467181",
                "likeCount": "50012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tp-OAya7uUbiaE9tMh2UaFy2y90",
            "id": "tjzCk6c2ZZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:00:52Z",
                "channelId": "UCLp01oSeaIBxV_KcrH2_CMg",
                "title": "Emotion.. Kendji Girac s'envole au Kenya pour son rendez-vous en terre inconnue \u00e0 voir sur france.tv",
                "description": "Plus de vid\u00e9os https://www.france.tv/france-2/rendez-vous-en-terre-inconnue/\nAbonnez-vous  https://www.youtube.com/@rendez-vousenterreinconnue\nKendji Girac chez les Turkana au Kenya - Rendez-vous en terre inconnue \u00e0 voir sur france.tv et le 29 avril 2025 \u00e0 21h10 sur france 2\nPour ce nouvel \u00e9pisode exceptionnel et in\u00e9dit, \u00e0 l\u2019occasion des 20 ans de \u00ab Rendez-vous en terre inconnue \u00bb, c\u2019est Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez qui s\u2019est envol\u00e9 \u2013 une derni\u00e8re fois \u2013 aux c\u00f4t\u00e9s de Kendji Girac. Direction : les plaines d\u00e9sertiques du nord-ouest du Kenya, terre du peuple Turkana. Sur les rives du plus grand lac sal\u00e9 d\u2019Afrique, ils vont d\u00e9couvrir des familles aux choix de vie qui force l\u2019admiration, anim\u00e9es d\u2019un courage et d\u2019une r\u00e9silience hors norme. \n\nLes Turkana sont des \u00e9leveurs de ch\u00e8vres, de vaches et de dromadaires, qui peuplent l\u2019une des r\u00e9gions les plus hostiles du Kenya. Une terre aride et infertile. Dans ce d\u00e9sert de pierres, de roches noires et d\u2019\u00e9pineux tortur\u00e9s par des vents incessants, les nomades luttent pour faire prosp\u00e9rer leurs animaux, auxquels ils vouent un v\u00e9ritable culte. Ils sont le socle de leur culture, leur unique richesse et la fiert\u00e9 des hommes. Leur raison de vivre. Mais six ann\u00e9es successives d\u2019une s\u00e9cheresse sans pr\u00e9c\u00e9dent ont mis \u00e0 mal les troupeaux, tuant la grande partie des animaux. Les \u00e9leveurs se sont rapproch\u00e9s du lac Turkana, pour finalement s\u2019installer sur ses rives. L\u00e0, certaines familles ont fait un choix radical mais indispensable \u00e0 leur survie : elles se sont tourn\u00e9es vers la p\u00eache. Un apprentissage difficile pour des femmes et des hommes profond\u00e9ment effray\u00e9s par l\u2019eau. Ne sachant pas nager et ne connaissant absolument rien aux techniques de p\u00eache, ils ont fait preuve d\u2019une imagination et d\u2019un courage remarquable pour apprendre, se reconstruire et sauver leur famille. Et, peu \u00e0 peu, commencer \u00e0 reconstituer leur cheptel.\n\nKendji Girac et Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez ont partag\u00e9 le quotidien de l\u2019une de ces communaut\u00e9s. Un voyage extraordinaire \u00e0 la rencontre d\u2019\u00eatres humains exceptionnels, qui confient avec pudeur leurs blessures mais aussi leurs r\u00eaves et leurs espoirs.\nKendji et Fr\u00e9d\u00e9ric ont ainsi d\u00e9couvert l\u2019une des cultures les plus secr\u00e8tes du monde, dans ses aspects les plus traditionnels comme les plus modernes. Ils ont d\u00e9couvert des savoir-faire extraordinaires et une r\u00e9silience unique. Comprendre la survie des Turkana est une permanente le\u00e7on de vie.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjzCk6c2ZZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjzCk6c2ZZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjzCk6c2ZZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjzCk6c2ZZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjzCk6c2ZZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rendez-vous en terre inconnue - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "rendez-vous en terre inconnue",
                    "nos terres inconnues",
                    "en terre inconnue",
                    "fr\u00e9d\u00e9ric lopez",
                    "Rapha\u00ebl de Casabianca",
                    "replay",
                    "aventure",
                    "voyage",
                    "\u00e9motion",
                    "kendji",
                    "girac",
                    "the voice",
                    "gitan",
                    "20 ans",
                    "surprise",
                    "turkana",
                    "kenya",
                    "afrique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emotion.. Kendji Girac s'envole au Kenya pour son rendez-vous en terre inconnue \u00e0 voir sur france.tv",
                    "description": "Plus de vid\u00e9os https://www.france.tv/france-2/rendez-vous-en-terre-inconnue/\nAbonnez-vous  https://www.youtube.com/@rendez-vousenterreinconnue\nKendji Girac chez les Turkana au Kenya - Rendez-vous en terre inconnue \u00e0 voir sur france.tv et le 29 avril 2025 \u00e0 21h10 sur france 2\nPour ce nouvel \u00e9pisode exceptionnel et in\u00e9dit, \u00e0 l\u2019occasion des 20 ans de \u00ab Rendez-vous en terre inconnue \u00bb, c\u2019est Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez qui s\u2019est envol\u00e9 \u2013 une derni\u00e8re fois \u2013 aux c\u00f4t\u00e9s de Kendji Girac. Direction : les plaines d\u00e9sertiques du nord-ouest du Kenya, terre du peuple Turkana. Sur les rives du plus grand lac sal\u00e9 d\u2019Afrique, ils vont d\u00e9couvrir des familles aux choix de vie qui force l\u2019admiration, anim\u00e9es d\u2019un courage et d\u2019une r\u00e9silience hors norme. \n\nLes Turkana sont des \u00e9leveurs de ch\u00e8vres, de vaches et de dromadaires, qui peuplent l\u2019une des r\u00e9gions les plus hostiles du Kenya. Une terre aride et infertile. Dans ce d\u00e9sert de pierres, de roches noires et d\u2019\u00e9pineux tortur\u00e9s par des vents incessants, les nomades luttent pour faire prosp\u00e9rer leurs animaux, auxquels ils vouent un v\u00e9ritable culte. Ils sont le socle de leur culture, leur unique richesse et la fiert\u00e9 des hommes. Leur raison de vivre. Mais six ann\u00e9es successives d\u2019une s\u00e9cheresse sans pr\u00e9c\u00e9dent ont mis \u00e0 mal les troupeaux, tuant la grande partie des animaux. Les \u00e9leveurs se sont rapproch\u00e9s du lac Turkana, pour finalement s\u2019installer sur ses rives. L\u00e0, certaines familles ont fait un choix radical mais indispensable \u00e0 leur survie : elles se sont tourn\u00e9es vers la p\u00eache. Un apprentissage difficile pour des femmes et des hommes profond\u00e9ment effray\u00e9s par l\u2019eau. Ne sachant pas nager et ne connaissant absolument rien aux techniques de p\u00eache, ils ont fait preuve d\u2019une imagination et d\u2019un courage remarquable pour apprendre, se reconstruire et sauver leur famille. Et, peu \u00e0 peu, commencer \u00e0 reconstituer leur cheptel.\n\nKendji Girac et Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez ont partag\u00e9 le quotidien de l\u2019une de ces communaut\u00e9s. Un voyage extraordinaire \u00e0 la rencontre d\u2019\u00eatres humains exceptionnels, qui confient avec pudeur leurs blessures mais aussi leurs r\u00eaves et leurs espoirs.\nKendji et Fr\u00e9d\u00e9ric ont ainsi d\u00e9couvert l\u2019une des cultures les plus secr\u00e8tes du monde, dans ses aspects les plus traditionnels comme les plus modernes. Ils ont d\u00e9couvert des savoir-faire extraordinaires et une r\u00e9silience unique. Comprendre la survie des Turkana est une permanente le\u00e7on de vie."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47261",
                "likeCount": "515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CgTIVxotA5UshxXGHJwhTwsNsPs",
            "id": "pgTMlsuEgqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:01:26Z",
                "channelId": "UCcmBUG56igRMAK1mVPbOuaw",
                "title": "ON CASSE TOUT !! \ud83d\udca5\ud83d\udca5",
                "description": "Salut les amis !\n\nCette semaine on casse tout !! DEMOLITION MAN est de retour !\ndestruction des murs de silos, am\u00e9nagement d'un chemin pour la fosse, le top du top.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgTMlsuEgqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgTMlsuEgqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgTMlsuEgqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgTMlsuEgqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgTMlsuEgqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Etienne, agri youtubeurre",
                "tags": [
                    "john deer",
                    "tracteur",
                    "dairy farm",
                    "lait",
                    "vaches",
                    "vaches laitieres",
                    "etienne",
                    "pelleteuse",
                    "pelle",
                    "benne",
                    "chemin",
                    "fosse",
                    "lisier"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON CASSE TOUT !! \ud83d\udca5\ud83d\udca5",
                    "description": "Salut les amis !\n\nCette semaine on casse tout !! DEMOLITION MAN est de retour !\ndestruction des murs de silos, am\u00e9nagement d'un chemin pour la fosse, le top du top."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50199",
                "likeCount": "5418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "efYhFdU33mkoNQZyirtLL7YFRGg",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716779",
                "likeCount": "55009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0FZaFfvEI3E7VrAA1hBb8Vro2E",
            "id": "wNHXDFFF28g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:01:14Z",
                "channelId": "UCCThUYykrz0TLuPbOVByrcw",
                "title": "Episode 314 : 100000 tonnes de colis perdus + colis abonn\u00e9s",
                "description": "*collaboration commerciale :\nAvec le code NOHOLITO vous avez -25% sur tout le site Ultra premium direct et en magasin (France et Belgique) pendant 48h pour les nouveaux clients. Ensuite -20% pour les nouveaux clients jusqu\u2019au 8 juin 2025 \n\nLien du site : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=noholito-youtube-27042025\n\nJ\u2019esp\u00e8re que cet \u00e9pisode vous aura plu.\n\n28 ans d'angoisse : https://amzn.to/3WNEK1h\n29 ans d'amours chaotiques : https://amzn.to/3jrERkC\nIls sont disponibles partout ailleurs (Fnac, Leclerc, Cultura etc)\n\nJ'ai regroup\u00e9 sur ce lien, tous les objets que j'utilise au quotidien ou pour mes vid\u00e9os YouTube : https://www.amazon.fr/shop/noholit_o\n\nPour me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInsta : Noholit_o\nTiktok, Facebook, Twitter : Noholito \nSnap : jamesou33\n\nPour les vid\u00e9os vlog voyage :\nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nIphone 16 pro max : https://amzn.to/3i1IxZO\nDji Mini 3 Pro : https://amzn.to/3Or3zgH\nGoPro HERO12 : https://amzn.to/3VeH3JV\n\nPour les vid\u00e9os chez moi : \nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nLumi\u00e8re : https://amzn.to/3EQulM\nTr\u00e9pieds pour la lumi\u00e8re : https://amzn.to/3goTt37t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noholito",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Episode 314 : 100000 tonnes de colis perdus + colis abonn\u00e9s",
                    "description": "*collaboration commerciale :\nAvec le code NOHOLITO vous avez -25% sur tout le site Ultra premium direct et en magasin (France et Belgique) pendant 48h pour les nouveaux clients. Ensuite -20% pour les nouveaux clients jusqu\u2019au 8 juin 2025 \n\nLien du site : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=noholito-youtube-27042025\n\nJ\u2019esp\u00e8re que cet \u00e9pisode vous aura plu.\n\n28 ans d'angoisse : https://amzn.to/3WNEK1h\n29 ans d'amours chaotiques : https://amzn.to/3jrERkC\nIls sont disponibles partout ailleurs (Fnac, Leclerc, Cultura etc)\n\nJ'ai regroup\u00e9 sur ce lien, tous les objets que j'utilise au quotidien ou pour mes vid\u00e9os YouTube : https://www.amazon.fr/shop/noholit_o\n\nPour me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInsta : Noholit_o\nTiktok, Facebook, Twitter : Noholito \nSnap : jamesou33\n\nPour les vid\u00e9os vlog voyage :\nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nIphone 16 pro max : https://amzn.to/3i1IxZO\nDji Mini 3 Pro : https://amzn.to/3Or3zgH\nGoPro HERO12 : https://amzn.to/3VeH3JV\n\nPour les vid\u00e9os chez moi : \nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nLumi\u00e8re : https://amzn.to/3EQulM\nTr\u00e9pieds pour la lumi\u00e8re : https://amzn.to/3goTt37t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297586",
                "likeCount": "18722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}