{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "3HGF9WucspryR_rCLOG2Kwm6jYI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "thbL6KFOgiFkhjXHUY0yFqW3dHE",
            "id": "Vj4474vTtQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T17:16:06Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                    "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595908",
                "likeCount": "35215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIVN75mg0L52srABIOziYOVP_SI",
            "id": "4qcTPBPTWwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T08:07:02Z",
                "channelId": "UC4f0qvPJLqGTuLyy2iHOd-g",
                "title": "Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu - RTBF Info",
                "description": "Un passager britannique a surv\u00e9cu au crash de l\u2019avion de type Boeing 787-8 Dreamliner de la compagnie Air India, selon la police. Le vol Air India 171 \u2013 s\u2019est \u00e9cras\u00e9 peu apr\u00e8s le d\u00e9collage dans la ville d\u2019Ahmedabad dans l\u2019ouest de l\u2019Inde avec, \u00e0 son bord, 242 passagers et membres d\u2019\u00e9quipage. \n\n0:00 Introduction\n0:15 Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu\n\nUn sujet diffus\u00e9 le 12/06/25\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#airindiaplanecrash #airindia ##RTBF #JTRTBF jt rtbf 19h30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF Info",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "rtbf",
                    "jt rtbf",
                    "jt 19h30 rtbf",
                    "jt rtbf 19h30",
                    "journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "auvio",
                    "info rtbf",
                    "news",
                    "rtbf news",
                    "news rtbf",
                    "india",
                    "air india plane crash",
                    "crash air india",
                    "inde",
                    "crash avion inde",
                    "inde avion crash",
                    "londres crash avion",
                    "air india",
                    "crash d'un avion en inde",
                    "survivant crash avion inde"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu - RTBF Info",
                    "description": "Un passager britannique a surv\u00e9cu au crash de l\u2019avion de type Boeing 787-8 Dreamliner de la compagnie Air India, selon la police. Le vol Air India 171 \u2013 s\u2019est \u00e9cras\u00e9 peu apr\u00e8s le d\u00e9collage dans la ville d\u2019Ahmedabad dans l\u2019ouest de l\u2019Inde avec, \u00e0 son bord, 242 passagers et membres d\u2019\u00e9quipage. \n\n0:00 Introduction\n0:15 Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu\n\nUn sujet diffus\u00e9 le 12/06/25\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#airindiaplanecrash #airindia ##RTBF #JTRTBF jt rtbf 19h30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309027",
                "likeCount": "2755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7R-Q-2r5sddx6M7_mR1t0acq820",
            "id": "zQte3__Cbf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:25:56Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "kyoto et tokyo :)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kyoto et tokyo :)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383094",
                "likeCount": "27220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_rgGdSBRUmumAU0psT8pfLhVDY",
            "id": "MjVNQKjMjZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:35Z",
                "channelId": "UC7_THngP20pzk5VRHNKDvtg",
                "title": "Mario Kart World - Rediffusion Squeezie du 11/06",
                "description": "\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83c\udfae Retrouve tous les best-of sur ma cha\u00eene Gaming : https://bit.ly/2NLgbSC\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squeezie - Rediffusions",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World - Rediffusion Squeezie du 11/06",
                    "description": "\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83c\udfae Retrouve tous les best-of sur ma cha\u00eene Gaming : https://bit.ly/2NLgbSC\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202883",
                "likeCount": "6296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_fCPTwj1WSRADg4zVYLGNbjl2GI",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12871208",
                "likeCount": "304104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3y87mv7iB4a443meabKLIC0hiw",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6736183",
                "likeCount": "1388610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CN5A6uYVokRwo766dTh6WO4BgBA",
            "id": "hD0JFZwyRGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:24:49Z",
                "channelId": "UCehaZkeWMir2F69TGv5Oo4g",
                "title": "Vendredi13Juin2025",
                "description": "Vendredi13Juin2025 by menace Santana (Prod. Lewnwv x Yamaicaproductions)\nDirected by Spectrogram Production",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "menace Santana",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vendredi13Juin2025",
                    "description": "Vendredi13Juin2025 by menace Santana (Prod. Lewnwv x Yamaicaproductions)\nDirected by Spectrogram Production"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104592",
                "likeCount": "17096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbpII6Xtuww09CnUeenRDJUfkuc",
            "id": "37SWDt6YxMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:35:53Z",
                "channelId": "UChjVBecXyrnluLxmbV-wswQ",
                "title": "CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA",
                "description": "Coquille 04:32  train\u00e9e excessive\nComme vous le savez s\u00fbrement, le premier crash d'un 787 Dreamliner, un avion embl\u00e9matique, vient d'avoir lieu. L'appareil appartenait \u00e0 la compagnie Air India.\n\nFly safe ! \n\"At\u00e9\"\n\nSources : \n- https://www.lefigaro.fr/international/2017/06/20/01003-20170620ARTFIG00374-en-arizona-des-avions-cloues-au-sol-en-raison-de-la-chaleur.php\n- https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2017-06-24/vols-annules-a-cause-de-la-chaleur-pourquoi-43958\n- https://www.lesechos.fr/2013/07/boeing-787-dethiopian-airlines-le-mystere-demeure-sur-lincendie-341759\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPour nous faire intervenir dans votre entreprise en conf\u00e9rences, formations, s\u00e9minaires : https://dbrief.org/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS RESEAUX\n\nSite Web : https://dbrief.org/\nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/dbrief/\nLinkedIn Laurence : https://www.linkedin.com/in/laurencedbrief/\nInstagram : https://www.instagram.com/ate_chuet/\nVenez voler avec nous : https://dbrief.org/voler-avec-nous\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS LIVRES : \n\nAu del\u00e0 du cockpit - Adoptez les m\u00e9thodes des pilotes de chasse dans votre quotidien\nhttps://amzn.to/3s2KjfN\n\nAu-del\u00e0 de l'Ukraine - Comprendre l'impact de la guerre a\u00e9rienne pour l'Europe\nhttps://amzn.to/3ZiPG8u\n\nD.Brief - Achieving success in an exponential world: supersonic leadership and followership\nhttps://bit.ly/atedbrief\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nCHAPITRAGE :\n00:00 CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA.\n\n02:45 LES IMAGES\n\n07:26 EN CONCLUSION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ATE CHUET ",
                "tags": [
                    "a\u00e9ronavale",
                    "pilote",
                    "avion de chasse",
                    "militaire",
                    "pilote de chasse",
                    "top gun",
                    "at\u00e9",
                    "chuet",
                    "analyse militaire",
                    "comprendre combat",
                    "rafale",
                    "mirage 2000",
                    "dcs",
                    "flight simulator 2020",
                    "f18",
                    "avion \u00e0 r\u00e9action",
                    "airbus",
                    "boeing",
                    "pilote de ligne",
                    "aviation",
                    "avgeek",
                    "avgeeks",
                    "air india",
                    "787"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA",
                    "description": "Coquille 04:32  train\u00e9e excessive\nComme vous le savez s\u00fbrement, le premier crash d'un 787 Dreamliner, un avion embl\u00e9matique, vient d'avoir lieu. L'appareil appartenait \u00e0 la compagnie Air India.\n\nFly safe ! \n\"At\u00e9\"\n\nSources : \n- https://www.lefigaro.fr/international/2017/06/20/01003-20170620ARTFIG00374-en-arizona-des-avions-cloues-au-sol-en-raison-de-la-chaleur.php\n- https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2017-06-24/vols-annules-a-cause-de-la-chaleur-pourquoi-43958\n- https://www.lesechos.fr/2013/07/boeing-787-dethiopian-airlines-le-mystere-demeure-sur-lincendie-341759\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPour nous faire intervenir dans votre entreprise en conf\u00e9rences, formations, s\u00e9minaires : https://dbrief.org/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS RESEAUX\n\nSite Web : https://dbrief.org/\nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/dbrief/\nLinkedIn Laurence : https://www.linkedin.com/in/laurencedbrief/\nInstagram : https://www.instagram.com/ate_chuet/\nVenez voler avec nous : https://dbrief.org/voler-avec-nous\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS LIVRES : \n\nAu del\u00e0 du cockpit - Adoptez les m\u00e9thodes des pilotes de chasse dans votre quotidien\nhttps://amzn.to/3s2KjfN\n\nAu-del\u00e0 de l'Ukraine - Comprendre l'impact de la guerre a\u00e9rienne pour l'Europe\nhttps://amzn.to/3ZiPG8u\n\nD.Brief - Achieving success in an exponential world: supersonic leadership and followership\nhttps://bit.ly/atedbrief\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nCHAPITRAGE :\n00:00 CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA.\n\n02:45 LES IMAGES\n\n07:26 EN CONCLUSION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318921",
                "likeCount": "11608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEv9bkwU6KPv0euC-g6arJh4ET8",
            "id": "2jMVHAebQVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:54:15Z",
                "channelId": "UCJ99r-lqOr0rqsg0MjetNzA",
                "title": "JBZZ JOUE POUR 1 MILLION D'EUROS DANS UN TOURNOI DE POKER A MONACO",
                "description": "J'ai \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 par @PokerStarsFrance pour participer au main event de L'EPT Monaco, un des tournois les plus prestigieux du monde. \nD\u00e9lectez vous de ce contenu en savourant mon malaise face cam\u00e9ra.\n\n\u25ba \ud83d\udda5\ufe0f Ma Cha\u00eene de REPLAY : https://www.youtube.com/channel/UCNwsPr94jRXBtulkp1JZuCg\n\n\u25ba \ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/jbzzed\n\n\u25ba \ud83c\udfa5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@jbzz_tiktok\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Pro : ecjbzz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jbzz",
                "tags": [
                    "VALORANT GAMEPLAY",
                    "JBZZ VALORANT",
                    "RAZE GAMEPLAY",
                    "jbzzed",
                    "jbzzed valorant",
                    "JBZZ POKER",
                    "JBZZ TOURNOI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JBZZ JOUE POUR 1 MILLION D'EUROS DANS UN TOURNOI DE POKER A MONACO",
                    "description": "J'ai \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 par @PokerStarsFrance pour participer au main event de L'EPT Monaco, un des tournois les plus prestigieux du monde. \nD\u00e9lectez vous de ce contenu en savourant mon malaise face cam\u00e9ra.\n\n\u25ba \ud83d\udda5\ufe0f Ma Cha\u00eene de REPLAY : https://www.youtube.com/channel/UCNwsPr94jRXBtulkp1JZuCg\n\n\u25ba \ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/jbzzed\n\n\u25ba \ud83c\udfa5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@jbzz_tiktok\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Pro : ecjbzz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222494",
                "likeCount": "23890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WquzHEqIzEoNTNcJ49-VxOZImys",
            "id": "BySHsCH664g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:28Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "LACRIM - A Ti (Visualizer)",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yavuz Selim\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #ATi #\u00c9t\u00e9 #NoLoSe #visualizer #hit #rap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACRIM - A Ti (Visualizer)",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yavuz Selim\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #ATi #\u00c9t\u00e9 #NoLoSe #visualizer #hit #rap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142567",
                "likeCount": "6608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxJS3mE7KjTtZcYVGec3HMgodTw",
            "id": "dXGUEMpMYFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:32:05Z",
                "channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g",
                "title": "Crash d'un avion en Inde : les images impressionnantes de la catastrophe a\u00e9rienne \u2022 FRANCE 24",
                "description": "Un Boeing 787 de la compagnie Air India avec 242 personnes \u00e0 bord s\u2019est \u00e9cras\u00e9 quelques minutes apr\u00e8s son d\u00e9collage de l\u2019a\u00e9roport d\u2019Ahmedabad alors qu\u2019il devait relier Londres\n#Crash #Avion #Inde\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FRANCE 24",
                "tags": [
                    "Inde",
                    "avion",
                    "boeing",
                    "crash",
                    "inde",
                    "londres"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Crash d'un avion en Inde : les images impressionnantes de la catastrophe a\u00e9rienne \u2022 FRANCE 24",
                    "description": "Un Boeing 787 de la compagnie Air India avec 242 personnes \u00e0 bord s\u2019est \u00e9cras\u00e9 quelques minutes apr\u00e8s son d\u00e9collage de l\u2019a\u00e9roport d\u2019Ahmedabad alors qu\u2019il devait relier Londres\n#Crash #Avion #Inde\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "597657",
                "likeCount": "2800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pfx0fT3SiACc_iupTUC5Oj0f7uE",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2360765",
                "likeCount": "236118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TC96dDInmMI6KlUce8y6cmcISNI",
            "id": "gqFgCBA0YDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:55:42Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "3 mois apr\u00e8s son mariage, Emilie a \u00e9t\u00e9 quitt\u00e9e par t\u00e9l\u00e9phone\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nElles avaient tout pr\u00e9vu : la d\u00e9coration, les bagues, la robe de mari\u00e9e, la bande son et bien s\u00fbr...le mari ! Mais quelques semaines avant ou apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie de leur vie, leur ex-conjoint a fait machine arri\u00e8re...\n\n\u00ab Mariage annul\u00e9 ! \u00bb diffus\u00e9e le 12/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 mois apr\u00e8s son mariage, Emilie a \u00e9t\u00e9 quitt\u00e9e par t\u00e9l\u00e9phone\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nElles avaient tout pr\u00e9vu : la d\u00e9coration, les bagues, la robe de mari\u00e9e, la bande son et bien s\u00fbr...le mari ! Mais quelques semaines avant ou apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie de leur vie, leur ex-conjoint a fait machine arri\u00e8re...\n\n\u00ab Mariage annul\u00e9 ! \u00bb diffus\u00e9e le 12/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210932",
                "likeCount": "1826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YGUPUleSd6hD1bPZtfVH3KsIqwY",
            "id": "oL-0Lg6wJjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)",
                "description": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)\nDisponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Contact\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\n\n#GIMS #CONTACT #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims contact",
                    "gims",
                    "gims lyrics",
                    "gims clip",
                    "maitre gims rap",
                    "maitre gims 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)\nDisponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Contact\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\n\n#GIMS #CONTACT #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608959",
                "likeCount": "35980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9ZRAZ9amYxVx97Hgv7yMpLXWFU",
            "id": "Njt1q9kFODU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:44Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Marius et Luis l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Paul Mirabel et J\u00e9r\u00e9my Ferrari en fr\u00e8re Mario et Luigi.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch",
                    "mario et luigi",
                    "jeu video",
                    "video games",
                    "super mario",
                    "paul mirabel"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marius et Luis l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Paul Mirabel et J\u00e9r\u00e9my Ferrari en fr\u00e8re Mario et Luigi.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455929",
                "likeCount": "13719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WomvyPUw03DCTpvL22uerihj-IE",
            "id": "sT5KHUAovXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:08Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96843",
                "likeCount": "5639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mIuQQDK3EB3xVpqqWiZE4LFq_Q4",
            "id": "X3Ua0vo0b7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:41Z",
                "channelId": "UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g",
                "title": "THEODORT - ADEMO EN 2015",
                "description": "THEODORT - ADEMO EN 2015 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : https://theodort.lnk.to/ademoen2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : D\u00e9nys bourbier & web7\nProduit par : Vengeance\n\n----------------------------------------------------------------------\nRejoins moi : \nInstagram \u25ba @theodortytb https://www.instagram.com/theodortytb  \nTiktok \u25ba theodortytb https://www.tiktok.com/@theodortytb?\n----------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORT",
                "tags": [
                    "theodore",
                    "theodort"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORT - ADEMO EN 2015",
                    "description": "THEODORT - ADEMO EN 2015 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : https://theodort.lnk.to/ademoen2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : D\u00e9nys bourbier & web7\nProduit par : Vengeance\n\n----------------------------------------------------------------------\nRejoins moi : \nInstagram \u25ba @theodortytb https://www.instagram.com/theodortytb  \nTiktok \u25ba theodortytb https://www.tiktok.com/@theodortytb?\n----------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70892",
                "likeCount": "7883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WfAQRWFFrvcAGtfQPNS3Zt17XmA",
            "id": "7D-WpFCmvRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims",
                    "The Sims Fairies",
                    "The Sims 4 Fairies",
                    "Faeries",
                    "Fairy",
                    "Fairy Sim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710669",
                "likeCount": "43077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NGDrKroC0VBZn3HhcdkBwtBOaY4",
            "id": "NBZgirj_C2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:00:26Z",
                "channelId": "UCHWhn9xw7x8NPPnV6eWQDQA",
                "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XLOV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                    "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252908",
                "likeCount": "56101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJMAqIaJpFbhn2VCbkOSJBw72eM",
            "id": "4nkcqjTf4ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:10:55Z",
                "channelId": "UC5i9ji_nljs6-mp0jz_hOHg",
                "title": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon",
                "description": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon, Film Fran\u00e7ais\n\u00a9 2025 - SND",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allocin\u00e9 | Bandes Annonces",
                "tags": [
                    "bande annonce",
                    "bande annonce vf",
                    "allocine",
                    "2025",
                    "Regarde",
                    "Regarde Bande Annonce",
                    "Audrey Fleurot",
                    "Danny Boon",
                    "fran\u00e7ais",
                    "film fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon",
                    "description": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon, Film Fran\u00e7ais\n\u00a9 2025 - SND"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176812",
                "likeCount": "677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wVXCezFzeHXG3OMl3DZGKqNfjMU",
            "id": "DwMueXYtgx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T06:54:34Z",
                "channelId": "UCewhc0fvja891XkpIPGRMxQ",
                "title": "\ud83d\udd34 Isra\u00ebl bombarde l'Iran ciblant ses installations nucl\u00e9aires, T\u00e9h\u00e9ran promet une \"r\u00e9ponse forte\"",
                "description": "Isra\u00ebl a men\u00e9 dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi une s\u00e9rie de frappes a\u00e9riennes contre l'Iran, disant viser une centaine de cibles dont des sites nucl\u00e9aires au cours de l'op\u00e9ration \"Rising Lion\". Au moins deux dirigeants des Gardiens de la R\u00e9volution, l'arm\u00e9e id\u00e9ologique du r\u00e9gime, ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s dont son chef, le g\u00e9n\u00e9ral Hossein Salami. Six experts nucl\u00e9aires ont aussi p\u00e9ri dans les attaques, selon des m\u00e9dias iraniens. Le chef d'\u00e9tat-major iranien, le g\u00e9n\u00e9ral Mohammed Bagheri, a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 tu\u00e9, selon la t\u00e9l\u00e9vision d'Etat. T\u00e9h\u00e9ran vient de commencer une riposte en lan\u00e7ant des drones vers le territoire isra\u00e9lien.\n\n\n\ud83d\udcfa Retrouvez LCI sur le canal 15. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwMueXYtgx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwMueXYtgx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwMueXYtgx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwMueXYtgx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwMueXYtgx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LCI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 Isra\u00ebl bombarde l'Iran ciblant ses installations nucl\u00e9aires, T\u00e9h\u00e9ran promet une \"r\u00e9ponse forte\"",
                    "description": "Isra\u00ebl a men\u00e9 dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi une s\u00e9rie de frappes a\u00e9riennes contre l'Iran, disant viser une centaine de cibles dont des sites nucl\u00e9aires au cours de l'op\u00e9ration \"Rising Lion\". Au moins deux dirigeants des Gardiens de la R\u00e9volution, l'arm\u00e9e id\u00e9ologique du r\u00e9gime, ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s dont son chef, le g\u00e9n\u00e9ral Hossein Salami. Six experts nucl\u00e9aires ont aussi p\u00e9ri dans les attaques, selon des m\u00e9dias iraniens. Le chef d'\u00e9tat-major iranien, le g\u00e9n\u00e9ral Mohammed Bagheri, a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 tu\u00e9, selon la t\u00e9l\u00e9vision d'Etat. T\u00e9h\u00e9ran vient de commencer une riposte en lan\u00e7ant des drones vers le territoire isra\u00e9lien.\n\n\n\ud83d\udcfa Retrouvez LCI sur le canal 15. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481637",
                "likeCount": "4226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-46b-7bRBZH4hIdSn2phRmzr8A",
            "id": "_wbRZqdMlEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:30:45Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie - Saison 3 Bande Annonce Officielle | Prime Video",
                "description": "C\u2019est la fin de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019universit\u00e9, et Belly se r\u00e9jouit de passer un nouvel \u00e9t\u00e9 \u00e0 Cousins avec son \u00e2me s\u0153ur, Jeremiah. Son avenir semble tout trac\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 ce que des \u00e9v\u00e9nements bouleversants ram\u00e8nent son premier amour, Conrad, dans sa vie.\nD\u00e9j\u00e0 presque adulte, Belly se retrouve \u00e0 un point d\u00e9cisif et doit choisir lequel des deux fr\u00e8res d\u00e9tient son c\u0153ur. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne sera plus jamais le m\u00eame\u2026",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie",
                    "Lola Tung",
                    "Official Trailer",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Season 3 Prime",
                    "Series",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "coming-of-age",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie - Saison 3 Bande Annonce Officielle | Prime Video",
                    "description": "C\u2019est la fin de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019universit\u00e9, et Belly se r\u00e9jouit de passer un nouvel \u00e9t\u00e9 \u00e0 Cousins avec son \u00e2me s\u0153ur, Jeremiah. Son avenir semble tout trac\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 ce que des \u00e9v\u00e9nements bouleversants ram\u00e8nent son premier amour, Conrad, dans sa vie.\nD\u00e9j\u00e0 presque adulte, Belly se retrouve \u00e0 un point d\u00e9cisif et doit choisir lequel des deux fr\u00e8res d\u00e9tient son c\u0153ur. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne sera plus jamais le m\u00eame\u2026"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89924",
                "likeCount": "2065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wFok8DmTmMIC9o28mTq2Jd4eQ8A",
            "id": "hXzq6Mw6D0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:01:16Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES ID\u00c9ES DE DESIGNS #5",
                "description": "Un reddit avec des inventions qui ont r\u00e9volutionn\u00e9s le monde \u00e0 mon avis\nD\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code WANKIL30 juste ici \u27a1\ufe0f https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2781390/29285\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMiniature par Terracid\nMontage par Sourisf\u00e9roce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "react",
                    "reddit",
                    "design",
                    "id\u00e9es",
                    "crappy",
                    "partie 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES ID\u00c9ES DE DESIGNS #5",
                    "description": "Un reddit avec des inventions qui ont r\u00e9volutionn\u00e9s le monde \u00e0 mon avis\nD\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code WANKIL30 juste ici \u27a1\ufe0f https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2781390/29285\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMiniature par Terracid\nMontage par Sourisf\u00e9roce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836157",
                "likeCount": "55872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pihwQkmGX0CLATT0e3NNCo10VhU",
            "id": "fB3vWgNzucM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:30:18Z",
                "channelId": "UCyh_wmDlXSKrX1gygqceRhA",
                "title": "24H DANS UN MARIAGE (on a trop rigol\u00e9 \ud83d\ude2d) avec Nico\u00a0et\u00a0Flamby",
                "description": "Yo les reufs je vous ai fait un vlog parce qu'on a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 au mariage de Sergo avec Nico et Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Byilhan Live",
                "tags": [
                    "byilhan twitch",
                    "byilhann",
                    "byilhan react",
                    "byilhan live",
                    "flamby",
                    "nico la",
                    "nicotine",
                    "meilleurs moments",
                    "g\u00e9nant",
                    "troll",
                    "nico",
                    "rediff",
                    "mariage",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H DANS UN MARIAGE (on a trop rigol\u00e9 \ud83d\ude2d) avec Nico\u00a0et\u00a0Flamby",
                    "description": "Yo les reufs je vous ai fait un vlog parce qu'on a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 au mariage de Sergo avec Nico et Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546258",
                "likeCount": "37729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETvmIgGemqC-ueHm02-SphuLuFg",
            "id": "BdB6-i7LaJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T08:54:17Z",
                "channelId": "UCvakcz871WBM150XyjLeNSw",
                "title": "UNE OBSESSION MALSAINE VIRE \u00c0 L'HORREUR",
                "description": "Le 28 avril 2023, en plein c\u0153ur de l\u2019Arizona, Lauren Heike sort prendre l\u2019air comme elle en a l\u2019habitude.\nTenue de sport, t\u00e9l\u00e9phone en poche, soleil au z\u00e9nith... Rien ne laisse pr\u00e9sager que ce jour-l\u00e0, tout va basculer.\n\nSi vous aimez les histoires vraies, les faits divers, les enqu\u00eates criminelles et le true crime vous \u00eates au bon endroit.\nLikez, abonnez-vous, partagez si vous appr\u00e9ciez \u00e7a fait vraiment plaisir \ud83d\ude01\n\nInsta : https://www.instagram.com/virginie_restonsprudents/\n\nContact pro : restonsprudentscontact@gmail.com\n\n#truecrime  #restonsprudents   #histoirevraie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Restons Prudents",
                "tags": [
                    "Lauren Heike",
                    "Zion teasley",
                    "Zion William Teasley",
                    "beaut\u00e9 fatale",
                    "l'histoire de",
                    "true crime",
                    "histoire vraie",
                    "fait divers",
                    "monstre",
                    "restons prudents",
                    "restons prudent",
                    "soyons prudents",
                    "drame",
                    "virginie",
                    "virginie true crime",
                    "virginie nouvelle vid\u00e9o",
                    "affaire criminelle",
                    "Obsession mortelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNE OBSESSION MALSAINE VIRE \u00c0 L'HORREUR",
                    "description": "Le 28 avril 2023, en plein c\u0153ur de l\u2019Arizona, Lauren Heike sort prendre l\u2019air comme elle en a l\u2019habitude.\nTenue de sport, t\u00e9l\u00e9phone en poche, soleil au z\u00e9nith... Rien ne laisse pr\u00e9sager que ce jour-l\u00e0, tout va basculer.\n\nSi vous aimez les histoires vraies, les faits divers, les enqu\u00eates criminelles et le true crime vous \u00eates au bon endroit.\nLikez, abonnez-vous, partagez si vous appr\u00e9ciez \u00e7a fait vraiment plaisir \ud83d\ude01\n\nInsta : https://www.instagram.com/virginie_restonsprudents/\n\nContact pro : restonsprudentscontact@gmail.com\n\n#truecrime  #restonsprudents   #histoirevraie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85426",
                "likeCount": "6423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXzT0I9l3pFJGyMyN7yJhRVsds4",
            "id": "KNR2JHsvJ_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:57Z",
                "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA",
                "title": "Nintendo Switch 2 : j'avais raison.",
                "description": "\u2794 Retrouvez le REDMAGIC 10S Pro juste ici : https://bit.ly/4j63gFv\n\nLa voici toute pimpante : la Nintendo Switch 2 ! Enfin dans mes mains, et en plus truc de fou : j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 fini la ludoth\u00e8que compl\u00e8te de la console \u00e0 100% ! Bon en fait j\u2019ai menti, j\u2019ai pas achet\u00e9 le manuel de cette derni\u00e8re, ce qui fait que je n\u2019ai fait que 50% en ne jouant qu\u2019\u00e0 Mario Kart Worlds\u2026 Mais ouais, la nouvelle r\u00e9volution de Nintendo et\u2026 Bah j\u2019avais raison quoi. En effet, pas mal de mes pr\u00e9dictions se sont malheureusement retrouv\u00e9s fond\u00e9s, mais y a quand m\u00eame quelques plot twist ! Genre par exemple, bah la console est quand m\u00eame UN PEU ouverte, vu qu\u2019on peut brancher un peu tout et n\u2019importe quoi sur un des ports USB de la console, chose auquel je ne m\u2019attendais pas ! Mais bon\u2026 Est-ce que cela vaut vraiment le coup d\u2019acheter la console \u00e0 sa sortie ? Est-ce que vous allez gal\u00e9rer \u00e0 l\u2019acheter \u00e0 cause de rupture de stock comme annonc\u00e9 au Japon ou m\u00eame au Br\u00e9sil ? Et bien je vais vous d\u00e9cortiquer tout \u00e7a, vous donner quelques astuces pour gagner des sous si vous comptez vraiment la prendre, mais surtout vous dire ce que vous devriez faire \u00e0 mon humble avis !\n\nLes deux c\u00e2bles pour faire fonctionner la cam\u00e9ra de votre iPhone sur votre Switch 2 : https://amzlink.to/az0lJytlhakET\nEt celui l\u00e0 : https://amzlink.to/az0ScNaJZD3y1\n\n00:00 La Switch 2 Enfin sortie !\n03:13 Disclaimer des fans Nintendo\n06:04 Qu\u2019est ce qu\u2019on retrouve dans cette Switch 2\n12:52 Une Console assez \u00ab gourmande \u00bb \n14:44 Une Console lanc\u00e9e trop t\u00f4t\n19:36 La Switch OLED : le bon compromis ? (en attendant de nouveaux jeux et am\u00e9liorations)\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus....",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 : j'avais raison.",
                    "description": "\u2794 Retrouvez le REDMAGIC 10S Pro juste ici : https://bit.ly/4j63gFv\n\nLa voici toute pimpante : la Nintendo Switch 2 ! Enfin dans mes mains, et en plus truc de fou : j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 fini la ludoth\u00e8que compl\u00e8te de la console \u00e0 100% ! Bon en fait j\u2019ai menti, j\u2019ai pas achet\u00e9 le manuel de cette derni\u00e8re, ce qui fait que je n\u2019ai fait que 50% en ne jouant qu\u2019\u00e0 Mario Kart Worlds\u2026 Mais ouais, la nouvelle r\u00e9volution de Nintendo et\u2026 Bah j\u2019avais raison quoi. En effet, pas mal de mes pr\u00e9dictions se sont malheureusement retrouv\u00e9s fond\u00e9s, mais y a quand m\u00eame quelques plot twist ! Genre par exemple, bah la console est quand m\u00eame UN PEU ouverte, vu qu\u2019on peut brancher un peu tout et n\u2019importe quoi sur un des ports USB de la console, chose auquel je ne m\u2019attendais pas ! Mais bon\u2026 Est-ce que cela vaut vraiment le coup d\u2019acheter la console \u00e0 sa sortie ? Est-ce que vous allez gal\u00e9rer \u00e0 l\u2019acheter \u00e0 cause de rupture de stock comme annonc\u00e9 au Japon ou m\u00eame au Br\u00e9sil ? Et bien je vais vous d\u00e9cortiquer tout \u00e7a, vous donner quelques astuces pour gagner des sous si vous comptez vraiment la prendre, mais surtout vous dire ce que vous devriez faire \u00e0 mon humble avis !\n\nLes deux c\u00e2bles pour faire fonctionner la cam\u00e9ra de votre iPhone sur votre Switch 2 : https://amzlink.to/az0lJytlhakET\nEt celui l\u00e0 : https://amzlink.to/az0ScNaJZD3y1\n\n00:00 La Switch 2 Enfin sortie !\n03:13 Disclaimer des fans Nintendo\n06:04 Qu\u2019est ce qu\u2019on retrouve dans cette Switch 2\n12:52 Une Console assez \u00ab gourmande \u00bb \n14:44 Une Console lanc\u00e9e trop t\u00f4t\n19:36 La Switch OLED : le bon compromis ? (en attendant de nouveaux jeux et am\u00e9liorations)\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus...."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291554",
                "likeCount": "19135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "voNHpucvEf4CqS6ia9rlnfmGL8w",
            "id": "Y6nCG6defEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:00:49Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "\u00c0 23 ans mon monteur est d\u00e9j\u00e0 PROPRI\u00c9TAIRE ! (son plan pour \u00eatre riche)",
                "description": "Hugo revient avec son premier bien immobilier pour nous le pr\u00e9senter !\nQuel est son plan pour devenir millionnaire d\u2019ici 5 ans ! \nDans cette vid\u00e9o Hugo nous d\u00e9voile son objectif pour la retraite !\n\n\u27a1\ufe0f Suivez les comptes insta pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/ \nhttps://www.instagram.com/laboiserie.fr/ \nhttps://www.instagram.com/mxshopmoto/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n05:38 530d\n05:50 Pr\u00e9sentation du RDC\n10:23 Pr\u00e9sentation de la terrasse \n12:17 Pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tage\n15:00 Chiffres\n22:09 Plan d\u2019action\n37:40 Objectif retraite\n40:30 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "tags": [
                    "hugo le monteur",
                    "hugo",
                    "riche",
                    "investissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 23 ans mon monteur est d\u00e9j\u00e0 PROPRI\u00c9TAIRE ! (son plan pour \u00eatre riche)",
                    "description": "Hugo revient avec son premier bien immobilier pour nous le pr\u00e9senter !\nQuel est son plan pour devenir millionnaire d\u2019ici 5 ans ! \nDans cette vid\u00e9o Hugo nous d\u00e9voile son objectif pour la retraite !\n\n\u27a1\ufe0f Suivez les comptes insta pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/ \nhttps://www.instagram.com/laboiserie.fr/ \nhttps://www.instagram.com/mxshopmoto/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n05:38 530d\n05:50 Pr\u00e9sentation du RDC\n10:23 Pr\u00e9sentation de la terrasse \n12:17 Pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tage\n15:00 Chiffres\n22:09 Plan d\u2019action\n37:40 Objectif retraite\n40:30 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189881",
                "likeCount": "8057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qRPorOxeelW8hhW9YTg-iYuanCY",
            "id": "HgK8zNXjY2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:17:56Z",
                "channelId": "UC4IvegtE25i1iWDUhb5bQhA",
                "title": "La plus grosse HONTE de la Switch 2 (c'est vraiment chaud)",
                "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Merci \u00e0 Sihoo du soutien, leur magasin officiel: https://fr.sihoooffice.com/DoroC300-Ascuns\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction avec mon code : YTBASC\nPage Amazon: https://www.amazon.fr/dp/B0C3T865C2?maas=maas_adg_0B18C86922AB59BC599406405ECD7BEF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction sur Amazon avec mon code\uff1aYSIHOOSIX\n#sihoo #sihoodoroC300#YouDeserveSihoo\n\nLe Welcome Tour, la d\u00e9mo payante de la switch 2, est une simple honte. C'est pas juste un mauvais jeu, c'est une exp\u00e9rience LUNAIRE, une tentative de me transformer en commercial. Y'a pas d'autres mots. Je vous le prouve en 15 minutes.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ascuns",
                "tags": [
                    "Ascuns",
                    "Video",
                    "Game",
                    "Gaming",
                    "Test",
                    "Review",
                    "Ascus",
                    "Ascums",
                    "Ascunz",
                    "Askuns",
                    "Askunz",
                    "Ascnus",
                    "Ascnz",
                    "Asckuns",
                    "Ascun",
                    "Askoons",
                    "Ascounse",
                    "Askounse",
                    "Askoune",
                    "Askoon",
                    "Ascoun",
                    "Askun",
                    "A\u00e7cuns",
                    "Asscuns",
                    "A'scuns",
                    "\u00c4scuns",
                    "Asc\u00fcns",
                    "\u00c0scuns",
                    "Acsuns",
                    "Aksuns",
                    "Aksun",
                    "Ascusn",
                    "Akscun",
                    "Askunss",
                    "Ascunns",
                    "Askunsz",
                    "welcome",
                    "tour",
                    "switch",
                    "Deux",
                    "nouvelle"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La plus grosse HONTE de la Switch 2 (c'est vraiment chaud)",
                    "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Merci \u00e0 Sihoo du soutien, leur magasin officiel: https://fr.sihoooffice.com/DoroC300-Ascuns\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction avec mon code : YTBASC\nPage Amazon: https://www.amazon.fr/dp/B0C3T865C2?maas=maas_adg_0B18C86922AB59BC599406405ECD7BEF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction sur Amazon avec mon code\uff1aYSIHOOSIX\n#sihoo #sihoodoroC300#YouDeserveSihoo\n\nLe Welcome Tour, la d\u00e9mo payante de la switch 2, est une simple honte. C'est pas juste un mauvais jeu, c'est une exp\u00e9rience LUNAIRE, une tentative de me transformer en commercial. Y'a pas d'autres mots. Je vous le prouve en 15 minutes.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64852",
                "likeCount": "4495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sIe_aY9_X47W0WEKo6TkIq_Su9Q",
            "id": "8660KsNPLA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:04:09Z",
                "channelId": "UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA",
                "title": "Los Angeles : le discours choc du d\u00e9mocrate Gavin Newsom contre Donald Trump (discours int\u00e9gral)",
                "description": "Le gouverneur d\u00e9mocrate de la Californie, Gavin Newsom, a prononc\u00e9, le 10 juin, un discours, pr\u00e9sent\u00e9 comme une \u00ab allocution solennelle \u00bb, en r\u00e9action \u00e0 la r\u00e9pression militaris\u00e9e des manifestations \u00e0 Los Angeles suscit\u00e9es par l\u2019arrestation en masse d\u2019immigr\u00e9s clandestins, voulue par Donald Trump.\n\nRetrouvez le discours ici en int\u00e9gralit\u00e9. \n\n#losangeles #usa #gavinnewsom #donaldtrump \n\n\u2705 Pour comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde (et activez la cloche pour les notifications \ud83d\udd14 !) \ud83d\udc49http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Monde",
                "tags": [
                    "Donald Trump",
                    "Etats-Unis",
                    "Gavin newsom",
                    "californie",
                    "gouverneur de californie",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Los Angeles : le discours choc du d\u00e9mocrate Gavin Newsom contre Donald Trump (discours int\u00e9gral)",
                    "description": "Le gouverneur d\u00e9mocrate de la Californie, Gavin Newsom, a prononc\u00e9, le 10 juin, un discours, pr\u00e9sent\u00e9 comme une \u00ab allocution solennelle \u00bb, en r\u00e9action \u00e0 la r\u00e9pression militaris\u00e9e des manifestations \u00e0 Los Angeles suscit\u00e9es par l\u2019arrestation en masse d\u2019immigr\u00e9s clandestins, voulue par Donald Trump.\n\nRetrouvez le discours ici en int\u00e9gralit\u00e9. \n\n#losangeles #usa #gavinnewsom #donaldtrump \n\n\u2705 Pour comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde (et activez la cloche pour les notifications \ud83d\udd14 !) \ud83d\udc49http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651624",
                "likeCount": "27615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHm0HAyLYiuAlf-jAR_0NAb0c8g",
            "id": "DqNkx2yisv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:12:33Z",
                "channelId": "UC6J639Xhbq9pOp9JR0UeqMw",
                "title": "Avoir 20 en commentaire de texte | C'est possible ! \ud83e\udd29\ud83d\ude80",
                "description": "\ud83c\udfaf Avoir 20/20 en commentaire de texte\u2026 c\u2019est possible !\nTu te demandes \u00e0 quoi ressemble une copie d'excellence ?\nDans cette vid\u00e9o, je te montre :\n\n\u270d\ufe0f Un devoir qui a obtenu 19,5/20 : un travail qui fr\u00f4le la perfection\n\ud83d\udd8b\ufe0f Un autre qui est quasi irr\u00e9prochable avec un 20/20 : tu t'en doutes, un mod\u00e8le \u00e0 suivre pour comprendre les attentes du correcteur !\n\n\ud83d\udca1 L\u2019objectif ?\n\ud83d\udc49 Te montrer concr\u00e8tement ce qui fait la diff\u00e9rence entre une bonne copie et une excellente copie.\n\ud83d\udc49 T\u2019aider \u00e0 progresser facilement, en rep\u00e9rant les bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter.\n\n\ud83c\udf1f Tu verras que le 20 en commentaire de texte n\u2019est pas r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une \u00e9lite. Avec les bons outils, toi aussi, tu peux y arriver !\n\n\ud83d\ude80 Rejoins ma cha\u00eene pour un coaching encore plus efficace !\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6J639Xhbq9pOp9JR0UeqMw/join\n\n\ud83c\udfc6 Mes membres ? J'en prends soin. Si tu veux d\u00e9couvrir mes vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et passer en priorit\u00e9 dans les commentaires, rejoins ma cha\u00eene ! Ne manque aucune astuce pour r\u00e9ussir le bac fran\u00e7ais... \ud83d\udcaa\ud83c\udffb  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ta coach de fran\u00e7ais",
                "tags": [
                    "#reussirlebacfrancais"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avoir 20 en commentaire de texte | C'est possible ! \ud83e\udd29\ud83d\ude80",
                    "description": "\ud83c\udfaf Avoir 20/20 en commentaire de texte\u2026 c\u2019est possible !\nTu te demandes \u00e0 quoi ressemble une copie d'excellence ?\nDans cette vid\u00e9o, je te montre :\n\n\u270d\ufe0f Un devoir qui a obtenu 19,5/20 : un travail qui fr\u00f4le la perfection\n\ud83d\udd8b\ufe0f Un autre qui est quasi irr\u00e9prochable avec un 20/20 : tu t'en doutes, un mod\u00e8le \u00e0 suivre pour comprendre les attentes du correcteur !\n\n\ud83d\udca1 L\u2019objectif ?\n\ud83d\udc49 Te montrer concr\u00e8tement ce qui fait la diff\u00e9rence entre une bonne copie et une excellente copie.\n\ud83d\udc49 T\u2019aider \u00e0 progresser facilement, en rep\u00e9rant les bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter.\n\n\ud83c\udf1f Tu verras que le 20 en commentaire de texte n\u2019est pas r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une \u00e9lite. Avec les bons outils, toi aussi, tu peux y arriver !\n\n\ud83d\ude80 Rejoins ma cha\u00eene pour un coaching encore plus efficace !\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6J639Xhbq9pOp9JR0UeqMw/join\n\n\ud83c\udfc6 Mes membres ? J'en prends soin. Si tu veux d\u00e9couvrir mes vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et passer en priorit\u00e9 dans les commentaires, rejoins ma cha\u00eene ! Ne manque aucune astuce pour r\u00e9ussir le bac fran\u00e7ais... \ud83d\udcaa\ud83c\udffb  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52562",
                "likeCount": "2647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCpZ3gK05VHHPugxv3ROnGzvpJQ",
            "id": "nJNO-UYhVMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:01:15Z",
                "channelId": "UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ",
                "title": "J\u2019analyse MONSIEUR BIXENTE LIZARAZU ( et c\u2019est PASSIONNANT )",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019ai eu le plaisir de recevoir Bixente Lizarazu, champion du monde 98 et v\u00e9ritable passionn\u00e9 de sport. On s\u2019est retrouv\u00e9 dans son dojo au Pays Basque, un espace unique o\u00f9 il pratique jujitsu br\u00e9silien, renforcement musculaire, yoga, surf, v\u00e9lo\u2026 et bien plus encore.\n\nretrouve Bixente sur Instagram https://www.instagram.com/bixentelizarazu/?hl=fr \n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019   @ITMPphysio     \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\nEnsemble, on a analys\u00e9 son corps apr\u00e8s une carri\u00e8re intense en football professionnel. On a parl\u00e9 mobilit\u00e9, blessures, r\u00e9cup\u00e9ration, mais aussi de motivation, d\u2019\u00e9quilibre et de plaisir dans l\u2019entra\u00eenement. Un moment fort, sinc\u00e8re et inspirant que je suis super fier de partager avec vous.\n\n\ud83d\udcac Dans cet \u00e9pisode, on parle de :\n\n    Son entra\u00eenement apr\u00e8s 50 ans \ud83d\udcaa\n\n    L\u2019impact du JJB, du surf et du v\u00e9lo sur sa forme physique \ud83e\udd4b\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Ses blessures marquantes (crois\u00e9s, pubalgie\u2026) et comment il les a g\u00e9r\u00e9es \u26a0\ufe0f\n\n    Pourquoi il varie les sports pour garder la motivation au top \ud83d\udd01\n\n    Son approche du renforcement, de la souplesse et de la r\u00e9cup\u00e9ration \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Sa philosophie de la long\u00e9vit\u00e9 sportive \u2728\n\n\ud83d\udd25 Si toi aussi tu veux durer, bouger mieux, et prendre soin de ton corps sans t\u2019ennuyer, cette vid\u00e9o est faite pour toi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major Mouvement",
                "tags": [
                    "major mouvement",
                    "kinesith\u00e9rapeuthe",
                    "comment cicatriser?",
                    "douleurs articulation",
                    "tenditinide d'\u00e9paule",
                    "douleur tendinite",
                    "comment \u00e9tirer sur une tendinite",
                    "arthrose",
                    "comment soigner l'arthrose",
                    "tendinite rotulienne",
                    "tendinite d'achile",
                    "lumbago",
                    "comment diagnostiquer une tendinite",
                    "hernie discale",
                    "comment soigner une hernie discale",
                    "mal de dos",
                    "Bixente Lizarazu",
                    "analyse de posture",
                    "liza",
                    "prise de masse",
                    "apr\u00e8s 50 ans",
                    "60 ans",
                    "champion du monde",
                    "foot",
                    "euro",
                    "commentateur"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019analyse MONSIEUR BIXENTE LIZARAZU ( et c\u2019est PASSIONNANT )",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019ai eu le plaisir de recevoir Bixente Lizarazu, champion du monde 98 et v\u00e9ritable passionn\u00e9 de sport. On s\u2019est retrouv\u00e9 dans son dojo au Pays Basque, un espace unique o\u00f9 il pratique jujitsu br\u00e9silien, renforcement musculaire, yoga, surf, v\u00e9lo\u2026 et bien plus encore.\n\nretrouve Bixente sur Instagram https://www.instagram.com/bixentelizarazu/?hl=fr \n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019   @ITMPphysio     \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\nEnsemble, on a analys\u00e9 son corps apr\u00e8s une carri\u00e8re intense en football professionnel. On a parl\u00e9 mobilit\u00e9, blessures, r\u00e9cup\u00e9ration, mais aussi de motivation, d\u2019\u00e9quilibre et de plaisir dans l\u2019entra\u00eenement. Un moment fort, sinc\u00e8re et inspirant que je suis super fier de partager avec vous.\n\n\ud83d\udcac Dans cet \u00e9pisode, on parle de :\n\n    Son entra\u00eenement apr\u00e8s 50 ans \ud83d\udcaa\n\n    L\u2019impact du JJB, du surf et du v\u00e9lo sur sa forme physique \ud83e\udd4b\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Ses blessures marquantes (crois\u00e9s, pubalgie\u2026) et comment il les a g\u00e9r\u00e9es \u26a0\ufe0f\n\n    Pourquoi il varie les sports pour garder la motivation au top \ud83d\udd01\n\n    Son approche du renforcement, de la souplesse et de la r\u00e9cup\u00e9ration \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Sa philosophie de la long\u00e9vit\u00e9 sportive \u2728\n\n\ud83d\udd25 Si toi aussi tu veux durer, bouger mieux, et prendre soin de ton corps sans t\u2019ennuyer, cette vid\u00e9o est faite pour toi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257213",
                "likeCount": "9647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBhRydpRlwnt5knKfzpKVjLT8pE",
            "id": "v6ajfR42Q50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:57:00Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "SURVIVRE \u00e0 ces attaques d\u2019ANIMAUX SAUVAGES \ud83d\udc3b",
                "description": "Est-ce que tu peux battre un ours \u00e0 mains nues ? Si oui, bravo, tu es comme 6% des am\u00e9ricains qui pensent pouvoir 1v1 un grizzli. \u00c7a parait compl\u00e8tement fou. Pourtant, ce n'est pas une si mauvaise strat\u00e9gie. En tout cas, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 mieux que fuir : faut surtout pas faire \u00e7a, t\u2019es trop lent. Si tu croises un ours, il peut te charger et l\u00e0 deux possibilit\u00e9s : soit c\u2019est du bluff, tout ce qu\u2019il veut c\u2019est t\u2019intimider pour te faire partir. Il va \u201cexag\u00e9rer\u201d sa charge : faire des petits bonds, se gonfler, dresser ses oreilles vers l\u2019avant\u2026 et s\u2019arr\u00eater ou d\u00e9vier juste avant de t\u2019\u00e9craser. Donc, reste calme. Ne bouge pas et l\u00e8ve les bras. Toi aussi aies l\u2019air intimidant. Parle fort. Faut pas ressembler \u00e0 une proie. G\u00e9n\u00e9ralement, \u00e7a se finit tranquillement : l\u2019ours s\u2019en va, et dans ce cas recule doucement sans le quitter des yeux. \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n1:46 Survivre \u00e0 l'attaque de lion \n4:41 Survivre \u00e0 un combat avec un Kangourou\n7:33 Survivre aux venins les plus mortels\n11:24 Survivre \u00e0 une rencontre avec un loup\n13:47 Faire face aux moustiques",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "animaux",
                    "survivre",
                    "trash",
                    "astuces"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SURVIVRE \u00e0 ces attaques d\u2019ANIMAUX SAUVAGES \ud83d\udc3b",
                    "description": "Est-ce que tu peux battre un ours \u00e0 mains nues ? Si oui, bravo, tu es comme 6% des am\u00e9ricains qui pensent pouvoir 1v1 un grizzli. \u00c7a parait compl\u00e8tement fou. Pourtant, ce n'est pas une si mauvaise strat\u00e9gie. En tout cas, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 mieux que fuir : faut surtout pas faire \u00e7a, t\u2019es trop lent. Si tu croises un ours, il peut te charger et l\u00e0 deux possibilit\u00e9s : soit c\u2019est du bluff, tout ce qu\u2019il veut c\u2019est t\u2019intimider pour te faire partir. Il va \u201cexag\u00e9rer\u201d sa charge : faire des petits bonds, se gonfler, dresser ses oreilles vers l\u2019avant\u2026 et s\u2019arr\u00eater ou d\u00e9vier juste avant de t\u2019\u00e9craser. Donc, reste calme. Ne bouge pas et l\u00e8ve les bras. Toi aussi aies l\u2019air intimidant. Parle fort. Faut pas ressembler \u00e0 une proie. G\u00e9n\u00e9ralement, \u00e7a se finit tranquillement : l\u2019ours s\u2019en va, et dans ce cas recule doucement sans le quitter des yeux. \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n1:46 Survivre \u00e0 l'attaque de lion \n4:41 Survivre \u00e0 un combat avec un Kangourou\n7:33 Survivre aux venins les plus mortels\n11:24 Survivre \u00e0 une rencontre avec un loup\n13:47 Faire face aux moustiques"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261111",
                "likeCount": "13680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxKisKTpb2AobgfbbXS2gGBdzHs",
            "id": "TwfOTaEVt_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER",
                "description": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER\n\n\u2018FAMOUS\u2019 M/V\n2025.06.16 6PM (KST)\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nPre-Save & Pre-Order\n\u2219 ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \u2219\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187 \n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "TEASER",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc601\uc11c",
                    "\uc544\uc77c\ub9bf",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "\ub109\uc0b4",
                    "\uce74\ub354\uac00\ub4e0",
                    "\uc2e0\uc138\uacc4",
                    "ssg",
                    "kard"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER\n\n\u2018FAMOUS\u2019 M/V\n2025.06.16 6PM (KST)\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nPre-Save & Pre-Order\n\u2219 ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \u2219\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187 \n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "795451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-LhmMFifTjQKmjnDKrDi0SmRKQo",
            "id": "sT-VZfAbhp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89071",
                "likeCount": "5433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebbWyf9A8EqJyH1OWxb8QOfV7aE",
            "id": "902gZ3X_LVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCodYe1twkRrzAD9L9mQwPUg",
                "title": "Lacrim prod. Dat Boi Dee | Red Bull 64 Bars",
                "description": "Il primo Red Bull 64 Bars internazionale \u00e8 arrivato \ud83c\udf0d\n\nOUT NOW il #RedBull64Bars di #Lacrim prod. #DatBoiDee e Mehsah \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nIntro di Furax Barbarossa da Alohanews \ud83d\udde3\ufe0f\n\nFateci sapere la barra che vi \u00e8 piaciuta di pi\u00f9 \ud83d\udc47\n\nSu Red Bull Droppa trovi nuovi format, brani inediti e performance esclusive.\nIscriviti per ascoltare i migliori artisti della scena rap e scoprire contenuti sempre freschi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Droppa",
                "tags": [
                    "Red Bull",
                    "timetteleaaali",
                    "Red Bull 64 Bars",
                    "Lacrim",
                    "Dat Boi Dee",
                    "Geolier",
                    "Baby Gang",
                    "Napoli",
                    "Francia",
                    "France",
                    "rap",
                    "rap italiano",
                    "rap francese"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "Lacrim prod. Dat Boi Dee | Red Bull 64 Bars",
                    "description": "Il primo Red Bull 64 Bars internazionale \u00e8 arrivato \ud83c\udf0d\n\nOUT NOW il #RedBull64Bars di #Lacrim prod. #DatBoiDee e Mehsah \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nIntro di Furax Barbarossa da Alohanews \ud83d\udde3\ufe0f\n\nFateci sapere la barra che vi \u00e8 piaciuta di pi\u00f9 \ud83d\udc47\n\nSu Red Bull Droppa trovi nuovi format, brani inediti e performance esclusive.\nIscriviti per ascoltare i migliori artisti della scena rap e scoprire contenuti sempre freschi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137306",
                "likeCount": "7533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OldQuqBrKKlfWpQcYzYoyRGHCxc",
            "id": "y-jzjX5B8E8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:01:26Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "Quand la F1 a enterr\u00e9 l\u2019Endurance",
                "description": "83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts via ce lien \u2192 https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\nCollaboration commerciale\n\nTout le monde (ou presque) conna\u00eet le Groupe B en rallye\u2026 mais le Groupe C, lui, reste bien plus m\u00e9connu. Et pourtant, c\u2019est dans cette cat\u00e9gorie qu\u2019on a vu na\u00eetre certains des monstres les plus impressionnants du sport auto. Mais ce que peu de gens savent, c\u2019est qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9poque, la Formule 1 a litt\u00e9ralement enterr\u00e9 l\u2019Endurance\u2026 \u00e0 cause d\u2019un simple jeu de r\u00e9glementations. C\u2019est ce qu\u2019on va explorer dans cette vid\u00e9o.\n\nMerci \u00e0 Peter Auto pour les vid\u00e9os envoy\u00e9es !\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#f1 #endurance #24hlemans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "fast five",
                    "mclaren",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "alpine",
                    "esteban ocon",
                    "pierre gasly",
                    "mercedes",
                    "lewis hamilton",
                    "george russell",
                    "ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "charles leclerc",
                    "red bull",
                    "max verstappen",
                    "sergio perez",
                    "grand prix",
                    "r\u00e9sultat",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "rb",
                    "yuki tsunoda",
                    "daniel ricciardo",
                    "williams",
                    "alexander albon",
                    "valtteri bottas",
                    "audi",
                    "renault",
                    "fia",
                    "le mans",
                    "24h du mans",
                    "24h le mans",
                    "endurance",
                    "peugeot",
                    "toyota",
                    "porsche",
                    "la sarthe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Quand la F1 a enterr\u00e9 l\u2019Endurance",
                    "description": "83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts via ce lien \u2192 https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\nCollaboration commerciale\n\nTout le monde (ou presque) conna\u00eet le Groupe B en rallye\u2026 mais le Groupe C, lui, reste bien plus m\u00e9connu. Et pourtant, c\u2019est dans cette cat\u00e9gorie qu\u2019on a vu na\u00eetre certains des monstres les plus impressionnants du sport auto. Mais ce que peu de gens savent, c\u2019est qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9poque, la Formule 1 a litt\u00e9ralement enterr\u00e9 l\u2019Endurance\u2026 \u00e0 cause d\u2019un simple jeu de r\u00e9glementations. C\u2019est ce qu\u2019on va explorer dans cette vid\u00e9o.\n\nMerci \u00e0 Peter Auto pour les vid\u00e9os envoy\u00e9es !\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#f1 #endurance #24hlemans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110783",
                "likeCount": "6311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fsfB2eOPa3SXOdqFLb8XdSmAFWA",
            "id": "emWPEn-xVD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:40:39Z",
                "channelId": "UCQd5LYcykaFeZtjDaP3bNSA",
                "title": "L\u2019audition int\u00e9grale, clash inclus, du masculiniste Alex Hitchens \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale",
                "description": "L\u2019influenceur masculiniste Alex Hitchens, auditionn\u00e9 sur les effets de TikTok sur les mineurs, a brusquement quitt\u00e9 la s\u00e9ance apr\u00e8s un \u00e9change tendu avec le pr\u00e9sident de la commission. Isaac Mayembo, alias Alex Hitchens, connu pour ses propos misogynes et sa promotion de la \u00ab drague de rue \u00bb, s\u2019est agac\u00e9 des questions sur ses contenus controvers\u00e9s. Le ton est mont\u00e9 lorsque le pr\u00e9sident Arthur Delaporte l\u2019a interrog\u00e9 sur des propos tenus concernant les femmes sortant seules apr\u00e8s 22 heures. Retrouvez l\u2019audition int\u00e9grale dans cette vid\u00e9o. #TikTok #Assembl\u00e9eNationale #Influenceur #Masculiniste #AlexHitchens #ArthurDelaporte Suivez-nous sur : Youtube : https://www.youtube.com/c/lepoint/ Facebook : https://www.facebook.com/lepoint.fr/ Twitter : https://twitter.com/LePoint Instagram : https://www.instagram.com/lepointfr Tik Tok : https://www.tiktok.com/@lepointfr LinkedIn : https://www.linkedin.com/company/le-point/posts/ Bluesky : https://bsky.app/profile/lepoint.fr Threads : https://www.threads.net/@lepointfr WhatsApp : https://www.whatsapp.com/channel/0029VaDv82FL2ATwZXFPAK3c www.lepoint.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Point",
                "tags": [
                    "Alex Hitchens",
                    "Arthur Delaporte",
                    "Assembl\u00e9e nationale",
                    "clash",
                    "commission denqu\u00eate",
                    "evergreen",
                    "lpt",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019audition int\u00e9grale, clash inclus, du masculiniste Alex Hitchens \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale",
                    "description": "L\u2019influenceur masculiniste Alex Hitchens, auditionn\u00e9 sur les effets de TikTok sur les mineurs, a brusquement quitt\u00e9 la s\u00e9ance apr\u00e8s un \u00e9change tendu avec le pr\u00e9sident de la commission. Isaac Mayembo, alias Alex Hitchens, connu pour ses propos misogynes et sa promotion de la \u00ab drague de rue \u00bb, s\u2019est agac\u00e9 des questions sur ses contenus controvers\u00e9s. Le ton est mont\u00e9 lorsque le pr\u00e9sident Arthur Delaporte l\u2019a interrog\u00e9 sur des propos tenus concernant les femmes sortant seules apr\u00e8s 22 heures. Retrouvez l\u2019audition int\u00e9grale dans cette vid\u00e9o. #TikTok #Assembl\u00e9eNationale #Influenceur #Masculiniste #AlexHitchens #ArthurDelaporte Suivez-nous sur : Youtube : https://www.youtube.com/c/lepoint/ Facebook : https://www.facebook.com/lepoint.fr/ Twitter : https://twitter.com/LePoint Instagram : https://www.instagram.com/lepointfr Tik Tok : https://www.tiktok.com/@lepointfr LinkedIn : https://www.linkedin.com/company/le-point/posts/ Bluesky : https://bsky.app/profile/lepoint.fr Threads : https://www.threads.net/@lepointfr WhatsApp : https://www.whatsapp.com/channel/0029VaDv82FL2ATwZXFPAK3c www.lepoint.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451749",
                "likeCount": "5788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1VHP15WzVIIm_lVgKnMgf3KF9c",
            "id": "0T0fXJbhIV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:00:54Z",
                "channelId": "UCnflyRN1KOXDp6VM-_EZJgw",
                "title": "\ud83d\udd34 Nasser Sari (Nasdas) auditionn\u00e9 par la commission d\u2019enqu\u00eate sur Tiktok",
                "description": "\ud83c\udf99\ufe0f Suivez l'audition de Nasser Sari (Nasdas), cr\u00e9ateur de contenus, par la commission d'enqu\u00eate, par la commission d'enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\ud83d\udd0e En savoir plus : https://www.assemblee-nationale.fr/dyn/17/organes/autres-commissions/commissions-enquete/tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Assembl\u00e9e nationale",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 Nasser Sari (Nasdas) auditionn\u00e9 par la commission d\u2019enqu\u00eate sur Tiktok",
                    "description": "\ud83c\udf99\ufe0f Suivez l'audition de Nasser Sari (Nasdas), cr\u00e9ateur de contenus, par la commission d'enqu\u00eate, par la commission d'enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\ud83d\udd0e En savoir plus : https://www.assemblee-nationale.fr/dyn/17/organes/autres-commissions/commissions-enquete/tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179510",
                "likeCount": "2096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-4od2gGqXuwRyXTVrviz-39S9Yo",
            "id": "U2h0hLJ5ZkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:02:44Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\n\u00ab\u00a0Voyantes\u00a0\u00bb : \nNathaly Bloch\nCamille Lamy\nLaura Vassoney\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\n\u00ab\u00a0Voyantes\u00a0\u00bb : \nNathaly Bloch\nCamille Lamy\nLaura Vassoney\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6281400",
                "likeCount": "336326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CamOtXHkNmy4s_Wx8c1iVSAaQbw",
            "id": "AD-S4wkWkik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322127",
                "likeCount": "55082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBNJpUXHej5eefmKS5B0dDjt7FE",
            "id": "Z08-oOtkSJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:15:04Z",
                "channelId": "UCwU7U7PiarcJKLjDJTnANjw",
                "title": "Highlights | Qualifying | 24 Hours of Le Mans 2025 | FIA WEC",
                "description": "The official YouTube channel of the FIA World Endurance Championship.\n\nThe FIA World Endurance Championship is the world\u2019s premier international sportscar championship, contested over eight rounds across North America, Europe, Asia and the Middle East. With multiple cars across two categories (Hypercar and LMGT3) all on track at the same time, the WEC is a sports car extravaganza that offers action, overtakes, excitement and entertainment for fans worldwide. \n\nWatch all the WEC action live on FIAWEC.tv\n\n2025 Calendar:\n\nOfficial Prologue Qatar - February 21-22\nQatar Airways Qatar 1812KM - February 28\n6 Hours of Imola - April 20\nTotalEnergies 6 Hours of Spa-Francorchamps - May 10\n24 Hours of Le Mans - June 14-15\nRolex 6 Hours of Sao Paulo - July 13\nLone Star Le Mans Cota - September 7\n6 Hours of Fuji - September 28\nBapco Energies 8 Hours of Bahrain - November 8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FIA World Endurance Championship",
                "tags": [
                    "fiawec",
                    "wec",
                    "fia wec",
                    "endurance",
                    "world endurance championship",
                    "racing",
                    "FIA WEC",
                    "FIA World Endurance Championship",
                    "World Endurance Championship",
                    "WEC racing",
                    "WEC LIVE",
                    "WEC livestream",
                    "live car racing",
                    "WEC race",
                    "Race",
                    "endurance racing live stream",
                    "endurance race",
                    "livestream endurance race",
                    "motorsport race"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Highlights | Qualifying | 24 Hours of Le Mans 2025 | FIA WEC",
                    "description": "The official YouTube channel of the FIA World Endurance Championship.\n\nThe FIA World Endurance Championship is the world\u2019s premier international sportscar championship, contested over eight rounds across North America, Europe, Asia and the Middle East. With multiple cars across two categories (Hypercar and LMGT3) all on track at the same time, the WEC is a sports car extravaganza that offers action, overtakes, excitement and entertainment for fans worldwide. \n\nWatch all the WEC action live on FIAWEC.tv\n\n2025 Calendar:\n\nOfficial Prologue Qatar - February 21-22\nQatar Airways Qatar 1812KM - February 28\n6 Hours of Imola - April 20\nTotalEnergies 6 Hours of Spa-Francorchamps - May 10\n24 Hours of Le Mans - June 14-15\nRolex 6 Hours of Sao Paulo - July 13\nLone Star Le Mans Cota - September 7\n6 Hours of Fuji - September 28\nBapco Energies 8 Hours of Bahrain - November 8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815065",
                "likeCount": "19047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PIZV9QRvRgViAUfUcPpNQBFxhO4",
            "id": "Z5NpKWjJLX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T10:55:23Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                    "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1883730",
                "likeCount": "30446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mkiOPVeYbZmDC5Un8oVGiUWj20s",
            "id": "nZTgJy8ym34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:01Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Tickets on Sale Now",
                "description": "On July 11, the entire world will look up. Get tickets now for #Superman - Only In Theaters and @IMAX \n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Krypto",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "TicketsOnSale",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Tickets on Sale Now",
                    "description": "On July 11, the entire world will look up. Get tickets now for #Superman - Only In Theaters and @IMAX \n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3867580",
                "likeCount": "115710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HW6EFCpkU16HbZOiq0nDDVyzUc",
            "id": "M5hnkaAjurg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:07:52Z",
                "channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA",
                "title": "De AD Laurent \u00e0 Alex Hitchens, on vous r\u00e9sume l\u2019audition lunaire de ces influenceurs par les d\u00e9put\u00e9s",
                "description": "Tout l\u2019apr\u00e8s-midi mardi 10 juin, cinq influenceurs controvers\u00e9s sur TikTok et ailleurs ont r\u00e9pondu aux questions des d\u00e9put\u00e9s... dans une ambiance souvent tendue.\n\nDu cr\u00e9ateur de contenu masculiniste \u00e0 l\u2019acteur de films pornographiques, l\u2019Assembl\u00e9e nationale a accueilli des profils peu banals mardi 10 juin. Cinq influenceurs aux contenus jug\u00e9s probl\u00e9matiques par certains d\u00e9put\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9s par la commission d\u2019enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\nComme vous pouvez le voir dans la vid\u00e9o en t\u00eate d\u2019article, influenceurs et d\u00e9put\u00e9s ont d\u00e9fendu leur point de vue au cours de discussions, parfois lunaires, et s\u2019approchant souvent plus du dialogue de sourds.\n\n\u00ab Il faut interdire TikTok parce que cette plateforme est n\u00e9faste \u00bb, car \u00ab ce qui fonctionne le mieux, c\u2019est le contenu qui choque \u00bb, a affirm\u00e9 Alex Hitchens, de son vrai nom Isac Mayembo, coach en s\u00e9duction autoproclam\u00e9 qui vend des formations en ligne, auditionn\u00e9 \u00e0 distance.\n\nLire la suite sur Le HuffPost\n----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeHuffPost",
                "tags": [
                    "TikTok",
                    "politique",
                    "r\u00e9seaux sociaux",
                    "infulenceurs",
                    "AD Laurent",
                    "Alex Hitchens",
                    "Tanti",
                    "Nasdas",
                    "d\u00e9put\u00e9s",
                    "mineurs",
                    "contr\u00f4le",
                    "pol\u00e9mique",
                    "clash",
                    "malaise",
                    "Le HuffPost",
                    "France"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "De AD Laurent \u00e0 Alex Hitchens, on vous r\u00e9sume l\u2019audition lunaire de ces influenceurs par les d\u00e9put\u00e9s",
                    "description": "Tout l\u2019apr\u00e8s-midi mardi 10 juin, cinq influenceurs controvers\u00e9s sur TikTok et ailleurs ont r\u00e9pondu aux questions des d\u00e9put\u00e9s... dans une ambiance souvent tendue.\n\nDu cr\u00e9ateur de contenu masculiniste \u00e0 l\u2019acteur de films pornographiques, l\u2019Assembl\u00e9e nationale a accueilli des profils peu banals mardi 10 juin. Cinq influenceurs aux contenus jug\u00e9s probl\u00e9matiques par certains d\u00e9put\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9s par la commission d\u2019enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\nComme vous pouvez le voir dans la vid\u00e9o en t\u00eate d\u2019article, influenceurs et d\u00e9put\u00e9s ont d\u00e9fendu leur point de vue au cours de discussions, parfois lunaires, et s\u2019approchant souvent plus du dialogue de sourds.\n\n\u00ab Il faut interdire TikTok parce que cette plateforme est n\u00e9faste \u00bb, car \u00ab ce qui fonctionne le mieux, c\u2019est le contenu qui choque \u00bb, a affirm\u00e9 Alex Hitchens, de son vrai nom Isac Mayembo, coach en s\u00e9duction autoproclam\u00e9 qui vend des formations en ligne, auditionn\u00e9 \u00e0 distance.\n\nLire la suite sur Le HuffPost\n----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389491",
                "likeCount": "4457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWogWPF_Qy8OcvYEGjdDSfROX2o",
            "id": "EdxguQAXeoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T04:40:11Z",
                "channelId": "UC9ChdqQRCaZmTCwSJ49tcbw",
                "title": "TAKE NOTES ( Official Audio) Sidhu Moose Wala  | Latest Punjabi Songs 2025",
                "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - Take Notes\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala\nMusic - Jay B Singh\nMix Master - Dense \nVisuals & Creative direction by @sickk.jpeg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidhu Moose Wala",
                "tags": [
                    "sidhu moosewala",
                    "sidhu moosewala latest song",
                    "sidhu moosewala leaked songs",
                    "sidhu moosewala official videos",
                    "sidhu moosewala official song",
                    "latest punjabi song 2020"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKE NOTES ( Official Audio) Sidhu Moose Wala  | Latest Punjabi Songs 2025",
                    "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - Take Notes\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala\nMusic - Jay B Singh\nMix Master - Dense \nVisuals & Creative direction by @sickk.jpeg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13434489",
                "likeCount": "1223967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1pTaHDqMmZBBJZ6DAT9UWNioKqw",
            "id": "FPTCydnAMxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:15Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Empire feat. Gazo (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - Empire feat. Gazo (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPTCydnAMxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPTCydnAMxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPTCydnAMxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPTCydnAMxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPTCydnAMxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Empire feat. Gazo (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - Empire feat. Gazo (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100584",
                "likeCount": "6921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mj-zr-eqhWTtfpCK3gDaGX_KlLg",
            "id": "-K7mB638rjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:27:38Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On se dit nos 4 v\u00e9rit\u00e9s (\u00e7a commence gentiment mais apr\u00e8s...)",
                "description": "On vous conseille de faire ce jeu chez vous, c'est lib\u00e9rateur ! Mais attention, dans l'\u00e9coute et la compr\u00e9hension, toujours\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On se dit nos 4 v\u00e9rit\u00e9s (\u00e7a commence gentiment mais apr\u00e8s...)",
                    "description": "On vous conseille de faire ce jeu chez vous, c'est lib\u00e9rateur ! Mais attention, dans l'\u00e9coute et la compr\u00e9hension, toujours\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1639754",
                "likeCount": "87998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yoy_KhHfb2ViIUKVf9_L7NHDPE",
            "id": "ollAhuSJjz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:32:12Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "48 HEURES \u00c0 MONACO AVEC INOXTAG \ud83d\ude31\ud83d\ude28 \u00c7A TOURNE MAL \ud83e\udd2c\ud83d\ude21(J\u2019AI ACHET\u00c9 3 ENGINS)",
                "description": "On a pass\u00e9 48 heures \u00e0 monaco, et on a vraiment fait beaucoup de choses (d\u2019ailleurs j\u2019ai achet\u00e9 trois nouveaux engins) posez-vous et regarder cette vid\u00e9o bien aberrante. \ufffc\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "48 HEURES \u00c0 MONACO AVEC INOXTAG \ud83d\ude31\ud83d\ude28 \u00c7A TOURNE MAL \ud83e\udd2c\ud83d\ude21(J\u2019AI ACHET\u00c9 3 ENGINS)",
                    "description": "On a pass\u00e9 48 heures \u00e0 monaco, et on a vraiment fait beaucoup de choses (d\u2019ailleurs j\u2019ai achet\u00e9 trois nouveaux engins) posez-vous et regarder cette vid\u00e9o bien aberrante. \ufffc\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2046114",
                "likeCount": "88870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jAagniH4hR1lSTRzE2bddh-AADg",
            "id": "YLgBs5HuxjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T17:45:03Z",
                "channelId": "UC-pdFydi9ooxEfATh3KoiIw",
                "title": "iOS 26 : JE TESTE toutes les ENORMES NOUVEAUT\u00c9S \ud83d\udd25",
                "description": "Les grosses nouveaut\u00e9s et tous les changements de iOS 26 sur iPhone !\n\ud83d\udee1\ufe0f  -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \"steven25\" : https://url.rhinoshield.fr/steven25-iOS19 \n(collaboration commerciale avec Rhinoshield)\n\n\ud83c\udfa8 Mon Fond d\u2019\u00e9cran : https://bit.ly/Wallpaper-splashpaint\n\nTimecode :\n0:00 : Compatibilit\u00e9\n0:28 : Le nouveau design \n7:12 : Autres nouveaut\u00e9s\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iOS26 #Apple #iPhone \n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n=============================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STEVEN",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 : JE TESTE toutes les ENORMES NOUVEAUT\u00c9S \ud83d\udd25",
                    "description": "Les grosses nouveaut\u00e9s et tous les changements de iOS 26 sur iPhone !\n\ud83d\udee1\ufe0f  -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \"steven25\" : https://url.rhinoshield.fr/steven25-iOS19 \n(collaboration commerciale avec Rhinoshield)\n\n\ud83c\udfa8 Mon Fond d\u2019\u00e9cran : https://bit.ly/Wallpaper-splashpaint\n\nTimecode :\n0:00 : Compatibilit\u00e9\n0:28 : Le nouveau design \n7:12 : Autres nouveaut\u00e9s\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iOS26 #Apple #iPhone \n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n============================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155522",
                "likeCount": "5556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9CO8FDcmHsOIs8EvuVOb51We6Q",
            "id": "Z4uYMtjddSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Les pires attaques d'animaux sur les humains ! (c'est chaud)",
                "description": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les pires attaques d'animaux sur les humains ?\n\nNotre BD Fractale : https://amzn.to/449qS7W\n\nMerci pour les 100.000 t\u00e9l\u00e9chargements de MOS Life\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "animaux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les pires attaques d'animaux sur les humains ! (c'est chaud)",
                    "description": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les pires attaques d'animaux sur les humains ?\n\nNotre BD Fractale : https://amzn.to/449qS7W\n\nMerci pour les 100.000 t\u00e9l\u00e9chargements de MOS Life\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452723",
                "likeCount": "21395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "738"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}