{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "z5WCZHj9Ln44tSbN61vymt1BVpM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mYpOmfEaK2dmn2sCc-_yjcz51EE",
            "id": "yMkE-V85DDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518218",
                "likeCount": "34234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z3i7-ovBz7ecxLS2IwDzX_2Oac8",
            "id": "FQnuE2txnuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:17Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "Si Tu Fais Le Meilleur Tapis Personnalis\u00e9, Tu Gagnes !",
                "description": "J'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi de conception de tapis personnalis\u00e9, Lequel de nous sera le plus cr\u00e9atif ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a\u202a@bileloffgaming\u202c \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\nMerci \u00e0 l'arbitre https://www.instagram.com/bobo.24__/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Tu Fais Le Meilleur Tapis Personnalis\u00e9, Tu Gagnes !",
                    "description": "J'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi de conception de tapis personnalis\u00e9, Lequel de nous sera le plus cr\u00e9atif ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a\u202a@bileloffgaming\u202c \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\nMerci \u00e0 l'arbitre https://www.instagram.com/bobo.24__/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308408",
                "likeCount": "5317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBEG8olzl-ddRhCknpqtIcHM81s",
            "id": "uTr-ZaJF0U0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:30:47Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "D\u00e9gustation de boissons naturelles (que c\u2019est bon de retrouver le Squeezos)",
                "description": "Qu\u2019on se le dise, cette d\u00e9gustation est surtout un pr\u00e9texte pour nos retrouvailles.\nSinon NOIX DE COCO BANGER !\n\nMerci aux fr\u00e9rots\n@Squeezie \n@Djilsi \n\nEt encore merci \u00e0 Jamy qui a su r\u00e9pondre \u00e0 nos questions existentielles ! \n@JamyEpicurieux \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9gustation de boissons naturelles (que c\u2019est bon de retrouver le Squeezos)",
                    "description": "Qu\u2019on se le dise, cette d\u00e9gustation est surtout un pr\u00e9texte pour nos retrouvailles.\nSinon NOIX DE COCO BANGER !\n\nMerci aux fr\u00e9rots\n@Squeezie \n@Djilsi \n\nEt encore merci \u00e0 Jamy qui a su r\u00e9pondre \u00e0 nos questions existentielles ! \n@JamyEpicurieux \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2733806",
                "likeCount": "156081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0njk8jLhBsoBUkwQQNVqpT5u8u8",
            "id": "VFvDwn2r5RI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:00:06Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Coeur maladroit (Clip officiel)",
                "description": "Coeur maladroit, mon nouveau single \u00e0 \u00e9couter ici : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\nCr\u00e9dits\n\nR\u00e9alisatrice : Elisa Baudoin\nAssistante r\u00e9alisatrice : Pauline Caillat\nProduction : Notorious \nDir de prod : Bouchra Bououf\nAssistant dir de prod : Tom Despelchain\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni \nDop : Rapha\u00ebl Bourdin\nAssistant cam : Mathias Lambert\nChef electro : Micka\u00ebl Delmas\nElectro : Nino Branquet \nGaffer : Romain Colleaux\nChef d\u00e9co : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9co : Isis Bonnefoux\nStylisme : Agathe Auriffeille\nMake up : Ludivine Fran\u00e7ois \nCoiffure : Damien Lacoussade\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Valentine Chaudron\nEtalonnage : Antoine Ravache\nCasting : Danielle Ekoule\nNino Gamet, Lisa Texeira, Francesca Valdor, Kuveny, Yoen Guihard \nLapin : Omar ( qui a \u00e9t\u00e9 chouchout\u00e9 sur le plateau )\nGrand merci \u00e0 Lena Durosier\n \nParoles\n \nJ\u2019ai grill\u00e9 tous les stops\nTrop de questions dans ma t\u00eate\nJ\u2019aimerais me poser dans des bras qui m\u2019enveloppent\nJe passe toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9, je les cherche en cachette\nDans mon horoscope\nMoi, j\u2019aimerais qu\u2019on me dise\nMon avenir, qu\u2019on me tease\nQue des bonnes surprises\nEt qu\u2019on existe tous les deux\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nJe suis plut\u00f4t raisonnable\nSauf quand je p\u00e8te un c\u00e2ble\nMerci pour les fleurs laiss\u00e9es sur la table\nEt si je les ab\u00eeme, c\u2019est parce que j\u2019ai le c\u0153ur\nEn zone inondable\nMais si jamais tu insistes\nJe t\u2019emm\u00e8nerai sur la piste\nSans savoir danser\nS\u2019aimer n\u2019est pas\nSans danger\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nEt quand je pense avoir trouv\u00e9\nDes bras qui pourraient m\u2019envelopper\n\u00c7a commence \u00e0 durer\nMais tout va recommencer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "Marine 2025",
                    "Marine delplace 2025",
                    "Marine star ac 2025",
                    "Marine Clip",
                    "Marine delplace Clip",
                    "Marine star ac Clip",
                    "Marine C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine delplace C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine star ac C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine Ma faute",
                    "Marine delplace Ma faute",
                    "Marine star ac Ma faute",
                    "Marine Ordinaire",
                    "Marine delplace Ordinaire",
                    "Marine star ac Ordinaire",
                    "Marine Star ac",
                    "Marine delplace Star ac",
                    "Marine star ac Star ac",
                    "Marine delplace Star academy",
                    "Marine star ac Star academy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Coeur maladroit (Clip officiel)",
                    "description": "Coeur maladroit, mon nouveau single \u00e0 \u00e9couter ici : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\nCr\u00e9dits\n\nR\u00e9alisatrice : Elisa Baudoin\nAssistante r\u00e9alisatrice : Pauline Caillat\nProduction : Notorious \nDir de prod : Bouchra Bououf\nAssistant dir de prod : Tom Despelchain\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni \nDop : Rapha\u00ebl Bourdin\nAssistant cam : Mathias Lambert\nChef electro : Micka\u00ebl Delmas\nElectro : Nino Branquet \nGaffer : Romain Colleaux\nChef d\u00e9co : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9co : Isis Bonnefoux\nStylisme : Agathe Auriffeille\nMake up : Ludivine Fran\u00e7ois \nCoiffure : Damien Lacoussade\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Valentine Chaudron\nEtalonnage : Antoine Ravache\nCasting : Danielle Ekoule\nNino Gamet, Lisa Texeira, Francesca Valdor, Kuveny, Yoen Guihard \nLapin : Omar ( qui a \u00e9t\u00e9 chouchout\u00e9 sur le plateau )\nGrand merci \u00e0 Lena Durosier\n \nParoles\n \nJ\u2019ai grill\u00e9 tous les stops\nTrop de questions dans ma t\u00eate\nJ\u2019aimerais me poser dans des bras qui m\u2019enveloppent\nJe passe toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9, je les cherche en cachette\nDans mon horoscope\nMoi, j\u2019aimerais qu\u2019on me dise\nMon avenir, qu\u2019on me tease\nQue des bonnes surprises\nEt qu\u2019on existe tous les deux\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nJe suis plut\u00f4t raisonnable\nSauf quand je p\u00e8te un c\u00e2ble\nMerci pour les fleurs laiss\u00e9es sur la table\nEt si je les ab\u00eeme, c\u2019est parce que j\u2019ai le c\u0153ur\nEn zone inondable\nMais si jamais tu insistes\nJe t\u2019emm\u00e8nerai sur la piste\nSans savoir danser\nS\u2019aimer n\u2019est pas\nSans danger\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nEt quand je pense avoir trouv\u00e9\nDes bras qui pourraient m\u2019envelopper\n\u00c7a commence \u00e0 durer\nMais tout va recommencer"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402196",
                "likeCount": "19247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HcvQKC7I8mT-ffyIqJJGOYirfTw",
            "id": "OIygTxhe-YI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:16Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "DEVINE LES COUPLES #4 ! (ft. Kevin)",
                "description": "Merci \u00e0 Garnier pour la confiance, checkez leur Pimple Patch juste ici : https://urls.fr/5h2q3s ! \n\nAbonnez-vous \u00e0 Kevin : \u200b\u2060@superkevintran ! \n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nAvec Henry & Kevin Tran\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nResponsable contenus : Samy Soumeur\nCadreurs : Max Gozy - Benjamin Carrion\nAssistant Cam\u00e9ra : Th\u00e9o Simon\nChef \u00c9lectricien : Corentin Marchand\nIng\u00e9nieur du son : Kevin Gomes Dos Santos\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nR\u00e9gisseur : Kelian Lortie\nMonteur : @Myssa_da\nMiniature : @dimehart_\n\nCom\u00e9dien Fabien Ornicar : Valentin Caudron\n\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso \nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller \nStagiaire de production : Olga Le Pivert - Charly Phobere \nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Anaele et St\u00e9phane du studio Wildbee !\n\n@garnierfr #garnierskincare\u00a0#garnierfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Cyprien",
                    "Locklear",
                    "Squeezie",
                    "Gotaga",
                    "Doigby",
                    "Mastu",
                    "Amixem",
                    "LOAT",
                    "Joyca",
                    "Th\u00e9odore",
                    "Amine",
                    "Amine m'a tu\u00e9",
                    "Dating Or Siblings",
                    "Instagram",
                    "Devine le couple",
                    "Devine les couples",
                    "Fr\u00e8res et soeurs",
                    "Couples",
                    "amour",
                    "couple",
                    "relation \u00e0 distance",
                    "love",
                    "crush",
                    "Jubilee",
                    "Qui est l'imposteur",
                    "michou",
                    "Oc\u00e9ane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LES COUPLES #4 ! (ft. Kevin)",
                    "description": "Merci \u00e0 Garnier pour la confiance, checkez leur Pimple Patch juste ici : https://urls.fr/5h2q3s ! \n\nAbonnez-vous \u00e0 Kevin : \u200b\u2060@superkevintran ! \n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nAvec Henry & Kevin Tran\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nResponsable contenus : Samy Soumeur\nCadreurs : Max Gozy - Benjamin Carrion\nAssistant Cam\u00e9ra : Th\u00e9o Simon\nChef \u00c9lectricien : Corentin Marchand\nIng\u00e9nieur du son : Kevin Gomes Dos Santos\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nR\u00e9gisseur : Kelian Lortie\nMonteur : @Myssa_da\nMiniature : @dimehart_\n\nCom\u00e9dien Fabien Ornicar : Valentin Caudron\n\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso \nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller \nStagiaire de production : Olga Le Pivert - Charly Phobere \nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Anaele et St\u00e9phane du studio Wildbee !\n\n@garnierfr #garnierskincare\u00a0#garnierfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262193",
                "likeCount": "20124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47urey0m7KhDzgGPIJwDZlQd1vA",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2536768",
                "likeCount": "50176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzyw4f5oHbjaKXt8fMBUE-gdZRk",
            "id": "vCRztEFJc50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:58:28Z",
                "channelId": "UCvpnmWk3wQXJf7ROW9Brn2Q",
                "title": "BAMBY x KERCHAK \u2013 Pas Jalouse (Clip Officiel)",
                "description": "BAMBY x KERCHAK - \"Pas Jalouse\" disponible sur toutes les plateformes de streaming \ud83d\udc49 https://Bamby.lnk.to/pasjalouseID\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to my channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/bamby-subscribe \n\nFollow @badgalbamby on : \nTiktok : https://www.tiktok.com/@badgalbambyyy \nInstagram : https://instagram.com/badgalbambyyy \nFacebook : https://www.facebook.com/BadGalBambyOfficiel \nX : https://x.com/badgalbambyyy1?s=21\n\nFollow Kerchak on : \nInstagram : https://www.instagram.com/kerchak9b/?hl=en \nX : https://x.com/kerchak9b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kerchak9b\n\nCr\u00e9dits :\nProductions :  Bien Vu Productions\nR\u00e9alisation : Yanis de Andrade & Benjamin Setrouk\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant-r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville\nChef-op\u00e9rateur : Vincent Beck\nAssistante-cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann \nChef-\u00e9lectricien : Nathan Pages\n\u00c9lectricienne : Manon\nChef-d\u00e9corateur : Illiesse Bellouati\nAssistant-d\u00e9corateur : Jordan Draidj\nStylisme : Youth SMHR\nCheffe-maquillage : Jos\u00e9phine Richard\nCasting : Simple Kast\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Lucas Poirot\nR\u00e9gisseur : Luca Menier\nR\u00e9gisseur : Sylvain Bakana\nPhotographe plateau : J\u00e9r\u00f4me Silv\u00e8re\nChor\u00e9graphe : Big Art\nCagoules : Zeebra\n\n#BAMBY #KERCHAK #PasJalouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAMBY",
                "tags": [
                    "BAMBY",
                    "BAMBI",
                    "BAMBIE",
                    "DANCEHALL",
                    "DANCE HALL",
                    "shatta",
                    "bad queen",
                    "MAUREEN",
                    "MERYL",
                    "BANBY",
                    "badgal",
                    "badgalbamby",
                    "jahyanai",
                    "aya nakamura",
                    "joe dwet file",
                    "emma'a",
                    "himra",
                    "GANGSTA",
                    "CHETTE",
                    "BAD GYAL EST FACH\u00c9E",
                    "BAD GIRL",
                    "WERENOI",
                    "DAMSO",
                    "KERCHAK",
                    "UZI",
                    "KEBLACK",
                    "Guy2Bezbar",
                    "MELROSEPLACE",
                    "pas jalouse",
                    "bamby kerchak",
                    "bamby kerchak pas jalouse",
                    "bamby himra",
                    "Ziak - rappeur et chanteur",
                    "Saison 2 - chanson de kerchak",
                    "Kerchak saison 2",
                    "Bamby chanteuse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAMBY x KERCHAK \u2013 Pas Jalouse (Clip Officiel)",
                    "description": "BAMBY x KERCHAK - \"Pas Jalouse\" disponible sur toutes les plateformes de streaming \ud83d\udc49 https://Bamby.lnk.to/pasjalouseID\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to my channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/bamby-subscribe \n\nFollow @badgalbamby on : \nTiktok : https://www.tiktok.com/@badgalbambyyy \nInstagram : https://instagram.com/badgalbambyyy \nFacebook : https://www.facebook.com/BadGalBambyOfficiel \nX : https://x.com/badgalbambyyy1?s=21\n\nFollow Kerchak on : \nInstagram : https://www.instagram.com/kerchak9b/?hl=en \nX : https://x.com/kerchak9b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kerchak9b\n\nCr\u00e9dits :\nProductions :  Bien Vu Productions\nR\u00e9alisation : Yanis de Andrade & Benjamin Setrouk\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant-r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville\nChef-op\u00e9rateur : Vincent Beck\nAssistante-cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann \nChef-\u00e9lectricien : Nathan Pages\n\u00c9lectricienne : Manon\nChef-d\u00e9corateur : Illiesse Bellouati\nAssistant-d\u00e9corateur : Jordan Draidj\nStylisme : Youth SMHR\nCheffe-maquillage : Jos\u00e9phine Richard\nCasting : Simple Kast\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Lucas Poirot\nR\u00e9gisseur : Luca Menier\nR\u00e9gisseur : Sylvain Bakana\nPhotographe plateau : J\u00e9r\u00f4me Silv\u00e8re\nChor\u00e9graphe : Big Art\nCagoules : Zeebra\n\n#BAMBY #KERCHAK #PasJalouse"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196558",
                "likeCount": "20087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUCfMVNg2XyF_V0tQvTJn1OGglE",
            "id": "BYV_7VmO_Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:59:14Z",
                "channelId": "UCkqwilBs-D5VMR8hVK-ZfFw",
                "title": "Warren Saada - J'ai ce qu'il faut feat @DADJU (Clip officiel)",
                "description": "En concert \u00e0 l'Olympia le 24 avril 2026, billetterie : https://www.olympiahall.com/agenda/warren-saada/\n\"J'ai ce qu'il faut\" disponible partout : https://WarrenSaada.lnk.to/jaicequilfaut \n\"Honestly,\" projet disponible sur toutes les plateformes : https://WarrenSaada.lnk.to/Honestly \n\nCr\u00e9dits :\n\nAuteurs : Warren Saada, Dadju\nCompositeurs : Warren Saada, Dadju, Fabio Dms , Caleb Moks\nProg clavier : Warren Saada\nBatterie : Fabio Dms\nR\u00e9al : Fabio Dms\nGuitar : Caleb Moks\n\nEditeurs : Beatwin Publishing, Mkb Musik Corp, Brg Music, N.I Agency, Amaterasu Prod\n\nMix : DjNass212\nMaster : Bryan Pachaud\n\nLabel : Beatwin Recording\nDistributeur : Bendo / Capitol\n\nProduit par Deuxpourcent Films\nR\u00e9alis\u00e9 par Romain ARGENTO\n\nProducteur : Marc FERNANDES\nDirecteur de production : F\u00e9lix MAZEAUD\nR\u00e9gisseurs : Charles ROANTREE et Rapha\u00ebl FERNANDES\n\nChef op\u00e9rateur : Kilian LANGOUET\n1er assistant cam\u00e9ra : Mamadou DIAKHIT\u00c9 \n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Mathis AGUIAR DE SOUZ\u00c1\nChef \u00e9lectricien : Eug\u00e8ne HOCHART\n\u00c9lectricien : Aur\u00e9lien JEAN\n\u00c9lectricienne : Katell SCHILL\n\nChef d\u00e9coration : Allasane ROY\nMUA : Justine FORTAT\nStylisme Warren Saada : LADUR\u00c9E MONSIEUR\nStylisme figuration : \u00c9lise SIRVENT\nDirectrice de casting : Sonia SUVELOR\nAssistante casting : Johanna NEBIE\n\nCom\u00e9diens : Salom\u00e9 COSTILLE - Mina ONNEN - Alain BARON\n\nPhotographe plateau : CODEPUK STUDIO / Dordy World\n\nLes artistes, leurs \u00e9quipes et la production tiennent \u00e0 remercier chaleureusement les figurants.\n-------------------\nRetrouve Warren Saada sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/warrensaadaoff/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@warrensaadaoff?lang=fr \nX : https://x.com/warrensaada \n\n#WarrenSaada #Dadju #Jaicequilfaut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warren SAADA",
                "tags": [
                    "warren saada",
                    "waren saada",
                    "warren sada",
                    "dadju",
                    "dadju warren",
                    "j'ai ce qu'il faut",
                    "tayc",
                    "afro r&b",
                    "afrolov",
                    "tiktok",
                    "tiktok music",
                    "jungeli",
                    "sans toi",
                    "gims",
                    "honestly",
                    "honestly i'm different",
                    "low jay",
                    "maud elka",
                    "youka",
                    "jo\u00e9 dw\u00e8t fil\u00e9",
                    "ronisia",
                    "blessing",
                    "follow me",
                    "warren saada folow me",
                    "folow me",
                    "r&b fran\u00e7ais",
                    "afropop",
                    "reviens jamais",
                    "shake",
                    "hits tiktok",
                    "monsieur nov"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warren Saada - J'ai ce qu'il faut feat @DADJU (Clip officiel)",
                    "description": "En concert \u00e0 l'Olympia le 24 avril 2026, billetterie : https://www.olympiahall.com/agenda/warren-saada/\n\"J'ai ce qu'il faut\" disponible partout : https://WarrenSaada.lnk.to/jaicequilfaut \n\"Honestly,\" projet disponible sur toutes les plateformes : https://WarrenSaada.lnk.to/Honestly \n\nCr\u00e9dits :\n\nAuteurs : Warren Saada, Dadju\nCompositeurs : Warren Saada, Dadju, Fabio Dms , Caleb Moks\nProg clavier : Warren Saada\nBatterie : Fabio Dms\nR\u00e9al : Fabio Dms\nGuitar : Caleb Moks\n\nEditeurs : Beatwin Publishing, Mkb Musik Corp, Brg Music, N.I Agency, Amaterasu Prod\n\nMix : DjNass212\nMaster : Bryan Pachaud\n\nLabel : Beatwin Recording\nDistributeur : Bendo / Capitol\n\nProduit par Deuxpourcent Films\nR\u00e9alis\u00e9 par Romain ARGENTO\n\nProducteur : Marc FERNANDES\nDirecteur de production : F\u00e9lix MAZEAUD\nR\u00e9gisseurs : Charles ROANTREE et Rapha\u00ebl FERNANDES\n\nChef op\u00e9rateur : Kilian LANGOUET\n1er assistant cam\u00e9ra : Mamadou DIAKHIT\u00c9 \n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Mathis AGUIAR DE SOUZ\u00c1\nChef \u00e9lectricien : Eug\u00e8ne HOCHART\n\u00c9lectricien : Aur\u00e9lien JEAN\n\u00c9lectricienne : Katell SCHILL\n\nChef d\u00e9coration : Allasane ROY\nMUA : Justine FORTAT\nStylisme Warren Saada : LADUR\u00c9E MONSIEUR\nStylisme figuration : \u00c9lise SIRVENT\nDirectrice de casting : Sonia SUVELOR\nAssistante casting : Johanna NEBIE\n\nCom\u00e9diens : Salom\u00e9 COSTILLE - Mina ONNEN - Alain BARON\n\nPhotographe plateau : CODEPUK STUDIO / Dordy World\n\nLes artistes, leurs \u00e9quipes et la production tiennent \u00e0 remercier chaleureusement les figurants.\n-------------------\nRetrouve Warren Saada sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/warrensaadaoff/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@warrensaadaoff?lang=fr \nX : https://x.com/warrensaada \n\n#WarrenSaada #Dadju #Jaicequilfaut"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235361",
                "likeCount": "9786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rfZpUBILHcuSabXI8zD4YDIH8P0",
            "id": "gie8aSWurgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:30Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "LACRIM - CHERNGTALAY / ACT 7",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Peter Marvu\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ACT7 #CHERNGTALAY #thailand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACRIM - CHERNGTALAY / ACT 7",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Peter Marvu\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ACT7 #CHERNGTALAY #thailand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748946",
                "likeCount": "24351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2VBgKqQyQB_3c1iIveFasQLsjc",
            "id": "OQsuvRNHSJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:36:29Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Une soir\u00e9e pour tenter de finir ce jeu HARDCORE ! \"12 MINUTES \" Ft. Byilhan",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une soir\u00e9e pour tenter de finir ce jeu HARDCORE ! \"12 MINUTES \" Ft. Byilhan",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574142",
                "likeCount": "21420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXG4ue4-_RirX8YdNUbEKCZl8Cc",
            "id": "qMmj9AS1Dws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:01:32Z",
                "channelId": "UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ",
                "title": "ON INFILTRE DES GROUPUSCULES SECRETS SOUS PARIS !",
                "description": "Merci \u00e0 Surfshark pour la confiance sur ce documentaire, profitez de 4 mois gratuit en allant sur ce lien : https://surfshark.com/hittheroad ou bien vous tapez le code HITTHEROAD !\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te de la base de l'OTAN : https://youtu.be/B8qHbv-3Kcc\nPour porter nos v\u00eatements : https://htrclothing.com\n\nHit the Road en mode Premium c'est les photos du mois, 1 vid\u00e9o bonus exclusive par mois, nos films Vimeo et une 50aine de vid\u00e9os \u00e0 (re)decouvrir\u00a0: https://www.youtube.com/channel/UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ/join\n\nRetrouvez ici le boulot de 9tendo !\nhttps://www.instagram.com/tendo_lee_fuk\n\nNos instagram : \nhttps://www.instagram.com/clement.htr \nhttps://www.instagram.com/paulrdb \n\nPour t\u00e9l\u00e9charger nos photos en HD et nous soutenir dans nos projets en faisant un don ou en regardant des pubs :\nhttps://fr.tipeee.com/hittheroad/ \n\nRejoins notre rep\u00e8re d'espion et deviens membre \u00e0 part enti\u00e8re de la confr\u00e9rie Hit the Road : https://discord.gg/2YD4g4ZFAe\n\nPour nous suivre sur nos autres r\u00e9seaux communs c'est l\u00e0 : \nhttps://twitch.tv/hittheroadlive\nhttps://www.instagram.com/hittheroad.co \nhttps://www.twitter.com/hittheroad_co \nhttps://HitTheRoad.co \n\n\n\ud83c\udfb5 Tracklist : \nMusiques issues de Artlist.io !\nVous pouvez souscrire \u00e0 leur biblioth\u00e8que via ce lien : https://artlist.io/referral/1605617/Hit\n(On gagne vous et nous des mois d'abonnement gratuits, uniquement via ce lien track\u00e9 !)\nEt pour faciliter tes montages vid\u00e9os avec plein de presets : https://motionarray.com/?artlist_aid=HittheRoad_1235&utm_source=affiliate_p&utm_medium=HittheRoad_1235&utm_campaign=HittheRoad_1235\n\n\n\ud83d\ude80 Notre matos complet ici :\nhttps://ipln.fr/content/34-hit-the-road-setup-photo-video?s=HITTHEROAD\nIPLN c'est les boss du matos vid\u00e9o en France, ils ont des prix super attractifs, c'est une entreprise familiale fran\u00e7aise avec un vrai SAV r\u00e9actif, ils sont \u00e0 l'\u00e9coute pour vous conseiller en ligne ou en magasin le meilleur matos \u00e0 prendre ! \u2764\ufe0f\nPour toute commande pass\u00e9e sur le site avec notre code cr\u00e9ateur \"HitTheRoad\" on touche une commission, \u00e7a nous soutien !\n\nPour nous contacter (pro seulement !) : hittheroad.co@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hit the Road",
                "tags": [
                    "hit the road",
                    "clement dumais",
                    "paul rdb",
                    "on infiltre des groupuscules secrets sous paris",
                    "paris",
                    "souterrain",
                    "groupuscule",
                    "fightclub",
                    "metro",
                    "9tendo",
                    "graffiti",
                    "tag",
                    "groupuscule secret",
                    "htr",
                    "carri\u00e8re",
                    "urbex",
                    "explo",
                    "station fantome"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON INFILTRE DES GROUPUSCULES SECRETS SOUS PARIS !",
                    "description": "Merci \u00e0 Surfshark pour la confiance sur ce documentaire, profitez de 4 mois gratuit en allant sur ce lien : https://surfshark.com/hittheroad ou bien vous tapez le code HITTHEROAD !\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te de la base de l'OTAN : https://youtu.be/B8qHbv-3Kcc\nPour porter nos v\u00eatements : https://htrclothing.com\n\nHit the Road en mode Premium c'est les photos du mois, 1 vid\u00e9o bonus exclusive par mois, nos films Vimeo et une 50aine de vid\u00e9os \u00e0 (re)decouvrir\u00a0: https://www.youtube.com/channel/UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ/join\n\nRetrouvez ici le boulot de 9tendo !\nhttps://www.instagram.com/tendo_lee_fuk\n\nNos instagram : \nhttps://www.instagram.com/clement.htr \nhttps://www.instagram.com/paulrdb \n\nPour t\u00e9l\u00e9charger nos photos en HD et nous soutenir dans nos projets en faisant un don ou en regardant des pubs :\nhttps://fr.tipeee.com/hittheroad/ \n\nRejoins notre rep\u00e8re d'espion et deviens membre \u00e0 part enti\u00e8re de la confr\u00e9rie Hit the Road : https://discord.gg/2YD4g4ZFAe\n\nPour nous suivre sur nos autres r\u00e9seaux communs c'est l\u00e0 : \nhttps://twitch.tv/hittheroadlive\nhttps://www.instagram.com/hittheroad.co \nhttps://www.twitter.com/hittheroad_co \nhttps://HitTheRoad.co \n\n\n\ud83c\udfb5 Tracklist : \nMusiques issues de Artlist.io !\nVous pouvez souscrire \u00e0 leur biblioth\u00e8que via ce lien : https://artlist.io/referral/1605617/Hit\n(On gagne vous et nous des mois d'abonnement gratuits, uniquement via ce lien track\u00e9 !)\nEt pour faciliter tes montages vid\u00e9os avec plein de presets : https://motionarray.com/?artlist_aid=HittheRoad_1235&utm_source=affiliate_p&utm_medium=HittheRoad_1235&utm_campaign=HittheRoad_1235\n\n\n\ud83d\ude80 Notre matos complet ici :\nhttps://ipln.fr/content/34-hit-the-road-setup-photo-video?s=HITTHEROAD\nIPLN c'est les boss du matos vid\u00e9o en France, ils ont des prix super attractifs, c'est une entreprise familiale fran\u00e7aise avec un vrai SAV r\u00e9actif, ils sont \u00e0 l'\u00e9coute pour vous conseiller en ligne ou en magasin le meilleur matos \u00e0 prendre ! \u2764\ufe0f\nPour toute commande pass\u00e9e sur le site avec notre code cr\u00e9ateur \"HitTheRoad\" on touche une commission, \u00e7a nous soutien !\n\nPour nous contacter (pro seulement !) : hittheroad.co@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159822",
                "likeCount": "8599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQPnOiooXWQgHOBerrffrPbUXiI",
            "id": "5FcrbYQX6pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCXmSOJE0T9-6JTAVxgBJB2w",
                "title": "LaChine - NONCHALANT 4 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab NONCHALANT 4 \u00bb de La Chine disponible : https://lachine.lnk.to/NONCHALANT4\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez ou activer la cloche si le contenu vous pla\u00eet !\n\nR\u00e9alisation/Montage : Le Clown\nProd : Puch'K\n\nInstagram : Lachine_officiel\nSnapchat : Lachine953\nTikTok : la_chine95310\n\nPour toute demande de projet ou autres contacter nous par e-mail ou l\u2019instagram management  :\nInsta management @Dimax953\nMail Lachinemanagement95@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaChine ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LaChine - NONCHALANT 4 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab NONCHALANT 4 \u00bb de La Chine disponible : https://lachine.lnk.to/NONCHALANT4\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez ou activer la cloche si le contenu vous pla\u00eet !\n\nR\u00e9alisation/Montage : Le Clown\nProd : Puch'K\n\nInstagram : Lachine_officiel\nSnapchat : Lachine953\nTikTok : la_chine95310\n\nPour toute demande de projet ou autres contacter nous par e-mail ou l\u2019instagram management  :\nInsta management @Dimax953\nMail Lachinemanagement95@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88663",
                "likeCount": "5228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9n58Fom0Q6KZAiVU7JB0N7VP5xU",
            "id": "bSYsKzjn56g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:05Z",
                "channelId": "UCelI_bl2bVS1AFKaZEx44Vw",
                "title": "KAARIS x JKSN - C'est nous les Yaya (Clip officiel)",
                "description": "Kaaris -  C'EST NOUS LES YAYA \u200b\u2060@jksnofficiel   (Clip Officiel)\nEcoute le titre sur toutes les plateformes : https://kaaris.lnk.to/CESTNOUSLESYAYA\n\n\nProduction : THAI RAW PRODUCTION x ECLIPSE\nDirecteur de production : Thai RAW\n\nR\u00e9alisatieurs : Klyde x Comm\nChef op\u00e9rateur : Thomas ROUALEN\nChef elec : Elliot HILL\nElec : Morpheus\nR\u00e9gisseur G : Edwing NUNDOO\nChef d\u00e9co : Medhi\nPhotographe : Fabrice VIOTTY\nMUA : Tara\nDirecteur de casting : Ryan\nMontage : Comm\nEtalonnage : Diffvsion\nVFX : Diffvision\n\nRemerciements : \nProframe, Les Chaudronneries, Cin\u00e9malight, RAK Tattoo\n\n\u2117 2025 OG Records\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nVocalist, Lyricist: Kaaris\nLyricist, Vocalist: JKSN\nProducer, Composer: 2K\nComposer, Producer: Gancho\nMixing Engineer: 2K Studio Good Life\nStudio: Lacaz Studio Good Life\nMastering Engineer: Akm sur Neptune\n\n #kaaris  #dozo #270  #225  #cestnouslesyaya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaaris",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAARIS x JKSN - C'est nous les Yaya (Clip officiel)",
                    "description": "Kaaris -  C'EST NOUS LES YAYA \u200b\u2060@jksnofficiel   (Clip Officiel)\nEcoute le titre sur toutes les plateformes : https://kaaris.lnk.to/CESTNOUSLESYAYA\n\n\nProduction : THAI RAW PRODUCTION x ECLIPSE\nDirecteur de production : Thai RAW\n\nR\u00e9alisatieurs : Klyde x Comm\nChef op\u00e9rateur : Thomas ROUALEN\nChef elec : Elliot HILL\nElec : Morpheus\nR\u00e9gisseur G : Edwing NUNDOO\nChef d\u00e9co : Medhi\nPhotographe : Fabrice VIOTTY\nMUA : Tara\nDirecteur de casting : Ryan\nMontage : Comm\nEtalonnage : Diffvsion\nVFX : Diffvision\n\nRemerciements : \nProframe, Les Chaudronneries, Cin\u00e9malight, RAK Tattoo\n\n\u2117 2025 OG Records\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nVocalist, Lyricist: Kaaris\nLyricist, Vocalist: JKSN\nProducer, Composer: 2K\nComposer, Producer: Gancho\nMixing Engineer: 2K Studio Good Life\nStudio: Lacaz Studio Good Life\nMastering Engineer: Akm sur Neptune\n\n #kaaris  #dozo #270  #225  #cestnouslesyaya"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319667",
                "likeCount": "8343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fucw9K3pRvcOfY7Ruv-IJHarzDo",
            "id": "S1foOQ9qsNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:15:06Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "RESSUSCITER gr\u00e2ce \u00e0 la CRYOG\u00c9NIE ?",
                "description": "58 ans dans la glace ! Presque autant que Captain America. Sauf que l\u00e0\u2026 c\u2019est pour de vrai ! Voil\u00e0 le premier \u00eatre humain \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 cryog\u00e9nis\u00e9, en 1967. Plong\u00e9 dans l\u2019azote liquide au moment de sa mort ! Bon il y a eu une tentative avant mais la personne \u00e9tait d\u00e9c\u00e9d\u00e9e depuis plusieurs mois. Aucune chance de la ramener \u00e0 la vie. Parce que oui c\u2019est le plan de James. Rester enferm\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 ce que la science soit capable de le r\u00e9animer. \nEt ce n'est pas le seul qui s'est lanc\u00e9 dans ce projet dingue. Le p\u00e8re de la cryonie a tellement confiance dans son \u0153uvre qu\u2019il y a embarqu\u00e9 ses deux \u00e9pouses et sa m\u00e8re. Dans le monde, plus de 500 personnes ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 plong\u00e9es dans des cuves. Et 3 fois plus qui attendent leurs derniers souffle pour faire de m\u00eame ! Comment \u00e7a marche ? Quels effets \u00e7a peut avoir sur le corps et surtout\u2026 Est-ce qu\u2019ils ont une chance de sortir de leurs caissons un jour ? Voyons ce que la science en pense et si on a une solution. \n\nDoc de recherche : https://docs.google.com/document/d/1oSccQT7eOcJSnY6T4whg_1duQZ6LigN5nnQ-s7KO7dw/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:46 P1 : Est ce que la glace conserve vraiment ?\n4:25 P2 : Est ce vraiment impossible de d\u00e9givrer quelqu\u2019un ?\n6:58 P3 : Quelle technologie du futur nous manque-t-il pour d\u00e9congeler les gens ? \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "cryonie",
                    "cryog\u00e9nisation",
                    "cryog\u00e9nie",
                    "futur",
                    "cong\u00e9lation",
                    "azote",
                    "tardigrade",
                    "grenouille",
                    "glyc\u00e9rol",
                    "glucose",
                    "cryoprotectant",
                    "vitrification",
                    "nanotechnologie",
                    "nanorobot",
                    "immortalisme",
                    "conservation",
                    "m\u00e9decine",
                    "biologie",
                    "hibernation",
                    "survie",
                    "organes",
                    "greffe",
                    "r\u00e9animation",
                    "\u00e9thique",
                    "espace",
                    "NASA",
                    "TORPOR",
                    "CaptainAmerica",
                    "Futurama",
                    "RobertEttinger",
                    "JamesBedford",
                    "Alcor",
                    "KrioRus",
                    "CryonicsInstitute",
                    "Yinfeng",
                    "azoteliquide",
                    "moins196",
                    "chocOsmotique",
                    "cerveau",
                    "m\u00e9moire",
                    "prot\u00e9ines",
                    "RBM3",
                    "hibernant",
                    "reviviscence",
                    "recherche",
                    "bioprinting",
                    "organo\u00efde",
                    "long\u00e9vit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESSUSCITER gr\u00e2ce \u00e0 la CRYOG\u00c9NIE ?",
                    "description": "58 ans dans la glace ! Presque autant que Captain America. Sauf que l\u00e0\u2026 c\u2019est pour de vrai ! Voil\u00e0 le premier \u00eatre humain \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 cryog\u00e9nis\u00e9, en 1967. Plong\u00e9 dans l\u2019azote liquide au moment de sa mort ! Bon il y a eu une tentative avant mais la personne \u00e9tait d\u00e9c\u00e9d\u00e9e depuis plusieurs mois. Aucune chance de la ramener \u00e0 la vie. Parce que oui c\u2019est le plan de James. Rester enferm\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 ce que la science soit capable de le r\u00e9animer. \nEt ce n'est pas le seul qui s'est lanc\u00e9 dans ce projet dingue. Le p\u00e8re de la cryonie a tellement confiance dans son \u0153uvre qu\u2019il y a embarqu\u00e9 ses deux \u00e9pouses et sa m\u00e8re. Dans le monde, plus de 500 personnes ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 plong\u00e9es dans des cuves. Et 3 fois plus qui attendent leurs derniers souffle pour faire de m\u00eame ! Comment \u00e7a marche ? Quels effets \u00e7a peut avoir sur le corps et surtout\u2026 Est-ce qu\u2019ils ont une chance de sortir de leurs caissons un jour ? Voyons ce que la science en pense et si on a une solution. \n\nDoc de recherche : https://docs.google.com/document/d/1oSccQT7eOcJSnY6T4whg_1duQZ6LigN5nnQ-s7KO7dw/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:46 P1 : Est ce que la glace conserve vraiment ?\n4:25 P2 : Est ce vraiment impossible de d\u00e9givrer quelqu\u2019un ?\n6:58 P3 : Quelle technologie du futur nous manque-t-il pour d\u00e9congeler les gens ? \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218306",
                "likeCount": "11056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pXZBO3yGbRhr1S4xYCIkb0UISls",
            "id": "3TGWBrc7FEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:01Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy - Cantona (Clip Officiel)",
                "description": "Landy - Cantona (Clip Officiel) \nSingle \"Cantona\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/cantona\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #cantona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy - Cantona (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy - Cantona (Clip Officiel) \nSingle \"Cantona\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/cantona\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #cantona"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428278",
                "likeCount": "9067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cl4WPzrYbYVggfFA4Ek_bQh_mUI",
            "id": "vF7lioO_uG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:10:21Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "APPELLE TA COPINE",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nAPPELLE TA COPINE \u00b7 GIMS\n\nAPPELLE TA COPINE\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "APPELLE TA COPINE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APPELLE TA COPINE",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nAPPELLE TA COPINE \u00b7 GIMS\n\nAPPELLE TA COPINE\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168515",
                "likeCount": "9027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xLjcTOugusydXUmJMRuF12fDIJM",
            "id": "sU3_AqHF-Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:27Z",
                "channelId": "UCzfVSxwH-6SWNiWAxjuh3Ng",
                "title": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)",
                "description": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\nDirected by TabicheProd\nVHS : Keustycanos\nStyliste : Nya.sass\n#misteryou #bolemvn #saf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister You Officiel",
                "tags": [
                    "mister",
                    "you",
                    "yougataga",
                    "maroc",
                    "OP",
                    "traficante",
                    "c'est",
                    "quoi",
                    "les",
                    "bails",
                    "koi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)",
                    "description": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\nDirected by TabicheProd\nVHS : Keustycanos\nStyliste : Nya.sass\n#misteryou #bolemvn #saf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272306",
                "likeCount": "6889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XhShIkaFFKgd5az_Yf-OYGrWoFA",
            "id": "v-x49Ia55Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:01:41Z",
                "channelId": "UC6h8rjuoy6JhvfS0RlHVw_g",
                "title": "ADMIRAL T FT. SHANNON - D\u00c8VIZ AN MWEN",
                "description": "Extrait de l'album MAESTRO Booking & Manager Jessica Campbell admiral971@gmail.com\n\nD\u00c8VIZ AN MWEN \n\nAdmiral T Shannon pwobl\u00e8m \nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nShannon say \nYow \nL\u00e8 boss ka jwen boss \nSa ka ba moun malt\u00e8t\nGad\u00e9 kijan z\u00f2t pasa \nR\u00e8st\u00e9 doubout dw\u00e8t kon pitj\u00e8t \nL\u00e8 z\u00f2t tann sa z\u00f2t oblij\u00e9 brenn\u00e9 \nM\u00e8nm si non mwen z\u00f2t pa enm\u00e9\nGad\u00e9 man la ka d\u00e9g\u00e9n\u00e9 h\u00e8\nPask\u00e8 mwen s\u00e9 on hit machine \nPa yenki konprann s\u00e9 raggamurphin\nTjenb\u00e9 mi on kab\u00e8l pa digin\nKriy\u00e9 mwen boss \nMother of the Queen \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen \nToujou d\u00e9fann ti il an mwen \nM\u00e8s \u00e9pi labitid an mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajanmen lag\u00e9 kilti an mwen \n\nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap wap gang\nKon l\u00e9 oul\u00e9 l\u00e8spri nou ka pran\u2019y gang \nSa ni on flow sa ni on vibe me love dem \nJ\u2019suis dans les Cara\u00efbes \nLes Antilles sont belles \nEverybody say \nZip zap wap gang\nKraz\u00e9 on b\u00e8l\u00e8 sa easy dans les g\u00e8nes \nAsir\u00e9pap\u00e9t\u00e8t sa ka f\u00e8t b\u00e8l\nMwen \u00e8v\u00e8 Admiral T\n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Admiral T Officiel",
                "tags": [
                    "Admiral T",
                    "Elite Base",
                    "Manicou",
                    "Mozaik Kreyol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADMIRAL T FT. SHANNON - D\u00c8VIZ AN MWEN",
                    "description": "Extrait de l'album MAESTRO Booking & Manager Jessica Campbell admiral971@gmail.com\n\nD\u00c8VIZ AN MWEN \n\nAdmiral T Shannon pwobl\u00e8m \nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nShannon say \nYow \nL\u00e8 boss ka jwen boss \nSa ka ba moun malt\u00e8t\nGad\u00e9 kijan z\u00f2t pasa \nR\u00e8st\u00e9 doubout dw\u00e8t kon pitj\u00e8t \nL\u00e8 z\u00f2t tann sa z\u00f2t oblij\u00e9 brenn\u00e9 \nM\u00e8nm si non mwen z\u00f2t pa enm\u00e9\nGad\u00e9 man la ka d\u00e9g\u00e9n\u00e9 h\u00e8\nPask\u00e8 mwen s\u00e9 on hit machine \nPa yenki konprann s\u00e9 raggamurphin\nTjenb\u00e9 mi on kab\u00e8l pa digin\nKriy\u00e9 mwen boss \nMother of the Queen \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen \nToujou d\u00e9fann ti il an mwen \nM\u00e8s \u00e9pi labitid an mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajanmen lag\u00e9 kilti an mwen \n\nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap wap gang\nKon l\u00e9 oul\u00e9 l\u00e8spri nou ka pran\u2019y gang \nSa ni on flow sa ni on vibe me love dem \nJ\u2019suis dans les Cara\u00efbes \nLes Antilles sont belles \nEverybody say \nZip zap wap gang\nKraz\u00e9 on b\u00e8l\u00e8 sa easy dans les g\u00e8nes \nAsir\u00e9pap\u00e9t\u00e8t sa ka f\u00e8t b\u00e8l\nMwen \u00e8v\u00e8 Admiral T\n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69358",
                "likeCount": "4000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TfEpJ_2wCluxs_P1t1wQ_21pvmo",
            "id": "vVn9ZY9NXz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:01:44Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "CONTACT",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nCONTACT \u00b7 GIMS\n\nCONTACT\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "CONTACT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTACT",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nCONTACT \u00b7 GIMS\n\nCONTACT\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129452",
                "likeCount": "6825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jd7uwvTh-yNgtCv5VSgobW028Dw",
            "id": "P8GcY04BUL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:07Z",
                "channelId": "UCAR30oDTNbJE-Zd2NDg1mTQ",
                "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Electric Callboy",
                "tags": [
                    "Eskimo Callboy",
                    "We Got The Moves",
                    "Hypa Hypa",
                    "Metal",
                    "Metalcore",
                    "Germany",
                    "Rammstein",
                    "Rock",
                    "Scooter",
                    "Synth",
                    "Synthwave",
                    "80s",
                    "David Friedrich",
                    "New Song",
                    "New Album",
                    "2022",
                    "Castrop-Rauxel",
                    "Ruhrpott",
                    "Music Video",
                    "Musicvideo",
                    "Musikvideo",
                    "Party",
                    "Abriss",
                    "Eskimo Cowboy",
                    "Skimo",
                    "Callboy",
                    "Escimo",
                    "Nico Sallach",
                    "Kevin Ratajczak",
                    "Hair",
                    "Hair cut",
                    "HandOfBlood",
                    "Pump It",
                    "Moustache",
                    "Electric Callboy",
                    "New Name",
                    "Electric",
                    "New Bandname",
                    "Electric Cowboy",
                    "Tekkno",
                    "Spaceman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830954",
                "likeCount": "69037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O95UP3Dh0BOg3BitSNodtsxISQ8",
            "id": "GbKzABe6Gro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:18Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Oli - Le Mus\u00e9e Imaginaire (clip de l\u2019expo)",
                "description": "Merch de l'expo \ud83d\udc41\ufe0f https://bigfloetoli.shop/collections/le-musee-imaginaire-d-oli\n\nSuivez : @lemuseeimaginairedeoli on prepare la suite !!\n\nJ\u2019ai voulu cr\u00e9er une pi\u00e8ce musicale comme on accroche un tableau. C\u2019\u00e9tait l\u2019intro de l\u2019expo ! \nLe visiteur commencait en musique.\nJe parle dans ce projet de mon rapport \u00e0 l\u2019art et de sa subjectivit\u00e9 aussi. \nPour l\u2019anecdote le gardien du clip est le vrai gardien du mus\u00e9e qui bosse la bas depuis des ann\u00e9es\nMerci a tous les visiteurs qui sont pass\u00e9 par mon mus\u00e9e et pour vos messages tr\u00e8s touchant \n\nOn met bient\u00f4t en ligne un best of d\u2019une visite live pour que le mus\u00e9e reste un peu ouvert finalement!!\n\nBig up Leo faubert pour la prod ( Mon pote depuis la cr\u00e8che !!)\n\n--\nDirector : @antoine_zago_h\nProduced by @loomastudio\nDirectrice de Production : @_jabberwocky_\nCharg\u00e9 de production: @quentin_krisa\n1st AD : @ilyanaguillon\nDOP : @sasha.mtg\n1st AC : @mael.pscl\n2nd AC : @juliettecbns\nGaffer : @pierre_fittante\nSparks: @romaintoons & @ilyanawendy2.0\nKey grip : @jules_galibert\nEditor : @antoine_zago_h\nColorist : @adrienpicq & @etincelle.color\nVfx additional : @florian__pn\nKinescopage : @nathan_vrg\nAnimation & drawing : @bubutiner\nStarring : Nadia Amokrane & Gr\u00e9gory Faure & Oli\nPhotographer : @rastagraph_974\n\nComposed by @leofaubert\nMix : @lunettes_oo\nTrumpet : @daoudmusic\n\nArt works :\nSuite Garonne - Olivier Debr\u00e9, 1996*\nPatricia - Boby Odieux , 2024   \n\nBig thanks to Alice Guibert, Jason Petit-Jean, Lauriane Gricourt, Laurence Darrigrand, Jean-Baptiste Hardouin, Mus\u00e9e des abattoirs, Transpa Toulouse, Menfou, Triaxe, Atomic Location, Alexandre Leclerq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "bigflo et oli",
                    "le mus\u00e9e imaginaire d'oli",
                    "bigflo et oli mus\u00e9e",
                    "mus\u00e9e imaginaire d'oli",
                    "oli mus\u00e9e",
                    "bigflo et oli retour",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo et oli rap",
                    "bigflo et oli toulouse",
                    "bigflo et oli 8d",
                    "bigflo et oli clip",
                    "bigflo et oli 2022",
                    "bigflo et oli live",
                    "bigflo et oli 2019",
                    "bigflo et oli docu",
                    "bigflo et oli album",
                    "bigflo et oli cover",
                    "bigflo et oli ville",
                    "oli et bigflo",
                    "freestyle mus\u00e9e oli",
                    "oli freestyle mus\u00e9e",
                    "mus\u00e9e freestyle oli"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oli - Le Mus\u00e9e Imaginaire (clip de l\u2019expo)",
                    "description": "Merch de l'expo \ud83d\udc41\ufe0f https://bigfloetoli.shop/collections/le-musee-imaginaire-d-oli\n\nSuivez : @lemuseeimaginairedeoli on prepare la suite !!\n\nJ\u2019ai voulu cr\u00e9er une pi\u00e8ce musicale comme on accroche un tableau. C\u2019\u00e9tait l\u2019intro de l\u2019expo ! \nLe visiteur commencait en musique.\nJe parle dans ce projet de mon rapport \u00e0 l\u2019art et de sa subjectivit\u00e9 aussi. \nPour l\u2019anecdote le gardien du clip est le vrai gardien du mus\u00e9e qui bosse la bas depuis des ann\u00e9es\nMerci a tous les visiteurs qui sont pass\u00e9 par mon mus\u00e9e et pour vos messages tr\u00e8s touchant \n\nOn met bient\u00f4t en ligne un best of d\u2019une visite live pour que le mus\u00e9e reste un peu ouvert finalement!!\n\nBig up Leo faubert pour la prod ( Mon pote depuis la cr\u00e8che !!)\n\n--\nDirector : @antoine_zago_h\nProduced by @loomastudio\nDirectrice de Production : @_jabberwocky_\nCharg\u00e9 de production: @quentin_krisa\n1st AD : @ilyanaguillon\nDOP : @sasha.mtg\n1st AC : @mael.pscl\n2nd AC : @juliettecbns\nGaffer : @pierre_fittante\nSparks: @romaintoons & @ilyanawendy2.0\nKey grip : @jules_galibert\nEditor : @antoine_zago_h\nColorist : @adrienpicq & @etincelle.color\nVfx additional : @florian__pn\nKinescopage : @nathan_vrg\nAnimation & drawing : @bubutiner\nStarring : Nadia Amokrane & Gr\u00e9gory Faure & Oli\nPhotographer : @rastagraph_974\n\nComposed by @leofaubert\nMix : @lunettes_oo\nTrumpet : @daoudmusic\n\nArt works :\nSuite Garonne - Olivier Debr\u00e9, 1996*\nPatricia - Boby Odieux , 2024   \n\nBig thanks to Alice Guibert, Jason Petit-Jean, Lauriane Gricourt, Laurence Darrigrand, Jean-Baptiste Hardouin, Mus\u00e9e des abattoirs, Transpa Toulouse, Menfou, Triaxe, Atomic Location, Alexandre Leclerq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127043",
                "likeCount": "9239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yc2c5BjuGX6X9VWDh8dfQWQm3kg",
            "id": "erFZ5PizlFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:30:06Z",
                "channelId": "UCz3KCKF7Fi32FWOOfhLdnUg",
                "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - Promesses (clip officiel)",
                "description": "Commander l'album \"Portes du d\u00e9sert\" sur https://portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nVoix off : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeurs : Freaky Joe, Furax Barbarossa ,Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scylla",
                "tags": [
                    "scylla",
                    "furax",
                    "furax barbarossa",
                    "scylla furax",
                    "scylla furax barbarossa",
                    "promesses",
                    "scylla promesses",
                    "furax promesses",
                    "scylla clip",
                    "furax clip",
                    "scylla furax clip",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "portes du d\u00e9sert",
                    "scylla furax portes du d\u00e9sert",
                    "rap belge",
                    "rap fr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - Promesses (clip officiel)",
                    "description": "Commander l'album \"Portes du d\u00e9sert\" sur https://portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nVoix off : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeurs : Freaky Joe, Furax Barbarossa ,Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47041",
                "likeCount": "2989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ehBGpW8ZxGc3Dy5xu0OGWDtlg8U",
            "id": "PEedocN3PBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:36Z",
                "channelId": "UCgfzWWgS4b4h9I_EBHcvcvQ",
                "title": "Zamdane - Le poison (feat. SCH) [Visualizer]",
                "description": "\"Le poison\" (feat. SCH) extrait de \u00ab RAHMA \u00bb 3e album disponible partout : https://Zamdane.lnk.to/RAHMA\n\nR\u00e9\u00e9couter SOLSAD \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, J.Marwane, Jeremy Patry \nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nVisuel r\u00e9alis\u00e9 par :\n@sknkii\n@nomorecihan\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane\nhttps://twitter.com/zamdane\nhttps://www.facebook.com/zvmdvne\n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#Zamdane #Rahma #LePoison",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zamdane",
                "tags": [
                    "zamdane",
                    "zam",
                    "dan",
                    "rap",
                    "marseille",
                    "maroc",
                    "couleur de ma peine",
                    "affam\u00e9",
                    "zamdame",
                    "boyka",
                    "le monde par ma fenetre",
                    "zhar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamdane - Le poison (feat. SCH) [Visualizer]",
                    "description": "\"Le poison\" (feat. SCH) extrait de \u00ab RAHMA \u00bb 3e album disponible partout : https://Zamdane.lnk.to/RAHMA\n\nR\u00e9\u00e9couter SOLSAD \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, J.Marwane, Jeremy Patry \nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nVisuel r\u00e9alis\u00e9 par :\n@sknkii\n@nomorecihan\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane\nhttps://twitter.com/zamdane\nhttps://www.facebook.com/zvmdvne\n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#Zamdane #Rahma #LePoison"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76801",
                "likeCount": "4303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A_2RVjK1Eilv-raltyQEce_8j1Y",
            "id": "z0mzllgT9CE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:00:49Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "7 jours pour d\u00e9masquer l\u2019imposteur",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de That\u2019s Not My Neighbor, un jeu o\u00f9 vous devez autoriser ou refuser l\u2019entr\u00e9e \u00e0 des r\u00e9sidents d\u2019un immeuble en pleine invasion de doppelg\u00e4ngers, des copies presque parfaites des humains. Votre r\u00f4le de portier vous oblige \u00e0 rep\u00e9rer ceux qui tentent de se faire passer pour les vrais habitants. Je vous explique les cinq fins possibles du jeu, les secrets du fonctionnement du DDD, ainsi que les v\u00e9ritables intentions derri\u00e8re le Projet Cheval de Troie.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "hunter gaming",
                    "That\u2019s Not My Neighbor",
                    "fins that's not my neighbor",
                    "histoire that's not my neighbor",
                    "jeux d'horreur",
                    "thats not my neighbour",
                    "jeu thats not my neighbor",
                    "thats not my neighbor",
                    "secrets thats not my neighbor",
                    "papers please"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "7 jours pour d\u00e9masquer l\u2019imposteur",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de That\u2019s Not My Neighbor, un jeu o\u00f9 vous devez autoriser ou refuser l\u2019entr\u00e9e \u00e0 des r\u00e9sidents d\u2019un immeuble en pleine invasion de doppelg\u00e4ngers, des copies presque parfaites des humains. Votre r\u00f4le de portier vous oblige \u00e0 rep\u00e9rer ceux qui tentent de se faire passer pour les vrais habitants. Je vous explique les cinq fins possibles du jeu, les secrets du fonctionnement du DDD, ainsi que les v\u00e9ritables intentions derri\u00e8re le Projet Cheval de Troie.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195302",
                "likeCount": "13158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXfijcnNfGkgXsCMMjDPsyZdjXc",
            "id": "SRceFF-h4vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:00:03Z",
                "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
                "title": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]",
                "description": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]\nNouveau single \"En vrai de vrai\" : https://djadjadinaz.bfan.link/envraidevrai\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nCompositeur : Isko \nR\u00e9alisateur : Hypnoz\n\nParoles : \n\nPour en arriver l\u00e0  \nJ\u2019ai remont\u00e9 les bretelles  \nC\u2019est dur faut pas cher-l\u00e2 \nJe continue pour qu\u2019on s\u2019en souvienne \n\nJe fais le mec qui s\u2019en fout d\u2019elle \nJe pr\u00e9pare tout mais la mort est soudaine \nLeurs promesses, jette \u00e0 la poubelle \nDes prouesses j\u2019en fait des nouvelles \n\nJe fais confiance \u00e0 personne \nJe me connais mieux que personne \nJe vais chercher ma part \nJ\u2019ai ferm\u00e9 le rain-t\u00e9 demain je refais la m\u00eame \n\nJ\u2019ai pas baiss\u00e9 ma garde \nC\u2019est trop c\u2019est ma came \n\u00c7a touche \u00e0 la sant\u00e9 \nMais je fais tout ce qu\u2019il faut pour avancer \n\nJ\u2019sais qu\u2019ils ont besoin de moi  \nOn fait de la merde plus d\u2019une fois \nJe pense \u00e0 la mort \nEt quand \u00e7a me parle je fais semblant je dis \u00ab Je sais pas \u00bb \nL\u00e0 y a du poids sur les \u00e9paules on me dit \u00ab Tombe pas \u00bb \nJe me d\u00e9trompe pas \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nJ\u2019avais les mains dans la recharge  \nLes mains dans la merde on a d\u00fb chang\u00e9  \n\u00c7a regarde d\u2019travers pendant l\u2019\u00e9change  \n\u00c7a t\u2019arrache la t\u00eate m\u00eame pour un 100g  \nToujours devant, encore plus dangereux la boule au ventre  \nQuand y\u2019a heja je montre pas les dents  \nJe me archeum pas avec les gens  \n\nC\u2019est pas eux c\u2019est nous on les cherche  \nJe vendais jusqu\u2019\u00e0 La Rochelle  \nSur le demi \u00e7a f\u2019sait des pertes  \nOn montait des plans pour les faire  \n\nMa zone, gros c\u2019est comme \u00e7a dans la zone  \n\u00c7a te monte en l\u2019air \u00e0 l\u2019assaut  \nT\u00eate cram\u00e9 cam\u00e9ra zoom \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #Envraidevrai",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
                "tags": [
                    "Djadja",
                    "Dinaz",
                    "djadja & dinaz",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "cloud rap",
                    "alpha",
                    "music",
                    "djadja dinaz",
                    "dd",
                    "hip hop",
                    "d&d",
                    "en vrai de vrai",
                    "en vrai 2 vrai",
                    "en vrai"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]",
                    "description": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]\nNouveau single \"En vrai de vrai\" : https://djadjadinaz.bfan.link/envraidevrai\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nCompositeur : Isko \nR\u00e9alisateur : Hypnoz\n\nParoles : \n\nPour en arriver l\u00e0  \nJ\u2019ai remont\u00e9 les bretelles  \nC\u2019est dur faut pas cher-l\u00e2 \nJe continue pour qu\u2019on s\u2019en souvienne \n\nJe fais le mec qui s\u2019en fout d\u2019elle \nJe pr\u00e9pare tout mais la mort est soudaine \nLeurs promesses, jette \u00e0 la poubelle \nDes prouesses j\u2019en fait des nouvelles \n\nJe fais confiance \u00e0 personne \nJe me connais mieux que personne \nJe vais chercher ma part \nJ\u2019ai ferm\u00e9 le rain-t\u00e9 demain je refais la m\u00eame \n\nJ\u2019ai pas baiss\u00e9 ma garde \nC\u2019est trop c\u2019est ma came \n\u00c7a touche \u00e0 la sant\u00e9 \nMais je fais tout ce qu\u2019il faut pour avancer \n\nJ\u2019sais qu\u2019ils ont besoin de moi  \nOn fait de la merde plus d\u2019une fois \nJe pense \u00e0 la mort \nEt quand \u00e7a me parle je fais semblant je dis \u00ab Je sais pas \u00bb \nL\u00e0 y a du poids sur les \u00e9paules on me dit \u00ab Tombe pas \u00bb \nJe me d\u00e9trompe pas \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nJ\u2019avais les mains dans la recharge  \nLes mains dans la merde on a d\u00fb chang\u00e9  \n\u00c7a regarde d\u2019travers pendant l\u2019\u00e9change  \n\u00c7a t\u2019arrache la t\u00eate m\u00eame pour un 100g  \nToujours devant, encore plus dangereux la boule au ventre  \nQuand y\u2019a heja je montre pas les dents  \nJe me archeum pas avec les gens  \n\nC\u2019est pas eux c\u2019est nous on les cherche  \nJe vendais jusqu\u2019\u00e0 La Rochelle  \nSur le demi \u00e7a f\u2019sait des pertes  \nOn montait des plans pour les faire  \n\nMa zone, gros c\u2019est comme \u00e7a dans la zone  \n\u00c7a te monte en l\u2019air \u00e0 l\u2019assaut  \nT\u00eate cram\u00e9 cam\u00e9ra zoom \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #Envraidevrai"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1895855",
                "likeCount": "17857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BknK2ofzp3E1Yq5c98N0noRsu0Q",
            "id": "SwAyTCOgmsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:05:06Z",
                "channelId": "UCKf85AB1nncWhRQvK_bHGIA",
                "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 1",
                "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce premier \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses de notre arriv\u00e9e \u00e0 Bali : premi\u00e8res impressions, ambiances locales et moments d\u00e9j\u00e0 inoubliables.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Promo Influ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 1",
                    "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce premier \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses de notre arriv\u00e9e \u00e0 Bali : premi\u00e8res impressions, ambiances locales et moments d\u00e9j\u00e0 inoubliables.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236397",
                "likeCount": "4362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNUhtSF0mhIDOZjYT_XGdGzt4o8",
            "id": "tkXOI621myg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:01:26Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Je R\u00c9NOVE SEUL mon MICRO-TRACTEUR !",
                "description": "J'attaque seul la r\u00e9novation et l'entretien complet de mon micro tracteur Kubota B1750 \ud83d\udc4c Et c'est reparti pour quelques dizaines d'ann\u00e9es !\ud83d\udd25\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "tracteur",
                    "micro tracteur",
                    "tout terrain",
                    "4x4",
                    "agri",
                    "agricole",
                    "agriculture",
                    "mat\u00e9riel",
                    "ferme",
                    "kubota",
                    "offroad",
                    "farming",
                    "tractor",
                    "ranch",
                    "maraichage",
                    "baptiste pitois",
                    "je renove seul mon micro tracteur",
                    "jardin",
                    "potager",
                    "vigneron"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je R\u00c9NOVE SEUL mon MICRO-TRACTEUR !",
                    "description": "J'attaque seul la r\u00e9novation et l'entretien complet de mon micro tracteur Kubota B1750 \ud83d\udc4c Et c'est reparti pour quelques dizaines d'ann\u00e9es !\ud83d\udd25\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86457",
                "likeCount": "6273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5kwrOzFDl_jSmNLPJF6u8dt5vSY",
            "id": "6SHLjOKFVXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955250",
                "likeCount": "157103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-UI6dMoYfYjK6mr_8u5wZKK4ONU",
            "id": "6_c98jzjKu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:00:11Z",
                "channelId": "UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q",
                "title": "On r\u00e9agit \u00e0 des reportages avec @LenaSituations ! (Mode, selfie et pub) | DERUSH #4",
                "description": "Bienvenue sur ce nouvel \u00e9pisode de Derush avec nulle autre que la maire de Paris : @LenaSituations   \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcf8 \u00ab La folie selfie \u00bb (2014) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'arriv\u00e9e de la cam\u00e9ra frontale et le ph\u00e9nom\u00e8ne des \"selfies\" principalement utilis\u00e9 par les jeunes. \n\ud83d\udc57 \u00ab La mode dans la rue \u00bb (1977) : ce micro trottoir de l'\u00e9mission Aujourd'hui Madame nous replonge dans la mode des ann\u00e9es 70 et s'int\u00e9resse \u00e0 l'avis des femmes sur la mode \u00e0 l'\u00e9poque. \n\ud83d\udcfa \u00ab Les femmes le sexe et la pub \u00bb (2004) : reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'image de la femme dans les publicit\u00e9s et la vague du porno chic chez les publicitaires. \n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction \n02:36 1er reportage : La mode dans la rue\n12:19 2\u00e8me reportage : Les selfies\n20:22 3\u00e8me reportage : Les femmes et la publicit\u00e9 \n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions \n@francetv \n@envoyespecial \n@francetvslash \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #lenasituations #mode #archives",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elise Lucet",
                "tags": [
                    "elise lucet",
                    "envoy\u00e9 sp\u00e9cial",
                    "cash investigation",
                    "enqu\u00eate",
                    "reportage",
                    "documentaire",
                    "france 2",
                    "france.tv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On r\u00e9agit \u00e0 des reportages avec @LenaSituations ! (Mode, selfie et pub) | DERUSH #4",
                    "description": "Bienvenue sur ce nouvel \u00e9pisode de Derush avec nulle autre que la maire de Paris : @LenaSituations   \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcf8 \u00ab La folie selfie \u00bb (2014) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'arriv\u00e9e de la cam\u00e9ra frontale et le ph\u00e9nom\u00e8ne des \"selfies\" principalement utilis\u00e9 par les jeunes. \n\ud83d\udc57 \u00ab La mode dans la rue \u00bb (1977) : ce micro trottoir de l'\u00e9mission Aujourd'hui Madame nous replonge dans la mode des ann\u00e9es 70 et s'int\u00e9resse \u00e0 l'avis des femmes sur la mode \u00e0 l'\u00e9poque. \n\ud83d\udcfa \u00ab Les femmes le sexe et la pub \u00bb (2004) : reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'image de la femme dans les publicit\u00e9s et la vague du porno chic chez les publicitaires. \n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction \n02:36 1er reportage : La mode dans la rue\n12:19 2\u00e8me reportage : Les selfies\n20:22 3\u00e8me reportage : Les femmes et la publicit\u00e9 \n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions \n@francetv \n@envoyespecial \n@francetvslash \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #lenasituations #mode #archives"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336496",
                "likeCount": "17039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PmFPiJaJ6gZL-Tj8A7XEpINF_CE",
            "id": "SB69blyX46c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:07Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)",
                "description": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nSubmit your favorite photos or videos of you and your momma for the opportunity to be featured in a video! https://mommasong.bensonboone.com/\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nLyrics:\nMomma I\u2019m missing home\nAnd California\u2019s getting colder and colder and colder\nI miss you\nAnd momma I\u2019m getting old\nDoes that mean you're getting older and older and older\nI miss you\nMomma don\u2019t you know\nThere\u2019s nothing to be sorry about\nI\u2019m so proud of all you\u2019ve done\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nLately it\u2019s getting hard\nI've started looking like my father\nAnd it makes me cry a little bit\n\u2019Cause he really should've made it big\n\u2019Cause damn he\u2019s good at everything\nAnd everything I am is because of you\nI\u2019m a man because of you\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\u00a0\nAll that I\u2019ve got left\n\nCredits:\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Override Films\nProducer: Jordan Overman\nDirector of Photography: Calen Albert\nGaffer: Travis Jay Moore\n\n#BensonBoone #newmusic #mommasong",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "momma song",
                    "momma song benson boone",
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "slow it down benson boone",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone lyrics",
                    "benson boone beautiful things",
                    "benson boone mystical magical",
                    "momma song benson boone video",
                    "momma song music video",
                    "benson boone momma song music video",
                    "new benson boone",
                    "benson boone momma",
                    "momma",
                    "momma benson boone",
                    "benson boone snl",
                    "benson boone mama song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)",
                    "description": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nSubmit your favorite photos or videos of you and your momma for the opportunity to be featured in a video! https://mommasong.bensonboone.com/\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nLyrics:\nMomma I\u2019m missing home\nAnd California\u2019s getting colder and colder and colder\nI miss you\nAnd momma I\u2019m getting old\nDoes that mean you're getting older and older and older\nI miss you\nMomma don\u2019t you know\nThere\u2019s nothing to be sorry about\nI\u2019m so proud of all you\u2019ve done\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nLately it\u2019s getting hard\nI've started looking like my father\nAnd it makes me cry a little bit\n\u2019Cause he really should've made it big\n\u2019Cause damn he\u2019s good at everything\nAnd everything I am is because of you\nI\u2019m a man because of you\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\u00a0\nAll that I\u2019ve got left\n\nCredits:\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Override Films\nProducer: Jordan Overman\nDirector of Photography: Calen Albert\nGaffer: Travis Jay Moore\n\n#BensonBoone #newmusic #mommasong"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2230760",
                "likeCount": "99910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XR-gZbGnzYGslp_bh9Vn3yUS8Yw",
            "id": "ZhCINr3OFKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:26:57Z",
                "channelId": "UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA",
                "title": "OMG J'obtiens la voiture la plus CHERE de la CONCESSION sur FORZA HORIZON 5 !! (10+ Super tirages)",
                "description": "Ca c'est un sacr\u00e9 cadeau de biquette !! Abonne-toi pour d'autres dingueries sur FH5 !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mafiastunting",
                "tags": [
                    "super",
                    "tirage",
                    "mafia",
                    "forza",
                    "horizon 5",
                    "voiture",
                    "chere",
                    "rare",
                    "video",
                    "mafiastunting"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OMG J'obtiens la voiture la plus CHERE de la CONCESSION sur FORZA HORIZON 5 !! (10+ Super tirages)",
                    "description": "Ca c'est un sacr\u00e9 cadeau de biquette !! Abonne-toi pour d'autres dingueries sur FH5 !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111186",
                "likeCount": "7701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-s73D4uBOR8CCx2HYunwCGsFj8",
            "id": "6L0s_0RqMNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:00:11Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Mes chantiers immobiliers 1 an apr\u00e8s (gal\u00e8re\u2026)",
                "description": "Je vous montre l'avanc\u00e9e de mes travaux immobiliers !\nComment ne pas se faire avoir sur l'estimation d\u2019un chantier !\nDans cette vid\u00e9o on va aborder les points \u00e0 ne pas n\u00e9gliger pour rentrer dans son budget !\n\nNotre AirBnB est ouvert !\n\n\u27a1\ufe0f https://www.airbnb.fr/rooms/1399182124233959428?guests=1&adults=1&s=67&unique_share_id=136b5276-1dcb-408a-bd15-ca98b7fac4b8&source_impression_id=p3_1747819781_P37WdHAEfJ9A0oVF \n\n\u27a1\ufe0f Suivez les compte insta des macarons de lulu, jabois assurances et Essential Airsoft :\nhttps://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/\nhttps://www.instagram.com/jabois.assurances/\nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie\n\nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:48 Offre Jabois\n02:45 Pommiers ras\u00e9\n09:09 Maison en ruine\n20:28 Maison \u00e0 30 000\n24:59 Maison de Youtube\n43:30 Maison de mon parrain\n53:11 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mes chantiers immobiliers 1 an apr\u00e8s (gal\u00e8re\u2026)",
                    "description": "Je vous montre l'avanc\u00e9e de mes travaux immobiliers !\nComment ne pas se faire avoir sur l'estimation d\u2019un chantier !\nDans cette vid\u00e9o on va aborder les points \u00e0 ne pas n\u00e9gliger pour rentrer dans son budget !\n\nNotre AirBnB est ouvert !\n\n\u27a1\ufe0f https://www.airbnb.fr/rooms/1399182124233959428?guests=1&adults=1&s=67&unique_share_id=136b5276-1dcb-408a-bd15-ca98b7fac4b8&source_impression_id=p3_1747819781_P37WdHAEfJ9A0oVF \n\n\u27a1\ufe0f Suivez les compte insta des macarons de lulu, jabois assurances et Essential Airsoft :\nhttps://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/\nhttps://www.instagram.com/jabois.assurances/\nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie\n\nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:48 Offre Jabois\n02:45 Pommiers ras\u00e9\n09:09 Maison en ruine\n20:28 Maison \u00e0 30 000\n24:59 Maison de Youtube\n43:30 Maison de mon parrain\n53:11 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266265",
                "likeCount": "10719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BhWBMIdAnuxPrVQQgHnjTIyezNE",
            "id": "hfnsS0sHh3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T14:31:00Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "SWAP D'ANNIVERSAIRE ! (20 ANS)",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour le fameux SWAP D'ANNIVERSAIRE des 20 ans de L\u00e9na, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira autant qu'\u00e0 elle !! \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt & lenatamburiniii \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,19M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfnsS0sHh3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfnsS0sHh3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfnsS0sHh3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfnsS0sHh3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfnsS0sHh3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SWAP D'ANNIVERSAIRE ! (20 ANS)",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour le fameux SWAP D'ANNIVERSAIRE des 20 ans de L\u00e9na, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira autant qu'\u00e0 elle !! \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt & lenatamburiniii \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,19M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267080",
                "likeCount": "14400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EH9pUsSMeuAUwpVl3cAyTNyjkC8",
            "id": "PT_P2OrA6bE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:39Z",
                "channelId": "UCfD0n_R9dQClMEv9wErwN_A",
                "title": "\ud83d\udfe9 ADRIEN RABIOT : \u00ab\u00a0Les Marseillais sont fiers de moi !\u00a0\u00bb",
                "description": "\u25b6\ufe0f Arriv\u00e9 avec prudence dans un contexte pas \u00e9vident, Adrien Rabiot s\u2019est rapidement impos\u00e9 comme un maillon essentiel du milieu de terrain olympien. Son influence grandissante a largement contribu\u00e9 \u00e0 la qualification du club en Ligue des Champions.\nDans cet entretien sans filtre, il nous plonge dans les coulisses d\u2019un vestiaire marseillais anim\u00e9, au c\u0153ur d\u2019une saison de Ligue 1 hors normes.\n\nRetrouvez nos interviews avec Zidane, Pogba, Neymar, Haaland, Ronaldinho et beaucoup d\u2019autres \u27a1\ufe0f @lemediacarre !\n\u2764\ufe0f Abonne-toi et active la \ud83d\udd14 pour ne rater aucune vid\u00e9o. \n\n*Au programme :*\n00:00 - Retour en Ligue des Champions\n00:46 - \"Dommage coach !\"\n01:49 - \"Je suis TOP 3 des milieux\"\n03:17 - L'OM de l'int\u00e9rieur\n05:32 - Faire l'unanimit\u00e9\n06:11 - Le V\u00e9lodrome\n07:52 - Le coup de c\u0153ur de l'ann\u00e9e\n09:03 - \"De tr\u00e8s bons joueurs veulent venir !\"\n\nC'est CARR\u00c9 ! \ud83d\udfe9\u26bd\ufe0f\n\n________\n\n\ud83d\udc47 Et retrouve nous sur nos plateformes \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/lemediacarre/\nhttps://www.facebook.com/lemediacarre/\nhttps://twitter.com/lemediacarre\nhttps://www.tiktok.com/@lemediacarre\n\n________________________________\n\n*Journaliste :*\nRapha\u00ebl Domenach\n\n*Montage, habillage et diffusion : Storymage*\nAlexandre Robinne\nhttps://storymage.fr/\n\n*Ressources graphiques et musicales :*\nhttps://motionarray.com/\nhttps://audiio.com/\n\n#football #Interviewfoot #Carr\u00e9Football",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT_P2OrA6bE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT_P2OrA6bE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT_P2OrA6bE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT_P2OrA6bE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT_P2OrA6bE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CARR\u00c9",
                "tags": [
                    "C'est CARR\u00c9 !",
                    "Le M\u00e9dia Carr\u00e9",
                    "Carr\u00e9",
                    "Football",
                    "footballplayer",
                    "Interview de footballeurs",
                    "Raphael Domenach",
                    "Interview exclusive",
                    "Roberto De Zerbi",
                    "Marseille",
                    "OM",
                    "V\u00e9lodrome",
                    "Ligue des Champions",
                    "C1",
                    "Amine Harit",
                    "Pierre-Emile H\u00f8jbjerg",
                    "Hojberg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9 ADRIEN RABIOT : \u00ab\u00a0Les Marseillais sont fiers de moi !\u00a0\u00bb",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Arriv\u00e9 avec prudence dans un contexte pas \u00e9vident, Adrien Rabiot s\u2019est rapidement impos\u00e9 comme un maillon essentiel du milieu de terrain olympien. Son influence grandissante a largement contribu\u00e9 \u00e0 la qualification du club en Ligue des Champions.\nDans cet entretien sans filtre, il nous plonge dans les coulisses d\u2019un vestiaire marseillais anim\u00e9, au c\u0153ur d\u2019une saison de Ligue 1 hors normes.\n\nRetrouvez nos interviews avec Zidane, Pogba, Neymar, Haaland, Ronaldinho et beaucoup d\u2019autres \u27a1\ufe0f @lemediacarre !\n\u2764\ufe0f Abonne-toi et active la \ud83d\udd14 pour ne rater aucune vid\u00e9o. \n\n*Au programme :*\n00:00 - Retour en Ligue des Champions\n00:46 - \"Dommage coach !\"\n01:49 - \"Je suis TOP 3 des milieux\"\n03:17 - L'OM de l'int\u00e9rieur\n05:32 - Faire l'unanimit\u00e9\n06:11 - Le V\u00e9lodrome\n07:52 - Le coup de c\u0153ur de l'ann\u00e9e\n09:03 - \"De tr\u00e8s bons joueurs veulent venir !\"\n\nC'est CARR\u00c9 ! \ud83d\udfe9\u26bd\ufe0f\n\n________\n\n\ud83d\udc47 Et retrouve nous sur nos plateformes \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/lemediacarre/\nhttps://www.facebook.com/lemediacarre/\nhttps://twitter.com/lemediacarre\nhttps://www.tiktok.com/@lemediacarre\n\n________________________________\n\n*Journaliste :*\nRapha\u00ebl Domenach\n\n*Montage, habillage et diffusion : Storymage*\nAlexandre Robinne\nhttps://storymage.fr/\n\n*Ressources graphiques et musicales :*\nhttps://motionarray.com/\nhttps://audiio.com/\n\n#football #Interviewfoot #Carr\u00e9Football"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54621",
                "likeCount": "1739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BMd2M2hynzZdVfMEJbMUqVymJQ8",
            "id": "UflueAmIikI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:18:22Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : travaux + grand m\u00e9nage de printemps + BIG CONCOURS MAKEUP",
                "description": "Hey la team ! \ud83c\udf38\nAujourd\u2019hui on vous emm\u00e8ne avec nous pour un spring cleaning vlog : rangement, skincare, m\u00e9nage\u2026 mais toujours avec du fun !\nEt \u00e0 la fin\u2026 une surprise rien que pour vous !\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AMAZON\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e en partenariat avec Amazon.\nTous les produits montr\u00e9s sont disponibles ici :\n\n\u2022 Verres \u00e0 pailles \u2192 https://amzlink.to/az0hvrNiB183P\n\u2022 Produits L\u2019Or\u00e9al \u2192 https://amzlink.to/az0coEWSPIkvO\n\u2022 Metal Detox \u2192 https://amzlink.to/az0ZZYwpPFeET\n\u2022 Skin detector \u2192 https://amzlink.to/az0I20r1kjTXa\n\u2022 Kit blanchiment dentaire \u2192 https://amzlink.to/az00KktDXlzoK\n\u2022 Brosse de brossage \u00e0 sec \u2192 https://amzlink.to/az0BE9Q0lVBV2\n\u2022 Lait exfoliant Paula\u2019s Choice \u2192 https://amzlink.to/az0CvWwDxeC2s\n\u2022 Savon \u00e9claircissant \u2192 https://amzlink.to/az0EXudzxYKRh\n\u2022 NYX Face Glue \u2192 https://amzlink.to/az0dnrTfQtRyS\n\u2022 Scotch anti-rides \u2192 https://amzlink.to/az07Zwebj4X7p\n\u2022 Bandeau menton \u2192 https://amzlink.to/az00EXc0XguCh\n\u2022 D\u00e9coupe l\u00e9gumes Fullstar \u2192 https://amzlink.to/az0qZLNtTQ3IP\n\u2022 Karcher \u2192 https://amzlink.to/az0cL0F9YehqB\n\u2022 Tapis de course \u2192 https://amzlink.to/az0c56WvQTYqP\n\u2022 Bouteille de lait transparente \u2192 https://amzlink.to/az0DIyNAFTVUm\n\u2022 Infuseur \u00e0 th\u00e9 \u2192 https://amzlink.to/az0bisoMiKFw8\n\u2022 R\u00e2pe \u00e0 fromage \u2192 https://amzlink.to/az01xmfwJaZQW\n\u2022 Ceinture menstruelle \u2192 https://amzlink.to/az07watlbKt8P\n\n\ud83c\udf81 CONCOURS ABONN\u00c9\nOn vous fait gagner une s\u00e9lection de nos produits coup de c\u0153ur (cosm\u00e9tiques & skincare) !\nPour participer :\n\u2022 Commente \u201cje participe\u201d sous la vid\u00e9o\n\u2022 Ajoute ton @ Instagram\n\u2022  suis @yanissaxoxo et @domii.p sur Instagram !\n\u2022 Cite 2 potes \u00e0 toi avec qui tu veux partager \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien la team, on vous envoie plein d\u2019amour !\nLet\u2019s clean, glow & win together ! \ud83d\udc9b\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : travaux + grand m\u00e9nage de printemps + BIG CONCOURS MAKEUP",
                    "description": "Hey la team ! \ud83c\udf38\nAujourd\u2019hui on vous emm\u00e8ne avec nous pour un spring cleaning vlog : rangement, skincare, m\u00e9nage\u2026 mais toujours avec du fun !\nEt \u00e0 la fin\u2026 une surprise rien que pour vous !\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AMAZON\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e en partenariat avec Amazon.\nTous les produits montr\u00e9s sont disponibles ici :\n\n\u2022 Verres \u00e0 pailles \u2192 https://amzlink.to/az0hvrNiB183P\n\u2022 Produits L\u2019Or\u00e9al \u2192 https://amzlink.to/az0coEWSPIkvO\n\u2022 Metal Detox \u2192 https://amzlink.to/az0ZZYwpPFeET\n\u2022 Skin detector \u2192 https://amzlink.to/az0I20r1kjTXa\n\u2022 Kit blanchiment dentaire \u2192 https://amzlink.to/az00KktDXlzoK\n\u2022 Brosse de brossage \u00e0 sec \u2192 https://amzlink.to/az0BE9Q0lVBV2\n\u2022 Lait exfoliant Paula\u2019s Choice \u2192 https://amzlink.to/az0CvWwDxeC2s\n\u2022 Savon \u00e9claircissant \u2192 https://amzlink.to/az0EXudzxYKRh\n\u2022 NYX Face Glue \u2192 https://amzlink.to/az0dnrTfQtRyS\n\u2022 Scotch anti-rides \u2192 https://amzlink.to/az07Zwebj4X7p\n\u2022 Bandeau menton \u2192 https://amzlink.to/az00EXc0XguCh\n\u2022 D\u00e9coupe l\u00e9gumes Fullstar \u2192 https://amzlink.to/az0qZLNtTQ3IP\n\u2022 Karcher \u2192 https://amzlink.to/az0cL0F9YehqB\n\u2022 Tapis de course \u2192 https://amzlink.to/az0c56WvQTYqP\n\u2022 Bouteille de lait transparente \u2192 https://amzlink.to/az0DIyNAFTVUm\n\u2022 Infuseur \u00e0 th\u00e9 \u2192 https://amzlink.to/az0bisoMiKFw8\n\u2022 R\u00e2pe \u00e0 fromage \u2192 https://amzlink.to/az01xmfwJaZQW\n\u2022 Ceinture menstruelle \u2192 https://amzlink.to/az07watlbKt8P\n\n\ud83c\udf81 CONCOURS ABONN\u00c9\nOn vous fait gagner une s\u00e9lection de nos produits coup de c\u0153ur (cosm\u00e9tiques & skincare) !\nPour participer :\n\u2022 Commente \u201cje participe\u201d sous la vid\u00e9o\n\u2022 Ajoute ton @ Instagram\n\u2022  suis @yanissaxoxo et @domii.p sur Instagram !\n\u2022 Cite 2 potes \u00e0 toi avec qui tu veux partager \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien la team, on vous envoie plein d\u2019amour !\nLet\u2019s clean, glow & win together ! \ud83d\udc9b\u2728"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232827",
                "likeCount": "11329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9tlBUnuJnZZejgnrcbZ2ZRqbMg",
            "id": "tPxWuA6FUwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T14:47:56Z",
                "channelId": "UCW2JcUbafBUzIYP6X1-3YJQ",
                "title": "ON CR\u00c9E UNE ORGANISATION AVEC HCTUAN #3 (Crazytown saison 3)",
                "description": "Mastu continue ses aventures avec ses amis \u00e0 Crazytown ! \n(\u00e0 lire avec la voix du narrateur de Pok\u00e9mon en d\u00e9but d'\u00e9pisode)\n\nBon on vient de vivre tout \u00e7a en stream sinon, je suis en live \u00e0 20h tous les soirs ou presque ici : \n\nwww.twitch.tv/mastu\n\nViens en fait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPxWuA6FUwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPxWuA6FUwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPxWuA6FUwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPxWuA6FUwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPxWuA6FUwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu +",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastu +",
                    "mastu live",
                    "mastu rediff",
                    "mastu rediffusion",
                    "mastu crazytown",
                    "mastu organisation",
                    "crazytown",
                    "mastu nico",
                    "mastu moussieur",
                    "mastu poulet",
                    "hctuan",
                    "mastu hctuan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON CR\u00c9E UNE ORGANISATION AVEC HCTUAN #3 (Crazytown saison 3)",
                    "description": "Mastu continue ses aventures avec ses amis \u00e0 Crazytown ! \n(\u00e0 lire avec la voix du narrateur de Pok\u00e9mon en d\u00e9but d'\u00e9pisode)\n\nBon on vient de vivre tout \u00e7a en stream sinon, je suis en live \u00e0 20h tous les soirs ou presque ici : \n\nwww.twitch.tv/mastu\n\nViens en fait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229038",
                "likeCount": "9988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HiJ-FSMhy161ZAQxtxT6OTUvPjE",
            "id": "9NOHVSjBbSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T17:08:01Z",
                "channelId": "UCW2JcUbafBUzIYP6X1-3YJQ",
                "title": "DES NOUVEAUX HABITANTS \u00c0 CRAZYTOWN !! #2 (Crazytown Saison 3)",
                "description": "Mastu accueille 3 nouveaux habitants \u00e0 Crazytown, mais qui sont-ils ? Bah c'est \u00e9crit sur la miniature en gros c'est Byilhann, Flamby et Nico\n\nOn est certainement en live au moment o\u00f9 vous voyez cette rediffusion donc venez v\u00e9rifier sur Twitch : www.twitch.tv/mastu\n\nLa bise !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NOHVSjBbSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NOHVSjBbSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NOHVSjBbSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NOHVSjBbSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NOHVSjBbSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu +",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastu +",
                    "mastu live",
                    "mastu rediff",
                    "mastu rediffusion",
                    "mastu crazytown",
                    "crazytown",
                    "mastu byilhan",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "nico",
                    "mastu habitant",
                    "nouveau crazytown",
                    "crazytown saison 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DES NOUVEAUX HABITANTS \u00c0 CRAZYTOWN !! #2 (Crazytown Saison 3)",
                    "description": "Mastu accueille 3 nouveaux habitants \u00e0 Crazytown, mais qui sont-ils ? Bah c'est \u00e9crit sur la miniature en gros c'est Byilhann, Flamby et Nico\n\nOn est certainement en live au moment o\u00f9 vous voyez cette rediffusion donc venez v\u00e9rifier sur Twitch : www.twitch.tv/mastu\n\nLa bise !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347715",
                "likeCount": "13761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MXb3v1zecYAh4ALzOKRLetqSIuc",
            "id": "MSUNLUKeKUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Nissan GT-R R34 : Dommage qu'elle soit si connue",
                "description": "Prot\u00e9gez vous avec le GODZILLA des VPN : NORDVPN \ud83d\udc49 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\nCollaboration commerciale \n\n----------------------------------------------\n\nMerci \u00e0 Philippe pour le pr\u00eat de sa magnifique GT-R 34, ainsi qu'\u00e0 William \n\nMerci \u00e0 l'Anneau du Rhin pour leur accueil, comme toujours exceptionnel :\nLe site \ud83d\udc49 https://www.anneau-du-rhin.com/\n\n----------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage vid\u00e9o : Lucas Aubert\nMontage Intro : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Romain Desveaux\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage au sol : Lucas Martin\nImages a\u00e9riennes : Alex Bouton\nIng\u00e9nieur son : Alan Poirier\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#GTR #GODZILLA #LESPRIXSONTUNPEUABUSES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSUNLUKeKUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSUNLUKeKUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSUNLUKeKUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSUNLUKeKUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MSUNLUKeKUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "nissan",
                    "GTR",
                    "GTR34",
                    "R34 GTR",
                    "GTR R35",
                    "gtr jul",
                    "nissan GTR",
                    "R33",
                    "GTR 33",
                    "vilebrequin GTR",
                    "essai nissan gtr",
                    "gran turismo",
                    "gran turismo 7",
                    "nismo",
                    "skyline",
                    "vilebrequin gtr",
                    "nissan 350z",
                    "gtr nismo",
                    "r35 nismo",
                    "godzilla",
                    "ford gt",
                    "essai ford gt",
                    "best of sylvain lyve",
                    "sylvain lyve twitch",
                    "nissan skyline"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nissan GT-R R34 : Dommage qu'elle soit si connue",
                    "description": "Prot\u00e9gez vous avec le GODZILLA des VPN : NORDVPN \ud83d\udc49 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\nCollaboration commerciale \n\n----------------------------------------------\n\nMerci \u00e0 Philippe pour le pr\u00eat de sa magnifique GT-R 34, ainsi qu'\u00e0 William \n\nMerci \u00e0 l'Anneau du Rhin pour leur accueil, comme toujours exceptionnel :\nLe site \ud83d\udc49 https://www.anneau-du-rhin.com/\n\n----------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage vid\u00e9o : Lucas Aubert\nMontage Intro : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Romain Desveaux\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage au sol : Lucas Martin\nImages a\u00e9riennes : Alex Bouton\nIng\u00e9nieur son : Alan Poirier\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#GTR #GODZILLA #LESPRIXSONTUNPEUABUSES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886550",
                "likeCount": "73928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HxUDV54PBm_NQ_UvMZpmRB504Iw",
            "id": "iILb6QbmdK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:30:18Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "J28 : La PIRE humiliation de TOUTE ma carri\u00e8re... | QDF#164",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 notre dressing Vinted \ud83d\udd25: \nhttps://vinted.shop/vallienard_KL_youtube\nCollaboration commerciale.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\nBienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iILb6QbmdK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iILb6QbmdK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iILb6QbmdK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iILb6QbmdK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iILb6QbmdK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J28 : La PIRE humiliation de TOUTE ma carri\u00e8re... | QDF#164",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 notre dressing Vinted \ud83d\udd25: \nhttps://vinted.shop/vallienard_KL_youtube\nCollaboration commerciale.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\nBienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216874",
                "likeCount": "8156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TkNG1NjpMNwo8-WG6JB5hDobeys",
            "id": "SlhV9ZMIPe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T13:30:22Z",
                "channelId": "UCCK036myDTvlq1YYR0d1pvQ",
                "title": "Je me qualifie au monde de Duathlon ? - Grand Prix Willgottheim",
                "description": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0fUne course \u00e0 gros eujeux !\ud83c\udf89\nChute , dangerosit\u00e9 \u2026\nPr\u00eat pour une course \u00e0 suspense ? \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Mon premier top 10 en duathlon ! https://youtu.be/3yTcD94oUU8?si=iLWI0eiKWSmzaHk4\n\n\ud83c\udfaf Mon objectif ?\nT'aider \u00e0 progresser, te d\u00e9passer et atteindre tes ambitions sportives, quel que soit ton niveau !\nParce que la course \u00e0 pied, c\u2019est bien plus qu\u2019un sport : c\u2019est un chemin vers la confiance en soi, la pers\u00e9v\u00e9rance et l\u2019accomplissement personnel.\n\n\u26a1 Motivation bimensuelle les jeudis \u00e0 15h30, abonne-toi et active la cloche \ud83d\udece\ufe0f\n\n\ud83d\udc64 Qui suis-je ?\nJe m'appelle Baptiste Cartieaux, un \u00e9tudiant passionn\u00e9 de course \u00e0 pied et de vid\u00e9o.\n\u2022 Athl\u00e8te de l'\u00e9quipe de France (11 s\u00e9lections \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 )\n\u2022 Vid\u00e9aste sur le terrain \ud83c\udfa5\n\n\ud83d\udc99 Nous soutenir https://fr.tipeee.com/syblo-baptiste-cartieaux\n\ud83c\udf0d Notre site internet : https://syblo-production.my.canva.site/\n\nReste motiv\u00e9 en nous suivant sur : \n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/baptiste.cartieaux/\n\ud83c\udfb5 TikTok : https://www.tiktok.com/@syblo_trackandfield/\n\ud83d\udccd Facebook : https://www.facebook.com/people/Baptiste-Cartieaux-Syblo/100072143246821/\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Mes entra\u00eenements : https://www.strava.com/athletes/24019967\n\n\ud83d\udd34 Lucas Vivin\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/lucasvivin/\n\n\ud83d\udc5f \u00c9quipement du jour\n\ud83e\ude73 V\u00eatements & Chaussures : Adidas\n\ud83e\udde6 Chaussettes : Sidas -20% avec le code SYBLO2024 \ud83d\udca5\n\n#running #duathlon #bike",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SlhV9ZMIPe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SlhV9ZMIPe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SlhV9ZMIPe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SlhV9ZMIPe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SlhV9ZMIPe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Syblo - Baptiste Cartieaux",
                "tags": [
                    "Course \u00e0 pied",
                    "Baptiste Cartieaux",
                    "Syblo",
                    "Lucas Vivin",
                    "Sport",
                    "Running",
                    "Run",
                    "FFA",
                    "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Athl\u00e9tisme",
                    "Course",
                    "Ruun",
                    "CAP",
                    "Courir vite",
                    "EDF",
                    "Cross long",
                    "EACPA",
                    "Win",
                    "Race",
                    "Objectif victoire !",
                    "U23",
                    "Course intelligente",
                    "Un r\u00e9sultat inattendu !",
                    "Grand prix de duathlon",
                    "Ma meilleure course sur duathlon !",
                    "Grand prix D1",
                    "Les tritons meldoix",
                    "FFTRI",
                    "Duathlon",
                    "Course v\u00e9lo course",
                    "Je me qualifie au monde de Duathlon ?",
                    "monde de Duathlon",
                    "Grand Prix Willgottheim",
                    "Willgottheim 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je me qualifie au monde de Duathlon ? - Grand Prix Willgottheim",
                    "description": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0fUne course \u00e0 gros eujeux !\ud83c\udf89\nChute , dangerosit\u00e9 \u2026\nPr\u00eat pour une course \u00e0 suspense ? \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Mon premier top 10 en duathlon ! https://youtu.be/3yTcD94oUU8?si=iLWI0eiKWSmzaHk4\n\n\ud83c\udfaf Mon objectif ?\nT'aider \u00e0 progresser, te d\u00e9passer et atteindre tes ambitions sportives, quel que soit ton niveau !\nParce que la course \u00e0 pied, c\u2019est bien plus qu\u2019un sport : c\u2019est un chemin vers la confiance en soi, la pers\u00e9v\u00e9rance et l\u2019accomplissement personnel.\n\n\u26a1 Motivation bimensuelle les jeudis \u00e0 15h30, abonne-toi et active la cloche \ud83d\udece\ufe0f\n\n\ud83d\udc64 Qui suis-je ?\nJe m'appelle Baptiste Cartieaux, un \u00e9tudiant passionn\u00e9 de course \u00e0 pied et de vid\u00e9o.\n\u2022 Athl\u00e8te de l'\u00e9quipe de France (11 s\u00e9lections \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 )\n\u2022 Vid\u00e9aste sur le terrain \ud83c\udfa5\n\n\ud83d\udc99 Nous soutenir https://fr.tipeee.com/syblo-baptiste-cartieaux\n\ud83c\udf0d Notre site internet : https://syblo-production.my.canva.site/\n\nReste motiv\u00e9 en nous suivant sur : \n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/baptiste.cartieaux/\n\ud83c\udfb5 TikTok : https://www.tiktok.com/@syblo_trackandfield/\n\ud83d\udccd Facebook : https://www.facebook.com/people/Baptiste-Cartieaux-Syblo/100072143246821/\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Mes entra\u00eenements : https://www.strava.com/athletes/24019967\n\n\ud83d\udd34 Lucas Vivin\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/lucasvivin/\n\n\ud83d\udc5f \u00c9quipement du jour\n\ud83e\ude73 V\u00eatements & Chaussures : Adidas\n\ud83e\udde6 Chaussettes : Sidas -20% avec le code SYBLO2024 \ud83d\udca5\n\n#running #duathlon #bike"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41534",
                "likeCount": "2659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FX6n3ar8toZwoDXNbrKfx475SSM",
            "id": "PotflHXQ-1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T13:07:12Z",
                "channelId": "UCwEC7GXV2G0S7KYXSK1WjXw",
                "title": "JCC\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0Pocket : Crise\u00a0Interdimensionnelle | Disponible le 29\u00a0mai",
                "description": "Est-ce une Ultra-Br\u00e8che qu\u2019on aper\u00e7oit \u00e0 l\u2019horizon\u00a0? \ud83c\udf0c \ud83d\ude31\n\nDes Ultra-Chim\u00e8res ultrapuissantes envahissent le JCC\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0Pocket avec la sortie de la nouvelle extension Crise\u00a0Interdimensionnelle le 29\u00a0mai\u00a0!\n\nSite officiel : https://www.pokemon.com/fr \nFacebook : https://www.facebook.com/JCCPokemonFR/ \nTwitter : https://twitter.com/JCCPokemonFR \nInstagram: https://www.instagram.com/jccpokemon_fr/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@pokemonfr\n\n\u00a92025 Pok\u00e9mon. \u00a91995\u22122025 Nintendo / Creatures Inc. / GAME FREAK inc.\n\u00a92025 DeNA Co., Ltd.\nTM, \u00ae Nintendo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PotflHXQ-1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PotflHXQ-1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PotflHXQ-1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PotflHXQ-1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "La cha\u00eene officielle Pok\u00e9mon en fran\u00e7ais",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JCC\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0Pocket : Crise\u00a0Interdimensionnelle | Disponible le 29\u00a0mai",
                    "description": "Est-ce une Ultra-Br\u00e8che qu\u2019on aper\u00e7oit \u00e0 l\u2019horizon\u00a0? \ud83c\udf0c \ud83d\ude31\n\nDes Ultra-Chim\u00e8res ultrapuissantes envahissent le JCC\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0Pocket avec la sortie de la nouvelle extension Crise\u00a0Interdimensionnelle le 29\u00a0mai\u00a0!\n\nSite officiel : https://www.pokemon.com/fr \nFacebook : https://www.facebook.com/JCCPokemonFR/ \nTwitter : https://twitter.com/JCCPokemonFR \nInstagram: https://www.instagram.com/jccpokemon_fr/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@pokemonfr\n\n\u00a92025 Pok\u00e9mon. \u00a91995\u22122025 Nintendo / Creatures Inc. / GAME FREAK inc.\n\u00a92025 DeNA Co., Ltd.\nTM, \u00ae Nintendo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZ7Amb3BroAWeKFbsip2MhNdzjg",
            "id": "mtHsBV9Lbdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:17Z",
                "channelId": "UCuaDPT82RRL04qm9H8LAYLA",
                "title": "Nouveau RECORD DU MONDE \ud83e\udd2f\ud83d\udca5 Honda Hornet 1000 | HORS S\u00c9RIE",
                "description": "Pour nous donner un coup de pouce, l\u00e2che en un ! \ud83d\udc4d \n\nLa nouvelle Hornet 1000 vient d\u2019\u00e9tablir un nouveau record du monde : celui du meilleur rapport puissance / prix pour une moto de s\u00e9rie, avec 152 ch pour seulement 10 599 \u20ac ! Un record incroyable, mais est-ce que ces chiffres suffisent \u00e0 faire de la Hornet une bonne moto ? C\u2019est ce que l\u2019on va v\u00e9rifier \u00e0 travers plusieurs \u00e9preuves \u00e0 la sauce MJ. Nous nous att\u00e8lerons \u00e0 chacune d'elle \u00e0 expliquer comment Honda a r\u00e9ussi \u00e0 faire aussi bien \u00e0 ce prix-l\u00e0.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtHsBV9Lbdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtHsBV9Lbdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtHsBV9Lbdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtHsBV9Lbdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtHsBV9Lbdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moto Journal",
                "tags": [
                    "moto",
                    "honda",
                    "cb500",
                    "d\u00e9fi",
                    "journal",
                    "record"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nouveau RECORD DU MONDE \ud83e\udd2f\ud83d\udca5 Honda Hornet 1000 | HORS S\u00c9RIE",
                    "description": "Pour nous donner un coup de pouce, l\u00e2che en un ! \ud83d\udc4d \n\nLa nouvelle Hornet 1000 vient d\u2019\u00e9tablir un nouveau record du monde : celui du meilleur rapport puissance / prix pour une moto de s\u00e9rie, avec 152 ch pour seulement 10 599 \u20ac ! Un record incroyable, mais est-ce que ces chiffres suffisent \u00e0 faire de la Hornet une bonne moto ? C\u2019est ce que l\u2019on va v\u00e9rifier \u00e0 travers plusieurs \u00e9preuves \u00e0 la sauce MJ. Nous nous att\u00e8lerons \u00e0 chacune d'elle \u00e0 expliquer comment Honda a r\u00e9ussi \u00e0 faire aussi bien \u00e0 ce prix-l\u00e0."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54876",
                "likeCount": "2689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iJy_uJsP9kc_M3ZpbozgP9ojFSU",
            "id": "CHJdau1hQ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:18Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "On juge des TRICHEURS !",
                "description": "Le retour du juge de l'extr\u00eame anti-cheat !\nMerci \u00e0 Hellcase https://cutt.ly/vexhyPKt de soutenir la cha\u00eene, utilisez mon code CYRILmp4 qui vous donne directement 0.70\u20ac gratuit et +10% de bonus pour recharger\nLien du giveaway: https://cutt.ly/1rcxScUy\nMerci \u00e0 @Roknar d'\u00eatre venu m'\u00e9pauler ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production :Th\u00e9o V.\nMonteur :  Vincent P.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Vac ban\" en commentaire \ud83d\udc40\n#jeu #jeuxvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHJdau1hQ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHJdau1hQ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHJdau1hQ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHJdau1hQ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHJdau1hQ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "cheat",
                    "tricheurs",
                    "cheaters",
                    "cs 2 cheats",
                    "cyril juge",
                    "overwatch",
                    "overwatch cs 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On juge des TRICHEURS !",
                    "description": "Le retour du juge de l'extr\u00eame anti-cheat !\nMerci \u00e0 Hellcase https://cutt.ly/vexhyPKt de soutenir la cha\u00eene, utilisez mon code CYRILmp4 qui vous donne directement 0.70\u20ac gratuit et +10% de bonus pour recharger\nLien du giveaway: https://cutt.ly/1rcxScUy\nMerci \u00e0 @Roknar d'\u00eatre venu m'\u00e9pauler ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production :Th\u00e9o V.\nMonteur :  Vincent P.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Vac ban\" en commentaire \ud83d\udc40\n#jeu #jeuxvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184465",
                "likeCount": "9773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aVFIC8NDWTTJ0fhURCmaPe2LNt0",
            "id": "YUSbKQO674w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:00:43Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Ultron: A New Age Begins | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "\ud83d\udca5 Witness the Rise of Ultron! \ud83e\udd16\n\nUltron has returned as humanity's judge. After years in exile beyond the stars, his purpose is clear: wipe organic life from the timeline and take control of the future.\n\n\ud83d\udcc5 Exterminate with precision and power for S2.5 on May 30 UTC!\n\nControl. Correct. Conquer.\nThe Age of Ultron has begun.\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals #Ultron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ultron: A New Age Begins | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "\ud83d\udca5 Witness the Rise of Ultron! \ud83e\udd16\n\nUltron has returned as humanity's judge. After years in exile beyond the stars, his purpose is clear: wipe organic life from the timeline and take control of the future.\n\n\ud83d\udcc5 Exterminate with precision and power for S2.5 on May 30 UTC!\n\nControl. Correct. Conquer.\nThe Age of Ultron has begun.\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals #Ultron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2186591",
                "likeCount": "106640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6fvYdvVjvme7LLZnrODdPPBhI0",
            "id": "_QL4pp2ZmG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:43:04Z",
                "channelId": "UC5q0PIKGr2lGOsiT14AlEYg",
                "title": "Women's Cruise 2026 Show I LOUIS VUITTON",
                "description": "Nicolas Ghesqui\u00e8re presented his Louis Vuitton Women\u2019s Cruise 2026 Collection live from the Palais des Papes in Avignon, France on May 22 2025.\n\n#LVCRUISE26\n\nShow Music: \n\nWilliam Sheller - \u00ab Excalibur \u00bb\n\nCourtesy of Marine Handler Sarl. & Universal Music Publishing\n(P) 1989 Mercury Music Group\n \nWilliam Sheller - \u00ab Lux Aeterna \u00bb\n\nOpus Magnum (Part 1) from Lux Aeterna\n\nIntro\u00eft from Lux Aeterna\n\nCourtesy of EMI Catalogue Partnership & Universal Music France\n(P) 1975 William Sheller\n\n----\n\nSubscribe to Louis Vuitton on YouTube \u25ba http://on.louisvuitton.com/6053GTKUS \n\nDiscover more: http://on.louisvuitton.com/6054GTKUs \nLouis Vuitton on X: http://on.louisvuitton.com/6002H2JY6\nLouis Vuitton on Facebook: http://on.louisvuitton.com/6008H2JYw\nLouis Vuitton on Instagram: http://on.louisvuitton.com/6008H2JY4\n\n\u2014-\n\nABOUT LOUIS VUITTON:\nSince 1854, Louis Vuitton has placed fashion in the context of culture bringing unique designs to the world, combining innovation with style and uncompromising quality. Today, the Maison remains faithful to the spirit of its founder, Louis Vuitton, who invented a genuine \u201cArt of Travel\u201d through luggage, bags and accessories which were as creative as they were elegant and practical.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QL4pp2ZmG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QL4pp2ZmG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QL4pp2ZmG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QL4pp2ZmG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QL4pp2ZmG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis Vuitton",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Women's Cruise 2026 Show I LOUIS VUITTON",
                    "description": "Nicolas Ghesqui\u00e8re presented his Louis Vuitton Women\u2019s Cruise 2026 Collection live from the Palais des Papes in Avignon, France on May 22 2025.\n\n#LVCRUISE26\n\nShow Music: \n\nWilliam Sheller - \u00ab Excalibur \u00bb\n\nCourtesy of Marine Handler Sarl. & Universal Music Publishing\n(P) 1989 Mercury Music Group\n \nWilliam Sheller - \u00ab Lux Aeterna \u00bb\n\nOpus Magnum (Part 1) from Lux Aeterna\n\nIntro\u00eft from Lux Aeterna\n\nCourtesy of EMI Catalogue Partnership & Universal Music France\n(P) 1975 William Sheller\n\n----\n\nSubscribe to Louis Vuitton on YouTube \u25ba http://on.louisvuitton.com/6053GTKUS \n\nDiscover more: http://on.louisvuitton.com/6054GTKUs \nLouis Vuitton on X: http://on.louisvuitton.com/6002H2JY6\nLouis Vuitton on Facebook: http://on.louisvuitton.com/6008H2JYw\nLouis Vuitton on Instagram: http://on.louisvuitton.com/6008H2JY4\n\n\u2014-\n\nABOUT LOUIS VUITTON:\nSince 1854, Louis Vuitton has placed fashion in the context of culture bringing unique designs to the world, combining innovation with style and uncompromising quality. Today, the Maison remains faithful to the spirit of its founder, Louis Vuitton, who invented a genuine \u201cArt of Travel\u201d through luggage, bags and accessories which were as creative as they were elegant and practical."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1567876",
                "likeCount": "6850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tatLcMgLrAjvulueqEq0by7H_RU",
            "id": "_iwSm_bg7nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:00:24Z",
                "channelId": "UCaW8nWryLD0TunnyUYqp5dQ",
                "title": "DOC OVG 667 x Sa\u00eff - Fum\u00e9e noire",
                "description": "Fum\u00e9e noire - DOC OVG x Sa\u00eff    disponible sur toutes les plateformes de streaming \nClip R\u00e9al par Pi\u00e8ge studio\nProd et mix Nino (Brtzl) \nMaster Hollinger\n1er extrait de Pourcentage Vol.2\nSpotify :\nhttps://open.spotify.com/intl-fr/album/4HBzfPInBEn772MHPXoOvy?si=k9Bz9jlDRCeheZuPeuKDhw\nApple Music :\nhttps://music.apple.com/fr/album/fum%C3%A9e-noire-feat-sa%C3%AFf-single/1815085467",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iwSm_bg7nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iwSm_bg7nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iwSm_bg7nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iwSm_bg7nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_iwSm_bg7nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mangemort Squad",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOC OVG 667 x Sa\u00eff - Fum\u00e9e noire",
                    "description": "Fum\u00e9e noire - DOC OVG x Sa\u00eff    disponible sur toutes les plateformes de streaming \nClip R\u00e9al par Pi\u00e8ge studio\nProd et mix Nino (Brtzl) \nMaster Hollinger\n1er extrait de Pourcentage Vol.2\nSpotify :\nhttps://open.spotify.com/intl-fr/album/4HBzfPInBEn772MHPXoOvy?si=k9Bz9jlDRCeheZuPeuKDhw\nApple Music :\nhttps://music.apple.com/fr/album/fum%C3%A9e-noire-feat-sa%C3%AFf-single/1815085467"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86240",
                "likeCount": "6214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s85ivuHFXqWQCXc4PvGw7J9luKM",
            "id": "bVk4i_PYxug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T16:00:52Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "2\u20ac dans la ville la moins ch\u00e8re d'Afrique !",
                "description": "Une journ\u00e9e avec 2\u20ac !\n\ud83c\udf0d Pour tester Ubigi : https://go.ubigi.com/LK4RXM -10% avec mon code \"CYRILMP4\"\nUne eSIM pas ch\u00e8re pour avoir de la data sur ton phone \u00e0 l'\u00e9tranger en quelques clics !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Enzo, Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Matatu\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVk4i_PYxug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVk4i_PYxug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVk4i_PYxug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVk4i_PYxug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVk4i_PYxug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "2\u20ac",
                    "une journ\u00e9e",
                    "afrique",
                    "ville la moins ch\u00e8res",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "2\u20ac dans la ville la moins ch\u00e8re d'Afrique !",
                    "description": "Une journ\u00e9e avec 2\u20ac !\n\ud83c\udf0d Pour tester Ubigi : https://go.ubigi.com/LK4RXM -10% avec mon code \"CYRILMP4\"\nUne eSIM pas ch\u00e8re pour avoir de la data sur ton phone \u00e0 l'\u00e9tranger en quelques clics !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Enzo, Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Matatu\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942352",
                "likeCount": "36925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Neb4Ctmqm_LcDpIS5fNjH0jeVQ",
            "id": "p5LrBA_YYwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T16:37:07Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Le pire duo va en prison #5 (ft Djilsi, Maxime Biaggi, Gotaga)",
                "description": "Mon amiti\u00e9 avec Gotaga peut-elle rivaliser avec celle de Djilsi et Maxime Biaggi ?\nL'\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent (ft Jonathan Cohen & Orelsan) : https://youtu.be/jZKMyrz3_Is\n\nUn jeu con\u00e7u par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet \n\nDirecteur d\u2019\u00e9criture : Th\u00e9odore Bonnet\nAuteur : Axel Maliverney \n\n1ere assistante r\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\nChef OPV : Olivier Weinheimer\nOPV : Augustin Tarrou - Th\u00e9o Meunier\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne : C\u00e9cile Royer\n\nChef de projet planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement planipresse : Tom Bouclier\nChef de plateau planipresse : St\u00e9phane Millour\nTechnicien vid\u00e9o planipresse : Alexan Bidou\nStagiaire vid\u00e9o planipresse : Arthur Beauvois\n\nChef OPS : Jonathan Musialski\nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nD\u00e9cors & Machine de vol par FANTASMAGORIE : Yves Barta - Julie Mourgue - Orane Forest - Marie Loue Geslin - Romane Delaunay - Aur\u00e9lien Atanazio - Tom Barta - Antonin Piazza - Laurent Frenois - Thierry Bordin - Jonas Barta- Williams Belle \n\nD\u00e9cor mugshot & accessoirisation par TRIPLE-D  : Sylvain Denis - Baptiste Hamelin - Paul Deschamps\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle - Nahema Hafiane - Lorenzo Cruz-Alves\n\nPhotographe plateau & mugshots : Marie Flament\n\nCatering : GURU PARIS\n\nCasting par Quentin Hennebelle\nInterrogatrice : Linda Massoz \nInterrogateur : Romain Ogerau\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nGraphiste : Guillaume Griffoni (SPECTRE)\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\n\n\nSTUDIOS DE FRANCE / PLANIPRESSE / DINOSAURES / FANTASMAGORIE / TRIPLE D / CININTER / EST LIGHTING / CARGO / LA ROSA / GURU PARIS / RVZ / SP TAXI MOTO / AGENTS ASSOCI\u00c9S / AGENCE SIRIUS / RUBINI & ASSOCI\u00c9S \n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5LrBA_YYwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5LrBA_YYwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5LrBA_YYwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5LrBA_YYwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5LrBA_YYwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le pire duo va en prison #5 (ft Djilsi, Maxime Biaggi, Gotaga)",
                    "description": "Mon amiti\u00e9 avec Gotaga peut-elle rivaliser avec celle de Djilsi et Maxime Biaggi ?\nL'\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent (ft Jonathan Cohen & Orelsan) : https://youtu.be/jZKMyrz3_Is\n\nUn jeu con\u00e7u par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet \n\nDirecteur d\u2019\u00e9criture : Th\u00e9odore Bonnet\nAuteur : Axel Maliverney \n\n1ere assistante r\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\nChef OPV : Olivier Weinheimer\nOPV : Augustin Tarrou - Th\u00e9o Meunier\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne : C\u00e9cile Royer\n\nChef de projet planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement planipresse : Tom Bouclier\nChef de plateau planipresse : St\u00e9phane Millour\nTechnicien vid\u00e9o planipresse : Alexan Bidou\nStagiaire vid\u00e9o planipresse : Arthur Beauvois\n\nChef OPS : Jonathan Musialski\nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nD\u00e9cors & Machine de vol par FANTASMAGORIE : Yves Barta - Julie Mourgue - Orane Forest - Marie Loue Geslin - Romane Delaunay - Aur\u00e9lien Atanazio - Tom Barta - Antonin Piazza - Laurent Frenois - Thierry Bordin - Jonas Barta- Williams Belle \n\nD\u00e9cor mugshot & accessoirisation par TRIPLE-D  : Sylvain Denis - Baptiste Hamelin - Paul Deschamps\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle - Nahema Hafiane - Lorenzo Cruz-Alves\n\nPhotographe plateau & mugshots : Marie Flament\n\nCatering : GURU PARIS\n\nCasting par Quentin Hennebelle\nInterrogatrice : Linda Massoz \nInterrogateur : Romain Ogerau\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nGraphiste : Guillaume Griffoni (SPECTRE)\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\n\n\nSTUDIOS DE FRANCE / PLANIPRESSE / DINOSAURES / FANTASMAGORIE / TRIPLE D / CININTER / EST LIGHTING / CARGO / LA ROSA / GURU PARIS / RVZ / SP TAXI MOTO / AGENTS ASSOCI\u00c9S / AGENCE SIRIUS / RUBINI & ASSOCI\u00c9S \n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6085817",
                "likeCount": "323103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l6L1XbPCJAyZyUAp2XidPtz3830",
            "id": "AKrOH_lFJjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T15:18:12Z",
                "channelId": "UCW2JcUbafBUzIYP6X1-3YJQ",
                "title": "MASTU FAIT UN NOUVEAU VILLAGE !! #1 (Crazytown saison 3)",
                "description": "Nouvelle saison de Crazytown, la saison 3 ! Nouvelle map, nouveaux personnages ! Avec beaucoup de beau monde dont plein de personnes que vous appr\u00e9ciez : Mastu, Zafeel, Hctuan, Anyme, Raffale, Posuu et j'en passe... Installez-vous bien confortablement et passez un bon moment ! \n\nJe trouve que c'est le meilleur lancement que Crazytown n'ai jamais eu, trop heureux ! \n\n(Promis cette fois-ci je vous mets toutes les rediffusions)\n\nEt pour tous ceux qui veulent suivre les aventures en live, venez sur Twitch, en live ce soir \u00e0 20h : \n\nwww.twitch.tv/mastu\n\nA tout \u00e0 l'heure !!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKrOH_lFJjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKrOH_lFJjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKrOH_lFJjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKrOH_lFJjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKrOH_lFJjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu +",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastu +",
                    "mastu live",
                    "mastu rediff",
                    "mastu rediffusion",
                    "mastu czt",
                    "mastu crazytown",
                    "crazytown",
                    "mastu anyme",
                    "anyme",
                    "mastu zafeel",
                    "zafeel",
                    "mastu hctuan",
                    "hctuan",
                    "crazytown saison 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MASTU FAIT UN NOUVEAU VILLAGE !! #1 (Crazytown saison 3)",
                    "description": "Nouvelle saison de Crazytown, la saison 3 ! Nouvelle map, nouveaux personnages ! Avec beaucoup de beau monde dont plein de personnes que vous appr\u00e9ciez : Mastu, Zafeel, Hctuan, Anyme, Raffale, Posuu et j'en passe... Installez-vous bien confortablement et passez un bon moment ! \n\nJe trouve que c'est le meilleur lancement que Crazytown n'ai jamais eu, trop heureux ! \n\n(Promis cette fois-ci je vous mets toutes les rediffusions)\n\nEt pour tous ceux qui veulent suivre les aventures en live, venez sur Twitch, en live ce soir \u00e0 20h : \n\nwww.twitch.tv/mastu\n\nA tout \u00e0 l'heure !!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835315",
                "likeCount": "34261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrQIb0G7yIUzxJhtNcKrQFD_DGU",
            "id": "4PxWGCnI_zw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:23:53Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : PACERS @ KNICKS, Sc\u00e9nario de DINGUE pour commencer la S\u00c9RIE !",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBA \n\ud83d\ude31 Les PACERS renversent les KNICKS et climatisent le Madison Square Garden (135-138) !\n\ud83d\udca5 Tyrese Haliburton a claqu\u00e9 un shoot monumental pour arracher les prolongations !\n\ud83e\udd75 Jalen Brunson (43 pts) a pourtant tout donn\u00e9 !\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PxWGCnI_zw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PxWGCnI_zw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PxWGCnI_zw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PxWGCnI_zw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PxWGCnI_zw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket",
                    "pacers",
                    "knicks",
                    "new york",
                    "indiana",
                    "ny",
                    "haliburton",
                    "tyrese",
                    "nba playoffs",
                    "playoffs",
                    "play offs",
                    "remontada",
                    "remont\u00e9",
                    "crazy",
                    "full",
                    "clip",
                    "clips",
                    "highlights",
                    "skills",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "resume",
                    "shot",
                    "shoot",
                    "tir"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : PACERS @ KNICKS, Sc\u00e9nario de DINGUE pour commencer la S\u00c9RIE !",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBA \n\ud83d\ude31 Les PACERS renversent les KNICKS et climatisent le Madison Square Garden (135-138) !\n\ud83d\udca5 Tyrese Haliburton a claqu\u00e9 un shoot monumental pour arracher les prolongations !\n\ud83e\udd75 Jalen Brunson (43 pts) a pourtant tout donn\u00e9 !\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152500",
                "likeCount": "3725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}