{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "9e860yXt5ymm8WH3N0FmlPvfTLE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dq327O08cNnDzDDkjs__gOubLj0",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8067546",
                "likeCount": "394366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXmI48jCQMNAB_w_cRwIVJdu8vM",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2178406",
                "likeCount": "488042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Ks9MFawTloUU7qWbGZXn6WkBlI",
            "id": "iXMOJRmiG0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T19:20:37Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406051",
                "likeCount": "5837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1cXPMrIj-sWzGsCWdE5jPsJi_zs",
            "id": "2C6omXxIcyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                    "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3268532",
                "likeCount": "139992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9MCMpx2A8VxZCoGLnY18XJO6-8",
            "id": "4UAP3zjdWDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:00:07Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Frozen (Video Oficial)",
                "description": "Cris MJ - Frozen\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/frozen\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nParty MJ: https://youtu.be/xFk-hEF7wJo\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\nSigue a Panda Black:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1QcutbFtA6u8A2ZFTZuLSL?si=kIqjAtmMSHC_JA3XzWOw0Q\nApple: https://music.apple.com/us/artist/panda-black/1465206160\n\n\n#CrisMJ #pandablack #frozen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Latino",
                    "Latina",
                    "Reggaeton",
                    "cris mj",
                    "CRIS MJ",
                    "chile",
                    "ELMASKESUENA",
                    "nueva m\u00fasica",
                    "new music",
                    "reggaeton",
                    "EMEJOTA",
                    "Chile",
                    "Puerto Rico",
                    "Chris",
                    "eme jota",
                    "emejota"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Frozen (Video Oficial)",
                    "description": "Cris MJ - Frozen\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/frozen\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nParty MJ: https://youtu.be/xFk-hEF7wJo\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\nSigue a Panda Black:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1QcutbFtA6u8A2ZFTZuLSL?si=kIqjAtmMSHC_JA3XzWOw0Q\nApple: https://music.apple.com/us/artist/panda-black/1465206160\n\n\n#CrisMJ #pandablack #frozen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1358365",
                "likeCount": "52670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tLzfG4Wdl4rIBupvittaoabQ48",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5123059",
                "likeCount": "482050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZlZMgoNKSY6hOmRSWPxewouHMw",
            "id": "yE3qEHRV_KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T02:05:35Z",
                "channelId": "UChCovZlgNh2x6Z57MJ5fhFw",
                "title": "TNT Sports Replay | Universidad de Chile 3 - 1 Deportes La Serena | Fecha 8",
                "description": "#LaU abri\u00f3 la octava jornada de la #LigaDePrimera 2025 recibiendo a Deportes La Serena en el Estadio Nacional, donde el equipo de Gustavo \u00c1lvarez celebr\u00f3 un buen triunfo por 3-1.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #Betano.\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en TNT Sports por MAX, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://www.max.com/tnt-sports?utm_source=TNTSports&utm_medium=Social&utm_campaign=tntsports_max_chile&utm_content=youtube \ud83d\udccd\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yE3qEHRV_KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yE3qEHRV_KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yE3qEHRV_KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yE3qEHRV_KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yE3qEHRV_KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Chile",
                "tags": [
                    "chile",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports chile",
                    "cdf",
                    "f\u00fatbol chileno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Sports Replay | Universidad de Chile 3 - 1 Deportes La Serena | Fecha 8",
                    "description": "#LaU abri\u00f3 la octava jornada de la #LigaDePrimera 2025 recibiendo a Deportes La Serena en el Estadio Nacional, donde el equipo de Gustavo \u00c1lvarez celebr\u00f3 un buen triunfo por 3-1.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #Betano.\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en TNT Sports por MAX, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://www.max.com/tnt-sports?utm_source=TNTSports&utm_medium=Social&utm_campaign=tntsports_max_chile&utm_content=youtube \ud83d\udccd\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188518",
                "likeCount": "2289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eAZhls7Jc2K0skNpSkhxkZMRDYM",
            "id": "dkfN9B5qBjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:15:07Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS Y NUEVA RAREZA *ULTRA LEGENDARIO* en BRAWL STARS",
                "description": "SORTEO 6 SKINS de MICO:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita\n\nEl sorteo finaliza el 5 de junio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers y nueva rareza ultra legendario en Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars brawl talk",
                    "brawl talk",
                    "talk",
                    "brawl talk brawl stars",
                    "godeik",
                    "brawl stars godeik",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "nuevo brawler",
                    "nuevo",
                    "nueva brawl talk",
                    "brawl stars gratis",
                    "brawl stars nueva rareza",
                    "nueva rareza",
                    "rareza",
                    "ultra legendario",
                    "brawl stars ultra legendario",
                    "ultra legendario brawl stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS Y NUEVA RAREZA *ULTRA LEGENDARIO* en BRAWL STARS",
                    "description": "SORTEO 6 SKINS de MICO:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita\n\nEl sorteo finaliza el 5 de junio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers y nueva rareza ultra legendario en Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571819",
                "likeCount": "56399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mO1yzO-JjfENK7TFHxhXyKbwmWc",
            "id": "OcRQ8hKZ9Y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:15:05Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "VOLVIMOS a los CAMPOS de BATALLA en ROBLOX",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/10449761463/The-Strongest-Battlegrounds\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "volvimos",
                    "a los",
                    "campos de batalla",
                    "mas fuertes",
                    "en roblox",
                    "webones",
                    "ataques",
                    "pelea",
                    "juego",
                    "blecus",
                    "duxo",
                    "natalan",
                    "aquino amigos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVIMOS a los CAMPOS de BATALLA en ROBLOX",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/10449761463/The-Strongest-Battlegrounds\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176973",
                "likeCount": "13682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jCO0Pu8KJ5-fiaRyXTQSv49yAxg",
            "id": "9HQdvTg8aJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T12:00:13Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Consegu\u00ed una Mata Vacas Como Mascota (picadura m\u00e1s dolorosa)",
                "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEn este video consegu\u00ed una hormiga terciopelo como mascota, tambi\u00e9n conocida como Mata Vacas. Se le llama Mata Vacas porque dicen que su picadura es tan fuerte que puede matar a una vaca literal. Y como siempre estoy buscando la mascota m\u00e1s rara, por supuesto compr\u00e9 una y la mantuve como mascota. Mostr\u00e9 todo sobre tener una Mata Vacas como mascota, y al final incluso la dej\u00e9 caminar por mi brazo para crear un v\u00ednculo con ella.\n\nSi us\u00e9 tu material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo, por favor cont\u00e1ctame a mi correo comercial que est\u00e1 en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "mata vacas",
                    "mascota mortal",
                    "mascota m\u00e1s rara",
                    "terra green",
                    "hormiga terciopelo",
                    "picadura m\u00e1s dolorosa"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed una Mata Vacas Como Mascota (picadura m\u00e1s dolorosa)",
                    "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEn este video consegu\u00ed una hormiga terciopelo como mascota, tambi\u00e9n conocida como Mata Vacas. Se le llama Mata Vacas porque dicen que su picadura es tan fuerte que puede matar a una vaca literal. Y como siempre estoy buscando la mascota m\u00e1s rara, por supuesto compr\u00e9 una y la mantuve como mascota. Mostr\u00e9 todo sobre tener una Mata Vacas como mascota, y al final incluso la dej\u00e9 caminar por mi brazo para crear un v\u00ednculo con ella.\n\nSi us\u00e9 tu material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo, por favor cont\u00e1ctame a mi correo comercial que est\u00e1 en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696741",
                "likeCount": "9034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y96pyml7DNGwb8xajX2539x4rik",
            "id": "jak_Ftt0Z2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T19:00:41Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "24 HORAS SIENDO NOVIOS! *nos besamos?* Ft @KevinnBenedetti",
                "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24 horas siendo pap\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO NOVIOS! *nos besamos?* Ft @KevinnBenedetti",
                    "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24 horas siendo pap\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682401",
                "likeCount": "19429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "maZaLBmFDOETO4hmFVI3vmhRgf8",
            "id": "f6hLg0Q66F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "100 HOMBRES VS 100 MUJERES EN BUSCA EL AMOR (Episodio 2)",
                "description": "COMPRA AQU\u00cd: https://shop.lebriah.com/ \nUsa el codigo \"ULTIMOS100\" para un descuento del juego mas viral de todo internet!\n\n100 HOMBRES VS 100 MUJERES - BOGOT\u00c1 \n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nEn realidad es 200 HOMBRES VS 200 MUJERES! jaja pero les gusta mas as\u00ed.\n200 mujeres y 200 hombres est\u00e1n aqu\u00ed para encontrar el amor, para encontrar su pareja PERFECTA, creen que lo lograr\u00e1n?\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "30 extra\u00f1os buscan pareja",
                    "lebriah busca el amor",
                    "200 solteros buscan el amor",
                    "100 hombres vs 100 mujeres buscando el amoir",
                    "1000 solteros",
                    "TINDER COLOMBIA",
                    "50 singles swipe up",
                    "citas a ciegas 20 vs 1",
                    "1 artista vs 20 mujeres",
                    "cita",
                    "amor",
                    "colombia",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciega",
                    "epichouse",
                    "jubile espa\u00f1ol",
                    "jubilee en espa\u00f1ol",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "100 hombres vs 100 mujeres polemica lebriah",
                    "lebriah polemica tiktok",
                    "lebriah funa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 HOMBRES VS 100 MUJERES EN BUSCA EL AMOR (Episodio 2)",
                    "description": "COMPRA AQU\u00cd: https://shop.lebriah.com/ \nUsa el codigo \"ULTIMOS100\" para un descuento del juego mas viral de todo internet!\n\n100 HOMBRES VS 100 MUJERES - BOGOT\u00c1 \n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nEn realidad es 200 HOMBRES VS 200 MUJERES! jaja pero les gusta mas as\u00ed.\n200 mujeres y 200 hombres est\u00e1n aqu\u00ed para encontrar el amor, para encontrar su pareja PERFECTA, creen que lo lograr\u00e1n?\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472453",
                "likeCount": "13433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdhYhbxG_gIwrWsju1EdN54NxzQ",
            "id": "big1YWw_TgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:27:17Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Los 4 Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Enfrentando todo juntos. Como una familia.\n\n#Los4Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos. Estreno 24 de julio, solo en cines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "tags": [
                    "los 4 fantasticos primeros pasos trailer espa\u00f1ol",
                    "los 4 fant\u00e1sticos: primeros pasos",
                    "los 4 fant\u00e1sticos",
                    "los 4 fantasticos trailer",
                    "los 4 fantasticos primeros pasos trailer",
                    "los 4 fantasticos trailer 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los 4 Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Enfrentando todo juntos. Como una familia.\n\n#Los4Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos. Estreno 24 de julio, solo en cines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1538377",
                "likeCount": "68132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "unHM9HHNGUfYG-MhWD_E4xVMvH8",
            "id": "9F7YXjxSzEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:28:15Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "Remontada \u00e9pica. Abajo por 2 goles, el Barcelona gan\u00f3 4-3 a Celta de Vigo. Raphinha, h\u00e9roe | La Liga",
                "description": "Barcelona super\u00f3 4-3 a Celta de Vigo en remontada \u00e9pica y es l\u00edder total de La Liga. Borja Iglesias se apunt\u00f3 hat trick por la visita, pero los de Hansi Flick lograron remontar un 3-1 con goles de Ferran Torres, Dani Olmo y doblete de Raphinha. #LaLiga #Barcelona #CeltadeVigo | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F7YXjxSzEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F7YXjxSzEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F7YXjxSzEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F7YXjxSzEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9F7YXjxSzEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs. Celta Vigo",
                    "Celta Vigo",
                    "barcelona",
                    "celta de vigo",
                    "celta vigo",
                    "ferran torres",
                    "gol de ferran torres",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "espn laliga",
                    "barcelona celta de vigo",
                    "barcelona vs celta de vigo",
                    "celta de vigo barcelona",
                    "celta de vigo vs barcelona",
                    "barcelona hoy",
                    "barcelona vs",
                    "barcelona resumen",
                    "fc barcelona",
                    "barcelona fc",
                    "robert lewandowski",
                    "kounde",
                    "pedri",
                    "Wojciech Szcz\u0119sny",
                    "borja iglesias",
                    "gol borja iglesias",
                    "raphinha",
                    "gerard martin",
                    "hansi flick"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remontada \u00e9pica. Abajo por 2 goles, el Barcelona gan\u00f3 4-3 a Celta de Vigo. Raphinha, h\u00e9roe | La Liga",
                    "description": "Barcelona super\u00f3 4-3 a Celta de Vigo en remontada \u00e9pica y es l\u00edder total de La Liga. Borja Iglesias se apunt\u00f3 hat trick por la visita, pero los de Hansi Flick lograron remontar un 3-1 con goles de Ferran Torres, Dani Olmo y doblete de Raphinha. #LaLiga #Barcelona #CeltadeVigo | ESPN Deportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1946494",
                "likeCount": "33306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBtWJ7Pu7Fjjhzii11PDw_EnfQ4",
            "id": "VbvA0E5E02I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T00:00:06Z",
                "channelId": "UC_nz3dbammjibYDCjKFyijQ",
                "title": "El famoso gok\u00fa de 2 metros que tengo guardado hace 2 a\u00f1os \u00a1Por fin lo abro!",
                "description": "Unboxing realizado por un joven comediante de un Goku Ultra Instinto de 2 metros - An\u00e9cdota contada en Hablando Huevadas\n\nGoku ultra instinto scale 1:1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jorgelunalunera/\nWeb: https://jorgitoluna.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbvA0E5E02I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbvA0E5E02I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbvA0E5E02I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbvA0E5E02I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbvA0E5E02I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge Luna",
                "tags": [
                    "Hablando Huevadas",
                    "Jorge Luna",
                    "hh",
                    "jorge luna goku",
                    "jorge goku",
                    "jorge unboxing",
                    "jorgito luna",
                    "luna",
                    "jorge luna juguetes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El famoso gok\u00fa de 2 metros que tengo guardado hace 2 a\u00f1os \u00a1Por fin lo abro!",
                    "description": "Unboxing realizado por un joven comediante de un Goku Ultra Instinto de 2 metros - An\u00e9cdota contada en Hablando Huevadas\n\nGoku ultra instinto scale 1:1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jorgelunalunera/\nWeb: https://jorgitoluna.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320614",
                "likeCount": "23827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tESwqXSZGx1u6v9TbwIRzMgwMgI",
            "id": "bx242zV3_ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:00:06Z",
                "channelId": "UC4uR5YSgiM9uolDS0433lXA",
                "title": "LEO MESSI EN SIMPLEMENTE F\u00daTBOL \ud83d\ude31\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                "description": "La historia entre Simplemente F\u00fatbol y el 10 contin\u00faa. \n\nViajamos a Miami para reencontrarnos con Leo Messi en una charla \u00fanica! \n\nHablamos del Mundial, de los sue\u00f1os cumplidos, su presente en el Inter Miami y de todo lo que todav\u00eda queda por contar.\n\nEl regreso de Simplemente F\u00fatbol no pod\u00eda empezar de otra manera:\n\ud83d\udccd La entrevista n\u00famero 1 con el n\u00famero 1.\n\n00:00 - INTRO\n01:17 - INICIO DE LA NOTA\n02:03 - MUNDIAL DE QATAR\n07:03 - EL GOL A M\u00c9XICO\n08:09 - LA FINAL CON FRANCIA\n10:15 - LA ATAJADA DEL DIBU\n11:50 - SU PENAL EN LA FINAL DEL MUNDO\n13:30 - SER CAMPE\u00d3N DEL MUNDO\n15:39 - LA FINAL DE MBAPP\u00c9\n16:46 - \u00bfCU\u00c1L FUE SU MEJOR TORNEO CON LA SELECCI\u00d3N ARGENTINA?\n19:01 - SU DON PARA JUGAR AL F\u00daTBOL\n20:35 - SUS CAMBIOS DE POSICI\u00d3N EN LA CANCHA\n21:46 - SUS COMIENZOS EN EL BARCELONA\n24:19 - PEP GUARDIOLA\n26:33 - AN\u00c9CDOTA DE MESSI CON SIMPLEMENTE F\u00daTBOL\n28:17 - EL BARCELONA CON NEYMAR Y SU\u00c1REZ\n30:18 - LA SELECCI\u00d3N DE LIONEL SCALONI\n33:57 - SU LLEGADA A LA MLS\n37:48 - DAVID BECKHAM\n40:06 - SUS HIJOS: THIAGO, MATEO Y CIRO\n43:00 - LAMINE YAMAL\n44:38 - MUNDIAL 2026\n46:27 - SU LESI\u00d3N EN LA FINAL DE LA COPA AM\u00c9RICA\n48:10 - TODOS SUS TROFEOS\n50:32 - SU HUELLA EN EL F\u00daTBOL\n52:21 - LAS CR\u00cdTICAS EN EL PASADO\n54:45 - CIERRE DE LA NOTA\n\n\ud83d\udd14 Suscribite al canal para ver m\u00e1s entrevistas y contenidos exclusivos! \ud83d\udc49\ud83c\udffc    https://www.youtube.com/@UC4uR5YSgiM9uolDS0433lXA \n\nSeguinos en nuestras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/_simplementefutbolok \n https://www.tiktok.com/@simplementefutbolok\n\n  https://www.instagram.com/wolffquique  \n  https://www.instagram.com/wolffpedro  \n\n\n#Messi #SimplementeFutbol #QuiqueWolff #EntrevistaMessi #F\u00fatbol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplemente F\u00fatbol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEO MESSI EN SIMPLEMENTE F\u00daTBOL \ud83d\ude31\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                    "description": "La historia entre Simplemente F\u00fatbol y el 10 contin\u00faa. \n\nViajamos a Miami para reencontrarnos con Leo Messi en una charla \u00fanica! \n\nHablamos del Mundial, de los sue\u00f1os cumplidos, su presente en el Inter Miami y de todo lo que todav\u00eda queda por contar.\n\nEl regreso de Simplemente F\u00fatbol no pod\u00eda empezar de otra manera:\n\ud83d\udccd La entrevista n\u00famero 1 con el n\u00famero 1.\n\n00:00 - INTRO\n01:17 - INICIO DE LA NOTA\n02:03 - MUNDIAL DE QATAR\n07:03 - EL GOL A M\u00c9XICO\n08:09 - LA FINAL CON FRANCIA\n10:15 - LA ATAJADA DEL DIBU\n11:50 - SU PENAL EN LA FINAL DEL MUNDO\n13:30 - SER CAMPE\u00d3N DEL MUNDO\n15:39 - LA FINAL DE MBAPP\u00c9\n16:46 - \u00bfCU\u00c1L FUE SU MEJOR TORNEO CON LA SELECCI\u00d3N ARGENTINA?\n19:01 - SU DON PARA JUGAR AL F\u00daTBOL\n20:35 - SUS CAMBIOS DE POSICI\u00d3N EN LA CANCHA\n21:46 - SUS COMIENZOS EN EL BARCELONA\n24:19 - PEP GUARDIOLA\n26:33 - AN\u00c9CDOTA DE MESSI CON SIMPLEMENTE F\u00daTBOL\n28:17 - EL BARCELONA CON NEYMAR Y SU\u00c1REZ\n30:18 - LA SELECCI\u00d3N DE LIONEL SCALONI\n33:57 - SU LLEGADA A LA MLS\n37:48 - DAVID BECKHAM\n40:06 - SUS HIJOS: THIAGO, MATEO Y CIRO\n43:00 - LAMINE YAMAL\n44:38 - MUNDIAL 2026\n46:27 - SU LESI\u00d3N EN LA FINAL DE LA COPA AM\u00c9RICA\n48:10 - TODOS SUS TROFEOS\n50:32 - SU HUELLA EN EL F\u00daTBOL\n52:21 - LAS CR\u00cdTICAS EN EL PASADO\n54:45 - CIERRE DE LA NOTA\n\n\ud83d\udd14 Suscribite al canal para ver m\u00e1s entrevistas y contenidos exclusivos! \ud83d\udc49\ud83c\udffc    https://www.youtube.com/@UC4uR5YSgiM9uolDS0433lXA \n\nSeguinos en nuestras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/_simplementefutbolok \n https://www.tiktok.com/@simplementefutbolok\n\n  https://www.instagram.com/wolffquique  \n  https://www.instagram.com/wolffpedro  \n\n\n#Messi #SimplementeFutbol #QuiqueWolff #EntrevistaMessi #F\u00fatbol"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1485979",
                "likeCount": "92129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rME5ScEzmzMv3Cx5dosu45BXgF4",
            "id": "-ldOusdtGms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T10:03:12Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "WO - EL ALFA X BRAULIO FOGON X YAISEL (Visualizer)",
                "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ldOusdtGms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ldOusdtGms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ldOusdtGms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ldOusdtGms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ldOusdtGms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WO - EL ALFA X BRAULIO FOGON X YAISEL (Visualizer)",
                    "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313416",
                "likeCount": "23913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gf_hk3tuJTWd-4Z6H74qxPYf4JY",
            "id": "nM7cKscm3ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:06Z",
                "channelId": "UCE1u8a3zMsfm4HXb1VhHd5w",
                "title": "Mataste el Amor Grupo Disparo & Rodrigo Tapari (Video Oficial)",
                "description": "Mataste el Amor Grupo Disparo & Rodrigo Tapari \u2068@RodrigoTapariOficial\u2069  (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal ac\u00e1: \u202ahttps://ONErpm.lnk.to/GrupoDisparoOficial\n\nEscucha m\u00e1s de nuestra m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/GrupoDisparoAW\n\nS\u00edguenos en:\nInstagram: https://www.instagram.com/grupo.disparo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@grupodisparo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nM7cKscm3ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nM7cKscm3ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nM7cKscm3ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nM7cKscm3ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nM7cKscm3ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo disparo",
                "tags": [
                    "Grupo Disparo",
                    "Ranchera",
                    "Grupo Disparo Ranchera",
                    "Chile"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mataste el Amor Grupo Disparo & Rodrigo Tapari (Video Oficial)",
                    "description": "Mataste el Amor Grupo Disparo & Rodrigo Tapari \u2068@RodrigoTapariOficial\u2069  (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal ac\u00e1: \u202ahttps://ONErpm.lnk.to/GrupoDisparoOficial\n\nEscucha m\u00e1s de nuestra m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/GrupoDisparoAW\n\nS\u00edguenos en:\nInstagram: https://www.instagram.com/grupo.disparo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@grupodisparo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201371",
                "likeCount": "5719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fU_crUTwGCLX9WWmoBPQBsSR9Rc",
            "id": "V3gvlP-jT7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:06Z",
                "channelId": "UCoZ4aS6BsX8jsHE122HYszQ",
                "title": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK",
                "description": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK\n\nSpotify: \n\nLa Joaqui | https://www.instagram.com/lajoaqui/?h...\nKatteyes   | https://www.instagram.com/katteyes/\nBotlok       | https://www.instagram.com/botlok/\n\nProducci\u00f3n:\nBotlok / https://www.instagram.com/botlok/\n\nMix & Master: \nSangiao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3gvlP-jT7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Joaqui",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK",
                    "description": "LA JOAQUI, KATTEYES - GR (Video Oficial) | PROD by BOTLOK\n\nSpotify: \n\nLa Joaqui | https://www.instagram.com/lajoaqui/?h...\nKatteyes   | https://www.instagram.com/katteyes/\nBotlok       | https://www.instagram.com/botlok/\n\nProducci\u00f3n:\nBotlok / https://www.instagram.com/botlok/\n\nMix & Master: \nSangiao"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503374",
                "likeCount": "37719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DHT4sNEaZup3AYLW1sO4wvWWDx0",
            "id": "IhzlhhDqrdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:18:07Z",
                "channelId": "UCMVmOr3V2PVwf7-LNQax8Cw",
                "title": "AK4:20 - ARDE FT EN LA NOTA",
                "description": "AK4:20 :\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la\nMASTER & MIX :\nhttps://www.instagram.com/melou.d/?hl=es\nBEATMAKER : \nhttps://www.instagram.com/crysm.a/?hl=es\nEN LA NOTA :\nCANCI\u00d3N REALIZADA EN COLABORACI\u00d3N CON \"EN LA NOTA\", DONDE EL RETO CONSIST\u00cdA EN ELABORAR UNA CANCION EN 1 HORA EN UN ESTUDIO M\u00d3VIL RECORRIENDO LAS CALLES DE SANTIAGO, PARA FINALIZAR CANTANDOLA EN UNA UBICACION EN VIVO. \nVER VIDEO EN SIGUIENTE LINK : https://www.youtube.com/watch?v=i4lcab3mY0s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhzlhhDqrdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AK4:20",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AK4:20 - ARDE FT EN LA NOTA",
                    "description": "AK4:20 :\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la\nMASTER & MIX :\nhttps://www.instagram.com/melou.d/?hl=es\nBEATMAKER : \nhttps://www.instagram.com/crysm.a/?hl=es\nEN LA NOTA :\nCANCI\u00d3N REALIZADA EN COLABORACI\u00d3N CON \"EN LA NOTA\", DONDE EL RETO CONSIST\u00cdA EN ELABORAR UNA CANCION EN 1 HORA EN UN ESTUDIO M\u00d3VIL RECORRIENDO LAS CALLES DE SANTIAGO, PARA FINALIZAR CANTANDOLA EN UNA UBICACION EN VIVO. \nVER VIDEO EN SIGUIENTE LINK : https://www.youtube.com/watch?v=i4lcab3mY0s"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241269",
                "likeCount": "10897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_w7Ckvp4CKqJtSo6eeAhWfKGWRI",
            "id": "1wA4YY151do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQ5NyEL2K6VW-lKRru1XmUw",
                "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KeniaOSVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "keina os",
                    "kenia",
                    "keninis",
                    "quenia",
                    "quenia os",
                    "anita",
                    "anitta",
                    "kenia os anitta",
                    "kenia os anita",
                    "anitta kenia os",
                    "regueton",
                    "perreo mexa",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "regueton mexa",
                    "pink aura",
                    "nuevo sencillo kenia",
                    "kenia os 2025",
                    "Carefree",
                    "Catchy",
                    "Empowered",
                    "En",
                    "Evocative",
                    "Kenia OS",
                    "Lush",
                    "Passionate",
                    "Reggaeton",
                    "Savage",
                    "Sensual",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                    "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1938931",
                "likeCount": "185166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XbVWi1XgMjD8qXmt9Cmk5eDxO9A",
            "id": "RUPOZzXyEe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - Nadie Se Va Como Lleg\u00f3 (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://cutt.ly/bymXR8Y \n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/ \n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://x.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como llego",
                    "nueva cancion de angela aguilar",
                    "regional mexicano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - Nadie Se Va Como Lleg\u00f3 (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://cutt.ly/bymXR8Y \n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/ \n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://x.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2995205",
                "likeCount": "80759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rbSqNLUzQo5sYUsoYcl0PY-xa30",
            "id": "mjJ8nM_YoYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:57:32Z",
                "channelId": "UC6EKNZeSDVNblZ8x9BUfeyA",
                "title": "Rawayana, Akapellah - Veneka (Official Video)",
                "description": "Listen to \"Veneka\" on your favorite platform here: https://ada.lnk.to/Veneka \n\nProduced by Mazzarri \nWritten by Betomonte, Akapellah, Daniel Rond\u00f3n, Mazzarri, Carlos Enrique Salas.\n\n\n\u00bfQui\u00e9n Trae Las Cornetas? World Tour \nTickets On Sale Now\nhttp://www.rawayana.com/tour\n\n\nAkapellah by courtesy of O.B.G\n\u00a92024 Rawayana, under exclusive license from Brocoli Records LLC.\n\n#Rawayana #Akapellah #Veneka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjJ8nM_YoYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rawayana Official",
                "tags": [
                    "rawayana",
                    "reggae",
                    "rawayana sin ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Rawayana, Akapellah - Veneka (Official Video)",
                    "description": "Listen to \"Veneka\" on your favorite platform here: https://ada.lnk.to/Veneka \n\nProduced by Mazzarri \nWritten by Betomonte, Akapellah, Daniel Rond\u00f3n, Mazzarri, Carlos Enrique Salas.\n\n\n\u00bfQui\u00e9n Trae Las Cornetas? World Tour \nTickets On Sale Now\nhttp://www.rawayana.com/tour\n\n\nAkapellah by courtesy of O.B.G\n\u00a92024 Rawayana, under exclusive license from Brocoli Records LLC.\n\n#Rawayana #Akapellah #Veneka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689217",
                "likeCount": "32992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ga1fVHYHFZIkEBYXmOxrGCGl4C4",
            "id": "mTduyC2zPXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:15Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                    "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148650",
                "likeCount": "111841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FEK8uMmqw2ufX7WWnuLL9ihT_p4",
            "id": "zAKs-hpHRO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T02:51:57Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EN BUSCA DE AZAZEL",
                "description": "En vivo en un rato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN BUSCA DE AZAZEL",
                    "description": "En vivo en un rato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10055491",
                "likeCount": "924533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G94PSBgRvWKnmIintxcyfKKTtbQ",
            "id": "oEIRGbJ3a9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T01:51:10Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "LA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA*",
                "description": "Por fin, la venganza que todos estaban esperando en el canal, le hice creer a mi hermano que su novia lo estaba enga\u00f1ando en un centro comercial. Lo siento t\u00edo Eddy, eso te pasa por vender mi ropa. Suscr\u00edbete para m\u00e1s bromas pesadas.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nRecuerda que este 19 de Abril la SKabeche Store estar\u00e1 *por \u00fanica ocasi\u00f3n* en San Luis Potos\u00ed en el Centro Comercial Citadella, habr\u00e1 muchas sorpresas y Owen y Taco estar\u00e1n ah\u00ed para que se tomen muchas fotos, aprovecha para hacer tus compras de tu merch favorita.\n\nLa SKabeche Store estar\u00e1 abierta de 11 de la ma\u00f1ana a 8 PM, te dejo el enlace con la ubicaci\u00f3n exacta aqu\u00ed: https://maps.app.goo.gl/rTUkCtNqUDLZQfj86\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nMartin \u25ba https://www.instagram.com/martinperalta7\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA* | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "LE FUI INFIEL A MI NOVIA",
                    "MI PAP\u00c1 LE FUE INFIEL A MI MAM\u00c1",
                    "MI PAP\u00c1 TIENE OTRA FAMILIA",
                    "MI NOVIO ME ENGA\u00d1\u00d3",
                    "MI MUJER ME ENCUENTRA CON OTRA",
                    "MI NOVIO ME CACH\u00d3 MENSAJE CON OTRO",
                    "ERICK ES INFIEL",
                    "LA EX DE MI MEJOR AMIGO DUERME EN MI CASA",
                    "BROMA A MI NOVIO ESTOY CON OTRO",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA*",
                    "description": "Por fin, la venganza que todos estaban esperando en el canal, le hice creer a mi hermano que su novia lo estaba enga\u00f1ando en un centro comercial. Lo siento t\u00edo Eddy, eso te pasa por vender mi ropa. Suscr\u00edbete para m\u00e1s bromas pesadas.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nRecuerda que este 19 de Abril la SKabeche Store estar\u00e1 *por \u00fanica ocasi\u00f3n* en San Luis Potos\u00ed en el Centro Comercial Citadella, habr\u00e1 muchas sorpresas y Owen y Taco estar\u00e1n ah\u00ed para que se tomen muchas fotos, aprovecha para hacer tus compras de tu merch favorita.\n\nLa SKabeche Store estar\u00e1 abierta de 11 de la ma\u00f1ana a 8 PM, te dejo el enlace con la ubicaci\u00f3n exacta aqu\u00ed: https://maps.app.goo.gl/rTUkCtNqUDLZQfj86\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nMartin \u25ba https://www.instagram.com/martinperalta7\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA* | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1440820",
                "likeCount": "89738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dHl9JerpGJ1vrF76WP3GKZtrnI0",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4143557",
                "likeCount": "444176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4kzDwabb9CYQJtez3nCWU0AhCg",
            "id": "GlNaHo6g08M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:15Z",
                "channelId": "UC_QMjCQJc8xDWRV16u6rx6g",
                "title": "Miranda!, Nicki Nicole - Hace Rato",
                "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/HaceRato\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify:https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#NickiNicole\n#HaceRato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlNaHo6g08M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MirandaOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Miranda",
                    "Conociendo Rusia",
                    "Abraham Mateo",
                    "Miranda!",
                    "Nicki nicole",
                    "Nicki",
                    "Nicole",
                    "Miranda oficial",
                    "Es miranda",
                    "Ana mena",
                    "Abrahan Mateo Oficial",
                    "Miranda! Oficial",
                    "Conociendo Rusia Oficial",
                    "Miranda 2025",
                    "Miranda por ese hombre",
                    "Triste letra",
                    "Triste lyrics",
                    "Pimpinela",
                    "Miranda! letra",
                    "Miranda! Lyrics",
                    "Miranda! Lyric",
                    "Por ese hombre letra",
                    "Por ese hombre lyric",
                    "Miranda videoclip",
                    "Miranda video",
                    "Miranda! en vivo",
                    "Vivo",
                    "Luna park",
                    "Music Pop",
                    "Pop",
                    "Pop music",
                    "Latin",
                    "Latinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miranda!, Nicki Nicole - Hace Rato",
                    "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/HaceRato\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify:https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#NickiNicole\n#HaceRato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319729",
                "likeCount": "24036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJaJ1lDGv7IABkUoSmac4RvHD-s",
            "id": "KvWGyICklyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:00:17Z",
                "channelId": "UCg6kTB4vw1XYFBR4TtHaBuQ",
                "title": "HOMENAJE AL LEON con Nico Mattioli / Zapada en vivo en UN POCO DE RUIDO",
                "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @NicoMattioliOficial \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 Quedate Tranquila\n01:23 A\u00fan Soy un rom\u00e1ntico \n02:30 Tramposa y mentirosa \n03:45 Gata Malvada\n05:04 Oh! Jes\u00fas\n06:08 Si Te Agarran Las Ganas\n08:16 Es Imposible Volar Al Cielo\n09:37 Carta Del coraz\u00f3n\n11:07 Con El No Soportas\n12:39 Tan Solo Amantes\n14:20 Aunque Te Duela\n16:02 Quiero Yo Saber\n17:40 Como Har\u00e9\n20:17 Y Vete Ya\n21:58 Yerba Lavada\n23:49 Yo Que Te Am\u00e9\n25:33 Y Ser\u00e9\n27:23 Gracias por Volver\n29:11 Le Pido a Dios\n30:50 Mejor Estar Solo\n32:39 Me Preocupa, Sin Ti\n34:03 Despues de ti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWGyICklyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWGyICklyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWGyICklyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWGyICklyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWGyICklyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un Poco De Ruido",
                "tags": [
                    "pinky cumbia",
                    "cumbia argentina",
                    "argentina",
                    "zapada",
                    "1pdr",
                    "updr",
                    "un poco de ruido",
                    "cumbia santafesina",
                    "session",
                    "el pinky",
                    "pinky en vivo",
                    "leo mattioli",
                    "nico mattioli",
                    "quedate tranquila",
                    "tramposa y mentirosa",
                    "gata malvada",
                    "imposible volar al cielo",
                    "si te agarran las ganas",
                    "le pido a dios",
                    "oh jesus",
                    "yerba lavada",
                    "gracias por volver",
                    "vete ya"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HOMENAJE AL LEON con Nico Mattioli / Zapada en vivo en UN POCO DE RUIDO",
                    "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @NicoMattioliOficial \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 Quedate Tranquila\n01:23 A\u00fan Soy un rom\u00e1ntico \n02:30 Tramposa y mentirosa \n03:45 Gata Malvada\n05:04 Oh! Jes\u00fas\n06:08 Si Te Agarran Las Ganas\n08:16 Es Imposible Volar Al Cielo\n09:37 Carta Del coraz\u00f3n\n11:07 Con El No Soportas\n12:39 Tan Solo Amantes\n14:20 Aunque Te Duela\n16:02 Quiero Yo Saber\n17:40 Como Har\u00e9\n20:17 Y Vete Ya\n21:58 Yerba Lavada\n23:49 Yo Que Te Am\u00e9\n25:33 Y Ser\u00e9\n27:23 Gracias por Volver\n29:11 Le Pido a Dios\n30:50 Mejor Estar Solo\n32:39 Me Preocupa, Sin Ti\n34:03 Despues de ti"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "951387",
                "likeCount": "13439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bY5XeLVtj8dRyi5FV5zDU3-rEI",
            "id": "iHCOH0EzPwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:49:58Z",
                "channelId": "UCT7KFGv6s2a-rh2Jq8ZdM1g",
                "title": "Alerta m\u00e1xima por avi\u00f3n que llega desde Brasil: \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando en Ezeiza?",
                "description": "Una aeronave proveniente de Brasil que traslada a unos doscientos pasajeros a bordo se declar\u00f3 en emergencia tras detectarse una considerable cantidad de humo en la cabina de comandos.\r\n\r\nSe sabe que las autoridades ya se activaron los protocolos de seguridad para llevar adelante un aterrizaje forzoso en medio de un clima de extrema tensi\u00f3n.\n\n\u2605 Suscribite a nuestro canal, creador de un estilo informativo \u00fanico en Argentina con sus placas rojas \u2192    / @cronicatv   \n\u2605 Informate sobre las noticias desde nuestra web \u2192 https://www.cronica.com.ar/ \n\u2605 \u00a1Y no te olvides de seguirnos en las redes! \n\nFacebook \u2192 /cronicatv\nInstagram \u2192 /cronicatv\nTwitter \u2192 /cronicatv  \nTik Tok  \u2192 /cronica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHCOH0EzPwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHCOH0EzPwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHCOH0EzPwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHCOH0EzPwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHCOH0EzPwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cr\u00f3nica TV",
                "tags": [
                    "Aeropuerto de Ezeiza"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alerta m\u00e1xima por avi\u00f3n que llega desde Brasil: \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando en Ezeiza?",
                    "description": "Una aeronave proveniente de Brasil que traslada a unos doscientos pasajeros a bordo se declar\u00f3 en emergencia tras detectarse una considerable cantidad de humo en la cabina de comandos.\r\n\r\nSe sabe que las autoridades ya se activaron los protocolos de seguridad para llevar adelante un aterrizaje forzoso en medio de un clima de extrema tensi\u00f3n.\n\n\u2605 Suscribite a nuestro canal, creador de un estilo informativo \u00fanico en Argentina con sus placas rojas \u2192    / @cronicatv   \n\u2605 Informate sobre las noticias desde nuestra web \u2192 https://www.cronica.com.ar/ \n\u2605 \u00a1Y no te olvides de seguirnos en las redes! \n\nFacebook \u2192 /cronicatv\nInstagram \u2192 /cronicatv\nTwitter \u2192 /cronicatv  \nTik Tok  \u2192 /cronica"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212798",
                "likeCount": "1801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "forCHZB2fN0IMt3LKVjbr2DR8tk",
            "id": "A3ngWWFAatQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:40:18Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 Imitaciones de Restaurantes de Comida R\u00e1pida",
                "description": "Hoy fui a los restaurantes de comida r\u00e1pida falsos, como la copia de KFC, Starbucks, Mc Donalds y Burger King, para ver si la copia es mejor que el original. \nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/2qd\n(la p\u00e1gina del premio la estoy arreglando)\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3ngWWFAatQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 Imitaciones de Restaurantes de Comida R\u00e1pida",
                    "comida rapida",
                    "comida rapida falsa",
                    "imitaciones de mc donalds",
                    "mc Donalds falso",
                    "restaurantes de comida rapida falsos",
                    "fast food fake",
                    "Starbucks espa\u00f1a",
                    "espa\u00f1a",
                    "comida rapida en espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Imitaciones de Restaurantes de Comida R\u00e1pida",
                    "description": "Hoy fui a los restaurantes de comida r\u00e1pida falsos, como la copia de KFC, Starbucks, Mc Donalds y Burger King, para ver si la copia es mejor que el original. \nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/2qd\n(la p\u00e1gina del premio la estoy arreglando)\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430568",
                "likeCount": "13638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wuGUJaGqrc6ha1Q5GhUbmapNOew",
            "id": "Mm8HtUj3vuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:00:07Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro CAJITAS MISTERIOSAS para que vos no tengas que hacerlo (Skullpanda)",
                "description": "En este video abrimos todo el set de skullpanda Image of reality, qu\u00e9 les parecieron?\n\nQuiero aclarar que a todas estas cajas las compr\u00e9 para hacer contenido en el canal porque a ustedes les gustan mucho estos videos. No es necesario comprar todo lo que yo compro. Yo lo hago a modo de inversi\u00f3n para seguir haciendo videos y que disfrutemos juntos. Nada de esto es necesario, pero gracias por disfrutar de estos videos. Los amo mucho \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm8HtUj3vuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "Skull panda",
                    "skullpanda",
                    "labubu",
                    "cajas misteriosas",
                    "popmart",
                    "cajitas misteriosas",
                    "Pau Bolzan",
                    "otra Pau Bolzan",
                    "Pau bolzan canal secundario",
                    "BOLZANPAULA",
                    "hironos",
                    "Unboxing",
                    "Videos virales",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro CAJITAS MISTERIOSAS para que vos no tengas que hacerlo (Skullpanda)",
                    "description": "En este video abrimos todo el set de skullpanda Image of reality, qu\u00e9 les parecieron?\n\nQuiero aclarar que a todas estas cajas las compr\u00e9 para hacer contenido en el canal porque a ustedes les gustan mucho estos videos. No es necesario comprar todo lo que yo compro. Yo lo hago a modo de inversi\u00f3n para seguir haciendo videos y que disfrutemos juntos. Nada de esto es necesario, pero gracias por disfrutar de estos videos. Los amo mucho \ud83e\udef6\ud83c\udffc\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347320",
                "likeCount": "10101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxKFiEet9ouAGYWqbS4_1DN9k7M",
            "id": "wb4MEQPzgIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T19:42:26Z",
                "channelId": "UCNnNCBgckxzqIh1Txw5cgSg",
                "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityBait",
                "tags": [
                    "BaityBait",
                    "Baity",
                    "videojuegos 100$"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                    "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872204",
                "likeCount": "85326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pkfP0utP0qMOPWqxnBo7G3g-yl8",
            "id": "v0vstpBACfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:00:08Z",
                "channelId": "UClUBHUYaOX3T3QASj_d5KBQ",
                "title": "Paulo Londra Ruge Con Flow Despu\u00e9s de Probar La Salsa M\u00e1s Picante Del Mundo",
                "description": "Artista musical argentino, Paulo Londra es uno de los m\u00e1ximos referentes de la m\u00fasica latinoamericana. Sus canciones y colaboraciones con artistas internacionales han alcanzado a miles de millones de personas. En el d\u00eda de hoy se encuentra presentando su nuevo EP Versus y sus pr\u00f3ximos show el 8 y 9 de Junio en el Movistar Arena, pero antes de eso deber\u00e1 enfrentarse a las salsas m\u00e1s picantes del mundo.\n\nConsegu\u00ed las entradas para el Movistar Arena ac\u00e1 \ud83d\udc49 https://www.movistararena.com.ar/show/d6bf3f49-4a2b-4189-a5c2-227b0fae7676\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com\n\n#paulolondra #cantante #terapiapicante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0vstpBACfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0vstpBACfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0vstpBACfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0vstpBACfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0vstpBACfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terapia Picante",
                "tags": [
                    "terapia picante",
                    "salsas picantes",
                    "alan parodi",
                    "picante",
                    "Paulo Londra",
                    "entrevista Paulo Londra",
                    "Paulo Londra 2025",
                    "m\u00fasica argentina",
                    "trap argentino",
                    "entrevista exclusiva",
                    "Paulo Londra nuevo \u00e1lbum",
                    "Paulo Londra habla de su m\u00fasica",
                    "entrevista a m\u00fasicos",
                    "artistas argentinos",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "Paulo Londra regreso",
                    "Paulo Londra carrera",
                    "Paulo Londra entrevista completa",
                    "entrevista YouTube",
                    "ed sheeran",
                    "colaboracion",
                    "movistar arena"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra Ruge Con Flow Despu\u00e9s de Probar La Salsa M\u00e1s Picante Del Mundo",
                    "description": "Artista musical argentino, Paulo Londra es uno de los m\u00e1ximos referentes de la m\u00fasica latinoamericana. Sus canciones y colaboraciones con artistas internacionales han alcanzado a miles de millones de personas. En el d\u00eda de hoy se encuentra presentando su nuevo EP Versus y sus pr\u00f3ximos show el 8 y 9 de Junio en el Movistar Arena, pero antes de eso deber\u00e1 enfrentarse a las salsas m\u00e1s picantes del mundo.\n\nConsegu\u00ed las entradas para el Movistar Arena ac\u00e1 \ud83d\udc49 https://www.movistararena.com.ar/show/d6bf3f49-4a2b-4189-a5c2-227b0fae7676\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com\n\n#paulolondra #cantante #terapiapicante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392227",
                "likeCount": "23172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jfb3eq2f2vkenw0NeLWBbmxBc2w",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3807148",
                "likeCount": "96857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "irs5yhyyDkQOytUoPcic-RbovAI",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2229057",
                "likeCount": "45891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LtHwHlQkSFEz169qyeW1XN0FZdg",
            "id": "81aivM6LN_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:19:33Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID FUE HUMILLADO EN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA ELIMINACION FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID FUE HUMILLADO EN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA ELIMINACION FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870349",
                "likeCount": "38149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jBn4B634UMv86PkjESYsHE8mCSk",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10108480",
                "likeCount": "446315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kbZ7U3Zlkpts0Tli2-Cd8unhbe0",
            "id": "mZY3MlHB89w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:00:07Z",
                "channelId": "UCFwuPQIpFbDlcQmwAc-jW8g",
                "title": "Luis R Conriquez, Tito Double P - MALEDUCADO [Video Oficial]",
                "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMALEDUCADO \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Tito Double P\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-04-17\n\nComposer(s): Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez, Pablo Jes\u00fas Gast\u00e9lum Olivares, Luis R Conriquez\nProducer(s): Luis R Conriquez, Naidu, Ernesto Fernandez\nRecording Engineer: Naidu\nMix & Master Engineer: Ernesto Fernandez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #TitoDoubleP #KartelMusic\n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial\nhttps://www.instagram.com/titodoublep\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis R Conriquez",
                "tags": [
                    "LuisRConriquez",
                    "Trakas",
                    "alex Torres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis R Conriquez, Tito Double P - MALEDUCADO [Video Oficial]",
                    "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMALEDUCADO \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Tito Double P\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-04-17\n\nComposer(s): Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez, Pablo Jes\u00fas Gast\u00e9lum Olivares, Luis R Conriquez\nProducer(s): Luis R Conriquez, Naidu, Ernesto Fernandez\nRecording Engineer: Naidu\nMix & Master Engineer: Ernesto Fernandez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #TitoDoubleP #KartelMusic\n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial\nhttps://www.instagram.com/titodoublep\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645447",
                "likeCount": "33311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pcI6tz-UDeG1Mn7-7V98jzKPOtk",
            "id": "D7cPYXOZHC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:26:55Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Tres mujeres fallecieron en impactante accidente",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #tresmujeres #chile #accidente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tres mujeres fallecieron en impactante accidente",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #tresmujeres #chile #accidente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213996",
                "likeCount": "978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NB8sVL8SQN6XnBQ90vgMPbftRkg",
            "id": "jtPQx7I1_pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:01:00Z",
                "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
                "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willyrex",
                "tags": [
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "NUEVO",
                    "Willyrex",
                    "mejor",
                    "livestream",
                    "livestreaming",
                    "directo",
                    "live",
                    "en vivo",
                    "thewillyrex",
                    "emision en vivo",
                    "vivo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                    "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1064716",
                "likeCount": "166861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8LTk76E7KNofUGlQdvNLVRCpwjg",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2635544",
                "likeCount": "82536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RiYERe05z38IEgqLgAYGOX2L1z8",
            "id": "ebphW2V2oV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:00:56Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "crimen",
                    "criminal",
                    "criminales",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "caminando por barrios peligrosos",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "chile",
                    "santiago de chile",
                    "bomberos",
                    "voluntarios",
                    "intervenci\u00f3n",
                    "fuego",
                    "pompa italia",
                    "vigili del fuoco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1150156",
                "likeCount": "49869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rSVnVL5a7s5w55gxzaX9n9eeog8",
            "id": "AEYCo-c5SZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Corazon partio",
                    "coraz\u00f3n part\u00edo",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1300431",
                "likeCount": "37082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mIz3YwFV-xDrHV-_fUEaEZQIGdg",
            "id": "-ulFo4VFaqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:12Z",
                "channelId": "UCfDojw_FH-c00BOU9t4kibw",
                "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofi Agnone",
                "tags": [
                    "sofiagnone",
                    "sofiaagnone",
                    "sofi gnone",
                    "agnone",
                    "gnone",
                    "hermanos agnone",
                    "los agnone",
                    "familia agnone",
                    "kuki",
                    "hermana kuki",
                    "tik tok",
                    "bolucompras",
                    "haul",
                    "ordenando",
                    "pascua",
                    "huevos pascua",
                    "huevo milka",
                    "todos los huevos de pascua",
                    "probando huevos de chocolate",
                    "todas las marcas de huevos de pascua",
                    "ferrerro rocher",
                    "milka",
                    "oreo",
                    "block",
                    "bon o bon",
                    "huevo de pascua cofler",
                    "huevo pascua barato",
                    "huevo de pascua sabires raros",
                    "combinaciones"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                    "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575732",
                "likeCount": "26537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3zImRxvBrLFgtq2emRlQscSZQ8",
            "id": "9FSxBWl-PgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:19:28Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                    "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517114",
                "likeCount": "29797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hX6Zw7NTOxa-TWIZVeMpSNMyPC4",
            "id": "-QLswJf3wIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:04Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952989",
                "likeCount": "18666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDsXjBLpOhGOQmCNaaZpEO4Q13A",
            "id": "xyfHXjh9gEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:17:28Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187553",
                "likeCount": "13552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Srqckmx654mksetitKos9MyoVZM",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681614",
                "likeCount": "42323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJJ8e9QPeU0hkb7RmHxkMPWYW_E",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1803036",
                "likeCount": "23837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1098"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}