{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "waZ01IxRrOljU9KAyCW90tEImXM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iyDvPZ5ODrCbu-z6IwVMLNzcGCI",
            "id": "jWdEl_JNymA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T01:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "JOKER | BLESSD \u274c KRIS R  ( TRINIDAD BENDITA )",
                "description": "Letra JOKER | BLESSD \u274c KRIS R  ( TRINIDAD BENDITA )\n\nBlessd\nLo de nosotros mi amor es un acertijo\nNo solo es sexo, mi amor, yo la corrijo\nSi sabe reina, usted es una cosita\nY si me deja, yo le hago hasta un hijo\n\nKris R\nNo s\u00e9 putas me pasa contigo\nQue yo te veo y de las otras me olvido\nMe imagino tu cara en estas putas\nCuando con ellas estoy haciendo un tr\u00edo\n\nBlessd\nEntonces diga beb\u00e9, c\u00f3mo vamos usted y yo\nYo la quiero corromper, \u00bfcu\u00e1l es la vuelta, mi amor?\n\nKris R\nEntonces diga beb\u00e9, c\u00f3mo vamos usted y yo\nYo la quiero corrompeeer, \u00bfcu\u00e1l es la vuelta, mi amorrr?\n\nBlessd\nYo s\u00e9 mi reina que ahora las piernas son ron\nY que rico ese totito le huele a Intib\u00f3n\nComo Blessd no hay nadie mejor\nY yo a usted la gateo como si fuera James Bond\n\nKris R\nY pa' las porno yo le enciendo las linternas\nEs una bandida, solo me abre las piernas\nEs una puta, nunca ha sido tierna\nPero para m\u00ed, es un placer conocerla\n\nBlessd\nNo hay una como usted en mi cama\nLlena de energ\u00eda como una Enkidama\nSu cuerpo es una serie mami que me trama\nY como su boca nadie me lo mama\n\nKris R\nY de la pi\u00e9nsame\nCuando te toques por video solo ll\u00e1mame\nHace tiempo que Kris R se enamor\u00f3 de usted\nY a usted no le ha dado la puta gana de aparecer\n\nBlessd\nT\u00fa eres mi Harley Queen, mi amor yo soy tu Joker\nYo me compr\u00e9 una Smith, que nadie me la toque, toque\n\nEntonces diga beb\u00e9, c\u00f3mo vamos usted y yo\nYo la quiero corrompeeer, \u00bfcu\u00e1l es la vuelta, mi amorrr?\n\nKris R\nVamos pa' el cuarto y usted nunca se rinde\nLa agregu\u00e9 en Insta, la conoc\u00ed por Tinder\nAntes de meterle el chimbo yo le doy finger\nUn angelito en semana, bandida los findes\n\nBlessd\nMi amor, nadie se le compara\nPa' cantar yo y pa' los negocios est\u00e1 Jara\nTengo mis soldados como El Salvador Lomara\nYo la lleno de polvos, mi amor, como el Sahara\n\nKris R\nGucci, Prada con esa mirada\nSolo me incitas a hacer cosas malvadas\nSolo manda Ubi y con el bareto se traba\nComo si fuera grava, lo llena de baba\n\nBlessd\nYo a ti te cuido como en el Paris Hakimi\nY te lo pego como estampi\u00f1a de Panini\nAs\u00ed me salgas con ropa o en mini\nYo te defino como en el Real lo hace Vini\n\nKris R\nY de la pi\u00e9nsame\nCuando te toques por video solo ll\u00e1mame\nHace tiempo que Kris R se enamor\u00f3 de usted\nY a usted no le ha dado la puta gana de apareceeeer\n\nBlessd\nT\u00fa eres mi Harley Queen, mi amor yo soy tu Joker\nYo me compr\u00e9 una Smith, que nadie me la toque\n\nEh ve Mar\u00eda, mi amor\u2026 qu\u00e9 delicia\nQu\u00e9 cosa tan deliciosa, s\u00ed sabe\nVenga pa\u2019 ac\u00e1 pa\u2019 que aprenda un poquito\nEstamos con Kris R, sssssh\nTraiga a su amiguita pa\u2019 que hagamos un dospa' dos\nY vea c\u00f3mo se va a manifestar la vida de deliciosa\n\nEh ve Mar\u00eda, mi amor\nSiempreBlessd\nNelsen\nKris R\nSzs\nMoney Makers\nD\u00edmelo Jara\nEl talento con nadie se compara\nH\u00e1blales Draza\n\nKris R\nMonja\nEl Bendito\nHecho en Medell\u00edn\n\nYeah\nWe got Mercy on these niggas\nDesde el Barrio Antioqu\u00eda\nEl trap de Medallo\u2026 mejor dicho, el trap de Colombia\n\nNo se me estresen, jajajaja\nPa' las gatas \ud83d\udc3e\n\n\n\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWdEl_JNymA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWdEl_JNymA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWdEl_JNymA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWdEl_JNymA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWdEl_JNymA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "joker",
                    "joker blessd",
                    "joker kris r",
                    "joker blessd y kris r",
                    "joker kris r blessd letra",
                    "blessd",
                    "kris r",
                    "blessd y kris r",
                    "kris r blessd",
                    "trap kris r",
                    "musica nueva kris r",
                    "musica nueva de blessd",
                    "blessed",
                    "kris r.",
                    "la kbra kris r",
                    "kris r la kbra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOKER | BLESSD \u274c KRIS R  ( TRINIDAD BENDITA )",
                    "description": "Letra JOKER | BLESSD \u274c KRIS R  ( TRINIDAD BENDITA )\n\nBlessd\nLo de nosotros mi amor es un acertijo\nNo solo es sexo, mi amor, yo la corrijo\nSi sabe reina, usted es una cosita\nY si me deja, yo le hago hasta un hijo\n\nKris R\nNo s\u00e9 putas me pasa contigo\nQue yo te veo y de las otras me olvido\nMe imagino tu cara en estas putas\nCuando con ellas estoy haciendo un tr\u00edo\n\nBlessd\nEntonces diga beb\u00e9, c\u00f3mo vamos usted y yo\nYo la quiero corromper, \u00bfcu\u00e1l es la vuelta, mi amor?\n\nKris R\nEntonces diga beb\u00e9, c\u00f3mo vamos usted y yo\nYo la quiero corrompeeer, \u00bfcu\u00e1l es la vuelta, mi amorrr?\n\nBlessd\nYo s\u00e9 mi reina que ahora las piernas son ron\nY que rico ese totito le huele a Intib\u00f3n\nComo Blessd no hay nadie mejor\nY yo a usted la gateo como si fuera James Bond\n\nKris R\nY pa' las porno yo le enciendo las linternas\nEs una bandida, solo me abre las piernas\nEs una puta, nunca ha sido tierna\nPero para m\u00ed, es un placer conocerla\n\nBlessd\nNo hay una como usted en mi cama\nLlena de energ\u00eda como una Enkidama\nSu cuerpo es una serie mami que me trama\nY como su boca nadie me lo mama\n\nKris R\nY de la pi\u00e9nsame\nCuando te toques por video solo ll\u00e1mame\nHace tiempo que Kris R se enamor\u00f3 de usted\nY a usted no le ha dado la puta gana de aparecer\n\nBlessd\nT\u00fa eres mi Harley Queen, mi amor yo soy tu Joker\nYo me compr\u00e9 una Smith, que nadie me la toque, toque\n\nEntonces diga beb\u00e9, c\u00f3mo vamos usted y yo\nYo la quiero corrompeeer, \u00bfcu\u00e1l es la vuelta, mi amorrr?\n\nKris R\nVamos pa' el cuarto y usted nunca se rinde\nLa agregu\u00e9 en Insta, la conoc\u00ed por Tinder\nAntes de meterle el chimbo yo le doy finger\nUn angelito en semana, bandida los findes\n\nBlessd\nMi amor, nadie se le compara\nPa' cantar yo y pa' los negocios est\u00e1 Jara\nTengo mis soldados como El Salvador Lomara\nYo la lleno de polvos, mi amor, como el Sahara\n\nKris R\nGucci, Prada con esa mirada\nSolo me incitas a hacer cosas malvadas\nSolo manda Ubi y con el bareto se traba\nComo si fuera grava, lo llena de baba\n\nBlessd\nYo a ti te cuido como en el Paris Hakimi\nY te lo pego como estampi\u00f1a de Panini\nAs\u00ed me salgas con ropa o en mini\nYo te defino como en el Real lo hace Vini\n\nKris R\nY de la pi\u00e9nsame\nCuando te toques por video solo ll\u00e1mame\nHace tiempo que Kris R se enamor\u00f3 de usted\nY a usted no le ha dado la puta gana de apareceeeer\n\nBlessd\nT\u00fa eres mi Harley Queen, mi amor yo soy tu Joker\nYo me compr\u00e9 una Smith, que nadie me la toque\n\nEh ve Mar\u00eda, mi amor\u2026 qu\u00e9 delicia\nQu\u00e9 cosa tan deliciosa, s\u00ed sabe\nVenga pa\u2019 ac\u00e1 pa\u2019 que aprenda un poquito\nEstamos con Kris R, sssssh\nTraiga a su amiguita pa\u2019 que hagamos un dospa' dos\nY vea c\u00f3mo se va a manifestar la vida de deliciosa\n\nEh ve Mar\u00eda, mi amor\nSiempreBlessd\nNelsen\nKris R\nSzs\nMoney Makers\nD\u00edmelo Jara\nEl talento con nadie se compara\nH\u00e1blales Draza\n\nKris R\nMonja\nEl Bendito\nHecho en Medell\u00edn\n\nYeah\nWe got Mercy on these niggas\nDesde el Barrio Antioqu\u00eda\nEl trap de Medallo\u2026 mejor dicho, el trap de Colombia\n\nNo se me estresen, jajajaja\nPa' las gatas \ud83d\udc3e\n\n\n\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604634",
                "likeCount": "49828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYyGwEkkAHRiqxTcqM7pYpZtOCs",
            "id": "6zXTLWU86JI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T02:45:19Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#AM\u00c9RICA LO EMPAT\u00d3 AL FINAL Y LOGR\u00d3 LA CLASIFICACI\u00d3N! | Am\u00e9rica 1-1 Racing (MVD) | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Am\u00e9rica de Cali logr\u00f3 un empate ag\u00f3nico ante Racing de Montevideo por 1 a 1, y aprovechando la ca\u00edda del Corinthians, pas\u00f3 a los 16avos de final. Mat\u00edas Fonseca hab\u00eda abierto la cuenta para los de Montevideo, pero Jean Carlos Pesta\u00f1a apareci\u00f3 her\u00f3icamente para establecer la igualdad definitiva, y por ende, la clasificaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zXTLWU86JI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zXTLWU86JI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zXTLWU86JI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zXTLWU86JI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zXTLWU86JI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DSports",
                    "DirecTV",
                    "DirecTV Sports",
                    "dsports",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "sudamericana",
                    "copa sudamericana",
                    "conmebol sudamericana",
                    "racing montevideo",
                    "racing montevideo hoy",
                    "america",
                    "america hoy",
                    "america racing montevideo",
                    "america vs racing montevideo",
                    "america 1 racing montevideo 1",
                    "resumen america racing montevideo",
                    "resumen america vs racing montevideo",
                    "america vs racing montevideo resumen",
                    "goles america racing montevideo",
                    "america vs racing montevideo goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#AM\u00c9RICA LO EMPAT\u00d3 AL FINAL Y LOGR\u00d3 LA CLASIFICACI\u00d3N! | Am\u00e9rica 1-1 Racing (MVD) | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Am\u00e9rica de Cali logr\u00f3 un empate ag\u00f3nico ante Racing de Montevideo por 1 a 1, y aprovechando la ca\u00edda del Corinthians, pas\u00f3 a los 16avos de final. Mat\u00edas Fonseca hab\u00eda abierto la cuenta para los de Montevideo, pero Jean Carlos Pesta\u00f1a apareci\u00f3 her\u00f3icamente para establecer la igualdad definitiva, y por ende, la clasificaci\u00f3n.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334032",
                "likeCount": "2865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3KP1Kun-nQ9wKJ1wmD_xNWpNaeI",
            "id": "cMdI2EC5zbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:01:19Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Harvard",
                    "Harvard university",
                    "Universidad Harvard",
                    "Ivy league",
                    "Estados unidos",
                    "Boston",
                    "Massachusetts",
                    "Cambridge",
                    "Usa",
                    "Universidad",
                    "University",
                    "College",
                    "Yale",
                    "Tour",
                    "Salones",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Como es",
                    "Adentro",
                    "Por dentro",
                    "Luisito Harvard",
                    "Luisito comunica Harvard"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                    "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2961006",
                "likeCount": "115390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "garepe-iEPgAuuVuxl3x3Q9PaLM",
            "id": "WjL0sp18T9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:00:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "Yailin La Mas Viral - Todos Mienten (Video Oficial)",
                "description": "#TodosMienten #MientenTodos #YailinLaMasViralTodosMientes\n\nTodas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://ffm.to/-todosmienten\n\n\"Todos Mienten\" \"Yailin La Mas Viral\"\nDirector: Starlyn Javier\nSound Prod: Consobeatz\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\nSomos Panas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ecSmOvNRZZE\nYo No Olvido:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gaVPGfhbcKU\nAh\u00ed Vienen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oLRmWxKCm2U\n\n#YailinLaMasViral #TodosMienten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo",
                    "Yailin",
                    "Todos mienten"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yailin La Mas Viral - Todos Mienten (Video Oficial)",
                    "description": "#TodosMienten #MientenTodos #YailinLaMasViralTodosMientes\n\nTodas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://ffm.to/-todosmienten\n\n\"Todos Mienten\" \"Yailin La Mas Viral\"\nDirector: Starlyn Javier\nSound Prod: Consobeatz\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\nSomos Panas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ecSmOvNRZZE\nYo No Olvido:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gaVPGfhbcKU\nAh\u00ed Vienen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oLRmWxKCm2U\n\n#YailinLaMasViral #TodosMienten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1562195",
                "likeCount": "128578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d19lS08UERP4tIoFOWye2R8W9ys",
            "id": "qAnvmCWTBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                    "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1685194",
                "likeCount": "114188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8BXBNO0yiEy2aCgp7czBBGOeuoA",
            "id": "ZYR34K-C-DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T23:41:40Z",
                "channelId": "UCmg81A6mKSnU519Y_mEjgiQ",
                "title": "ESCAL\u00c9 el letrero de HOLLYWOOD \ud83e\udd29 \u00bfME MULTARON? \ud83d\ude31",
                "description": "\u00a1Liendritaaas! Hoy les traigo una de las aventuras m\u00e1s brutales que he vivido.\nEstoy en un lugar que todos hemos visto en pel\u00edculas, series y sue\u00f1os\u2026 \u00a1El famoso letrero de Hollywood! \ud83d\ude31\ud83c\udfac\n\n\n\u00bfQU\u00c9 TAL LES PARECI\u00d3? \u00a1LOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\nLIENDRITA S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYR34K-C-DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYR34K-C-DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYR34K-C-DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYR34K-C-DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYR34K-C-DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Liendra",
                "tags": [
                    "los angeles",
                    "LAX",
                    "la liendra",
                    "liendra",
                    "Colombia",
                    "see you again",
                    "tributo",
                    "documental",
                    "documentary",
                    "supra",
                    "skyline",
                    "r34",
                    "nissan gtr",
                    "#hollywood",
                    "hollywood sing",
                    "hollywood star",
                    "police",
                    "california",
                    "american dream",
                    "colombiano",
                    "challenge",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAL\u00c9 el letrero de HOLLYWOOD \ud83e\udd29 \u00bfME MULTARON? \ud83d\ude31",
                    "description": "\u00a1Liendritaaas! Hoy les traigo una de las aventuras m\u00e1s brutales que he vivido.\nEstoy en un lugar que todos hemos visto en pel\u00edculas, series y sue\u00f1os\u2026 \u00a1El famoso letrero de Hollywood! \ud83d\ude31\ud83c\udfac\n\n\n\u00bfQU\u00c9 TAL LES PARECI\u00d3? \u00a1LOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\nLIENDRITA S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154674",
                "likeCount": "12073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Bqu5rJlDiPI3DrWSBGQmyQ1hms",
            "id": "qAWhiZ97DjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:01:52Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "JOKER",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Kris R.",
                    "JOKER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOKER",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233589",
                "likeCount": "13862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MYQV_rN_KBgoPQE5dkldboCDQPw",
            "id": "NkcQYYo0Too",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T03:17:33Z",
                "channelId": "UCw7eDYHnA-2PIr-qIldYeBQ",
                "title": "AM\u00c9RICA DE CALI vs. RACING MONTEVIDEO | HIGHLIGHTS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd75 \u00a1En el \u00faltimo suspiro! #JeanPesta\u00f1a le dio la clasificaci\u00f3n a 16avos a #AmericadeCali \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Sudamericana | #LaGranConquista\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcQYYo0Too/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcQYYo0Too/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcQYYo0Too/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcQYYo0Too/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcQYYo0Too/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "Conmebol",
                    "Sudamericana",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Sulamericana",
                    "Copa Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "Sula",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "am\u00e9rica de cali",
                    "racing",
                    "racing uru",
                    "racing montevideo",
                    "am\u00e9rica de cali x racing montevideo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA DE CALI vs. RACING MONTEVIDEO | HIGHLIGHTS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd75 \u00a1En el \u00faltimo suspiro! #JeanPesta\u00f1a le dio la clasificaci\u00f3n a 16avos a #AmericadeCali \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Sudamericana | #LaGranConquista\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82637",
                "likeCount": "872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onQZFVeaO-lyEB6cm7odaq88gDc",
            "id": "l-jALlnNNS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T07:10:09Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "kaze",
                    "kaze and kenji",
                    "kenji wife",
                    "first ultra legendary brawler",
                    "ultra legendary",
                    "ultra legendary brawler",
                    "kaze story",
                    "brawl stars animations"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3785897",
                "likeCount": "143257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HOGQeA5M8q8U19GcTfqECpTObc",
            "id": "KEMVgy51kPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC33_tIj4m1_XaqfFcomShvw",
                "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETAL",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30d9\u30a4\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "MOAMETAL",
                    "\u30e2\u30a2\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30b9\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "SU-METAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30e1",
                    "\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "METAL",
                    "JAPAN",
                    "Japanese Metal",
                    "Fox",
                    "MOMOMETAL",
                    "\u30e2\u30e2\u30e1\u30bf\u30eb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "758593",
                "likeCount": "85370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6eLOlWhPcqqEZCCxyysm6wNoKeE",
            "id": "o3PwI5CZKvQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T19:00:53Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Minecraft Pok\u00e9mon: Mi Primer Pok\u00e9mon! #1",
                "description": "Espero que os encante esta serie de Pokemon en Minecraft en compa\u00f1\u00eda de Willy, Fargan y Frank! y gracias a Folagor por acompa\u00f1arnos en este comienzo ^^ El mod de minecraft Pokemon que usaremos ser\u00e1 Cobblemon para los que teng\u00e1is dudas.\n\n\ud83d\udd25 Juegos -70% DTO: https://ene.ba/Vegetta\n\ud83d\udd25  \u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratos!: https://ene.ba/Vegetta-top-up\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#pokemon #cobblemon #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "minecraft cobblemon",
                    "minecraft cobblemon gameplay",
                    "minecraft cobblemon partida",
                    "minecraft cobblemon espa\u00f1ol",
                    "minecraft cobblemon espa\u00f1a",
                    "minecraft cobblemon willy",
                    "minecraft cobblemon youtubers",
                    "minecraft cobblemon 2025",
                    "minecraft cobblemon primeros minutos",
                    "minecraft cobblemon directo",
                    "partida en directo a minecraft cobblemon",
                    "vegetta777 en minecraft cobblemon",
                    "primera partida a minecraft cobblemon",
                    "minecraft cobblemon willy vegetta bystaxx y fargan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Pok\u00e9mon: Mi Primer Pok\u00e9mon! #1",
                    "description": "Espero que os encante esta serie de Pokemon en Minecraft en compa\u00f1\u00eda de Willy, Fargan y Frank! y gracias a Folagor por acompa\u00f1arnos en este comienzo ^^ El mod de minecraft Pokemon que usaremos ser\u00e1 Cobblemon para los que teng\u00e1is dudas.\n\n\ud83d\udd25 Juegos -70% DTO: https://ene.ba/Vegetta\n\ud83d\udd25  \u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratos!: https://ene.ba/Vegetta-top-up\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#pokemon #cobblemon #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "780442",
                "likeCount": "91426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7rs7tfN2VrsnwzLKAeppVZzRwI",
            "id": "0DOChqdFL7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T21:00:00Z",
                "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
                "title": "Probando el Mejor Mercado de Nueva York | Chelsea Market | La Capital",
                "description": "El Chelsea Market es el mercado gastron\u00f3mico m\u00e1s popular de Nueva York.\nTiene m\u00e1s de 50 locales con muchos puestos de comida variada y de muy buena calidad.\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Capital",
                "tags": [
                    "chelsea market",
                    "comida nyc",
                    "nyc food",
                    "la capital",
                    "comida callejera",
                    "oscar meza",
                    "tacos nyc",
                    "pizza nyc",
                    "mercado de comida"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando el Mejor Mercado de Nueva York | Chelsea Market | La Capital",
                    "description": "El Chelsea Market es el mercado gastron\u00f3mico m\u00e1s popular de Nueva York.\nTiene m\u00e1s de 50 locales con muchos puestos de comida variada y de muy buena calidad.\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673478",
                "likeCount": "38624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LzlQ3CGkkYsgoBn4czSmVMzR_cE",
            "id": "_MdjNUsLUOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:00:23Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "The Walking Dead Temporada 2 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Temporada 1 https://www.youtube.com/watch?v=Db1FVWBlAIg \n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos",
                    "the walking dead",
                    "TWD Franchise",
                    "the walking dead resumen",
                    "the walking dead fedelobo",
                    "the walking dead fedewolf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Walking Dead Temporada 2 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Temporada 1 https://www.youtube.com/watch?v=Db1FVWBlAIg \n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326141",
                "likeCount": "26609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bc7FwnMwxpkduSx_hClSAnEbji0",
            "id": "M3k0qnqtuPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:23:43Z",
                "channelId": "UCAq08FPNKlO0KQWJxugd2Ag",
                "title": "Karina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia",
                "description": "Hoy en Impresentables de LOS40 tuvimos a una de las figuras m\u00e1s comentadas del entretenimiento colombiano: Karina Garc\u00eda. Desde sus inicios como auxiliar de enfermer\u00eda en Medell\u00edn hasta convertirse en modelo, creadora de contenido y participante destacada en La Casa de los Famosos Colombia, Karina ha demostrado una notable evoluci\u00f3n profesional. \n\nEn esta entrevista exclusiva, Karina nos habla sobre su experiencia en el reality, su crecimiento en redes sociales, donde acumula m\u00e1s de 4.3 millones de seguidores en Instagram, y sus proyectos actuales, incluyendo colaboraciones con marcas y su participaci\u00f3n en eventos de entretenimiento, nos respondi\u00f3 preguntas como \u00bfqu\u00e9 opinaba de lo que dijo Yina sobre ella?  En su trayectoria personal \u00bfqu\u00e9 otros trabajos tuvo antes de entrar al entretenimiento? \n\nSi te gust\u00f3 el personaje de Karina dentro de la casa, y quieres saber y ver en qu\u00e9 otros proyectos participar\u00e1 no te puedes perder esta entrevista. Con chistes, historias y an\u00e9cdotas de su trayectoria personal. \n\nSi quieres formar parte de nuestros miembros de YouTube, puedes dar clic aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCAq08FPNKlO0KQWJxugd2Ag/join\n\nS\u00edguenos en:\n\n\ud83d\udd34 https://www.instagram.com/los40colombia/\n\ud83d\udd18 https://www.tiktok.com/@los40colombia\n\ud83d\udd35 https://twitter.com/los40colombia\n\ud83d\udcf2  https://www.los40.com.co \n\n#KarinaGarc\u00eda #LaCasaDeLosFamosos #RealityShowColombia #EntrevistaExclusiva #FamososColombianos #LaCasaDeLosFamososColombia #KarinaGarc\u00edaEntrevista #EntretenimientoColombiano #NoticiasDeFamosos #Colombia2025\n\nKarina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3k0qnqtuPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOS40 Colombia",
                "tags": [
                    "entrevistas impresentables de LOS40",
                    "impresentable de LOS40",
                    "impresentables",
                    "roberto cardona",
                    "pipe florez trovador",
                    "LOS40 colombia",
                    "LOS40",
                    "los 40 principales",
                    "valentina taguado",
                    "Karina Garc\u00eda",
                    "Karina La Casa",
                    "Karina la casa de los famosos",
                    "Melisa gate",
                    "Yina Calderon",
                    "La casa de los famosos colombia",
                    "LCDLF",
                    "La Casa de Los Famosos Colombia",
                    "reality show Colombia",
                    "Karina Garc\u00eda entrevista",
                    "Karina Garc\u00eda La Casa",
                    "participaci\u00f3n Karina Garc\u00eda",
                    "an\u00e9cdotas La Casa de los Famosos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Karina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia",
                    "description": "Hoy en Impresentables de LOS40 tuvimos a una de las figuras m\u00e1s comentadas del entretenimiento colombiano: Karina Garc\u00eda. Desde sus inicios como auxiliar de enfermer\u00eda en Medell\u00edn hasta convertirse en modelo, creadora de contenido y participante destacada en La Casa de los Famosos Colombia, Karina ha demostrado una notable evoluci\u00f3n profesional. \n\nEn esta entrevista exclusiva, Karina nos habla sobre su experiencia en el reality, su crecimiento en redes sociales, donde acumula m\u00e1s de 4.3 millones de seguidores en Instagram, y sus proyectos actuales, incluyendo colaboraciones con marcas y su participaci\u00f3n en eventos de entretenimiento, nos respondi\u00f3 preguntas como \u00bfqu\u00e9 opinaba de lo que dijo Yina sobre ella?  En su trayectoria personal \u00bfqu\u00e9 otros trabajos tuvo antes de entrar al entretenimiento? \n\nSi te gust\u00f3 el personaje de Karina dentro de la casa, y quieres saber y ver en qu\u00e9 otros proyectos participar\u00e1 no te puedes perder esta entrevista. Con chistes, historias y an\u00e9cdotas de su trayectoria personal. \n\nSi quieres formar parte de nuestros miembros de YouTube, puedes dar clic aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCAq08FPNKlO0KQWJxugd2Ag/join\n\nS\u00edguenos en:\n\n\ud83d\udd34 https://www.instagram.com/los40colombia/\n\ud83d\udd18 https://www.tiktok.com/@los40colombia\n\ud83d\udd35 https://twitter.com/los40colombia\n\ud83d\udcf2  https://www.los40.com.co \n\n#KarinaGarc\u00eda #LaCasaDeLosFamosos #RealityShowColombia #EntrevistaExclusiva #FamososColombianos #LaCasaDeLosFamososColombia #KarinaGarc\u00edaEntrevista #EntretenimientoColombiano #NoticiasDeFamosos #Colombia2025\n\nKarina Garc\u00eda y su paso por La Casa De Los Famosos Colombia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148989",
                "likeCount": "3806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mwOywdLOaO4iBhnj2nzOBC_bkT0",
            "id": "TIHYd_6etCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:30:10Z",
                "channelId": "UCDVLWX3UZcwPeSjL9EPIuCw",
                "title": "VIVIENDO CON LA MUJER - LOS MONTA\u00d1EROS",
                "description": "Como les ha ido a ustedes en esta nueva etapa? Comenten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHYd_6etCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LOS MONTA\u00d1EROS",
                "tags": [
                    "manizales",
                    "medellin",
                    "armenia",
                    "cali",
                    "pereira",
                    "colombia",
                    "antioquia",
                    "espa\u00f1a",
                    "estadosunidos",
                    "salvador",
                    "tolima",
                    "ibague",
                    "honda",
                    "chinchina",
                    "santarosa",
                    "dosquebradas",
                    "portugal",
                    "suecia",
                    "suiza",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "BUCARAMANGA",
                    "santander",
                    "nortedesantander",
                    "cucuta",
                    "bolivar",
                    "cartagena",
                    "barranquilla",
                    "santamarta",
                    "per\u00fa",
                    "mexico",
                    "brasil",
                    "argentina",
                    "uruguay",
                    "paraguay",
                    "costarica",
                    "honduras",
                    "guayanas",
                    "newyork",
                    "newyersey",
                    "florida"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVIENDO CON LA MUJER - LOS MONTA\u00d1EROS",
                    "description": "Como les ha ido a ustedes en esta nueva etapa? Comenten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169956",
                "likeCount": "3088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Al18dZVFoH9SMBZQ-yies4_mgfQ",
            "id": "kOiWDyred_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:09:19Z",
                "channelId": "UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw",
                "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyBlecus",
                "tags": [
                    "the strongest battlegrounds",
                    "the strongest battlegrounds roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes",
                    "los campos de batalla mas fuertes roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes momentos divertidos",
                    "blecus",
                    "beclus",
                    "belcus",
                    "soyblecus",
                    "soybeclus",
                    "soybelcus",
                    "tsb",
                    "tsbg",
                    "tsb update",
                    "update tsb",
                    "the strongest battlegrounds update",
                    "actualizacion los campos de batalla mas fuertes",
                    "garou monstruo",
                    "monster garou",
                    "child emperor",
                    "child emperor update",
                    "garou monstruo update",
                    "garou mastery",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                    "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498483",
                "likeCount": "21335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SEjA_-1-b2j_63ASDN9kjpT_jlo",
            "id": "fy5rICnR0gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T02:29:57Z",
                "channelId": "UCHc3el42hXKKhjs_1vzWk9A",
                "title": "NOCHE HIST\u00d3RICA PARA PER\u00da EN EL MONUMENTAL - RIVER 1 UNIVERSITARIO 1 - LIBERTADORES 2025",
                "description": "Universitario pas\u00f3 la fase de grupos al igualar con River Plate en el Monumental de N\u00fa\u00f1ez y por primera vez en 12 a\u00f1os habr\u00e1 un equipo peruano en octavos de final de la CONMEBOL Libertadores\u2122. Facundo Colidio hizo el gol para el equipo de Marcelo Gallardo y Jairo Concha anot\u00f3 para la visita.\n\nTelefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe",
                "tags": [
                    "Copa Libertadores",
                    "CONMEBOL Libertadores",
                    "resumen del partido",
                    "goles",
                    "Copa CONMEBOL Libertadores",
                    "river",
                    "river plate",
                    "f\u00fatbol latinoamericano",
                    "MiTelefe",
                    "mi telefe",
                    "Juan Pablo Varsky",
                    "Pablo Giralt",
                    "marcelo gallardo",
                    "mu\u00f1eco gallardo",
                    "franco armani",
                    "facundo colidio",
                    "monumental",
                    "universitario",
                    "maxi meza",
                    "franco mastantuono",
                    "river universitario",
                    "universitario river",
                    "sebastian driussi",
                    "jairo concha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOCHE HIST\u00d3RICA PARA PER\u00da EN EL MONUMENTAL - RIVER 1 UNIVERSITARIO 1 - LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Universitario pas\u00f3 la fase de grupos al igualar con River Plate en el Monumental de N\u00fa\u00f1ez y por primera vez en 12 a\u00f1os habr\u00e1 un equipo peruano en octavos de final de la CONMEBOL Libertadores\u2122. Facundo Colidio hizo el gol para el equipo de Marcelo Gallardo y Jairo Concha anot\u00f3 para la visita.\n\nTelefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337262",
                "likeCount": "2356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "llWBTjn5dG5PpXeJfn7rTYnGp4A",
            "id": "s45JnNkSZ-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:48:36Z",
                "channelId": "UCZjpA3YBPXvJv3pg4SPEjfw",
                "title": "Millonarios vs. Boyac\u00e1 Chic\u00f3 (goles) | Liga BetPlay Dimayor 2025-1 | Fecha 20",
                "description": "Visita https://www.winsports.co para ver todos los goles, informaci\u00f3n y estad\u00edsticas del f\u00fatbol colombiano.\n\ud83d\udcf1 App con se\u00f1al en vivo: https://winplay.co/\n\n\ud83d\udcbbS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \n\ud83d\udd38Facebook http://www.Facebook.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Instagram http://www.Instagram.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Tik Tok https://www.tiktok.com/@winsportstv\n\ud83d\udd38X https://x.com/WinSportsTV\n\ud83d\udd38WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va4HxmL4tRroa0ibiR0D \n\ud83d\udd38LinkedIn https://co.linkedin.com/company/winsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s45JnNkSZ-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Win Sports",
                "tags": [
                    "win sports",
                    "futbol colombiano",
                    "winsports",
                    "fpc",
                    "colombia",
                    "futbol",
                    "goles",
                    "liga colombiana",
                    "win sports+",
                    "liga betplay",
                    "win+",
                    "win sport",
                    "Win+ f\u00fatbol",
                    "win play",
                    "Millonarios",
                    "Millonarios vs Boyac\u00e1 Chic\u00f3",
                    "En vivo Millonarios vs Boyac\u00e1 Chic\u00f3",
                    "Boyac\u00e1 Chic\u00f3"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Millonarios vs. Boyac\u00e1 Chic\u00f3 (goles) | Liga BetPlay Dimayor 2025-1 | Fecha 20",
                    "description": "Visita https://www.winsports.co para ver todos los goles, informaci\u00f3n y estad\u00edsticas del f\u00fatbol colombiano.\n\ud83d\udcf1 App con se\u00f1al en vivo: https://winplay.co/\n\n\ud83d\udcbbS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \n\ud83d\udd38Facebook http://www.Facebook.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Instagram http://www.Instagram.com/winsportstv \n\ud83d\udd38Tik Tok https://www.tiktok.com/@winsportstv\n\ud83d\udd38X https://x.com/WinSportsTV\n\ud83d\udd38WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va4HxmL4tRroa0ibiR0D \n\ud83d\udd38LinkedIn https://co.linkedin.com/company/winsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301673",
                "likeCount": "4066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PlR-kQe8ddS5kGGDyDA_G5lBAZQ",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85735629",
                "likeCount": "2771376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zIO2MfBTlocR_tQFbRAvTS4EQO4",
            "id": "SIWHs4ta_Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:37:51Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "REGRESE A M\u00c9XICO CON ESTOS REGALOS PARA MI FAMILIA Y AMIGOS\ud83c\udf81/MAYVE CASTRO!",
                "description": "Hola bienvenidos a un nuevo video \ud83e\udd0d este video se trata de mi regreso a M\u00e9xico como me recibieron mi familia y regrese con unos detalles para mi familia y amigos  \ud83c\udf81\u2728 espero les guste este video el cual lo hize con mucho amor para usted , gracias por todo su apoyo y todo lo bonito que me desean dios los cuide siempre \u2728\ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIWHs4ta_Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIWHs4ta_Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIWHs4ta_Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIWHs4ta_Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIWHs4ta_Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REGRESE A M\u00c9XICO CON ESTOS REGALOS PARA MI FAMILIA Y AMIGOS\ud83c\udf81/MAYVE CASTRO!",
                    "description": "Hola bienvenidos a un nuevo video \ud83e\udd0d este video se trata de mi regreso a M\u00e9xico como me recibieron mi familia y regrese con unos detalles para mi familia y amigos  \ud83c\udf81\u2728 espero les guste este video el cual lo hize con mucho amor para usted , gracias por todo su apoyo y todo lo bonito que me desean dios los cuide siempre \u2728\ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "789690",
                "likeCount": "46292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Xg9UzA20GvdK5I9V0urJWi67Mg",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6507466",
                "likeCount": "126329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fDLKvnjUQ0XGGjFF51jlG3f2J-0",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "935457",
                "likeCount": "49311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JRAe2iAbR-Hy0y7iZibgXuA0nT8",
            "id": "NFZrJR4CJho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:58:26Z",
                "channelId": "UCEaiL_vENAspZzJ21oHsTJg",
                "title": "Resumen: Etapa 16 - Giro de Italia 2025 | Del Toro sufri\u00f3 y Carapaz brill\u00f3 | Caracol Sports",
                "description": "La tercera semana del Giro de Italia empez\u00f3 con toda. Este martes 27 de mayo, entre Piazzola sul Brenta y San Valentino (Brentonico), se disput\u00f3 la etapa reina, que cont\u00f3 con un recorrido de 203 kil\u00f3metros, un puerto de segunda y tres de primera categor\u00eda, con final en alto. Raz\u00f3n por la que era la oportunidad perfecta para que los favoritos hicieran de las suyas. Eso s\u00ed, la fuga tambi\u00e9n se la jug\u00f3 y obtuvo su premio, gracias al buen trabajo del XDS Astana Team. Y es que Christian Scaroni se llev\u00f3 la victoria, seguido de Lorenzo Fortunato; ambos cruzaron la meta, tomados de la mano.\n\nRespecto a los candidatos al t\u00edtulo, Richard Carapaz (EF Education EasyPost) fue el m\u00e1s beneficiado, descontando tiempo y subiendo puestos, mientras que Isaac del Toro (UAE Team Emirates XRG) no la pas\u00f3 bien, pero le alcanz\u00f3 para defender la 'maglia rosa'. As\u00ed las cosas, el mexicano sigue como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general del Giro de Italia 2025, seguido de Simon Yates (Team Visma Lease a Bike), en la segunda plaza, a 26 segundos, mientras que el ecuatoriano completa el podio, en el tercer lugar, a 31'' segundos. Pero no fueron los \u00fanicos cambios que se dieron.\n\nEn el canal de Caracol Sports podr\u00e1 ver ciclismo en vivo, partidos de la Selecci\u00f3n Colombia y otros deportes de Colombia y el mundo. Noticias de deportes, entrevistas exclusivas con nuestros deportistas y mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en la actualidad deportiva.\n\n\u2b50 Noticias de deportes: https://noticias.caracoltv.com/deportes\n\u26bd Noticias de f\u00fatbol: https://gol.caracoltv.com\n\n#CaracolSports #Ciclismo #F\u00fatbol #Deportes\n\n\u2b50 Suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2SkyjlM.\n\nS\u00edganos en redes sociales: \n\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/Caracolsports  \n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/CaracolSports (@CaracolSports)  \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/caracolsports/ \n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@caracolsports \n\ud83d\udc49 Kwai: https://s.kw.ai/u/p1jprCTH o (@CaracolSports) \n\ud83d\udc49 Twitch: https://www.twitch.tv/caracolsports\n\n\nNuestros canales en YouTube:\n\n\ud83c\udfac Caracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\n\u26bd Gol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\n\ud83c\udfb5 Shock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\n\ud83d\udcfb Blu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\n\ud83d\udcfb La Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\n\ud83d\udcfa Caracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\n\ud83d\udcf0 El Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Sports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen: Etapa 16 - Giro de Italia 2025 | Del Toro sufri\u00f3 y Carapaz brill\u00f3 | Caracol Sports",
                    "description": "La tercera semana del Giro de Italia empez\u00f3 con toda. Este martes 27 de mayo, entre Piazzola sul Brenta y San Valentino (Brentonico), se disput\u00f3 la etapa reina, que cont\u00f3 con un recorrido de 203 kil\u00f3metros, un puerto de segunda y tres de primera categor\u00eda, con final en alto. Raz\u00f3n por la que era la oportunidad perfecta para que los favoritos hicieran de las suyas. Eso s\u00ed, la fuga tambi\u00e9n se la jug\u00f3 y obtuvo su premio, gracias al buen trabajo del XDS Astana Team. Y es que Christian Scaroni se llev\u00f3 la victoria, seguido de Lorenzo Fortunato; ambos cruzaron la meta, tomados de la mano.\n\nRespecto a los candidatos al t\u00edtulo, Richard Carapaz (EF Education EasyPost) fue el m\u00e1s beneficiado, descontando tiempo y subiendo puestos, mientras que Isaac del Toro (UAE Team Emirates XRG) no la pas\u00f3 bien, pero le alcanz\u00f3 para defender la 'maglia rosa'. As\u00ed las cosas, el mexicano sigue como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general del Giro de Italia 2025, seguido de Simon Yates (Team Visma Lease a Bike), en la segunda plaza, a 26 segundos, mientras que el ecuatoriano completa el podio, en el tercer lugar, a 31'' segundos. Pero no fueron los \u00fanicos cambios que se dieron.\n\nEn el canal de Caracol Sports podr\u00e1 ver ciclismo en vivo, partidos de la Selecci\u00f3n Colombia y otros deportes de Colombia y el mundo. Noticias de deportes, entrevistas exclusivas con nuestros deportistas y mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en la actualidad deportiva.\n\n\u2b50 Noticias de deportes: https://noticias.caracoltv.com/deportes\n\u26bd Noticias de f\u00fatbol: https://gol.caracoltv.com\n\n#CaracolSports #Ciclismo #F\u00fatbol #Deportes\n\n\u2b50 Suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2SkyjlM.\n\nS\u00edganos en redes sociales: \n\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/Caracolsports  \n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/CaracolSports (@CaracolSports)  \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/caracolsports/ \n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@caracolsports \n\ud83d\udc49 Kwai: https://s.kw.ai/u/p1jprCTH o (@CaracolSports) \n\ud83d\udc49 Twitch: https://www.twitch.tv/caracolsports\n\n\nNuestros canales en YouTube:\n\n\ud83c\udfac Caracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\n\u26bd Gol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\n\ud83c\udfb5 Shock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\n\ud83d\udcfb Blu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\n\ud83d\udcfb La Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\n\ud83d\udcfa Caracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\n\ud83d\udcf0 El Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73977",
                "likeCount": "389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ury1AmrIqT3_l5xb7sjq7l7wxoc",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "834366",
                "likeCount": "64281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z5jW1jUt7wgGWZstoQ-Yt27H1jg",
            "id": "lQs3HT3oYNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:00:11Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Maria Becerra",
                    "Ramen Para Dos",
                    "Ramen",
                    "Asia",
                    "Kawai",
                    "Gatos",
                    "Cute",
                    "Duki",
                    "Emilia Mernes",
                    "BigOne",
                    "Xross",
                    "Paulo",
                    "Anime",
                    "Sailor Moon",
                    "Naruto",
                    "Pokemon",
                    "Jap\u00f3n",
                    "Trap",
                    "R&B",
                    "Nicki Nickole",
                    "Argentina",
                    "Los del espacio",
                    "Gotti",
                    "Tini",
                    "Futttura",
                    "animeversion",
                    "PauloMar\u00edaLove",
                    "AnimeCouple",
                    "RamenDate",
                    "RamenNights",
                    "PauloMar\u00edaLyric",
                    "PauloMar\u00edaFans",
                    "xross",
                    "Trueno",
                    "LocaRemix",
                    "ModoDiablo",
                    "ArgentinaTrap",
                    "UrbanMusic",
                    "TrapLatam",
                    "FreestyleArgentino",
                    "ElQuintoEscal\u00f3n",
                    "TrapVibes",
                    "BuenosAiresTrap",
                    "LatinTrap",
                    "\"Khea\"",
                    "\"Cazzu\"",
                    "\"YSYA\"",
                    "\"NeoPistea\""
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                    "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418383",
                "likeCount": "51260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVV6NvEJClVLr5Z2zaCsVbUmRSY",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2265468",
                "likeCount": "20817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jz3RxaTKuid5jkzebXw4bgq7N74",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2161335",
                "likeCount": "55439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-9hr0ZFOo5XmTlxeR7On1spV0A8",
            "id": "DTR4PqAGZYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "AnuelAA",
                    "Anuel",
                    "CONDENADO AL \u00c9XITO lll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                    "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2069296",
                "likeCount": "103153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gH1tbYwjKUNrPXJC-c5AP8glGj0",
            "id": "NGRzLpWuMLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:54:34Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "959714",
                "likeCount": "62951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QMzKKoKA_rOnXs-GpMep-fWLKRk",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173718",
                "likeCount": "62886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ECekXGILee4WlBuUvLSzA7fTwMU",
            "id": "dplcgKVGvrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T00:13:39Z",
                "channelId": "UCnj2A_LNDcHHQCB38y1Btwg",
                "title": "Lo que se sabe del accidente de bus en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea",
                "description": "Un bus que transportaba a estudiantes universitarios cay\u00f3 al vac\u00edo en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea.  Esto es lo que se sabe del accidente.  \n\n#pg \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \u00a92025\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/h5Hfgy \n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.rcnradio.com \n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/rcnradio \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/rcnradio \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/rcnradiocolombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dplcgKVGvrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCN Radio",
                "tags": [
                    "rcn radio",
                    "colombia",
                    "noticias de colombia",
                    "accidente bus Quind\u00edo",
                    "Puente Helicoidal",
                    "v\u00eda La L\u00ednea",
                    "accidente La L\u00ednea",
                    "bus universitarios Quind\u00edo",
                    "tragedia Calarc\u00e1",
                    "noticias Colombia hoy",
                    "accidente Colombia 2025",
                    "Universidad Alexander Von Humboldt",
                    "emergencia en carretera",
                    "noticias RCN",
                    "La FM noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Lo que se sabe del accidente de bus en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea",
                    "description": "Un bus que transportaba a estudiantes universitarios cay\u00f3 al vac\u00edo en el Puente Helicoidal, en la v\u00eda La L\u00ednea.  Esto es lo que se sabe del accidente.  \n\n#pg \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \u00a92025\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/h5Hfgy \n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.rcnradio.com \n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/rcnradio \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/rcnradio \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/rcnradiocolombia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87982",
                "likeCount": "493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TH6N273lU8Oosc6OuL6Q7-CNKLQ",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1072606",
                "likeCount": "46369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TLgYYT7Q7lZtNbtaa5QuXoNiddI",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1011973",
                "likeCount": "37145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxmkuvAcF9U01ndtWwxkG5o3PCE",
            "id": "gA3Ajrlnnq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:53:59Z",
                "channelId": "UC4H-BAZYRrSs-TjdPGZR9tw",
                "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benny Benni",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                    "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221329",
                "likeCount": "12533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "saQ0OfKWkikz6-OAuJFoQY2INHI",
            "id": "FyJVh9Sj17c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:23:09Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "REAL MADRID HOY",
                    "Luka Modric",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "despedida Modric",
                    "Modric Bernab\u00e9u",
                    "despedida completa Modric",
                    "Real Madrid 2025",
                    "despedida Bernab\u00e9u",
                    "ovaci\u00f3n Modric",
                    "Ancelotti Modric",
                    "despedida Real Madrid",
                    "LaLiga",
                    "Real Madrid f\u00fatbol",
                    "stadium ovation",
                    "football legend",
                    "modric farewell",
                    "modric last game",
                    "real madrid fans",
                    "modric ancelotti connection",
                    "emocion madridista",
                    "modric career highlights",
                    "despedida Bernab\u00e9u completa",
                    "modric tribute"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                    "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1519783",
                "likeCount": "23112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-Z3t53COMxCp5RraH4GDIJJtp4",
            "id": "FYIyMBxcAOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:12Z",
                "channelId": "UCnsswZnybuI948Fuz___isA",
                "title": "CUMPLIREMOS NUESTRO SUE\u00d1O \ud83d\ude0d | BUSCANDO NUEVA CASA | LOS MOLINA",
                "description": "Hola a todos el dia de hoy estamos muy contentos porque cumpliremos nuestro sue\u00f1o y por fin estaremos buscando nueva casa, han sido muchos a\u00f1os donde junto al Sr Molina hemos creado una familia muy bonita con Juan, Ivanna y Amanda y uno de nuestros sue\u00f1os mas grandes era conseguir una casa y parece que nuestra casa nueva al fin llegara\n\nEsperamos que este video les guste mucho y no olviden que todos ustedes ya forman parte de la familia de Los Molina y esperamos que este video donde buscamos casa les guste mucho \n\nSiganme para mandarles saludos en proximos videos\n\nhttps://www.instagram.com/nanyjmolina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Molina",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUMPLIREMOS NUESTRO SUE\u00d1O \ud83d\ude0d | BUSCANDO NUEVA CASA | LOS MOLINA",
                    "description": "Hola a todos el dia de hoy estamos muy contentos porque cumpliremos nuestro sue\u00f1o y por fin estaremos buscando nueva casa, han sido muchos a\u00f1os donde junto al Sr Molina hemos creado una familia muy bonita con Juan, Ivanna y Amanda y uno de nuestros sue\u00f1os mas grandes era conseguir una casa y parece que nuestra casa nueva al fin llegara\n\nEsperamos que este video les guste mucho y no olviden que todos ustedes ya forman parte de la familia de Los Molina y esperamos que este video donde buscamos casa les guste mucho \n\nSiganme para mandarles saludos en proximos videos\n\nhttps://www.instagram.com/nanyjmolina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344893",
                "likeCount": "10236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_0FN0sCi9oXX_aY34wQttYdQ-eo",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1317688",
                "likeCount": "46035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUngaOdvoKGjKTOw600c-bDkXLU",
            "id": "z8KJ1lbUxf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T04:19:46Z",
                "channelId": "UCPxs1siPSF6YKGtKP_Zyvtw",
                "title": "Primer bolet\u00edn oficial con los resultados de la elecci\u00f3n del 25M - Opci\u00f3n 2025 25/05",
                "description": "El vicepresidente del CNE, Carlos Quintero, anuncia los resultados que se tienen hasta este momento en relaci\u00f3n a la jornada electoral de legisladores y gobernadores.\n\n\n#Opci\u00f3n2025\n#televen \n#TuCanal\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.televen.com/\n\nS\u00edguenos por nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canal_televen        \nTwitter:  https://twitter.com/Canal_Televen...\nFacebook: https://www.facebook.com/TelevenTV/...\nInstagram: https://https://www.instagram.com/tel...\nYoutube:   /televentv.  \n\nTambi\u00e9n puedes seguir a nuestro talento:\n\n\u2022 @gizelmobayed TW e IG\n\u2022 @Carlosfernandesg IG\n\u2022 @crusmilaramos TW y IG\n\u2022 @hectormatt TW e IG\n\u2022 @soyclaudiahernandez IG\n\u2022 @adrianbarros TW y IG\n\u2022 @soymanueldasilva IG\n\u2022 @jonathancardenasr IG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8KJ1lbUxf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Televen Tv",
                "tags": [
                    "elecciones",
                    "primer boletin",
                    "resultados",
                    "goberadores",
                    "diputados",
                    "venezuela"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primer bolet\u00edn oficial con los resultados de la elecci\u00f3n del 25M - Opci\u00f3n 2025 25/05",
                    "description": "El vicepresidente del CNE, Carlos Quintero, anuncia los resultados que se tienen hasta este momento en relaci\u00f3n a la jornada electoral de legisladores y gobernadores.\n\n\n#Opci\u00f3n2025\n#televen \n#TuCanal\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: http://www.televen.com/\n\nS\u00edguenos por nuestras redes sociales:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canal_televen        \nTwitter:  https://twitter.com/Canal_Televen...\nFacebook: https://www.facebook.com/TelevenTV/...\nInstagram: https://https://www.instagram.com/tel...\nYoutube:   /televentv.  \n\nTambi\u00e9n puedes seguir a nuestro talento:\n\n\u2022 @gizelmobayed TW e IG\n\u2022 @Carlosfernandesg IG\n\u2022 @crusmilaramos TW y IG\n\u2022 @hectormatt TW e IG\n\u2022 @soyclaudiahernandez IG\n\u2022 @adrianbarros TW y IG\n\u2022 @soymanueldasilva IG\n\u2022 @jonathancardenasr IG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80900",
                "likeCount": "731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-0WaFhu3gvoPUVYsNOlyFrPq9o",
            "id": "3HgJ2mQnWmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:46:12Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                    "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131173",
                "likeCount": "13505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EIdLNEZFBLDxFanayPbzB4ZECYM",
            "id": "uvYMbl03Dnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T22:42:42Z",
                "channelId": "UCAruFBYLugQOEkhy-Kh6ZiQ",
                "title": "ROCHY RD  -TROLO - DONATY (VIDEO OFICIAL )",
                "description": "LIKE & COMENTA DISCOTECA 99%",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvYMbl03Dnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rochy RD",
                "tags": [
                    "Rochy rd",
                    "Rochy",
                    "Lean",
                    "jordan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROCHY RD  -TROLO - DONATY (VIDEO OFICIAL )",
                    "description": "LIKE & COMENTA DISCOTECA 99%"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485280",
                "likeCount": "30941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GznThRwrtQ7XrC9pw7MkYRYDVV8",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10886817",
                "likeCount": "131231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8sHGAb58MIQybVs07_DyHhdBKmg",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324153",
                "likeCount": "29277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdlTpEUvEuuXLA20hwKlKRP0NYk",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1968049",
                "likeCount": "53083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STvzm0ntqqmBrFqpjDcE8GuS3to",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1689794",
                "likeCount": "115010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYjnTXDHFABH4612ogOO_8iEUaQ",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7139578",
                "likeCount": "349404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4hvUagg4bBcJmXVqcRbM9x9zbEE",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589485",
                "likeCount": "36718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQca84OvIjM7JpV23Tgn8rjWmOQ",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1355757",
                "likeCount": "103564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZYF46r_40zdI6LIXA-08xAWtPS4",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1217299",
                "likeCount": "89413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wF-yNe8nAwNmtUplbqR8KzxTaWI",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787914",
                "likeCount": "40223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A15A42gSX67Pfw3Q3sLEWK1B86E",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091781",
                "likeCount": "48886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1477"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}