{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "oAXsWRzjbwZ6Y_VrmTePtJQCtQI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rXRPfZOzXgEa06hvzQ7L2xunPg",
            "id": "nRGsvz4W-bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:51:29Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                    "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1102307",
                "likeCount": "74650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dgl8mSoasOvpsd26IdWRVRzr3Wk",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2079133",
                "likeCount": "19638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bg4QywB-20Hq_eQaR7-fOqf-7WA",
            "id": "2FgwlhORvfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T01:00:06Z",
                "channelId": "UCgoM5NJLiyVzeWSZHyqa3IA",
                "title": "A\u0301NGELA AGUILAR: Equivocada no, fiel a s\u00ed misma, s\u00ed | Pati Chapoy | Nada es lo que parece",
                "description": "A punto de cumplir un a\u00f1o de casada con #ChristianNodal, #AngelaAguilar debuta como productora ejecutiva de sus propias canciones pues asegura que en esta nueva etapa de su vida es cuando m\u00e1s fiel se es a s\u00ed misma en todos los sentidos.\nPero #PatiChapoy que la conoce muy bien desde que a sus 12 a\u00f1os daba sus primeros pasos en la m\u00fasica, no puede dejar de preguntarle por la agitaci\u00f3n que su matrimonio con Christian Nodal ha provocado y la manera en que soporta las cr\u00edticas en su contra a veces sumamente crueles.\nLa joven de apenas 21 a\u00f1os, apela al respaldo de su familia y al silencio prudente que ha decidido guardar frente a eso, aunque ya habr\u00e1 tiempo, dice, para contar la verdadera historia de c\u00f3mo surgi\u00f3 su relaci\u00f3n con Nodal, a quien parece haber dedicado \"El equivocado\", primer sencillo de su nuevo \u00e1lbum. Ella afirma que no aunque ya sabemos que nada es lo que parece.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Pati Chapoy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A\u0301NGELA AGUILAR: Equivocada no, fiel a s\u00ed misma, s\u00ed | Pati Chapoy | Nada es lo que parece",
                    "description": "A punto de cumplir un a\u00f1o de casada con #ChristianNodal, #AngelaAguilar debuta como productora ejecutiva de sus propias canciones pues asegura que en esta nueva etapa de su vida es cuando m\u00e1s fiel se es a s\u00ed misma en todos los sentidos.\nPero #PatiChapoy que la conoce muy bien desde que a sus 12 a\u00f1os daba sus primeros pasos en la m\u00fasica, no puede dejar de preguntarle por la agitaci\u00f3n que su matrimonio con Christian Nodal ha provocado y la manera en que soporta las cr\u00edticas en su contra a veces sumamente crueles.\nLa joven de apenas 21 a\u00f1os, apela al respaldo de su familia y al silencio prudente que ha decidido guardar frente a eso, aunque ya habr\u00e1 tiempo, dice, para contar la verdadera historia de c\u00f3mo surgi\u00f3 su relaci\u00f3n con Nodal, a quien parece haber dedicado \"El equivocado\", primer sencillo de su nuevo \u00e1lbum. Ella afirma que no aunque ya sabemos que nada es lo que parece."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303945",
                "likeCount": "5729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gq75pIcohz5DLAYmm9oN2wyEuuM",
            "id": "IaWMZrq-qRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T06:58:08Z",
                "channelId": "UCpEiErFDU-GgsRhusqZNszA",
                "title": "TOLUCA CAMPE\u00d3N DEL CLAUSURA 2025 // TURCO MOHAMED, ALEXIS VEGA, MARCEL RUIZ (2-0 AM\u00c9RICA)",
                "description": "$1,000 pesos GRATIS SIN DEP\u00d3SITO en caliente.mx utilizando nuestro link: \n\nhttps://shorturl.at/mQ2eG\n\n\nREDES SOCIALES:\nYoutube principal: @santiagopadillagro \nInstagram: @santiagopadillagro \nTikTok: @santiagopadillaguerrero\nTwitter: @spadillagro \nTWITCH: @santiagopadillagro \n\n\nAgradezco a PATRICIO MU\u00d1OZ LUCE el creador de la miniatura del v\u00eddeo.\n\nTitle:       Inhale / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nAuthor:   Beat Mekanik / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/ \nSource:  Free Music Archive / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nLicense:  CC BY / https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nMusic by a href=\"https://pixabay.com/users/jeremusic70-25199461/?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Jeremiah Alves/a from a href=\"https://pixabay.com/music//?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Pixabay/a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PADIGOL",
                "tags": [
                    "Padigol",
                    "Santiago Padilla",
                    "podcast de padilla",
                    "Podcast Padilla",
                    "Padigod",
                    "Champions League",
                    "SANTIAGO PADILLA",
                    "Champions league",
                    "liga mx",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "mbappe",
                    "mexico",
                    "MEXICO",
                    "messi",
                    "cronicas",
                    "cronicas padigol",
                    "toluca",
                    "toluca campeon",
                    "toluca sequia",
                    "alexis",
                    "alexis vega",
                    "turco",
                    "turco mohamed",
                    "antonio mohamed",
                    "toluca vs america",
                    "toluca america",
                    "toluca 2-0 america",
                    "alexis vega gol",
                    "alexis vega campeon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOLUCA CAMPE\u00d3N DEL CLAUSURA 2025 // TURCO MOHAMED, ALEXIS VEGA, MARCEL RUIZ (2-0 AM\u00c9RICA)",
                    "description": "$1,000 pesos GRATIS SIN DEP\u00d3SITO en caliente.mx utilizando nuestro link: \n\nhttps://shorturl.at/mQ2eG\n\n\nREDES SOCIALES:\nYoutube principal: @santiagopadillagro \nInstagram: @santiagopadillagro \nTikTok: @santiagopadillaguerrero\nTwitter: @spadillagro \nTWITCH: @santiagopadillagro \n\n\nAgradezco a PATRICIO MU\u00d1OZ LUCE el creador de la miniatura del v\u00eddeo.\n\nTitle:       Inhale / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nAuthor:   Beat Mekanik / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/ \nSource:  Free Music Archive / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nLicense:  CC BY / https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nMusic by a href=\"https://pixabay.com/users/jeremusic70-25199461/?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Jeremiah Alves/a from a href=\"https://pixabay.com/music//?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Pixabay/a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140273",
                "likeCount": "3275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pl9iO0bAHiRC-QK19uWCC3M0kYo",
            "id": "otcret9szWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T06:36:08Z",
                "channelId": "UCFS2LA91XLKmPqWhAFXknrA",
                "title": "\ud83c\udfc6 \u00a1TOLUCA CAMPE\u00d3N Y ADI\u00d3S TETRA! \ud83c\udfc6 Desde el Estadio Toluca 2-0 Ame\u0301rica",
                "description": "Reacci\u00f3n y color del Toluca Campe\u00f3n desde el Estadio Nemesio Diez, con goles de Alexis Vega y Luan Garc\u00eda el Toluca venci\u00f3 al Am\u00e9rica y es Campe\u00f3n del futbol mexicano.\n\n- Am\u00e9rica 4-0 Chivas: https://www.youtube.com/watch?v=aDUlGYFrdKY\n- Am\u00e9rica 3-0 Toluca: https://www.youtube.com/watch?v=9JyG2E1y26o&t=138s\n- Am\u00e9rica Tricampe\u00f3n: https://www.youtube.com/watch?v=GtUKkNAMw64&t=680s\n- Canal de vlogs de mis viajes: https://www.youtube.com/c/Paulalchile\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES Y NO TE PIERDAS DE NADA!\nTwitch: https://www.twitch.tv/futbolalchile/\nInstagram: https://www.instagram.com/futbolalchileok/?hl=es\nTikTok: https://vm.tiktok.com/qpYggM/\nFacebook: http://goo.gl/kJFz46\nTwitter: http://goo.gl/jMDZe5\n\nConvi\u00e9rtete en miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCFS2...\n\nContacto: infoalchile@gmail.com\n\nCapitulos\n\nSubs: 382,387\n\n#clubamerica #ligamx #toluca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol al chile",
                "tags": [
                    "LIGA BBVA MX",
                    "toluca 2-0 am\u00e9rica",
                    "toluca vs america final ligamx",
                    "reacciones toluca 2-0 america",
                    "alexis vega",
                    "reacciones toluca campe\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 \u00a1TOLUCA CAMPE\u00d3N Y ADI\u00d3S TETRA! \ud83c\udfc6 Desde el Estadio Toluca 2-0 Ame\u0301rica",
                    "description": "Reacci\u00f3n y color del Toluca Campe\u00f3n desde el Estadio Nemesio Diez, con goles de Alexis Vega y Luan Garc\u00eda el Toluca venci\u00f3 al Am\u00e9rica y es Campe\u00f3n del futbol mexicano.\n\n- Am\u00e9rica 4-0 Chivas: https://www.youtube.com/watch?v=aDUlGYFrdKY\n- Am\u00e9rica 3-0 Toluca: https://www.youtube.com/watch?v=9JyG2E1y26o&t=138s\n- Am\u00e9rica Tricampe\u00f3n: https://www.youtube.com/watch?v=GtUKkNAMw64&t=680s\n- Canal de vlogs de mis viajes: https://www.youtube.com/c/Paulalchile\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES Y NO TE PIERDAS DE NADA!\nTwitch: https://www.twitch.tv/futbolalchile/\nInstagram: https://www.instagram.com/futbolalchileok/?hl=es\nTikTok: https://vm.tiktok.com/qpYggM/\nFacebook: http://goo.gl/kJFz46\nTwitter: http://goo.gl/jMDZe5\n\nConvi\u00e9rtete en miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCFS2...\n\nContacto: infoalchile@gmail.com\n\nCapitulos\n\nSubs: 382,387\n\n#clubamerica #ligamx #toluca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130951",
                "likeCount": "5204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lSoKpofmFNIYetc0TtS4iyG9aLo",
            "id": "n14d-7e4Uaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T04:01:49Z",
                "channelId": "UCUf4RLsG_TsjinvtL2jT-VA",
                "title": "\u00a1Leones Negros se corona en penales! | Final Liga de Expansi\u00f3n",
                "description": "La U. de G. fue de menos a m\u00e1s en la Final de Vuelta, donde forz\u00f3 los tiempos extras y se impuso en penales. \n\n#LigaExpansi\u00f3nxFSMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX Sports MX",
                "tags": [
                    "FOX Sports",
                    "Leones Negros vs Jaiba Brava",
                    "Liga de Expansi\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Leones Negros se corona en penales! | Final Liga de Expansi\u00f3n",
                    "description": "La U. de G. fue de menos a m\u00e1s en la Final de Vuelta, donde forz\u00f3 los tiempos extras y se impuso en penales. \n\n#LigaExpansi\u00f3nxFSMX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949230",
                "likeCount": "2798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bG_U30-WcaSdkSRSivIWV4U7sOg",
            "id": "p9AAXtHtWOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T02:29:06Z",
                "channelId": "UCvKhnicGlLpJWfgAcmX8zXQ",
                "title": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico",
                "description": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico\n\nUn tribunal de Florida conden\u00f3 al narcotraficante Genaro Garc\u00eda Luna y su esposa, Linda Cristina Pereyra, a pagar al Estado Mexicano m\u00e1s de 48 mil millones de pesos tras ser declarados culpables de haber orquestado una red de corrupci\u00f3n mediante la cual sacaron del pa\u00eds m\u00e1s de 700 millones de d\u00f3lares procedentes de recursos p\u00fablicos.\n\nS\u00edguenos a trav\u00e9s de nuestras redes sociales:\n\n\ud83d\udda5\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcbb X (Twitter): https://x.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf1Threads: https://www.threads.net/@canalcatorcemx\n\ud83c\udfac Tik Tok: https://www.tiktok.com/@canal_catorcemx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Catorce",
                "tags": [
                    "TV P\u00fablica",
                    "M\u00e9xico",
                    "Medios P\u00fablicos",
                    "Unidos por las Audiencias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico",
                    "description": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico\n\nUn tribunal de Florida conden\u00f3 al narcotraficante Genaro Garc\u00eda Luna y su esposa, Linda Cristina Pereyra, a pagar al Estado Mexicano m\u00e1s de 48 mil millones de pesos tras ser declarados culpables de haber orquestado una red de corrupci\u00f3n mediante la cual sacaron del pa\u00eds m\u00e1s de 700 millones de d\u00f3lares procedentes de recursos p\u00fablicos.\n\nS\u00edguenos a trav\u00e9s de nuestras redes sociales:\n\n\ud83d\udda5\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcbb X (Twitter): https://x.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf1Threads: https://www.threads.net/@canalcatorcemx\n\ud83c\udfac Tik Tok: https://www.tiktok.com/@canal_catorcemx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83334",
                "likeCount": "1166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i397Uu1GHIuR-2SOc8-LuNosZ9E",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560684",
                "likeCount": "47563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DOd-bnuS9sCxgNqkR4jPs2FedjI",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "939739",
                "likeCount": "37071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvJ4Fd9nCJWdGwQU07hP1wiSLrM",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664768",
                "likeCount": "38907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jx7GZNDObzx7VUyLt5zd7Ykk3ZI",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71722945",
                "likeCount": "2489792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYhvBBHstsdPjy12bPgm8ybo-e0",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1665899",
                "likeCount": "47277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKNowWLJmhSRhJE5d-hQdskMY6k",
            "id": "rv0skGe_g9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:33:31Z",
                "channelId": "UC-bk3CDvTwt2TqPHykduhcQ",
                "title": "Pegar\u00e1 inusual Frente Fr\u00edo: prep\u00e1rate para 4 d\u00edas de lluvia en estos estados",
                "description": "De acuerdo con el pron\u00f3stico extendido a 96 horas del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional (SMN), habr\u00e1 condiciones de lluvia desde este domingo 25 de mayo y hasta el mi\u00e9rcoles 28, afectando diversas regiones del pa\u00eds. \n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.unotv.com/clima/posible-ciclon-e-inesperado-frente-frio-amenazan-a-estos-estados/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UnoTV",
                "tags": [
                    "Uno TV",
                    "Uno TV Noticias",
                    "News",
                    "Noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Pegar\u00e1 inusual Frente Fr\u00edo: prep\u00e1rate para 4 d\u00edas de lluvia en estos estados",
                    "description": "De acuerdo con el pron\u00f3stico extendido a 96 horas del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional (SMN), habr\u00e1 condiciones de lluvia desde este domingo 25 de mayo y hasta el mi\u00e9rcoles 28, afectando diversas regiones del pa\u00eds. \n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.unotv.com/clima/posible-ciclon-e-inesperado-frente-frio-amenazan-a-estos-estados/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225015",
                "likeCount": "1893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WT5dqQYlC18veRoULMDuczcbANE",
            "id": "Z7K3d-OAfK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T02:00:06Z",
                "channelId": "UCVRZXIE7Q2BqyhctJL8nq_Q",
                "title": "V\u00edctor Mendivil x Alem\u00e1n - RZR",
                "description": "Escucha RZR en tu plataforma favorita \ud83d\udc49 https://lnk.dmsmusic.co/victormendivilalemn_rzr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rico o muerto music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "V\u00edctor Mendivil x Alem\u00e1n - RZR",
                    "description": "Escucha RZR en tu plataforma favorita \ud83d\udc49 https://lnk.dmsmusic.co/victormendivilalemn_rzr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630076",
                "likeCount": "27811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9bVBauQ5apah_cOTHpRcm2LoNE",
            "id": "wtzy_T6_uDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T00:10:11Z",
                "channelId": "UCZia5uu4v4MmzpSbrF9uOwg",
                "title": "MI NUEVA SONRISA/ADIOS A LOS BRACKETS\ud83d\ude2d\ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanda Herrera",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI NUEVA SONRISA/ADIOS A LOS BRACKETS\ud83d\ude2d\ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97740",
                "likeCount": "4756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Abf9egPI3evrLUrgRiOP1KmBI8",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708772",
                "likeCount": "41239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CG3KajHvguR-_78mWFWJrk4aq7M",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852546",
                "likeCount": "50604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c26plFg083BoQCLH855Yb39dkFc",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1469021",
                "likeCount": "109231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOwW82O2YdvNdsPoJNfJaNiH29g",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4464858",
                "likeCount": "102285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QO-FekFcr42ufhfy7E73u0CKOjE",
            "id": "aQa1CWGo3gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:39:46Z",
                "channelId": "UCxKloJFxlAIEeE7XtgZLd8w",
                "title": "Militares abaten a \"La Perris\", jefe de seguridad de \"Los Chapitos\", tras operativo en Navolato.",
                "description": "Los hechos se registraron minutos antes de las 4 de la tarde de este viernes, cuando efectivos militares y grupos de civiles armados intercambiaron balas en las inmediaciones de la comunidad de Bariometo, extendi\u00e9ndose hasta la zona urbana de Navolato, muy cerca del pante\u00f3n del municipio ca\u00f1ero.\n\nFue en un domicilio ubicado en la colonia Infonavit CTM de Navolato, entre la calle Javier Mina y Guadalupe Victoria, que el grupo de civiles armados se concentr\u00f3 para enfrentar a los efectivos militares. \n\nEn el lugar fue abatido Jorge Humberto Figueroa Ben\u00edtez, alias \"La Perris\" o \"El 27\"; adem\u00e1s, dos elementos militares terminaron heridos por lo que fueron trasladados a la cl\u00ednica del Issste, en Culiac\u00e1n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luz Noticias",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Militares abaten a \"La Perris\", jefe de seguridad de \"Los Chapitos\", tras operativo en Navolato.",
                    "description": "Los hechos se registraron minutos antes de las 4 de la tarde de este viernes, cuando efectivos militares y grupos de civiles armados intercambiaron balas en las inmediaciones de la comunidad de Bariometo, extendi\u00e9ndose hasta la zona urbana de Navolato, muy cerca del pante\u00f3n del municipio ca\u00f1ero.\n\nFue en un domicilio ubicado en la colonia Infonavit CTM de Navolato, entre la calle Javier Mina y Guadalupe Victoria, que el grupo de civiles armados se concentr\u00f3 para enfrentar a los efectivos militares. \n\nEn el lugar fue abatido Jorge Humberto Figueroa Ben\u00edtez, alias \"La Perris\" o \"El 27\"; adem\u00e1s, dos elementos militares terminaron heridos por lo que fueron trasladados a la cl\u00ednica del Issste, en Culiac\u00e1n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95257",
                "likeCount": "1269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W9LBgw7Kj7rr7ubpLbIaI2TjQhk",
            "id": "8NEYo505fYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtwm5hIyKoSUV7ROLVC4YFQ",
                "title": "Adios Mama - (Video Oficial) - El Makabelico - DEL Records 2025",
                "description": "Mira el Video Oficial de \"Adios Mama\" de El Makabelico | Descarga https://delrec.io/perdon | Suscr\u00edbete al canal oficial de DEL Records \"https://bit.ly/2KIi2on\" \n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009, la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment, es la casa de grandes estrellas internacionales como T3R Elemento, Eslabon Armado, Ulices Chaidez, Lenin Ramirez, Cheli Madrid y m\u00e1s!\n\n#AdiosMama #ElMakabelico #DELRecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Makabelico",
                "tags": [
                    "el makabelico",
                    "el comando exclusivo",
                    "DEL Records 2025",
                    "Regional Mexican",
                    "Regional Mexicano",
                    "Musica Mexicana",
                    "Latin",
                    "video oficial",
                    "official music video",
                    "el makabelico 2025",
                    "makabelico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adios Mama - (Video Oficial) - El Makabelico - DEL Records 2025",
                    "description": "Mira el Video Oficial de \"Adios Mama\" de El Makabelico | Descarga https://delrec.io/perdon | Suscr\u00edbete al canal oficial de DEL Records \"https://bit.ly/2KIi2on\" \n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009, la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment, es la casa de grandes estrellas internacionales como T3R Elemento, Eslabon Armado, Ulices Chaidez, Lenin Ramirez, Cheli Madrid y m\u00e1s!\n\n#AdiosMama #ElMakabelico #DELRecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500072",
                "likeCount": "28430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Xxrj1qAN3LdyQ1jDTfpJsJ7iyk",
            "id": "S8dCUzPX098",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:01:49Z",
                "channelId": "UCOxkTml7Lh87P8zuubxYJPA",
                "title": "CONSTRUYO SU PRESA durante 20 a\u00f1os el SOLO con su familia",
                "description": "En el video de hoy conoceremos a Don Ram\u00f3n, un hombre de 73 a\u00f1os que ha dedicado su vida a trabajar en el rancho Macarenos. A lo largo de su vida, ha construido presas y cuidado huertas de frutas, pero una fuerte tormenta arras\u00f3 con su huerta y dej\u00f3 su presa llena de arena que baj\u00f3 del cerro, tambi\u00e9n nos platico su incre\u00edble encuentro con un puma en el cerro entre otras interesantes historias de su vida.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Explorando Zacatecas",
                "tags": [
                    "mi querido zacatecas",
                    "telepaisa",
                    "zacatecano soy",
                    "al estilo zacatecas",
                    "campo zacatecano",
                    "exploracion",
                    "aventura",
                    "mexico",
                    "zacatecas",
                    "zacatecano",
                    "villanueva",
                    "jerez",
                    "serpiente",
                    "cerro",
                    "monte",
                    "sierra",
                    "telepaisa mexico",
                    "telepaisa usa",
                    "cuevas",
                    "barrancas",
                    "valle",
                    "minas",
                    "ruinas",
                    "antiguas minas",
                    "minas abandonadas",
                    "arroyos",
                    "rios",
                    "vibora"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUYO SU PRESA durante 20 a\u00f1os el SOLO con su familia",
                    "description": "En el video de hoy conoceremos a Don Ram\u00f3n, un hombre de 73 a\u00f1os que ha dedicado su vida a trabajar en el rancho Macarenos. A lo largo de su vida, ha construido presas y cuidado huertas de frutas, pero una fuerte tormenta arras\u00f3 con su huerta y dej\u00f3 su presa llena de arena que baj\u00f3 del cerro, tambi\u00e9n nos platico su incre\u00edble encuentro con un puma en el cerro entre otras interesantes historias de su vida."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105822",
                "likeCount": "1014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M87ycy91145zaXnJ7qSGDOl_CW4",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "801553",
                "likeCount": "33347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVfJlHOFBhLkU7txWnzEhdaRXV0",
            "id": "A4ryvHJAic4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:12:26Z",
                "channelId": "UCybqDNHM87SVyL1LrcWwQJg",
                "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghosty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                    "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338388",
                "likeCount": "9710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3U7-pA41HNd1L6Jz-5JL0TjxFs",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275242",
                "likeCount": "26244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oax-xKhr_vBpMOBRDwxUTQ6t3vg",
            "id": "gA3Ajrlnnq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:53:59Z",
                "channelId": "UC4H-BAZYRrSs-TjdPGZR9tw",
                "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benny Benni",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                    "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139579",
                "likeCount": "9974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NjYprrma3BZ4QeUjky52N7cZYTQ",
            "id": "0KDEWrQRRCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:03:53Z",
                "channelId": "UCB6w3YIXxmlpbGg8YDVpPgA",
                "title": "RZR",
                "description": "Provided to YouTube by Rico o Muerto Music LLC\n\nRZR \u00b7 Victor Mendivil \u00b7 Alem\u00e1n\n\nRZR\n\n\u2117 2025 Rico o Muerto Music LLC\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nMastering Engineer: Wicked Outside\nUnknown: Victor Mendivil\nUnknown: Alem\u00e1n\nProducer: Wicked Outside\nComposer: Victor Alejandro Mendivil Ramirez\nComposer: Erick Raul Aleman Ramirez\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Mendivil - Topic",
                "tags": [
                    "Victor Mendivil",
                    "Alem\u00e1n",
                    "RZR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RZR",
                    "description": "Provided to YouTube by Rico o Muerto Music LLC\n\nRZR \u00b7 Victor Mendivil \u00b7 Alem\u00e1n\n\nRZR\n\n\u2117 2025 Rico o Muerto Music LLC\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nMastering Engineer: Wicked Outside\nUnknown: Victor Mendivil\nUnknown: Alem\u00e1n\nProducer: Wicked Outside\nComposer: Victor Alejandro Mendivil Ramirez\nComposer: Erick Raul Aleman Ramirez\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612870",
                "likeCount": "24139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jw2hsD9ioGgQeydSEz6wHw8K-Bw",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7653769",
                "likeCount": "122067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qD_dtUOG_qt9TyTOjrmFFOB2Te4",
            "id": "AmT73lo-nMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:21:38Z",
                "channelId": "UC3XhGWhQOb6FDhOu6NsSm4Q",
                "title": "Alan Arrieta - Ay Mamita (Video Oficial)",
                "description": "Alan Arrieta - AY MAMITA\n\nEscucha \"AY MAMITA\" : https://foundation-media.ffm.to/aymamita\n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233 \n\nLetra\n\nWicked outside\n\nPolvo blanco que quema \nme vuelve loco y me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas raen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar \ncuando les pongo la pantera \n\nAy Mamita \nmueva la nalguita \nque rebote el escote \npara que suba la notita \n\nAY mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes \nmientras sientes la glocksita\n\nLa Troca va cargada \nde pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsita prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas \ncomo se los dije en la pasada \n\nC\u00f3mo me fascina \nver como quieren de mi vitamina \nque ni un minuto basta \npara llevarlas a la cima \nme esperan para el after \nbajando de la tarima \n\nAyer fue una italiana \nahora toca la argentina \nV\u00e1monos, s\u00fabete, m\u00f3ntate, f\u00f3rjate\nQue truenen los radios \npendiedntes los chavalos \nAct\u00edvate, p\u00edsate , al\u00f3cate, t\u00f3cate \nantes que me ocupen pa\u2019 tirar balazos \n\nmil cosas quiero hacerte \nen la mesa ponerte, de espaldas o de frente \nlo que quiero es comerte \na ti te gustan los verdes \nni pa\u2019 qu\u00e9 me mientes \nte brillan los ojos \ncuando me miras los dientes repletos de diamantes,\n te gustan los cantantes con pinta de maleantes \nla gorra pa\u2019 delante \nreuniones importantesm pura gente elegante \nas\u00ed es en todas partes, me muevo con los grandes\n\nwhisky del macallan, traigo un puro en la boca \n arriba del mclaren\n y atr\u00e1s un chingo de escoltas \nvivo la vida recia porque cuando toca toca \ncon un polvito rosa las plebes se ponen locas \n\na la verga como gasto feria de pacas \ny carritos est\u00e1 llena la cochera \na la verga como sobran las viejas \nnomas no me enamoro por que eso ya no me deja \n\neste chavalos se carga un random \nse suben las ni\u00f1as \ntraen un lokeron un pelikulon \nfuga pal fiest\u00f3n \nse corre la voz \nque lleg\u00f3 el cheyennon \npa donde llegamos lo reventamos \nlas ligas tronamos de nivel pasamos \nde aqu\u00ed no nos vamos \nbilletes contamos y que la plumita siga facturando \n\npolvo blanco que quema \nme vuelve loco \ny me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas traen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar cuando les pongo la pantera \n\nay mamita mueva la nalguita \nque rebote ese escote pa que suba la notita \nay mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes mientras sientes la glocksita \n\nla troca va cargada de pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsa prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas como se los dije en la pasada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Arrieta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alan Arrieta - Ay Mamita (Video Oficial)",
                    "description": "Alan Arrieta - AY MAMITA\n\nEscucha \"AY MAMITA\" : https://foundation-media.ffm.to/aymamita\n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233 \n\nLetra\n\nWicked outside\n\nPolvo blanco que quema \nme vuelve loco y me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas raen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar \ncuando les pongo la pantera \n\nAy Mamita \nmueva la nalguita \nque rebote el escote \npara que suba la notita \n\nAY mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes \nmientras sientes la glocksita\n\nLa Troca va cargada \nde pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsita prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas \ncomo se los dije en la pasada \n\nC\u00f3mo me fascina \nver como quieren de mi vitamina \nque ni un minuto basta \npara llevarlas a la cima \nme esperan para el after \nbajando de la tarima \n\nAyer fue una italiana \nahora toca la argentina \nV\u00e1monos, s\u00fabete, m\u00f3ntate, f\u00f3rjate\nQue truenen los radios \npendiedntes los chavalos \nAct\u00edvate, p\u00edsate , al\u00f3cate, t\u00f3cate \nantes que me ocupen pa\u2019 tirar balazos \n\nmil cosas quiero hacerte \nen la mesa ponerte, de espaldas o de frente \nlo que quiero es comerte \na ti te gustan los verdes \nni pa\u2019 qu\u00e9 me mientes \nte brillan los ojos \ncuando me miras los dientes repletos de diamantes,\n te gustan los cantantes con pinta de maleantes \nla gorra pa\u2019 delante \nreuniones importantesm pura gente elegante \nas\u00ed es en todas partes, me muevo con los grandes\n\nwhisky del macallan, traigo un puro en la boca \n arriba del mclaren\n y atr\u00e1s un chingo de escoltas \nvivo la vida recia porque cuando toca toca \ncon un polvito rosa las plebes se ponen locas \n\na la verga como gasto feria de pacas \ny carritos est\u00e1 llena la cochera \na la verga como sobran las viejas \nnomas no me enamoro por que eso ya no me deja \n\neste chavalos se carga un random \nse suben las ni\u00f1as \ntraen un lokeron un pelikulon \nfuga pal fiest\u00f3n \nse corre la voz \nque lleg\u00f3 el cheyennon \npa donde llegamos lo reventamos \nlas ligas tronamos de nivel pasamos \nde aqu\u00ed no nos vamos \nbilletes contamos y que la plumita siga facturando \n\npolvo blanco que quema \nme vuelve loco \ny me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas traen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar cuando les pongo la pantera \n\nay mamita mueva la nalguita \nque rebote ese escote pa que suba la notita \nay mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes mientras sientes la glocksita \n\nla troca va cargada de pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsa prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas como se los dije en la pasada"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3181586",
                "likeCount": "201416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DzGqGsVX9yrueEbzlUX56bN0_8",
            "id": "mW1SEiW-UP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:25:51Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "PLAYS",
                    "Philadelphia Union vs. MIA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1019715",
                "likeCount": "21344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7cj6pXvM9JOytPlfcJzvCYSQGg",
            "id": "FyJVh9Sj17c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:23:09Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyJVh9Sj17c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "REAL MADRID HOY",
                    "Luka Modric",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "despedida Modric",
                    "Modric Bernab\u00e9u",
                    "despedida completa Modric",
                    "Real Madrid 2025",
                    "despedida Bernab\u00e9u",
                    "ovaci\u00f3n Modric",
                    "Ancelotti Modric",
                    "despedida Real Madrid",
                    "LaLiga",
                    "Real Madrid f\u00fatbol",
                    "stadium ovation",
                    "football legend",
                    "modric farewell",
                    "modric last game",
                    "real madrid fans",
                    "modric ancelotti connection",
                    "emocion madridista",
                    "modric career highlights",
                    "despedida Bernab\u00e9u completa",
                    "modric tribute"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI Y MODRIC, DESPEDIDA COMPLETA DEL REAL MADRID Y EL SANTIAGO BERNAB\u00c9U",
                    "description": "Revive la despedida completa del Santiago Bernab\u00e9u a Luka Modric con la presencia y complicidad de Carlo Ancelotti. Un momento lleno de emoci\u00f3n, aplausos y respeto para uno de los jugadores m\u00e1s grandes en la historia del Real Madrid. La afici\u00f3n, el cuerpo t\u00e9cnico y los compa\u00f1eros se unieron para rendirle un homenaje inolvidable. No te pierdas este hist\u00f3rico adi\u00f3s que marca el final de una era para el conjunto blanco.\n\n#realmadrid #ancelotti #modric \n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\n\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1473565",
                "likeCount": "22851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t41abku_A2_MRqtQSaPFgQGlwEI",
            "id": "rt1e1HbaxgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:13:06Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/QMCY\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nYo s\u00e9 que se le pasar\u00e1\nNuestro recuerdo olvidar\u00e1\nAunque me duela, s\u00e9 que es la verdad\nAlguien como yo es f\u00e1cil reemplazar\n\nAunque pa\u2019 m\u00ed no ser\u00e1 igual\nNunca fui bueno pa\u2019 soltar\nY menos si se trata de tu amor\nSi ha sido lo mejor que me pas\u00f3\n\nSe te dijo y se te avis\u00f3\nCuando me conociste\nQue soy malo y que en el coraz\u00f3n\nYo dejo cicatrices\n\nYa ves\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo ya no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nT\u00fa en tu cielo y yo en mi infierno\nPor fa, s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\n#ChristianNodal #S\u00e9FelizXM\u00ed #Qui\u00e9nM\u00e1sC\u00f3moYo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "chrisitan nodal",
                    "cristian nodal",
                    "christian",
                    "cristian",
                    "nodal",
                    "angela aguilar",
                    "forajido",
                    "quien mas como yo",
                    "quien mas",
                    "como yo",
                    "christian nodal album",
                    "regional meixcano",
                    "rancheras",
                    "mariachi",
                    "corridos",
                    "musica mexicana",
                    "canciones pa pistear",
                    "canciones para la fiesta",
                    "canciones para dolidos",
                    "migajeros",
                    "flow mexa",
                    "corridos tumbados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/QMCY\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nYo s\u00e9 que se le pasar\u00e1\nNuestro recuerdo olvidar\u00e1\nAunque me duela, s\u00e9 que es la verdad\nAlguien como yo es f\u00e1cil reemplazar\n\nAunque pa\u2019 m\u00ed no ser\u00e1 igual\nNunca fui bueno pa\u2019 soltar\nY menos si se trata de tu amor\nSi ha sido lo mejor que me pas\u00f3\n\nSe te dijo y se te avis\u00f3\nCuando me conociste\nQue soy malo y que en el coraz\u00f3n\nYo dejo cicatrices\n\nYa ves\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo ya no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nT\u00fa en tu cielo y yo en mi infierno\nPor fa, s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\n#ChristianNodal #S\u00e9FelizXM\u00ed #Qui\u00e9nM\u00e1sC\u00f3moYo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760209",
                "likeCount": "28527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJja1zBxLHmk7r1dwlVHiKpQbzU",
            "id": "78YiIwS9v4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T20:50:40Z",
                "channelId": "UCj8sJQFEWa2vg5HizLKu5kQ",
                "title": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios",
                "description": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peri\u00f3dico e-consulta",
                "tags": [
                    "Puebla",
                    "noticias en Puebla",
                    "noticias Puebla",
                    "pol\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "e consulta",
                    "econsulta",
                    "e-consulta",
                    "noticias y pol\u00edtica",
                    "sociedad",
                    "M\u00e9xico",
                    "noticias en M\u00e9xico",
                    "noticias M\u00e9xico",
                    "news",
                    "chanel news",
                    "news channel",
                    "Casa en ruinas",
                    "casa quemada",
                    "casa destruida",
                    "casa quemada en Tehuac\u00e1n",
                    "agresor de MIsael",
                    "Misael",
                    "Tehuac\u00e1n",
                    "linchamiento en tehuac\u00e1n",
                    "agresor de misael",
                    "casa destruida en tehuac\u00e1n",
                    "casa de agresores de misael"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios",
                    "description": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717316",
                "likeCount": "8224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M98mCAC1s2QzsvWaE9qoBNSfuxk",
            "id": "jIqzljbN0lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Vuelvo ti video oficial",
                    "Morat vuelvo ti official video",
                    "Morat vuelvo ti lyric",
                    "Morat vuelvo ti letra",
                    "Morat ya es ma\u00f1ana",
                    "besos en guerra",
                    "no te vas",
                    "c\u00f3mo te atreves",
                    "mora",
                    "morad",
                    "banda",
                    "colombia",
                    "hits",
                    "trend",
                    "tendencia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803589",
                "likeCount": "57961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YI4j_49fVD28FEf8wnVeAelaQvI",
            "id": "7_J3O35H3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon karina y marina",
                    "karina y marina",
                    "bombon",
                    "cancion karina y hugo",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "banana",
                    "banana karina",
                    "karina banana",
                    "cancion banana karina y marina",
                    "karina osquitar hugo23",
                    "nueva cancion karina",
                    "callaita",
                    "callaita karina y marina",
                    "callaita marc magan",
                    "karina y marc magan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1271778",
                "likeCount": "54721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Ek0Leq58yE3kCF7BmAKHxwp3H4",
            "id": "Xi-C-ZkmCHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada",
                "description": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada | Video con letra\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/lahistoriajamascontada\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nSigue a Andr\u00e9s Obreg\u00f3n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@andresobregon_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/andresobregon_/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/andresobregones\n\u203a Twitter: https://x.com/andresobregon_\n\nLetra / Lyrics\n\nOtra vez me toca tomar decisiones\nMe tengo que inventar razones que parezcan l\u00f3gicas\nConvencer a todos esos pensamientos\nDe que irme ha sido lo correcto y lo mejor fue terminar \nPero eso no es verdad\nYo quisiera irte a buscar \n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nNo soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nPero no s\u00e9 si al llamar, contestar\u00e1s\n\nSabes bien que todos nos equivocamos\nSin darnos cuenta lastimamos a quien m\u00e1s quieres cuidar \nYa lo s\u00e9, que eso no me quita lo idiota\nQue camin\u00e9 la cuerda floja sin saberme equilibrar\nTengo tanto que arreglar\nSi pudieras escuchar\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad, oh-oh-oh\n\nOh, uh-oh-oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n(Oh-oh-oh)\n\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nTengo tanto que arreglar\nPero no s\u00e9 si al llamar\nCuando veas el celular\nContestar\u00e1s\n\n#CarlosRivera #Andr\u00e9sObreg\u00f3n #LaHistoriaJam\u00e1sContada\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "andres obregon",
                    "la historia jamas contada",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "balada",
                    "pop",
                    "pop latino",
                    "latin pop",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "musica mexicana",
                    "Bittersweet",
                    "Andr\u00e9s Obreg\u00f3n",
                    "Cool",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "La Historia Jam\u00e1s Contada",
                    "Loving",
                    "Pop Mexicano",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada",
                    "description": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada | Video con letra\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/lahistoriajamascontada\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nSigue a Andr\u00e9s Obreg\u00f3n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@andresobregon_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/andresobregon_/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/andresobregones\n\u203a Twitter: https://x.com/andresobregon_\n\nLetra / Lyrics\n\nOtra vez me toca tomar decisiones\nMe tengo que inventar razones que parezcan l\u00f3gicas\nConvencer a todos esos pensamientos\nDe que irme ha sido lo correcto y lo mejor fue terminar \nPero eso no es verdad\nYo quisiera irte a buscar \n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nNo soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nPero no s\u00e9 si al llamar, contestar\u00e1s\n\nSabes bien que todos nos equivocamos\nSin darnos cuenta lastimamos a quien m\u00e1s quieres cuidar \nYa lo s\u00e9, que eso no me quita lo idiota\nQue camin\u00e9 la cuerda floja sin saberme equilibrar\nTengo tanto que arreglar\nSi pudieras escuchar\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad, oh-oh-oh\n\nOh, uh-oh-oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n(Oh-oh-oh)\n\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nTengo tanto que arreglar\nPero no s\u00e9 si al llamar\nCuando veas el celular\nContestar\u00e1s\n\n#CarlosRivera #Andr\u00e9sObreg\u00f3n #LaHistoriaJam\u00e1sContada\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267937",
                "likeCount": "17901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DKX7H0DA-YkLF7WWf0nRez4fcm0",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6876373",
                "likeCount": "343204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GuiS3S4uLwgEhn_6SZfdQqLAje4",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216034",
                "likeCount": "96524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uppg7sDYZ3kI56YpoUk_EAZ-9rU",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995519",
                "likeCount": "46580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1TE1qQ0DEe0edcbdGxObq5qBTbQ",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159869",
                "likeCount": "87023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9XvpjukqW7jXBDNbLpC4iGiAbCc",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729953",
                "likeCount": "39421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l7cZO781GRRSFKRve7PyD_yfHik",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1832748",
                "likeCount": "51103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aHuvWEFa_XzFrqZbdWiLPIIwBYo",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931851",
                "likeCount": "64006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYh-qk0lZhMrXc96C_EmEniaHlQ",
            "id": "FO1n2Ma62bA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T03:26:15Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "GARNACHAS MEXICANAS \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME SALIERON? | OR\u00cdGENES CHEF EN PROCESO",
                "description": "Todo comienza con un error en Master Chef y para enmendarlo exploro el origen, la diversidad y la historia en la cocina popular en M\u00e9xico. Desde sopes, gorditas y quesadillas hasta molotes, viajando por Oaxaca y otros estados para aprender de cocineras y cocineros que dominan el arte de las garnachas. Y nos sumergimos desde sus ra\u00edces, Espa\u00f1a, donde el chicharr\u00f3n, el chorizo y los quesos son fundamentales para este platillo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje lleno de sabor, historia y tradici\u00f3n! \n  \nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "garnachas",
                    "chef en proceso",
                    "chefenproceso",
                    "Isaias espinoza",
                    "cocina",
                    "platillos",
                    "gorditas",
                    "quesadillas",
                    "sopes",
                    "molotes",
                    "cdmx",
                    "oaxaca",
                    "espa\u00f1a",
                    "chef",
                    "cocineras",
                    "cocineros",
                    "historia",
                    "tradici\u00f3n",
                    "viaje",
                    "gastronom\u00eda",
                    "M\u00e9xico",
                    "master chef"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GARNACHAS MEXICANAS \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME SALIERON? | OR\u00cdGENES CHEF EN PROCESO",
                    "description": "Todo comienza con un error en Master Chef y para enmendarlo exploro el origen, la diversidad y la historia en la cocina popular en M\u00e9xico. Desde sopes, gorditas y quesadillas hasta molotes, viajando por Oaxaca y otros estados para aprender de cocineras y cocineros que dominan el arte de las garnachas. Y nos sumergimos desde sus ra\u00edces, Espa\u00f1a, donde el chicharr\u00f3n, el chorizo y los quesos son fundamentales para este platillo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje lleno de sabor, historia y tradici\u00f3n! \n  \nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "889454",
                "likeCount": "29923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJ0q2bRR8W_21fxhLbkc4zkCbjE",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572277",
                "likeCount": "36043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WsmVQtA4ZqP1Yt3OT5JTEeCgvP4",
            "id": "JCaP9pJMckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:30:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                    "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "807521",
                "likeCount": "11168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4C8D3Fe1Z78xnZz_pcybUu9AntI",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561869",
                "likeCount": "26304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ysBIL2m1OxcEea411Io5z2MXbE8",
            "id": "NCqyfpq9VDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:00:45Z",
                "channelId": "UCxm5_Y8j9Bn7LxrSHMMJ0Pw",
                "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                "tags": [
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u0431\u0440\u0443\u043d\u043e",
                    "\u0441\u0430\u0444\u0438\u043a",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430 \u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "tralalero tralala",
                    "tralalero tralala \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4689604",
                "likeCount": "88733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sG7CJ5MMbcwHe8Eag0CxZwWBLHw",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1600744",
                "likeCount": "139678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQurN_wc9lHtaSsAoMhXO2YsF2Y",
            "id": "ffzVibzcZTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T04:34:46Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "\"AM\u00c9RICA fue muy superior; CRUZ AZUL no propuso nada\", DR. GARC\u00cdA tras la remontada de las \u00c1GUILAS",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffzVibzcZTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffzVibzcZTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffzVibzcZTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffzVibzcZTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffzVibzcZTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "DR. LUIS GARC\u00cdA",
                    "DR. GARC\u00cdA",
                    "AM\u00c9RICA",
                    "CRUZ AZUL",
                    "AM\u00c9RICA 2-1 CRUZ AZUL",
                    "AM\u00c9RICA VS CRUZ AZUL",
                    "SEMIFINAL",
                    "CLAUSURA 2025",
                    "LIGA MX",
                    "LIGUILLA",
                    "HENRY MART\u00cdN",
                    "KEVIN MIER",
                    "CRISTIAN BORJA",
                    "VICENTE S\u00c1NCHEZ",
                    "ANDR\u00c9 JARDINE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"AM\u00c9RICA fue muy superior; CRUZ AZUL no propuso nada\", DR. GARC\u00cdA tras la remontada de las \u00c1GUILAS",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547702",
                "likeCount": "12535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}