{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "lk78VTn1Oz1YH0domEAswTTmDts",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "udFWbhJ1kFaMjMgG7jOwt9B6umI",
            "id": "ObsKnk2O-kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:08Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal",
                    "Brino",
                    "pobrinho"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                    "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338734",
                "likeCount": "31722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AtB7ek805ojCAQCE998Wr9PYMiM",
            "id": "3MPt7DYghRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:03:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "fla",
                    "mengo",
                    "corinthians",
                    "corintians",
                    "timao",
                    "tim\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "corinthians x flamengo",
                    "fla x corinthians",
                    "maracana",
                    "maracan\u00e3",
                    "pedro",
                    "arrascaeta",
                    "cebolinha",
                    "hugo souza",
                    "hugo",
                    "filipe luis",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "depay",
                    "memphis",
                    "penalti",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "dorival"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2505565",
                "likeCount": "75881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gq1a0eHbMTocfDdBhYTAGuHUCyo",
            "id": "svY6FMr9wJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:01:25Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CONCLAVE",
                "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CONCLAVE",
                    "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515624",
                "likeCount": "56002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DykPfw6YgfVvpkIpZtLipVezzIw",
            "id": "JsTPAZ7ZQsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:45:06Z",
                "channelId": "UClS0ofzRNdAeMLyjgYMk4Ng",
                "title": "Dia das M\u00e3es na Bandshop: ofertas em notebook, celular e mais para presentear!",
                "description": "A hora de comprar o presente da sua m\u00e3e \u00e9 agora! Descontos de at\u00e9 30% em diversos produtos:\n\nNotebook Lenovo IdeaPad 1i Intel Core i5 12\u00b0 Gera\u00e7\u00e3o - https://www.bandshop.com.br/notebook-lenovo-ideapad-1i-intel-core-i5-12%C2%B0-geracao-8gb-ram-512gb-ssd-tela-hd-156--windows-11---82vy000qbr-7664/p \n\nSamsung Galaxy A06 Branco 128GB Tela 6,7\" - https://www.bandshop.com.br/smartphone-samsung-galaxy-a06-branco-4g-128gb-4gb-ram-tela-67--processador-octa-core-camera-traseira-de-50mp-e-selfie-de-8mp-9845/p\n\nCrepeira Pratic Crepe & Hot Dog Mondial - https://www.bandshop.com.br/crepeira-pratic-crepe---hot-dog-mondial-cp-01-prepara-6-crepes-com-850w-de-potencia---preta-220v-7705/p\n\nSecador de Cabelos Taiff Titanium Colors com Emiss\u00e3o de \u00cdons Motor AC Profissional Preto/Laranja 2100W - https://www.bandshop.com.br/secador-de-cabelos-taiff-titanium-colors-com-emissao-de-ions-motor-ac-profissional-preto-laranja-2100w-110v-2624/p \n\nOlympea Blossom Paco Rabanne Eau De Parfum Feminino - https://www.bandshop.com.br/olympea-blossom-paco-rabanne-eau-de-parfum-feminino-17y26q8499722m24/p?skuId=10928 \n\nCollagen Skin Lim\u00e3o Siciliano Essential Nutrition 330g - https://www.bandshop.com.br/collagen-skin-limao-siciliano-essential-nutrition-330g-1727b98r36418i70/p\n\nGlutamina Cromo Bem Estar 150g - https://www.bandshop.com.br/glutamina-cromo-bem-estar-150g-17284223m0877jk6/p",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JsTPAZ7ZQsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JsTPAZ7ZQsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JsTPAZ7ZQsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JsTPAZ7ZQsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JsTPAZ7ZQsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandplay",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dia das M\u00e3es na Bandshop: ofertas em notebook, celular e mais para presentear!",
                    "description": "A hora de comprar o presente da sua m\u00e3e \u00e9 agora! Descontos de at\u00e9 30% em diversos produtos:\n\nNotebook Lenovo IdeaPad 1i Intel Core i5 12\u00b0 Gera\u00e7\u00e3o - https://www.bandshop.com.br/notebook-lenovo-ideapad-1i-intel-core-i5-12%C2%B0-geracao-8gb-ram-512gb-ssd-tela-hd-156--windows-11---82vy000qbr-7664/p \n\nSamsung Galaxy A06 Branco 128GB Tela 6,7\" - https://www.bandshop.com.br/smartphone-samsung-galaxy-a06-branco-4g-128gb-4gb-ram-tela-67--processador-octa-core-camera-traseira-de-50mp-e-selfie-de-8mp-9845/p\n\nCrepeira Pratic Crepe & Hot Dog Mondial - https://www.bandshop.com.br/crepeira-pratic-crepe---hot-dog-mondial-cp-01-prepara-6-crepes-com-850w-de-potencia---preta-220v-7705/p\n\nSecador de Cabelos Taiff Titanium Colors com Emiss\u00e3o de \u00cdons Motor AC Profissional Preto/Laranja 2100W - https://www.bandshop.com.br/secador-de-cabelos-taiff-titanium-colors-com-emissao-de-ions-motor-ac-profissional-preto-laranja-2100w-110v-2624/p \n\nOlympea Blossom Paco Rabanne Eau De Parfum Feminino - https://www.bandshop.com.br/olympea-blossom-paco-rabanne-eau-de-parfum-feminino-17y26q8499722m24/p?skuId=10928 \n\nCollagen Skin Lim\u00e3o Siciliano Essential Nutrition 330g - https://www.bandshop.com.br/collagen-skin-limao-siciliano-essential-nutrition-330g-1727b98r36418i70/p\n\nGlutamina Cromo Bem Estar 150g - https://www.bandshop.com.br/glutamina-cromo-bem-estar-150g-17284223m0877jk6/p"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68996",
                "likeCount": "21",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LITlsg6quI9IU7GGqnwxhN2VTmo",
            "id": "uyLoo26P4bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:14:01Z",
                "channelId": "UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg",
                "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonze Neles",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x Corinthians",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo ao vivo com imagem",
                    "Flamengo x Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo e Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo hoje",
                    "Flamengo react",
                    "Arrascaeta p\u00eanalti",
                    "Arrascaeta vs Corinthians",
                    "Gol do Flamengo",
                    "Flamengo Corinthians",
                    "Flamengo e Corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                    "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174775",
                "likeCount": "12102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSDGS5ki7if_oMMXCCqssC_ieRA",
            "id": "TC0dNL8_6s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:36:05Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Fugitivos de Mossor\u00f3: \u00e1udios e imagens revelam como fac\u00e7\u00e3o criminosa ajudou na fuga dos presos",
                "description": "O Domingo Espetacular traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas sobre o caso dos fugitivos de Mossor\u00f3. Em fevereiro de 2024, dois condenados escaparam de um pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima. Foi a primeira fuga desse tipo no pa\u00eds. N\u00f3s tivemos acesso a documentos, \u00e1udios e imagens que mostram os bastidores da ca\u00e7ada que durou 50 dias. Nossa equipe refez os passos dos dois fugitivos. Veja como eles contaram com a ajuda de uma das maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fugitivos de Mossor\u00f3: \u00e1udios e imagens revelam como fac\u00e7\u00e3o criminosa ajudou na fuga dos presos",
                    "description": "O Domingo Espetacular traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas sobre o caso dos fugitivos de Mossor\u00f3. Em fevereiro de 2024, dois condenados escaparam de um pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima. Foi a primeira fuga desse tipo no pa\u00eds. N\u00f3s tivemos acesso a documentos, \u00e1udios e imagens que mostram os bastidores da ca\u00e7ada que durou 50 dias. Nossa equipe refez os passos dos dois fugitivos. Veja como eles contaram com a ajuda de uma das maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812748",
                "likeCount": "15409",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4aqsbXa9Ls6uvFfPJeOddnahqc",
            "id": "S5usbVF7J-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:12:44Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "O MAL DO S\u00c9CULO",
                "description": "as coisas tem ido de mal a pior.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MAL DO S\u00c9CULO",
                    "description": "as coisas tem ido de mal a pior."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134164",
                "likeCount": "34122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYFWKkGqt_gF7LbUij2x-1-ddS8",
            "id": "tZloT4HKXmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:51:36Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA FAZ NO FIM DA PRORROGA\u00c7\u00c3O, vence joga\u00e7o contra o REAL MADRID e \u00e9 CAMPE\u00c3O da Copa do Rei",
                "description": "Em uma final simplesmente alucinante, o Barcelona venceu o Real Madrid por 3 a 2, neste s\u00e1bado (26), no est\u00e1dio La Cartuja, em Sevilha, e se consagrou campe\u00e3o da Copa do Rei!\n\nA partida foi fant\u00e1stica, com o cl\u00e1ssico terminando empatado por 2 a 2 no tempo regulamentar e indo para a prorroga\u00e7\u00e3o.\n\nOs gols foram de Pedri e Ferran Torres, para os blaugranas, e Mbapp\u00e9 e Tchouam\u00e9ni, para os merengues.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Barcelona #RealMadrid #CopaDoRei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "barcelona x real madrid",
                    "copa do rei",
                    "barcelona x real madrid ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol barcelona",
                    "futebol real madrid",
                    "futebol ao vivo",
                    "tudo real madrid",
                    "lamine yamal",
                    "real madrid hoje",
                    "real madrid vinicius jr",
                    "rodrygo",
                    "lances copa do rei",
                    "copa do rey",
                    "copa do rei ao vivo",
                    "tudo copa do rei",
                    "espanha",
                    "copa da espanha",
                    "espn ao vivo",
                    "espn hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA FAZ NO FIM DA PRORROGA\u00c7\u00c3O, vence joga\u00e7o contra o REAL MADRID e \u00e9 CAMPE\u00c3O da Copa do Rei",
                    "description": "Em uma final simplesmente alucinante, o Barcelona venceu o Real Madrid por 3 a 2, neste s\u00e1bado (26), no est\u00e1dio La Cartuja, em Sevilha, e se consagrou campe\u00e3o da Copa do Rei!\n\nA partida foi fant\u00e1stica, com o cl\u00e1ssico terminando empatado por 2 a 2 no tempo regulamentar e indo para a prorroga\u00e7\u00e3o.\n\nOs gols foram de Pedri e Ferran Torres, para os blaugranas, e Mbapp\u00e9 e Tchouam\u00e9ni, para os merengues.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Barcelona #RealMadrid #CopaDoRei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3591456",
                "likeCount": "130441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTU5K6ZSM9YV-RJMOEDb6m23sVs",
            "id": "kA0XhSDtO5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:00:42Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "O PIOR LUGAR QUE JA\u0301 GRAVEI NA VIDA (Zumbis de Medellin) \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Col\u00f4mbia"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PIOR LUGAR QUE JA\u0301 GRAVEI NA VIDA (Zumbis de Medellin) \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167122",
                "likeCount": "82204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7i7EeLKWGrSoSJg5Dm1xFkoi9f4",
            "id": "6j2Ph13EMq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:04:27Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMO EU SOBREVIVI 7 DIAS EM UMA ILHA EM VOLTA DE UM OCE\u00c2NO DE \u00c1CIDO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, s\u00f3 pra variar eu t\u00f4 isolado em uma ilha perdida e deserta no meio do mar. Mas dessa vez tem uma pequena diferen\u00e7a... o mar \u00e9 feito de \u00c1CIDO! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "ilha",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU SOBREVIVI 7 DIAS EM UMA ILHA EM VOLTA DE UM OCE\u00c2NO DE \u00c1CIDO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, s\u00f3 pra variar eu t\u00f4 isolado em uma ilha perdida e deserta no meio do mar. Mas dessa vez tem uma pequena diferen\u00e7a... o mar \u00e9 feito de \u00c1CIDO! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203643",
                "likeCount": "70624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTVbMG9Ssds4bw5I0qQV36jxulk",
            "id": "sL0pCS6K9bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:59:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "\ub370\ubdd4\uc1fc",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4466397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h1cVBxEeUhffsqoyBXzrlG5XcJE",
            "id": "MRDWSJoSLGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:07Z",
                "channelId": "UCK94dnRtGd9dqTmT9qWnUJQ",
                "title": "DIVA DEPRESS\u00c3O COMO VOC\u00ca NUNCA VIU | DELLAMAKE",
                "description": "CURSO \"Descomplicando Sua Make\"\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/descomplicando-sua-make/H99292175T\n\nContato profissional: bianca.dellafancy@mynd8.com.br\n\nStyling: @ogarciia\nCabelo Bianca: @dacotamonteiro\nAssistente de beauty: @maahway\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: @lorenalauritzen\nV\u00eddeo: @pedro.amachado @samuneed\nEdi\u00e7\u00e3o: @miketrindade_\nApoio: @mynd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bianca DellaFancy",
                "tags": [
                    "diva depress\u00e3o",
                    "diva",
                    "bianca dellafancy",
                    "dellafancy",
                    "makeup",
                    "dellamake",
                    "maquiagem",
                    "transforma\u00e7ao",
                    "drag queen",
                    "dia tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIVA DEPRESS\u00c3O COMO VOC\u00ca NUNCA VIU | DELLAMAKE",
                    "description": "CURSO \"Descomplicando Sua Make\"\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/descomplicando-sua-make/H99292175T\n\nContato profissional: bianca.dellafancy@mynd8.com.br\n\nStyling: @ogarciia\nCabelo Bianca: @dacotamonteiro\nAssistente de beauty: @maahway\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: @lorenalauritzen\nV\u00eddeo: @pedro.amachado @samuneed\nEdi\u00e7\u00e3o: @miketrindade_\nApoio: @mynd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253173",
                "likeCount": "43769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_5kzFioH1B_l9aMUGb7h2vYQGo",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510010",
                "likeCount": "48623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_FcrHMA-AkUbRMqfZWgKHZSQKUs",
            "id": "U-Vp4QdGK2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T01:52:13Z",
                "channelId": "UCWKFcokU-dVrsl7f8nLlyZg",
                "title": "TAFC 48 | Team \u00c1guia Footvolley | Sorriso | Finais",
                "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do Planeta!\n\n\u2014 25 a 27 de Abril 2025\nSorriso, Mato Grosso\nENTRADA GRATUITA \n\nSER TEAM \u00c1GUIA \u00c9 DIFERENTE! \n#TAFC48 #TAFCAgro #TAFCSorriso #TeamAguia #TAFCFootvolley",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-Vp4QdGK2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Brasileira de Futev\u00f4lei | LBF",
                "tags": [
                    "futevolei",
                    "futev\u00f4lei",
                    "\u00e1guia futev\u00f4lei",
                    "tafc",
                    "team aguia",
                    "Ronaldinho futevolei",
                    "Ronaldinho Romario futevoleeei",
                    "futev\u00f4lei brasil",
                    "world footvolei",
                    "footvolley",
                    "Mikasa open",
                    "jogo contra",
                    "anderson aguia",
                    "shark ataque",
                    "sportv",
                    "futev\u00f4lei rio de janeiro",
                    "futev\u00f4lei rj",
                    "shark futevolei",
                    "romario futevolei",
                    "como jogar futevolei",
                    "circuito futevolei"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAFC 48 | Team \u00c1guia Footvolley | Sorriso | Finais",
                    "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do Planeta!\n\n\u2014 25 a 27 de Abril 2025\nSorriso, Mato Grosso\nENTRADA GRATUITA \n\nSER TEAM \u00c1GUIA \u00c9 DIFERENTE! \n#TAFC48 #TAFCAgro #TAFCSorriso #TeamAguia #TAFCFootvolley"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273863",
                "likeCount": "5416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HOaXRSYoHYcXLttICHeyrmCk9iM",
            "id": "JYR1bJKk5yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:17:57Z",
                "channelId": "UCrjGdg8E4Zcs9Hj2kNGyMHA",
                "title": "FLA AMASSA O CORINTHIANS; CARILLE CAIU; BAHIA CORAJOSO VENCE PALMEIRAS #aovivo #futebol",
                "description": "FLA AMASSA O CORINTHIANS; CARILLE CAIU; BAHIA CORAJOSO VENCE PALMEIRAS #aovivo #futebol \n\n00:00:00 REGRESSIVA\n00:14:42 BOM DIA!\n00:18:23 TRICOLOR INVICTO! N\u00c3O GANHA MAS N\u00c3O PERDE\n00:21:50 N\u00c3O ADIANTA RECLAMAR AGORA DA LINHA DO GOL\n00:35:45 PALMEIRAS E BAHIA: \"ACENDE O ALERTA\"KKK\n00:42:25 CASSIO, CARILLE, DUDU E PEDRINHOS\n01:04:52 BOTAFOGO E FLU PARECIA 2024\n01:13:42 E O AMASSO DO FLAMENGO NO CORINTHIANS\n01:23:25 ANCELOTTI VEM, DIZ JORNAL... MAS \u00c9 UM BOM JORNAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYR1bJKk5yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYR1bJKk5yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYR1bJKk5yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYR1bJKk5yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYR1bJKk5yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiaGOL",
                "tags": [
                    "tiagol",
                    "tiago leifert",
                    "canal tiagol",
                    "tiagolive",
                    "FUTEBOL",
                    "BRASILEIRAO",
                    "programa tiago leifert",
                    "programa do tiago leifert",
                    "tiago canal de esportes",
                    "tiago leifert canal",
                    "tiagol canal",
                    "BRASILEIR\u00c3O",
                    "CAMPEONATO BRASILEIRO",
                    "VASCO",
                    "PALMEIRAS",
                    "GREMIO",
                    "FLAMENGO",
                    "flamengo hoje",
                    "corinthians hoje",
                    "spfc hoje",
                    "palmeiras hoje",
                    "vasco hoje",
                    "LIBERTADORES",
                    "ao vivo",
                    "GALO HOJE",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "LEIFERT SBT",
                    "TIAGO SBT",
                    "LEIFERT CHAMPIONS LEAGUE",
                    "PAULIST\u00c3O",
                    "CORINTHIANS",
                    "neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLA AMASSA O CORINTHIANS; CARILLE CAIU; BAHIA CORAJOSO VENCE PALMEIRAS #aovivo #futebol",
                    "description": "FLA AMASSA O CORINTHIANS; CARILLE CAIU; BAHIA CORAJOSO VENCE PALMEIRAS #aovivo #futebol \n\n00:00:00 REGRESSIVA\n00:14:42 BOM DIA!\n00:18:23 TRICOLOR INVICTO! N\u00c3O GANHA MAS N\u00c3O PERDE\n00:21:50 N\u00c3O ADIANTA RECLAMAR AGORA DA LINHA DO GOL\n00:35:45 PALMEIRAS E BAHIA: \"ACENDE O ALERTA\"KKK\n00:42:25 CASSIO, CARILLE, DUDU E PEDRINHOS\n01:04:52 BOTAFOGO E FLU PARECIA 2024\n01:13:42 E O AMASSO DO FLAMENGO NO CORINTHIANS\n01:23:25 ANCELOTTI VEM, DIZ JORNAL... MAS \u00c9 UM BOM JORNAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50566",
                "likeCount": "7557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BvZtzj_BSKW7tUpiAhZIU_jKHzk",
            "id": "Rel6EekfTa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCgiyl2EsjeCiV_1WCiNGjIA",
                "title": "SER\u00c1 QUE A PARATI DO LEIL\u00c3O VAI FUNCIONAR?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rel6EekfTa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rel6EekfTa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rel6EekfTa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rel6EekfTa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rel6EekfTa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Erick",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER\u00c1 QUE A PARATI DO LEIL\u00c3O VAI FUNCIONAR?!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115063",
                "likeCount": "19646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WlMkr7mYMGHBVXQWFEREZQhffww",
            "id": "hdyegbv3tO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:17:21Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 8 - GRUPOS A, B e C  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 8 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e C\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo C: Pain Gaming, Inco Gaming, Vasco e W7M\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdyegbv3tO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 8 - GRUPOS A, B e C  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 8 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e C\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo C: Pain Gaming, Inco Gaming, Vasco e W7M\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279733",
                "likeCount": "14660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Py7xHOb6WptNHggulzDs4SrrSc",
            "id": "9209kgYgrg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:06Z",
                "channelId": "UC7RqgMgiEPUf4Z_A-PJJOXA",
                "title": "TOQUEI O TERROR NO BRUTINHO COM MEU DRONE E O PIOR ACONTECEU!",
                "description": "Grupo do Canal \u00e9 S\u00f3 clicar aqui \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/channel/AbYJCNDp9EvCxsrn/\n\n\nCanal: @CasalBruto \nCanal:@SuperComediaofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9209kgYgrg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9209kgYgrg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9209kgYgrg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9209kgYgrg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9209kgYgrg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J\u00fanior Rodrigues",
                "tags": [
                    "J\u00fanior Rodrigues",
                    "junior",
                    "Junior rodrigues brutinho",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TOQUEI O TERROR NO BRUTINHO COM MEU DRONE E O PIOR ACONTECEU!",
                    "description": "Grupo do Canal \u00e9 S\u00f3 clicar aqui \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/channel/AbYJCNDp9EvCxsrn/\n\n\nCanal: @CasalBruto \nCanal:@SuperComediaofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143345",
                "likeCount": "11930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTU5akX0mw_TeFPKNsT3AQc34rI",
            "id": "k4V2uzDE3wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:40:04Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 1 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Bahia vence Palmeiras pela primeira vez no Allianz Parque e escala na tabela do Brasileir\u00e3o. Duelo entre as equipes foi muito equilibrado e triunfo do Tricolor veio nos acr\u00e9scimos\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/palmeiras-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4V2uzDE3wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Palmeiras",
                    "Bahia",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Palmeiras x Bahia",
                    "Paulinho",
                    "Estev\u00e3o",
                    "Kaiky"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 1 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Bahia vence Palmeiras pela primeira vez no Allianz Parque e escala na tabela do Brasileir\u00e3o. Duelo entre as equipes foi muito equilibrado e triunfo do Tricolor veio nos acr\u00e9scimos\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/palmeiras-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "763587",
                "likeCount": "19416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OjQsf4GT0qP6O95xZMzpj8lBI_E",
            "id": "A-Vvt3krj14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:01:35Z",
                "channelId": "UCXglEO0i7XFi2MOria_V0hQ",
                "title": "ACHAMOS um lugar INFESTADO de PEIXES, em um lago SELVAGEM na AMAZ\u00d4NIA",
                "description": "pescamos e preparamos um delicioso almo\u00e7o na beira do rio na Amaz\u00f4nia com animais selvagens no meio da natureza bruta, vida simples dos ribeirinhos que vive no interior do Amazonas fazendo pescaria pegando muito peixe e preparando comidas regionais com peixes ARUAN\u00c3, tucunar\u00e9 e TRAIRAO GIGANTE pacu pirarucu\n pira\u00edba PIRARARA, arraia, puraqu\u00ea e tracaj\u00e1 PIRANHA\n\n\ud83d\udd38\ufe0fcompre nossos produtos na Amazon atrav\u00e9s dos links indicados \ud83d\udc47\n\ud83d\udd38\ufe0fdrone: https://amzn.to/4jhwZvF\n\ud83d\udd38\ufe0fcamera :https://amzn.to/4iU8pRH\n\ud83d\udd38\ufe0fmicrofone: https://amzn.to/3DUvWTG\n\ud83d\udd38\ufe0festa\u00e7\u00e3o de energia port\u00e1til:https://amzn.to/42ksNEC\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro\ud83d\udc47 fundidohttps://amzn.to/42Lp1Ve\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro caldeir\u00e3o\ud83d\udc47 https://amzn.to/4iwtNf6\n\ud83d\udd38\ufe0fjarra de barro moringahttps://amzn.to/4jp8o8U\n\n\ud83d\udcdaConhe\u00e7a esp\u00e9cies nativas da Amaz\u00f4nia, aprenda a identificar os peixes usando o nosso livro Digital. Clique no link abaixo \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc49https://go.hotmart.com/C95972788D \n\n_________________________________________________\n\n\nmeu Instagram https://instagram.com/giltrindade_amazonia?igshid=MzNlNGNkZWQ4Mg== \n________________________________________________\n\n#fishing \nHyano e Gilmara\npescando tucunar\u00e9 monstro do rio Amazonas animais selvagens animais da fazenda  #ribeirinhos #comopescar   #pescariaraiz #pescacaipira  #Trair\u00e3o #Amaz\u00f4nia #igap\u00f3 #anaconda  #on\u00e7apintada #varadebambu  #jacar\u00e9  #india  #videosdepescaria   #indiobrabo  #pescaribeirinha #acampamento \ncomo \u00e9 a vida dos ribeirinhos o cotidiano dos  blogueiros  da Amaz\u00f4nia vivendo da pesca artesanal, vida real na Amaz\u00f4nia com os os ribeirinhos pescando de arp\u00e3o, onde pescar \nHyano e Gilmara pescaria \n #ribeirinhos #acampamento #isolados #sobreviv\u00eancia #pescaria #comopescar #pescaesportiva    #pescariaraiz #pescacaipira #trair\u00e3o #amazing #on\u00e7apintada #varadebambu #indios   #videosdepescaria  #piraiba #peixedecouro  #jacar\u00e9 #amazonia #amazonas \n\n#amazonriver   #pescaria  #Amaz\u00f4nia  #peacockbass #snake #sobrevivencialismo  #historiadepescador  #pescaria  #animaisselvagens   #arraia   #amazing #\u00edndios #floresta  #animais #anaconda #canoa #alligator \n @GilTrindadeAm \n @osAmazonicos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-Vvt3krj14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gil Trindade. Vida Selvagem na Amaz\u00f4nia",
                "tags": [
                    "ribeirinho pescando",
                    "fish club",
                    "pesca arco e flecha",
                    "pescaria caipira",
                    "blogueiros na Amaz\u00f4nia",
                    "on\u00e7a pintada",
                    "gil trindade",
                    "vida selvagem na Amazonia",
                    "pesca artesanal",
                    "natureza",
                    "canoa",
                    "hyanoegil",
                    "floresta",
                    "ribeirinhos",
                    "anaconda",
                    "amazon river",
                    "Amazon rainforest",
                    "Acampamento na selva",
                    "india",
                    "pirarucu",
                    "rio amazonas",
                    "amazonas",
                    "amazonia",
                    "v\u00eddeos de pescaria",
                    "pesca primitiva",
                    "pesca de arco e flecha",
                    "mulheres pescando",
                    "JACAR\u00c9",
                    "GILTRINDADEAMAZONAS",
                    "ONDE PESCAR",
                    "RIO",
                    "isoladosnaselva",
                    "pescaselvagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ACHAMOS um lugar INFESTADO de PEIXES, em um lago SELVAGEM na AMAZ\u00d4NIA",
                    "description": "pescamos e preparamos um delicioso almo\u00e7o na beira do rio na Amaz\u00f4nia com animais selvagens no meio da natureza bruta, vida simples dos ribeirinhos que vive no interior do Amazonas fazendo pescaria pegando muito peixe e preparando comidas regionais com peixes ARUAN\u00c3, tucunar\u00e9 e TRAIRAO GIGANTE pacu pirarucu\n pira\u00edba PIRARARA, arraia, puraqu\u00ea e tracaj\u00e1 PIRANHA\n\n\ud83d\udd38\ufe0fcompre nossos produtos na Amazon atrav\u00e9s dos links indicados \ud83d\udc47\n\ud83d\udd38\ufe0fdrone: https://amzn.to/4jhwZvF\n\ud83d\udd38\ufe0fcamera :https://amzn.to/4iU8pRH\n\ud83d\udd38\ufe0fmicrofone: https://amzn.to/3DUvWTG\n\ud83d\udd38\ufe0festa\u00e7\u00e3o de energia port\u00e1til:https://amzn.to/42ksNEC\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro\ud83d\udc47 fundidohttps://amzn.to/42Lp1Ve\n\ud83d\udd38\ufe0fpanela de ferro caldeir\u00e3o\ud83d\udc47 https://amzn.to/4iwtNf6\n\ud83d\udd38\ufe0fjarra de barro moringahttps://amzn.to/4jp8o8U\n\n\ud83d\udcdaConhe\u00e7a esp\u00e9cies nativas da Amaz\u00f4nia, aprenda a identificar os peixes usando o nosso livro Digital. Clique no link abaixo \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc49https://go.hotmart.com/C95972788D \n\n_________________________________________________\n\n\nmeu Instagram https://instagram.com/giltrindade_amazonia?igshid=MzNlNGNkZWQ4Mg== \n________________________________________________\n\n#fishing \nHyano e Gilmara\npescando tucunar\u00e9 monstro do rio Amazonas animais selvagens animais da fazenda  #ribeirinhos #comopescar   #pescariaraiz #pescacaipira  #Trair\u00e3o #Amaz\u00f4nia #igap\u00f3 #anaconda  #on\u00e7apintada #varadebambu  #jacar\u00e9  #india  #videosdepescaria   #indiobrabo  #pescaribeirinha #acampamento \ncomo \u00e9 a vida dos ribeirinhos o cotidiano dos  blogueiros  da Amaz\u00f4nia vivendo da pesca artesanal, vida real na Amaz\u00f4nia com os os ribeirinhos pescando de arp\u00e3o, onde pescar \nHyano e Gilmara pescaria \n #ribeirinhos #acampamento #isolados #sobreviv\u00eancia #pescaria #comopescar #pescaesportiva    #pescariaraiz #pescacaipira #trair\u00e3o #amazing #on\u00e7apintada #varadebambu #indios   #videosdepescaria  #piraiba #peixedecouro  #jacar\u00e9 #amazonia #amazonas \n\n#amazonriver   #pescaria  #Amaz\u00f4nia  #peacockbass #snake #sobrevivencialismo  #historiadepescador  #pescaria  #animaisselvagens   #arraia   #amazing #\u00edndios #floresta  #animais #anaconda #canoa #alligator \n @GilTrindadeAm \n @osAmazonicos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s46dkIlF2kbNXcxUq7URYKEKdU0",
            "id": "lQK4BaGAB1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T01:29:53Z",
                "channelId": "UCZD5qcen7lbLPFTjfvdLFcw",
                "title": "COLETIVA PEDRINHO | VASCOTV",
                "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQK4BaGAB1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQK4BaGAB1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQK4BaGAB1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQK4BaGAB1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQK4BaGAB1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vasco TV",
                "tags": [
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "VascoTV",
                    "not\u00edcias do Vasco",
                    "torcida do Vasco",
                    "futebol",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA PEDRINHO | VASCOTV",
                    "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93936",
                "likeCount": "6977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_QkIwrvKi1tZ2gas7RvvhUVlzrM",
            "id": "_Zb0xKvBurk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:55:45Z",
                "channelId": "UCF2LiNLsE05cxukqXvAKbVA",
                "title": "VOLTANDO PARA O BRASIL, FOMOS BARRADOS NO AEROPORTO",
                "description": "Vou mostrar todos os detalhes no meu Instagram: https://www.instagram.com/geraldoafonso.oficial?igsh=bGxwY3A5N3I2bGdx\n\n@geraldoafonso.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Zb0xKvBurk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Zb0xKvBurk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Zb0xKvBurk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Zb0xKvBurk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Zb0xKvBurk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Viver na Am\u00e9rica ",
                "tags": [
                    "Viver na Am\u00e9rica",
                    "Geraldo Afonso",
                    "voltando para o Brasil",
                    "aeroporto",
                    "imigra\u00e7\u00e3o",
                    "ilegais",
                    "brasileiro nos EUA",
                    "trump",
                    "deporta\u00e7\u00e3o",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTANDO PARA O BRASIL, FOMOS BARRADOS NO AEROPORTO",
                    "description": "Vou mostrar todos os detalhes no meu Instagram: https://www.instagram.com/geraldoafonso.oficial?igsh=bGxwY3A5N3I2bGdx\n\n@geraldoafonso.oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202571",
                "likeCount": "15493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CrJezdj6UdpcFNZcMlAFL3ZzrY4",
            "id": "2ZRbUXrRm_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "LAZIO X PARMA e BOTAFOGO-SP X GOI\u00c1S - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Lazio x Parma, pela Serie A italiana, e de Botafogo-SP x Goi\u00e1s, jogo da S\u00e9rie B do Brasileiro. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #botafogosp #goias #serieb #lazio #parma #serieatim #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZRbUXrRm_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZRbUXrRm_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZRbUXrRm_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZRbUXrRm_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZRbUXrRm_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "botafogo-sp x goi\u00e1s",
                    "odds botafogo-sp x goi\u00e1s",
                    "melhores odds s\u00e9rie b",
                    "lazio x parma",
                    "odds lazio x parma",
                    "pre jogo lazio x parma",
                    "melhores odds serie a",
                    "onde asssitir italiano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LAZIO X PARMA e BOTAFOGO-SP X GOI\u00c1S - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Lazio x Parma, pela Serie A italiana, e de Botafogo-SP x Goi\u00e1s, jogo da S\u00e9rie B do Brasileiro. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #botafogosp #goias #serieb #lazio #parma #serieatim #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97942",
                "likeCount": "183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFeAO45CFUadNeV4H1ckt_g84sg",
            "id": "o9ImJgb79oY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:18:19Z",
                "channelId": "UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g",
                "title": "\ud83d\udd34 FLAMENGO X CORINTHIANS P\u00d3S-JOGO AO VIVO | BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E ATIVA O SININHO! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udca5 O P\u00d3S-JOGO MAIS RAIZ DO TIM\u00c3O NO YOUTUBE! Com MANO e BENJA, aquela resenha sincera.\n\n\u26bd FLAMENGO X CORINTHIANS\n6\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025\n\n\u26a0\ufe0f QUER PARTICIPAR AO VIVO?\n\ud83d\udcf2 Mande sua mensagem no WhatsApp (11) 91785-0011 e troque uma ideia com a gente!\n\n\u2705 SIGA NO INSTAGRAM:\n@benjaminbackoficial\n@mauricioborgesmano\n\n--------------------------------\n\n\u201cN\u00e3o deixe faltar g\u00e1s! APPGAS! O jeito mais pr\u00e1tico, r\u00e1pido e economico de pedir g\u00e1s! Pensou g\u00e1s, v\u00e1 de Appgas! Pe\u00e7a pelo app ou pelo site! Appgas, o g\u00e1s do povo!\u201d Clique no link: https://onelink.to/benja\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nO MATA MATA \u00e9 parceiro oficial do Benja! \u26bd\ud83d\udd25\nBaixe o app agora mesmo pelo meu link e entre para o time no melhor game de futebol do Brasil! \ud83c\udfc6\u26bd\n\ud83d\udc49 https://matamatabr.app.link/mm-benja\nMostre que voc\u00ea realmente entende de futebol e desafie seus amigos! \ud83d\udcaa\u26bd\n\ud83d\udcf2 #JOGUEPRAVENCER\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial\n#Corinthians #Brasileirao #FutebolRaiz #P\u00f3sJogoTim\u00e3o #Benja #Mano #Gavi\u00f5es #BandoDeLoucos #ArenaCorinthians #Tim\u00e3o #CorinthiansAoVivo #VAR #Arbitragem #JogoPol\u00eamico #Coring\u00e3o #VaiCorinthians\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena toda quarta-feira, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9ImJgb79oY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9ImJgb79oY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9ImJgb79oY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9ImJgb79oY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9ImJgb79oY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Benja",
                "tags": [
                    "Corinthians pos jogo",
                    "Corinthians p\u00f3s-jogo",
                    "P\u00f3s jogo do Tim\u00e3o",
                    "P\u00f3s-jogo do Tim\u00e3o",
                    "Flamengo X Corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "Benja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 FLAMENGO X CORINTHIANS P\u00d3S-JOGO AO VIVO | BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E ATIVA O SININHO! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udca5 O P\u00d3S-JOGO MAIS RAIZ DO TIM\u00c3O NO YOUTUBE! Com MANO e BENJA, aquela resenha sincera.\n\n\u26bd FLAMENGO X CORINTHIANS\n6\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025\n\n\u26a0\ufe0f QUER PARTICIPAR AO VIVO?\n\ud83d\udcf2 Mande sua mensagem no WhatsApp (11) 91785-0011 e troque uma ideia com a gente!\n\n\u2705 SIGA NO INSTAGRAM:\n@benjaminbackoficial\n@mauricioborgesmano\n\n--------------------------------\n\n\u201cN\u00e3o deixe faltar g\u00e1s! APPGAS! O jeito mais pr\u00e1tico, r\u00e1pido e economico de pedir g\u00e1s! Pensou g\u00e1s, v\u00e1 de Appgas! Pe\u00e7a pelo app ou pelo site! Appgas, o g\u00e1s do povo!\u201d Clique no link: https://onelink.to/benja\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nO MATA MATA \u00e9 parceiro oficial do Benja! \u26bd\ud83d\udd25\nBaixe o app agora mesmo pelo meu link e entre para o time no melhor game de futebol do Brasil! \ud83c\udfc6\u26bd\n\ud83d\udc49 https://matamatabr.app.link/mm-benja\nMostre que voc\u00ea realmente entende de futebol e desafie seus amigos! \ud83d\udcaa\u26bd\n\ud83d\udcf2 #JOGUEPRAVENCER\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial\n#Corinthians #Brasileirao #FutebolRaiz #P\u00f3sJogoTim\u00e3o #Benja #Mano #Gavi\u00f5es #BandoDeLoucos #ArenaCorinthians #Tim\u00e3o #CorinthiansAoVivo #VAR #Arbitragem #JogoPol\u00eamico #Coring\u00e3o #VaiCorinthians\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena toda quarta-feira, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77546",
                "likeCount": "3521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6SQj5lAaan7WIc-7_mIvKieq-zo",
            "id": "ZIw-DoArxl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:26:50Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 1 X 0 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 6\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIw-DoArxl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIw-DoArxl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIw-DoArxl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZIw-DoArxl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 1 X 0 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 6\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355118",
                "likeCount": "12653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yQJ2FV-Rv0a16KtDUVu25foSuTo",
            "id": "1uefGbrmjdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:00:08Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Kansas City: Machado Garry x Prates",
                "description": "A espetacular luta principal entre Ian Machado Garry e Carlos Prates, a vit\u00f3ria da brasileira Jaqueline Amorim e mais: reveja os melhores momentos do #UFCKansasCity!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uefGbrmjdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ian machado garry",
                    "ufc kansas city",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Kansas City: Machado Garry x Prates",
                    "description": "A espetacular luta principal entre Ian Machado Garry e Carlos Prates, a vit\u00f3ria da brasileira Jaqueline Amorim e mais: reveja os melhores momentos do #UFCKansasCity!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258975",
                "likeCount": "11751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JeiRKeliagatyQaWLeVoJDCfbP0",
            "id": "hZNRglYhvvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:13:56Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! LIVERPOOL ATROPELA o TOTTENHAM em Anfield e VENCE a PREMIER LEAGUE 2024/2025",
                "description": "N\u00e3o tem para ningu\u00e9m: o Liverpool \u00e9 o grande campe\u00e3o da Premier League 2024/25! Neste domingo (27), em um Anfield completamente abarrotado, os Reds massacraram o Tottenham Hotspur por 5 a 1, de virada, pela 34\u00aa rodada, e garantiram a conquista do trof\u00e9u a quatro jogos do fim.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #tottenham #recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZNRglYhvvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "premier league",
                    "liverpool",
                    "tottenham",
                    "melhores momentos",
                    "mm",
                    "lances",
                    "gols",
                    "t\u00edtulo",
                    "futebol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! LIVERPOOL ATROPELA o TOTTENHAM em Anfield e VENCE a PREMIER LEAGUE 2024/2025",
                    "description": "N\u00e3o tem para ningu\u00e9m: o Liverpool \u00e9 o grande campe\u00e3o da Premier League 2024/25! Neste domingo (27), em um Anfield completamente abarrotado, os Reds massacraram o Tottenham Hotspur por 5 a 1, de virada, pela 34\u00aa rodada, e garantiram a conquista do trof\u00e9u a quatro jogos do fim.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #tottenham #recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1144187",
                "likeCount": "52199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xA5zdaI2a-ItULvcHRf85ZW7G-8",
            "id": "srrq0NdsGXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:01:35Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\"The Last of Us\" temp. 2 ep. 3: ah, mas eles n\u00e3o devem ser tantos assim",
                "description": "An\u00e1lise do terceiro epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann com Bella Ramsey, Isabela Merced, Gabriel Luna, Catherine O'Hara, Young Mazino, Kaitlyn Dever, Robert John Burke, Rutina Wesley\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srrq0NdsGXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srrq0NdsGXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srrq0NdsGXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srrq0NdsGXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srrq0NdsGXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "HBO",
                    "Max",
                    "The Last of Us"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\"The Last of Us\" temp. 2 ep. 3: ah, mas eles n\u00e3o devem ser tantos assim",
                    "description": "An\u00e1lise do terceiro epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann com Bella Ramsey, Isabela Merced, Gabriel Luna, Catherine O'Hara, Young Mazino, Kaitlyn Dever, Robert John Burke, Rutina Wesley\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93555",
                "likeCount": "17450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NVoeEk1PJ5F3RUuyWTcHOJSlxwU",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62246446",
                "likeCount": "1857056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CYmFyiRnUmO74JcyWWNSJ9P_198",
            "id": "sDJJNHolNHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:25:55Z",
                "channelId": "UCOPi8iWwV6BkL-boz69eJ5g",
                "title": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "description": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDJJNHolNHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyDavi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                    "description": "N\u00c3O Escolha a Porta ERRADA dos MEMES BRAINROT no Minecraft!! (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172449",
                "likeCount": "3317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "An2PkSZQn4P7zc6jsUG7DflIf_8",
            "id": "rvqGVSOLKHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:00:47Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "QUARTINHO do Games EduUu! - inZOI",
                "description": "Criei meu quarto de youtuber kkkkkkkkkk Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvqGVSOLKHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTINHO do Games EduUu! - inZOI",
                    "description": "Criei meu quarto de youtuber kkkkkkkkkk Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393925",
                "likeCount": "64233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7m36Uh4Va9Pk6UxMmcr2WezwxjA",
            "id": "_qwf7mTbKnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:15Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: http://instagram.com/katseyeworld\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: http://x.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: http://instagram.com/katseyeworld\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: http://x.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509013",
                "likeCount": "45776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fK2Tkd94eTaODGCvOgnpGphzXUE",
            "id": "1zQoQkCNOUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:57Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO, ARNALDO, TIRONI E DANILO LAVIERI",
                "description": "Flamengo atropela Corinthians e retoma lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o; Palmeiras volta a perder em casa; S\u00e3o Paulo \u00e9 salvo, de novo, pela base; Cruzeiro vence o Vasco e Carille \u00e9 demitido; CBF na espera por Ancelotti e muito mais!\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo\n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zQoQkCNOUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zQoQkCNOUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zQoQkCNOUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zQoQkCNOUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zQoQkCNOUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "corinthians flamengo",
                    "flamengo x",
                    "corinthians x flamengo",
                    "flamengo jogo",
                    "jogo do flamengo",
                    "corinthians e flamengo",
                    "flamengo-corinthians",
                    "flamengo ontem",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo jogos",
                    "palmeiras",
                    "bahia palmeiras",
                    "palmeiras x",
                    "palmeiras x bahia",
                    "do palmeiras",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo do palmeiras",
                    "palmeiras e bahia",
                    "resultado palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo",
                    "sao paulo x",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "jogo sao paulo",
                    "cear\u00e1 sc x s\u00e3o paulo",
                    "corinthians",
                    "corinthians jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO, ARNALDO, TIRONI E DANILO LAVIERI",
                    "description": "Flamengo atropela Corinthians e retoma lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o; Palmeiras volta a perder em casa; S\u00e3o Paulo \u00e9 salvo, de novo, pela base; Cruzeiro vence o Vasco e Carille \u00e9 demitido; CBF na espera por Ancelotti e muito mais!\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo\n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136146",
                "likeCount": "14229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wl_K31Ed16JmwNI5XBCfQ6c3v_A",
            "id": "TtvluQ6fd34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:00:41Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtvluQ6fd34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "naru minecraft 1.18",
                    "de",
                    "no",
                    "virei",
                    "um",
                    "pra",
                    "ajudar",
                    "meu",
                    "amigo",
                    "Virei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!",
                    "tralalero",
                    "tralala"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei TRALALERO TRALALA pra AJUDAR meu AMIGO!!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466431",
                "likeCount": "5970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TKBZcC7GNV1PyZSqwNjcHryWdHk",
            "id": "j9KX_16lRuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:28:18Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Mad\u00e1 e J\u00e3o esbanjam felicidade com o filho, junto com a fam\u00edlia e amigos! |Volta Por Cima | TV Globo",
                "description": "E assim nos despedimos desse meu novel\u00e3o #VoltaPorCima. Quem a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 com saudades? \ud83e\udd79\ud83e\ude77\n\nCap\u00edtulo 180, 26 de abril de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9KX_16lRuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mad\u00e1 e J\u00e3o esbanjam felicidade com o filho, junto com a fam\u00edlia e amigos! |Volta Por Cima | TV Globo",
                    "description": "E assim nos despedimos desse meu novel\u00e3o #VoltaPorCima. Quem a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 com saudades? \ud83e\udd79\ud83e\ude77\n\nCap\u00edtulo 180, 26 de abril de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507186",
                "likeCount": "2860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJy_kOSLl46BLkED4LHPJsospwU",
            "id": "BJvTI8CvNJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:31:51Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Caix\u00e3o do papa Francisco chega a local de sepultamento | CNN BRASIL",
                "description": "Veja a chegada do caix\u00e3o do papa Francisco \u00e0 Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, local onde acontece o sepultamento do l\u00edder religioso. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJvTI8CvNJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "conclave",
                    "francisco",
                    "morre papa",
                    "morre papa francisco",
                    "morre papa francisco aos 88 anos",
                    "morte do papa",
                    "morte do papa francisco",
                    "morte papa francisco",
                    "noticias",
                    "not\u00edcias",
                    "o papa francisco morreu",
                    "o papa morreu",
                    "o papa morreu?",
                    "papa francisco",
                    "papa francisco faleceu",
                    "papa francisco hoje",
                    "papa francisco idade",
                    "papa francisco morreu",
                    "papa francisco morreu?",
                    "papa morre",
                    "papa morreu",
                    "papa.francisco",
                    "sucess\u00e3o papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caix\u00e3o do papa Francisco chega a local de sepultamento | CNN BRASIL",
                    "description": "Veja a chegada do caix\u00e3o do papa Francisco \u00e0 Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, local onde acontece o sepultamento do l\u00edder religioso. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682154",
                "likeCount": "11500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ZlbI9oIeoe4DhRi1Dopy4HB6Ug",
            "id": "WIoJdPTKvsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:00:45Z",
                "channelId": "UC92stP3p40WmY-6-8X14zbQ",
                "title": "MADRI: TAPAS, MERCADOS E SABORES INESQUEC\u00cdVEIS | VIAGEM ESPANHA | Mohamad Hindi",
                "description": "Madri \u00e9 uma cidade que respira gastronomia \u2014 dos bares de tapas tradicionais \u00e0s cozinhas que misturam sabores do mundo todo. E, claro, o Mohamad n\u00e3o ia perder a chance de explorar tudo isso de perto!\n\nNeste v\u00eddeo, ele se joga nos cl\u00e1ssicos madrilenhos \u2014 como embutidos artesanais, tortillas, cozidos robustos e tapas cheias de hist\u00f3ria \u2014 e tamb\u00e9m visita lugares que reinventam a tradi\u00e7\u00e3o com muita criatividade. Uma viagem que mostra como comer bem \u00e9 uma das melhores maneiras de entender Madri! \ud83d\ude0b\n\nEstabelecimentos citados: \n- Mercado de La Paz:  Cl. de Ayala, 28B, Salamanca, 28001 \n- Casa Dani (@casadanimadrid): Cl. de Ayala, 28, Salamanca, 28001 \n- Taberna Pedraza (@tabernapedraza8963) : Calle Recoletos, 4, 28001\n- Kitch\u00ebn (@kitchen1543 ): Mercado de Vallehermoso, C. de Vallehermoso, 36\n- Gota (@gotawines ): Calle Prim 5, 28004\n- Devil's Cut Madrid (@devilscut.madrid): C. del Le\u00f3n, 3, Centro, 28014 \n- Taberna El Boquer\u00f3n (@tabernaelboqueron): C. de Valencia, 14, Centro, 28012 \n- La Dolores (@tabernaladolores):  Pl. Jes\u00fas, 4, Centro, 28012\n- Bodega de la Ardosa - Malasa\u00f1a (@laardosamalasana): C. de Col\u00f3n, 13, Centro, 28004\n- DSTAgE: C. de Regueros, 8, Centro, 28004 (necess\u00e1rio fazer reserva)\n\n\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/3jhWfWD\n\nRedes Sociais:\n\nMohamad Hindi\nhttps://www.facebook.com/mohindi\nhttps://www.instagram.com/mohindi/\nhttps://twitter.com/mohindi\nhttps://www.tiktok.com/@mohindi\n\nContato: contato@mohindi.com\n\n\nEquipe: \nProdu\u00e7\u00e3o: Mohamad Hindi\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rafael Ribas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maryan Hindi\nGerente de projetos: William In\u00e1cio\nProdu\u00e7\u00e3o Geral e Produ\u00e7\u00e3o Gastron\u00f4mica: Paula Fidelis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Fiorio\nThumbmaker: Rafael Luques\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s: Ygor Oliveira\nEditores: Beatriz Vitoria, Rafael Luques, Ygor Oliveira\nSocial media: Ana Julia Coimbra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIoJdPTKvsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohamad Hindi",
                "tags": [
                    "mohamad",
                    "mohamed",
                    "masterchef",
                    "morramed",
                    "morramad",
                    "mohindi",
                    "hindi",
                    "ex masterchef",
                    "mohamad hindi",
                    "mohamad hindi masterchef",
                    "receitas",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "espanha",
                    "madri",
                    "viagem",
                    "europa",
                    "viagem pela europa",
                    "vlog espanha",
                    "vlog madri",
                    "onde comer em madri",
                    "brasileiros pelo mundo",
                    "gastronomia espanhola",
                    "comida espanhola",
                    "comida mediterranea",
                    "gastronomia mediterranea",
                    "tapas",
                    "tortillas",
                    "embutidos",
                    "jamon",
                    "madrid"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MADRI: TAPAS, MERCADOS E SABORES INESQUEC\u00cdVEIS | VIAGEM ESPANHA | Mohamad Hindi",
                    "description": "Madri \u00e9 uma cidade que respira gastronomia \u2014 dos bares de tapas tradicionais \u00e0s cozinhas que misturam sabores do mundo todo. E, claro, o Mohamad n\u00e3o ia perder a chance de explorar tudo isso de perto!\n\nNeste v\u00eddeo, ele se joga nos cl\u00e1ssicos madrilenhos \u2014 como embutidos artesanais, tortillas, cozidos robustos e tapas cheias de hist\u00f3ria \u2014 e tamb\u00e9m visita lugares que reinventam a tradi\u00e7\u00e3o com muita criatividade. Uma viagem que mostra como comer bem \u00e9 uma das melhores maneiras de entender Madri! \ud83d\ude0b\n\nEstabelecimentos citados: \n- Mercado de La Paz:  Cl. de Ayala, 28B, Salamanca, 28001 \n- Casa Dani (@casadanimadrid): Cl. de Ayala, 28, Salamanca, 28001 \n- Taberna Pedraza (@tabernapedraza8963) : Calle Recoletos, 4, 28001\n- Kitch\u00ebn (@kitchen1543 ): Mercado de Vallehermoso, C. de Vallehermoso, 36\n- Gota (@gotawines ): Calle Prim 5, 28004\n- Devil's Cut Madrid (@devilscut.madrid): C. del Le\u00f3n, 3, Centro, 28014 \n- Taberna El Boquer\u00f3n (@tabernaelboqueron): C. de Valencia, 14, Centro, 28012 \n- La Dolores (@tabernaladolores):  Pl. Jes\u00fas, 4, Centro, 28012\n- Bodega de la Ardosa - Malasa\u00f1a (@laardosamalasana): C. de Col\u00f3n, 13, Centro, 28004\n- DSTAgE: C. de Regueros, 8, Centro, 28004 (necess\u00e1rio fazer reserva)\n\n\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/3jhWfWD\n\nRedes Sociais:\n\nMohamad Hindi\nhttps://www.facebook.com/mohindi\nhttps://www.instagram.com/mohindi/\nhttps://twitter.com/mohindi\nhttps://www.tiktok.com/@mohindi\n\nContato: contato@mohindi.com\n\n\nEquipe: \nProdu\u00e7\u00e3o: Mohamad Hindi\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rafael Ribas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maryan Hindi\nGerente de projetos: William In\u00e1cio\nProdu\u00e7\u00e3o Geral e Produ\u00e7\u00e3o Gastron\u00f4mica: Paula Fidelis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Fiorio\nThumbmaker: Rafael Luques\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s: Ygor Oliveira\nEditores: Beatriz Vitoria, Rafael Luques, Ygor Oliveira\nSocial media: Ana Julia Coimbra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88837",
                "likeCount": "5799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L03s24CuYYgb7_xVhhGcq1ZzIaA",
            "id": "WqSLSfcuFGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:42:01Z",
                "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
                "title": "Igreja Cat\u00f3lica se prepara para iniciar conclave ap\u00f3s sepultamento do Papa",
                "description": "Ap\u00f3s o sepultamento do Papa Francisco no \u00faltimo s\u00e1bado (26), crescem as expectativas para o in\u00edcio do conclave. A Igreja Cat\u00f3lica se prepara para a elei\u00e7\u00e3o do novo pont\u00edfice, que ocorre entre 15 e 20 dias ap\u00f3s a morte do l\u00edder religioso. \n\nAssista ao programa completo: \nhttps://youtube.com/live/Wku4TShbYzQ?feature=share\n\nCanal no WhatsApp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews \n\nThreads:\nhttps://www.threads.net/@jovempannews\n\nKwai:\nhttps://kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n#JornalDaManha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSLSfcuFGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan News",
                "tags": [
                    "Ao vivo",
                    "Brasil",
                    "Governo",
                    "Jornal da Manha",
                    "Jornal da Manh\u00e3",
                    "Jornalismo",
                    "Jovem Pan",
                    "Jovem Pan News",
                    "Jovem Pan ao vivo",
                    "Not\u00edcias",
                    "Pol\u00edtica",
                    "pilulajornaldamanha",
                    "Jornal da manh\u00e3 ao vivo",
                    "jornal da manh\u00e3",
                    "economia",
                    "jovem pan ao vivo",
                    "Jornal da Manh\u00e3 Jovem Pan",
                    "pol\u00edtica"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Igreja Cat\u00f3lica se prepara para iniciar conclave ap\u00f3s sepultamento do Papa",
                    "description": "Ap\u00f3s o sepultamento do Papa Francisco no \u00faltimo s\u00e1bado (26), crescem as expectativas para o in\u00edcio do conclave. A Igreja Cat\u00f3lica se prepara para a elei\u00e7\u00e3o do novo pont\u00edfice, que ocorre entre 15 e 20 dias ap\u00f3s a morte do l\u00edder religioso. \n\nAssista ao programa completo: \nhttps://youtube.com/live/Wku4TShbYzQ?feature=share\n\nCanal no WhatsApp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews \n\nThreads:\nhttps://www.threads.net/@jovempannews\n\nKwai:\nhttps://kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n#JornalDaManha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554040",
                "likeCount": "4847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5hidopU1BWR0kjg68kSSZUInP4",
            "id": "wZzzzApahig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T02:24:05Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BOTAFOGO 2 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Botafogo se imp\u00f5e, vence o Fluminense e engata oitava vit\u00f3ria seguida sobre o rival. Vitinho abriu o placar no primeiro tempo, e Savarino ampliou j\u00e1 nos acr\u00e9scimos da etapa final\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/26-04-2025/botafogo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Botafogo #Fluminense \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZzzzApahig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO 2 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Botafogo se imp\u00f5e, vence o Fluminense e engata oitava vit\u00f3ria seguida sobre o rival. Vitinho abriu o placar no primeiro tempo, e Savarino ampliou j\u00e1 nos acr\u00e9scimos da etapa final\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/26-04-2025/botafogo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Botafogo #Fluminense \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877784",
                "likeCount": "21809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cqcO5dRrpCwnWTenjXZMxamzHzg",
            "id": "9BoT8BJ7R1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:33:31Z",
                "channelId": "UC25AQmSze-gyJQy-EXiCHtA",
                "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O NO ROBLOX, MAS AGORA BARRY \u00c9 MULHER!",
                "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Dessa vez comi os chocolates do mercadso e t\u00f4 presa novamente!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BoT8BJ7R1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PupiGames",
                "tags": [
                    "Robertapupi",
                    "pupigames",
                    "pupi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O NO ROBLOX, MAS AGORA BARRY \u00c9 MULHER!",
                    "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Dessa vez comi os chocolates do mercadso e t\u00f4 presa novamente!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140872",
                "likeCount": "2089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "67qTxnLGeQ5HdYQChLFz481NlBA",
            "id": "PcenlDsnQEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:00:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VOLTAMOS AO PRIME POR 24 HORAS *Dos Rosa Prime",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcenlDsnQEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTAMOS AO PRIME POR 24 HORAS *Dos Rosa Prime",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3560824",
                "likeCount": "60687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdSuYuWvUzl9tsoswTN2aFNviVE",
            "id": "7SPZP2XCqg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:24:12Z",
                "channelId": "UC9-zQ4xA2TyVjsW1-hhcW2w",
                "title": "5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f",
                "description": "\u2744\ufe0fOPA EAE MEUS CRIAS NO VIDEO DE HOJE EU VOU T\u00c1 GASTANDO 5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE CONSEGUIR O NOVO NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!! ENT\u00c3O N\u00c3O ESQUECE DE DEIXAR O LIKEZ\u00c3O E SE INSCREVER PRA AJUDAR O CANAL!!\ud83d\ude42\u2764\u2744\ufe0f\n\n\ud83e\udd11 ROBUX BARATO :\nhttps://discord.gg/Q9v4D43M2E  \ud83e\udd11\n\n\ud83d\udc7e MEU DISCORD :\nhttps://discord.gg/q5T3sGswm4 \ud83d\udc7e\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : \nhttps://www.instagram.com/xsadzinn/  \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\ude1c GRUPO NO ZAP ZAP : \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VadPlIc7NoZxEDPgT91X \ud83d\ude1c\n\n\u21a9\ufe0f VIDEO ANTERIOR :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XnyAHniVkxo \u21a9\ufe0f\n\n\ud83d\udcb2 MINHA LOJA : \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/32367414/xSadzinN-Store#!/about \ud83d\udcb2\n\n\ud83d\udc64 SEGUE MEU PERFIL NO ROBLOX!! : \nhttps://www.roblox.com/pt/users/2473991421/profile \ud83d\udc64\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf19 TITULO :\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f \ud83c\udf19\n\n\n#roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SPZP2XCqg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xSadzinN II",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f",
                    "description": "\u2744\ufe0fOPA EAE MEUS CRIAS NO VIDEO DE HOJE EU VOU T\u00c1 GASTANDO 5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE CONSEGUIR O NOVO NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!! ENT\u00c3O N\u00c3O ESQUECE DE DEIXAR O LIKEZ\u00c3O E SE INSCREVER PRA AJUDAR O CANAL!!\ud83d\ude42\u2764\u2744\ufe0f\n\n\ud83e\udd11 ROBUX BARATO :\nhttps://discord.gg/Q9v4D43M2E  \ud83e\udd11\n\n\ud83d\udc7e MEU DISCORD :\nhttps://discord.gg/q5T3sGswm4 \ud83d\udc7e\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : \nhttps://www.instagram.com/xsadzinn/  \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\ude1c GRUPO NO ZAP ZAP : \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VadPlIc7NoZxEDPgT91X \ud83d\ude1c\n\n\u21a9\ufe0f VIDEO ANTERIOR :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XnyAHniVkxo \u21a9\ufe0f\n\n\ud83d\udcb2 MINHA LOJA : \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/32367414/xSadzinN-Store#!/about \ud83d\udcb2\n\n\ud83d\udc64 SEGUE MEU PERFIL NO ROBLOX!! : \nhttps://www.roblox.com/pt/users/2473991421/profile \ud83d\udc64\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf19 TITULO :\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f\n5000 MIL GIROS DA SORTE EM BUSCA DE PEGAR O NEL BACHIRA NO BLUELOCK RIVALS!!\ud83e\udd11\u2744\ufe0f \ud83c\udf19\n\n\n#roblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94470",
                "likeCount": "2401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brX22Be7ykttZgGr4fGLDqEdZr8",
            "id": "9lZ-lOGZm_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:00:01Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019 : DARE OR DEATH",
                "description": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019 : DARE OR DEATH\n\n2025.05.26 6PM (KST) / 5AM (ET)\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN, CHO SUMIN\nA&R\uff5cAHN SINGYU, KIM YUKYEONG, CHO SUMIN B, KIM JIYOON, CHO INWOOK\n\nVC\uff5cKIM HYODAHM, SHIN JAY, KIM BOMSAEM, MINSU\nIn-house Production\uff5cCHO HYUNJEONG, KIM BUNHONG\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN, LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE, SONG DONGHAN, KIM DONGHWAN, KIM JAEHO, LEE WONWOO, PARK HYUNWOO\n\nProduction\uff5cHIGHQUALITYFISH\nDirector\uff5cSAMSON\n\nExecutive Producer\uff5cHQF\nProducer\uff5cKENNY CHOI\nLine Producer\uff5cIGWAN\nAD\uff5cJUYEON HONG, SEOJIN JU, SUNS\nPA\uff5cGYEONGHO KIM, SEONGIL JEONG, JEONGRYEOL YANG, DAEHYUN YEO, WOOJIN JEON, MINGYU PARK, GEONYUL JO\n\nDirector of Photography\uff5cEUMKO\nFocus Puller\uff5cYOUNGWOO LEE\n2nd\uff5cYUNTAE KO\nDIT\uff5cHYUNJI KIM\n3rd\uff5cGWANYEOL YOO\n\nKey Grip\uff5cJAEGEUN HAN\nBest Boy\uff5cSANGHYUP KIM\nGrip AC\uff5cYEONJAE JUNG, JAEKANG SHIN\n\nLighting Director\uff5cJUNHEE PARK (THOMAS LIGHTING)\n1st\uff5cJEONGWOOK KIM\n2nd\uff5cDOOHYEON CHOI\n3rd\uff5cJAEHOON LEE\n4th\uff5cSUHAN KIM, CHANGHYEON LEE, CHAN JUNG, YEONGBEOM JI, SUNGWOO LEE, YURIM CHOI, HOMYUNG LEE, DEOKYEON PARK, DAUN JUNG\n\nDrone\uff5cGODFINGER\nDrone Head Operator\uff5cMINJAE LEE\nGimbal Operator\uff5cJUNHWAN CHA\nAssistant\uff5cYOUNGJUN PARK\nFPV Drone\uff5cMINJAE LEE\n\nArt\uff5cMXM.ART\nArt Director\uff5cSUJI KIM\nArt-team\uff5cSANGYUN HAN, NAMGYU KIM, SEOKCHAN JE\n\n2D VFX\uff5cSAMSON, DAEGWON PARK\n\n2D Cleaning, Beauty\uff5cYEJIN SHIN, MIJI KIM (SSSS), HIGHQUALITYFISH\n\n3D VFX\uff5cDIGITAL IDEA\nVFX Supervisor\uff5cKYUNGJAE LEE\nCG Supervisor\uff5cDOSUN YEOM, WOOHYUN YOON\nVFX Producer\uff5cGAYOUNG CHOI\nVFX Manager\uff5cMIHYUN JEONG\n3D / FX Lead\uff5cYOUNGGUK KWON, SEONMI OH\n3D / FX Artist\uff5cEUNCHAE OH, DURAM GUK, HYELIM SHIN, DAM JUNG\n2D Lead\uff5cJIEUN KIM, OHKHWAN LEE, CHEONG KIM, JISOOK YU, SERIM LEE, YURI SEO\n2D Artist\uff5cSUJUNG KIM, EUNSUH CHA, HASOO KIM, SARAH JANG, JAEGON KIM, SEUNGJIN KIM, JEONGYEON YANG, HYEWON KANG, YEJI LEE, HYEJU KIM, JIEUN BYEON\n\nExtra Choreography Director\uff5cSUKYUNG YOO (COREO.ENT)\nExtra Dancer\uff5cPATRICK\nExtra Dancer Styling\uff5cEUNCHANG BAE, SUJIN LEE (BENCOSTUME)\nExtra Dancer Hair & Makeup\uff5cTAEYOUNG KIM, GWANGHYO YUN, MINJI KIM, YUNJI KIM, JIWON YANG, MINHA SHIN\n\nStunt Director\uff5cYUNHEON JUNG, MINWOO SEO (J CREATION)\nStunt Team\uff5cMINHYEOK CHOI, YONGHOON KIM, GWANGSIK MOON, MINKYO CHO, MINGYU YOON, KYEUNGSIK SHIN, YOUNGJUN JIN, JEONGHUN LEE, YUJUN KIM, YOUNGJU KIM, YEEUN KIM, YOUNGHOON KIM, SEOKJIN KIM\n\nSFX\uff5cKYOUNGSOO PARK, YEONGUNG CHOE, CHANMIN LEE, GEONWOO KIM (JUST)\n\nSound Mixing\uff5cJONGHO KIM (KINGSMAN)\n\nLocation\uff5cYOUNGJIN KIM, EUNCHAN KIM (GO LOCATION)\n\nPost Production Supervisor\uff5cSAMSON\nDOD Edit\uff5cSAMSON\nSide A Edit\uff5cSEOJIN JU\nSide B Edit\uff5cHQF\nDI\uff5cHQF\n\n#SEVENTEEN #\uc138\ube10\ud2f4\n#HAPPY_BURSTDAY\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lZ-lOGZm_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019 : DARE OR DEATH",
                    "description": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 5th Album \u2018\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc18\u2019 : DARE OR DEATH\n\n2025.05.26 6PM (KST) / 5AM (ET)\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN, CHO SUMIN\nA&R\uff5cAHN SINGYU, KIM YUKYEONG, CHO SUMIN B, KIM JIYOON, CHO INWOOK\n\nVC\uff5cKIM HYODAHM, SHIN JAY, KIM BOMSAEM, MINSU\nIn-house Production\uff5cCHO HYUNJEONG, KIM BUNHONG\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN, LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE, SONG DONGHAN, KIM DONGHWAN, KIM JAEHO, LEE WONWOO, PARK HYUNWOO\n\nProduction\uff5cHIGHQUALITYFISH\nDirector\uff5cSAMSON\n\nExecutive Producer\uff5cHQF\nProducer\uff5cKENNY CHOI\nLine Producer\uff5cIGWAN\nAD\uff5cJUYEON HONG, SEOJIN JU, SUNS\nPA\uff5cGYEONGHO KIM, SEONGIL JEONG, JEONGRYEOL YANG, DAEHYUN YEO, WOOJIN JEON, MINGYU PARK, GEONYUL JO\n\nDirector of Photography\uff5cEUMKO\nFocus Puller\uff5cYOUNGWOO LEE\n2nd\uff5cYUNTAE KO\nDIT\uff5cHYUNJI KIM\n3rd\uff5cGWANYEOL YOO\n\nKey Grip\uff5cJAEGEUN HAN\nBest Boy\uff5cSANGHYUP KIM\nGrip AC\uff5cYEONJAE JUNG, JAEKANG SHIN\n\nLighting Director\uff5cJUNHEE PARK (THOMAS LIGHTING)\n1st\uff5cJEONGWOOK KIM\n2nd\uff5cDOOHYEON CHOI\n3rd\uff5cJAEHOON LEE\n4th\uff5cSUHAN KIM, CHANGHYEON LEE, CHAN JUNG, YEONGBEOM JI, SUNGWOO LEE, YURIM CHOI, HOMYUNG LEE, DEOKYEON PARK, DAUN JUNG\n\nDrone\uff5cGODFINGER\nDrone Head Operator\uff5cMINJAE LEE\nGimbal Operator\uff5cJUNHWAN CHA\nAssistant\uff5cYOUNGJUN PARK\nFPV Drone\uff5cMINJAE LEE\n\nArt\uff5cMXM.ART\nArt Director\uff5cSUJI KIM\nArt-team\uff5cSANGYUN HAN, NAMGYU KIM, SEOKCHAN JE\n\n2D VFX\uff5cSAMSON, DAEGWON PARK\n\n2D Cleaning, Beauty\uff5cYEJIN SHIN, MIJI KIM (SSSS), HIGHQUALITYFISH\n\n3D VFX\uff5cDIGITAL IDEA\nVFX Supervisor\uff5cKYUNGJAE LEE\nCG Supervisor\uff5cDOSUN YEOM, WOOHYUN YOON\nVFX Producer\uff5cGAYOUNG CHOI\nVFX Manager\uff5cMIHYUN JEONG\n3D / FX Lead\uff5cYOUNGGUK KWON, SEONMI OH\n3D / FX Artist\uff5cEUNCHAE OH, DURAM GUK, HYELIM SHIN, DAM JUNG\n2D Lead\uff5cJIEUN KIM, OHKHWAN LEE, CHEONG KIM, JISOOK YU, SERIM LEE, YURI SEO\n2D Artist\uff5cSUJUNG KIM, EUNSUH CHA, HASOO KIM, SARAH JANG, JAEGON KIM, SEUNGJIN KIM, JEONGYEON YANG, HYEWON KANG, YEJI LEE, HYEJU KIM, JIEUN BYEON\n\nExtra Choreography Director\uff5cSUKYUNG YOO (COREO.ENT)\nExtra Dancer\uff5cPATRICK\nExtra Dancer Styling\uff5cEUNCHANG BAE, SUJIN LEE (BENCOSTUME)\nExtra Dancer Hair & Makeup\uff5cTAEYOUNG KIM, GWANGHYO YUN, MINJI KIM, YUNJI KIM, JIWON YANG, MINHA SHIN\n\nStunt Director\uff5cYUNHEON JUNG, MINWOO SEO (J CREATION)\nStunt Team\uff5cMINHYEOK CHOI, YONGHOON KIM, GWANGSIK MOON, MINKYO CHO, MINGYU YOON, KYEUNGSIK SHIN, YOUNGJUN JIN, JEONGHUN LEE, YUJUN KIM, YOUNGJU KIM, YEEUN KIM, YOUNGHOON KIM, SEOKJIN KIM\n\nSFX\uff5cKYOUNGSOO PARK, YEONGUNG CHOE, CHANMIN LEE, GEONWOO KIM (JUST)\n\nSound Mixing\uff5cJONGHO KIM (KINGSMAN)\n\nLocation\uff5cYOUNGJIN KIM, EUNCHAN KIM (GO LOCATION)\n\nPost Production Supervisor\uff5cSAMSON\nDOD Edit\uff5cSAMSON\nSide A Edit\uff5cSEOJIN JU\nSide B Edit\uff5cHQF\nDI\uff5cHQF\n\n#SEVENTEEN #\uc138\ube10\ud2f4\n#HAPPY_BURSTDAY\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1387094",
                "likeCount": "179381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yigFJ9LSED6MkKzEJFHtwQ8cslQ",
            "id": "xtLA397Vc-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T07:10:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Dan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil",
                "description": "DAN DA DAN, OKARUN E MOMO V\u00c3O VOLTAR. \ud83d\udc4a A 2\u00aa temporada de Dan Da Dan chega dia 3 de julho.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/82025062\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nDan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtLA397Vc-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Anime",
                    "Anime 2024",
                    "Anime Netflix",
                    "Anime Temporada 2",
                    "A\u00e7\u00e3o",
                    "Dan Da Dan",
                    "Dan Da Dan 2\u00aa Temporada",
                    "Dan Da Dan Anime",
                    "Dan Da Dan Season 2",
                    "Dan Da Dan Teaser",
                    "Dan Da Dan Temporada 2",
                    "Fantasia",
                    "Mang\u00e1",
                    "Netflix",
                    "Netflix Brasil",
                    "Nova Temporada Dan Da Dan",
                    "Otaku",
                    "Shonen",
                    "anime",
                    "anime op",
                    "anime opening",
                    "crunchyroll",
                    "dan da dan anime",
                    "dan da dan creepy nuts",
                    "dan da dan op",
                    "dan da dan otonoke",
                    "dandadan",
                    "dandadan anime",
                    "dandadan op",
                    "otonoke"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil",
                    "description": "DAN DA DAN, OKARUN E MOMO V\u00c3O VOLTAR. \ud83d\udc4a A 2\u00aa temporada de Dan Da Dan chega dia 3 de julho.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/82025062\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nDan Da Dan: Temporada 2 | Trailer Oficial | Netflix Brasil\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339121",
                "likeCount": "18122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fBbQDm6XiIb_sR1WLEAxrV6bxBI",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4560505",
                "likeCount": "567629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "anPcBIgldEc2N8IxTsILBuzxmFk",
            "id": "hzaeX8_E3wY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:45:11Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Casa Segura vs. BRAINROT no Minecraft!",
                "description": "\u2022 Kass e KR: https://www.youtube.com/watch?v=PydB6sa_-u0&list=PL7--9kP5UKMkfOp4nr2fxw-KdRBV_lZdq\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzaeX8_E3wY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Casa Segura vs. BRAINROT no Minecraft!",
                    "description": "\u2022 Kass e KR: https://www.youtube.com/watch?v=PydB6sa_-u0&list=PL7--9kP5UKMkfOp4nr2fxw-KdRBV_lZdq\n\n\ud83e\udd1d Email: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\nHost: https://enxadahost.com/\nCupom: KASSEKR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627344",
                "likeCount": "14464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mvgm91hKWbIp5ezL8qLr-x70WlY",
            "id": "KmP6mWtuKtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:37Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmP6mWtuKtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o das Casas!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1100086",
                "likeCount": "21777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdcx7Je0PXd_ivF6mDO4aTWr5z4",
            "id": "amkfIAfn7TE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:04:49Z",
                "channelId": "UCG-fFAxQjZgJmn0w7Brj5xQ",
                "title": "Papa Francisco \u00e9 sepultado na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore | Brasil Urgente",
                "description": "O papa Francisco foi sepultado neste s\u00e1bado (26) na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, em Roma. Hoje \u00e9 o primeiro dos 9 dias de luto ap\u00f3s a morte do pont\u00edfice.\n\nMais not\u00edcias no site band.com.br\n\nCanal principal \u27a4 @BrasilUrgente\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /BrasilUrgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /BrasilUrgente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amkfIAfn7TE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brasil Urgente",
                "tags": [
                    "brasil urgente",
                    "brasil urgente band",
                    "joel datena",
                    "programa policial",
                    "programa policial da band",
                    "papa francisco",
                    "sepultamento papa francisco",
                    "enterro papa francisco",
                    "sepultamento papa",
                    "vaticano funeral do papa francisco",
                    "cortejo papa francisco",
                    "cotejo papa no vaticano",
                    "missa papa francisco",
                    "papa francisco bas\u00edlica de santa maria maggiore",
                    "bas\u00edlica de santa maria maggiore",
                    "exequias papa francisco",
                    "santa maria maggiore"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Francisco \u00e9 sepultado na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore | Brasil Urgente",
                    "description": "O papa Francisco foi sepultado neste s\u00e1bado (26) na Bas\u00edlica de Santa Maria Maggiore, em Roma. Hoje \u00e9 o primeiro dos 9 dias de luto ap\u00f3s a morte do pont\u00edfice.\n\nMais not\u00edcias no site band.com.br\n\nCanal principal \u27a4 @BrasilUrgente\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /BrasilUrgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /BrasilUrgente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487314",
                "likeCount": "7021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3E0NIWfbxA1jqHxAU4WpUFnXnc8",
            "id": "XX5y7SlxMUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCwnSOhrpJLe-bwARGDMQEVA",
                "title": "MC DANIEL E GLORIA GROOVE - NUNCA MAIS",
                "description": "Ou\u00e7a ''Nunca Mais'' em todas as plataformas digitais: \nhttps://onerpm.link/nuncamais_mcdanielgg\n\n\u25ba Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos.\n\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhuma novidade.\n\nSIGA  MC DANIEL E GLORIA GROOVE NAS REDES SOCIAIS: \n\nInstagram/ https://www.instagram.com/mcdaniell\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@mcdaniell00\n\nInstagram/ https://www.instagram.com/gloriagroove\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@gloriagroove\n\n\nLETRA: \n\nVoc\u00ea nunca mereceu o amor que eu te dei\nS\u00f3 Deus sabe o que eu chorei, mas passou \nSuperei \n\nE agora quer falar na minha cara \nQue deu saudade e quer voltar do nada \nQue ainda me ama \n\nSabe essa boca que voc\u00ea beijava \nSabe essa roupa que voc\u00ea tirava \nSabe quando novamente \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nNa minha vida ''c\u00ea'' n\u00e3o cabe mais \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nEu n\u00e3o sou do tipo de voltar atr\u00e1s\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ernesto Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nOperador de Steadicam: Bruno Mascaro\nGrua: Gamov V\u00eddeo \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Rodrigues\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto \nAssistentes de set: Luiz Francisco, Igor Mike, Luiz Vin\u00edcius, Paulo Rocha e Pedro Rocha\nFot\u00f3grafa Making Of: Thais Faria \nGaffer: Thiago Zumbi\nEletricista: Robinho\nChefe de Maquinaria: Giuliano Lemos \n1\u00b0 Assistente de Maquinaria: Bodinho\n2\u00b0 Assistente de Maquinaria Alex Queiroz\n\nEfeito Fire Machine: MPM Effects\nEst\u00fadio: F\u00e1brica de Filmes\nCatering: Gordo Churrascos\nLoca\u00e7\u00e3o de Ilumina\u00e7\u00e3o: WN Locadora\nLoca\u00e7\u00e3o de Maquinaria: Brilho Loca\u00e7\u00e3o\nLocadora Monit. Grava\u00e7\u00e3o: 615 Filmes\nLoca\u00e7\u00e3o Vent. Set.: Speclight\nInfra de set: Elitecam\nTransporte Infra: Standard Transportes\nTransporte Ilumina\u00e7\u00e3o: Kiko Dianis\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Vinicius Serafim e Marcio Filho\nHead de Marketing: Elton Silva\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Camila Engler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX5y7SlxMUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyons Produ\u00e7\u00f5es",
                "tags": [
                    "mc daniel",
                    "gloria groove",
                    "nunca mais",
                    "daniel",
                    "daniel gloria groove",
                    "mc daniel lan\u00e7amento",
                    "gloria groove funk",
                    "mc daniel 2025",
                    "vamo de pagodin",
                    "samba de malandro",
                    "renasci das cinzas",
                    "nosso primeiro beijo",
                    "a queda",
                    "radar",
                    "a loba",
                    "lud session",
                    "bumbum de ouro",
                    "provocar",
                    "funk",
                    "eu renasci das cinzas mc paulin da capital",
                    "ludmilla",
                    "tilia",
                    "balmain",
                    "mc daniel e ludmilla",
                    "fank",
                    "mc paulin da capital",
                    "musicas funk",
                    "revoada",
                    "m\u00fasica do mc daniel",
                    "m\u00fasica funk",
                    "ludmilla e mc daniel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC DANIEL E GLORIA GROOVE - NUNCA MAIS",
                    "description": "Ou\u00e7a ''Nunca Mais'' em todas as plataformas digitais: \nhttps://onerpm.link/nuncamais_mcdanielgg\n\n\u25ba Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos.\n\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhuma novidade.\n\nSIGA  MC DANIEL E GLORIA GROOVE NAS REDES SOCIAIS: \n\nInstagram/ https://www.instagram.com/mcdaniell\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@mcdaniell00\n\nInstagram/ https://www.instagram.com/gloriagroove\nTikTok/ https://www.tiktok.com/@gloriagroove\n\n\nLETRA: \n\nVoc\u00ea nunca mereceu o amor que eu te dei\nS\u00f3 Deus sabe o que eu chorei, mas passou \nSuperei \n\nE agora quer falar na minha cara \nQue deu saudade e quer voltar do nada \nQue ainda me ama \n\nSabe essa boca que voc\u00ea beijava \nSabe essa roupa que voc\u00ea tirava \nSabe quando novamente \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nNa minha vida ''c\u00ea'' n\u00e3o cabe mais \n\nNunca mais \nSeu amor bandido tira minha paz \nOh Nunca mais \nEu n\u00e3o sou do tipo de voltar atr\u00e1s\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \n\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ernesto Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nOperador de Steadicam: Bruno Mascaro\nGrua: Gamov V\u00eddeo \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Rodrigues\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto \nAssistentes de set: Luiz Francisco, Igor Mike, Luiz Vin\u00edcius, Paulo Rocha e Pedro Rocha\nFot\u00f3grafa Making Of: Thais Faria \nGaffer: Thiago Zumbi\nEletricista: Robinho\nChefe de Maquinaria: Giuliano Lemos \n1\u00b0 Assistente de Maquinaria: Bodinho\n2\u00b0 Assistente de Maquinaria Alex Queiroz\n\nEfeito Fire Machine: MPM Effects\nEst\u00fadio: F\u00e1brica de Filmes\nCatering: Gordo Churrascos\nLoca\u00e7\u00e3o de Ilumina\u00e7\u00e3o: WN Locadora\nLoca\u00e7\u00e3o de Maquinaria: Brilho Loca\u00e7\u00e3o\nLocadora Monit. Grava\u00e7\u00e3o: 615 Filmes\nLoca\u00e7\u00e3o Vent. Set.: Speclight\nInfra de set: Elitecam\nTransporte Infra: Standard Transportes\nTransporte Ilumina\u00e7\u00e3o: Kiko Dianis\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Vinicius Serafim e Marcio Filho\nHead de Marketing: Elton Silva\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Camila Engler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611229",
                "likeCount": "20785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1UQ983S1urX94axIrrb6njKUJKk",
            "id": "zKNkh0waXtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:21:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "VOLTEI PRA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA *vamos morar nela?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKNkh0waXtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTEI PRA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA *vamos morar nela?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852102",
                "likeCount": "19534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3333"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}