{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "U8rEdiELydXIacw7MTa_biK7N4M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdXd7ar4rE_KXXc1I8kfSr9LjDE",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47827997",
                "likeCount": "1051430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVfs6VkC03GA7sz3V8j8OpcFSfg",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118834511",
                "likeCount": "4779972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PTbqZqA8FdF3AoMahlzncT7OrOw",
            "id": "6oBQOyLtiM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:03Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1075191",
                "likeCount": "84496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03Sc1sKboDVvIulPEbbB658Pcck",
            "id": "TA8opYmCsVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:58:37Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175713",
                "likeCount": "7446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXw4a-838GYbpoENMRuRAQeM14s",
            "id": "BYdZb5KQOb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:17Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "rezi ostatnia przygoda"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "661524",
                "likeCount": "88003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "86P3A6ihFnnGDjvucyJtfWetOHc",
            "id": "zlkgRwlKYHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:01:36Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385561",
                "likeCount": "10081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oKvCJroeeFEcW77aMDQqVDggVwU",
            "id": "O62xINa5O_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:39:37Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15568841",
                "likeCount": "1288575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HDsICxOdh5XyIMQvbIZNEdhDHn0",
            "id": "b7H84Wz_2n8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:30Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Typowe zdj\u0119cie klasowe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Typowe zdj\u0119cie klasowe",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145112",
                "likeCount": "8156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xSENps_Eb-Njk11gaiHyYkgK3vU",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56889404",
                "likeCount": "1190431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHnQrdqO8vvA5fzQXLlQbNVPMVE",
            "id": "giAp_LsugS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:41:34Z",
                "channelId": "UCkC9g2s4h2geWAVJhqKLj9g",
                "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marek Wita",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178000",
                "likeCount": "7655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LxCmcLiKJE5F-FZiu0Ssda9_Q7s",
            "id": "kWwJggR-Inc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:01:09Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W drugim odcinku lecimy na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119! Ruszamy z  eksploracj\u0105 tego pi\u0119knego \u015bwiata na grubo i zaczyna si\u0119 prawdziwa walka o przetrwanie!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                    "rezi na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W drugim odcinku lecimy na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119! Ruszamy z  eksploracj\u0105 tego pi\u0119knego \u015bwiata na grubo i zaczyna si\u0119 prawdziwa walka o przetrwanie!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197575",
                "likeCount": "24212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VH6fmQNqZINwztniNHGHqVNw5mA",
            "id": "HRhBqZLaF0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T06:30:22Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256238",
                "likeCount": "4539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ULhcpKVW0kuu1gvkGH0ZGjDme4",
            "id": "N31r1LICO34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:26:39Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406705",
                "likeCount": "12261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AvJNCpZuXpcFPxmQbvjJoN4ISIo",
            "id": "zoe-6YAKtiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:58:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601777",
                "likeCount": "17934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "082t0pzf1b0ujydfMlWADDVEFY0",
            "id": "20fxziCd1aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:06Z",
                "channelId": "UCw6m0T0_F5DLfPzJHumplDw",
                "title": "Ameryka w wojnie! Czy Rosja i Chiny pomog\u0105 Iranowi? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                "description": "Przejd\u017a na stron\u0119 https://surfshark.com/historiarealna, aby otrzyma\u0107 Surfshark w wyj\u0105tkowo niskiej cenie oraz 4 dodatkowe miesi\u0105ce gratis!\n\nJakie b\u0119d\u0105 d\u0142ugofalowe, geopolityczne konsekwencje ataku USA na Iran? Czy do rozgrywki w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 Arabia Saudyjska, Turcja i inni gracze z regionu? Co zrobi\u0105 Chiny i Rosja? Czy \u015bwiat islamu powstanie przeciwko Amerykanom? Pytania te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Rozmawiali\u015bmy o kuriozalnych relacjach izraelsko-ameryka\u0144skich, w kt\u00f3rych karty rozdaje mniejszy i s\u0142abszy partner. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje wojny na Bliskim Wschodzie dla Polski i Europy \u015arodkowo-Wschodniej? Co si\u0119 stanie jak Iran zablokuje cie\u015bnin\u0119 Ormuz? Zapraszam do ogl\u0105dania. Dzieje si\u0119! \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISTORIA REALNA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ameryka w wojnie! Czy Rosja i Chiny pomog\u0105 Iranowi? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                    "description": "Przejd\u017a na stron\u0119 https://surfshark.com/historiarealna, aby otrzyma\u0107 Surfshark w wyj\u0105tkowo niskiej cenie oraz 4 dodatkowe miesi\u0105ce gratis!\n\nJakie b\u0119d\u0105 d\u0142ugofalowe, geopolityczne konsekwencje ataku USA na Iran? Czy do rozgrywki w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 Arabia Saudyjska, Turcja i inni gracze z regionu? Co zrobi\u0105 Chiny i Rosja? Czy \u015bwiat islamu powstanie przeciwko Amerykanom? Pytania te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Rozmawiali\u015bmy o kuriozalnych relacjach izraelsko-ameryka\u0144skich, w kt\u00f3rych karty rozdaje mniejszy i s\u0142abszy partner. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje wojny na Bliskim Wschodzie dla Polski i Europy \u015arodkowo-Wschodniej? Co si\u0119 stanie jak Iran zablokuje cie\u015bnin\u0119 Ormuz? Zapraszam do ogl\u0105dania. Dzieje si\u0119! \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439994",
                "likeCount": "15031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hneuc_swFhJE15Se4uHJNdqk9b8",
            "id": "Hw92LhRXBBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T22:06:06Z",
                "channelId": "UCk1qY09hkqTworXLBKd5M-w",
                "title": "ADHD mo\u017ce nie by\u0107 genetyczne",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "This Is IT - Maciej Kawecki",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ADHD mo\u017ce nie by\u0107 genetyczne",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349092",
                "likeCount": "11138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fifo_3zDLN4cEsr6X4FJJ-KS_I0",
            "id": "vPJIgoDQ6oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:28Z",
                "channelId": "UCZ1y2ZnGyEt5BT1SsgwZ8eA",
                "title": "Grrr or GRRR ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TwinsOvezov  ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grrr or GRRR ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5545827",
                "likeCount": "76878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1lxrAbnDZ_SjBcqDj1Q5IcacrfU",
            "id": "1VeG0FqkLR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:00Z",
                "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
                "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UEFA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                    "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3040277",
                "likeCount": "57530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rnDd-McCIJJv-tG5qG1uOkN8rNk",
            "id": "v7LTlplso-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:01:29Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1275659",
                "likeCount": "45901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qr2jUuU-d5oC2XD7KfZDJofWsh8",
            "id": "buH5f3NOq7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:01:08Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "Stukni\u0119te Maserati z USA, ale bez dziadowania i w GENIALNEJ CENIE!  | Zawodowi handlarze #shorts",
                "description": "Jest jaki\u015b haczyk?\n\n\ud83d\ude98 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\ude98 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\ude98 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\ude98 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=ct\n\n\u201eZawodowi handlarze\u201d powracaj\u0105 z jeszcze wi\u0119ksz\u0105 dawk\u0105 emocji, ryzyka i spektakularnych transakcji! W 17. sezonie dobrze znani handlarze poka\u017c\u0105, \u017ce motoryzacyjny biznes to sztuka, w kt\u00f3rej liczy si\u0119 nie tylko wiedza, ale tak\u017ce intuicja, umiej\u0119tno\u015b\u0107 negocjacji i odrobina szcz\u0119\u015bcia.\n\nS17E05\n\n#tvnturbo #zawodowi_handlarze #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn turbo",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "m\u0119ski kana\u0142",
                    "tvn",
                    "turbo",
                    "motoryzacja",
                    "hobby",
                    "klasyk",
                    "silnik",
                    "player",
                    "zawodowi",
                    "handlarze",
                    "cena",
                    "przebieg",
                    "u\u017cywane",
                    "handlarz",
                    "sprzeda\u017c",
                    "handel z zagranicy",
                    "handlarz emocje",
                    "Maserati",
                    "USA",
                    "bez dziadowania",
                    "niska cena",
                    "dobra cena",
                    "orygina"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stukni\u0119te Maserati z USA, ale bez dziadowania i w GENIALNEJ CENIE!  | Zawodowi handlarze #shorts",
                    "description": "Jest jaki\u015b haczyk?\n\n\ud83d\ude98 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\ude98 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\ude98 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\ude98 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=ct\n\n\u201eZawodowi handlarze\u201d powracaj\u0105 z jeszcze wi\u0119ksz\u0105 dawk\u0105 emocji, ryzyka i spektakularnych transakcji! W 17. sezonie dobrze znani handlarze poka\u017c\u0105, \u017ce motoryzacyjny biznes to sztuka, w kt\u00f3rej liczy si\u0119 nie tylko wiedza, ale tak\u017ce intuicja, umiej\u0119tno\u015b\u0107 negocjacji i odrobina szcz\u0119\u015bcia.\n\nS17E05\n\n#tvnturbo #zawodowi_handlarze #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282426",
                "likeCount": "2674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_MH6w9N28TKcuTn2tMxKwFY4YQ",
            "id": "bvFy7fe0MRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:14:23Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "PIES vs KOT \ud83d\ude2d\ud83d\ude21 - influencerzy decyduj\u0105 \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIES vs KOT \ud83d\ude2d\ud83d\ude21 - influencerzy decyduj\u0105 \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519079",
                "likeCount": "32745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9b2mh11-JBPI5CyYtO26ISX0XU",
            "id": "rIXk7oULUD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:01:21Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "ZA GRUBO - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZA GRUBO - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58184",
                "likeCount": "1458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2BH1l0_XuIkHxqir_pbyrf8G1qE",
            "id": "5w8jCDiZk74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T12:00:12Z",
                "channelId": "UCT2X19JJaJGUN7mrYuImANQ",
                "title": "She made the audience sing \"Africa!\" \ud83e\udd29 Pub Choir on AGT!",
                "description": "Instead of performing solo, Astrid Jorgensen conducts the whole AGT audience! Watch as the judges and audience sing along to \"Africa\" by Toto in perfect harmony.  \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Got Talent",
                "tags": [
                    "America's Got Talent",
                    "AGT",
                    "Got Talent",
                    "Auditions",
                    "America's Got Talent 2025",
                    "AGT 2025",
                    "AGT 2025 Auditions",
                    "Howie Mandel",
                    "Sofia Vergara",
                    "Terry Crews",
                    "Mel B",
                    "Simon Cowell",
                    "AGT Season 20",
                    "AGT Week 4",
                    "America's Got Talent Week 4",
                    "Astrid Jorgensen",
                    "Astrid Jorgensen AGT",
                    "AGT Astrid Jorgensen",
                    "Astrid Jorgensen America's Got Talent",
                    "Choir",
                    "AGT Choir",
                    "Audience Choir",
                    "Africa",
                    "Toto",
                    "Africa by Toto",
                    "AGT Africa by Toto",
                    "Africa by Toto AGT",
                    "pub choir",
                    "pub choir agt",
                    "agt africa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "She made the audience sing \"Africa!\" \ud83e\udd29 Pub Choir on AGT!",
                    "description": "Instead of performing solo, Astrid Jorgensen conducts the whole AGT audience! Watch as the judges and audience sing along to \"Africa\" by Toto in perfect harmony.  \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5919242",
                "likeCount": "336012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GIA1LmPzm7jJpCsGDLHS4B2kZuc",
            "id": "T-gBERHpRFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T12:06:33Z",
                "channelId": "UC-G-_WzorDpCrZl1XrYwLvA",
                "title": "Wadliwa nowa pokrywa powodowa\u0142a tryb awaryjny ford ecoboost",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Profesor Chris",
                "tags": [
                    "profesor",
                    "ursus",
                    "serwis",
                    "sze\u015b\u0107dziesiatka",
                    "c360",
                    "c-360",
                    "c-4011",
                    "rolnik",
                    "rolnictwo",
                    "polska",
                    "wie\u015b",
                    "remont",
                    "naprawa",
                    "liqui molu",
                    "olej",
                    "silnik",
                    "p\u0142ukanka",
                    "wtryski",
                    "uk\u0142ad paliwowy",
                    "warsztat",
                    "volvo",
                    "krabat",
                    "425",
                    "volvobm",
                    "klasyk",
                    "renowacja",
                    "odbudowa",
                    "zabytek",
                    "wymiana",
                    "oleju",
                    "asb",
                    "dynamicznie",
                    "liqui",
                    "moly",
                    "volkswagen",
                    "caddy",
                    "vlog",
                    "\u015bmieszne",
                    "historia",
                    "funny",
                    "kupowanie",
                    "ford",
                    "super",
                    "duty",
                    "477",
                    "bigblock"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wadliwa nowa pokrywa powodowa\u0142a tryb awaryjny ford ecoboost",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132300",
                "likeCount": "2728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jWR098dVI_g6UfcN19OVlRA-Ah8",
            "id": "KdXQIYc6xWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:05:16Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                    "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54566885",
                "likeCount": "1949631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7Bbpk3GMoAI-MUObNXS6g1E__Q",
            "id": "uqtELSebpv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:19:11Z",
                "channelId": "UCtM58H2QaTXTi7OIRAVgAGg",
                "title": "My Mom Has Superpowers\u2026 \ud83c\udf6b\ud83e\udd70 (Chocolate Sneaking ASMR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spizee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Mom Has Superpowers\u2026 \ud83c\udf6b\ud83e\udd70 (Chocolate Sneaking ASMR)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12595426",
                "likeCount": "259610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jjwHXVU2ZP_MT-9Y3WOvHprGzJ8",
            "id": "rxrsB5Cb09k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:41:51Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                    "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343211",
                "likeCount": "15140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GUaUEXs7dCNblB150O3fXSZNH5o",
            "id": "jVKjI1xIE0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:17Z",
                "channelId": "UCkbpEIF1GKSXBn8YqjN0vyQ",
                "title": "KTO DOJEDZIE NAJDALEJ W 24H - WYGRYWA VOL.4",
                "description": "Pobierz World of Tanks z mojego linku i odbierz pakiet powitalny - https://tanks.ly/3FSROzG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tromba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO DOJEDZIE NAJDALEJ W 24H - WYGRYWA VOL.4",
                    "description": "Pobierz World of Tanks z mojego linku i odbierz pakiet powitalny - https://tanks.ly/3FSROzG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349622",
                "likeCount": "15770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ANE-ZVkw30Vxg8bpmsHvXCX9J7c",
            "id": "_Iqg7M22a8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:33:05Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Kobiety w wypo\u017cyczalni",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kobiety w wypo\u017cyczalni",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78936",
                "likeCount": "2362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6UUAlfz21Tkeytv3AWY2hFT0QK0",
            "id": "MeO8zlWmOtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:59:01Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8965120",
                "likeCount": "490708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NN7mVzgbv_Gqh70QLsFkME8cK9s",
            "id": "wHeQBrix8lE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:04:42Z",
                "channelId": "UC90BoNcD4sBLNr6isweUExQ",
                "title": "Atak bombowc\u00f3w B2 na Iran. Dlaczego tak trudno je pilotowa\u0107? #b2 #usa #usarmy #iran #technologia",
                "description": "Ameryka\u0144skie wojsko wykorzysta\u0142o a\u017c sze\u015b\u0107 bombowc\u00f3w B2 do ataku na ira\u0144skie instalacje nuklearne. Spo\u015br\u00f3d wojskowych jednostek - to najbardziej elitarny samolot w historii. Opanowa\u0107 te niezwykle z\u0142o\u017cone maszyny by\u0142o do tej pory w stanie zaledwie kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Komputer \u015awiat",
                "tags": [
                    "B2",
                    "bombowiec",
                    "stealth",
                    "samolot"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atak bombowc\u00f3w B2 na Iran. Dlaczego tak trudno je pilotowa\u0107? #b2 #usa #usarmy #iran #technologia",
                    "description": "Ameryka\u0144skie wojsko wykorzysta\u0142o a\u017c sze\u015b\u0107 bombowc\u00f3w B2 do ataku na ira\u0144skie instalacje nuklearne. Spo\u015br\u00f3d wojskowych jednostek - to najbardziej elitarny samolot w historii. Opanowa\u0107 te niezwykle z\u0142o\u017cone maszyny by\u0142o do tej pory w stanie zaledwie kilkadziesi\u0105t os\u00f3b."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125328",
                "likeCount": "2557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i920lHBTUSIG5d9VU5joRGyT5Jc",
            "id": "eA8E33K1BoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T13:01:17Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "UJAWNILI\u015aMY ICH SEKRETY (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nTomasz \"Gimper\" Dzia\u0142owy\nTomasz \"REVO\" Bagi\u0144ski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nDawid Duchowicz\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "UJAWNILI\u015aMY ICH SEKRETY (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nTomasz \"Gimper\" Dzia\u0142owy\nTomasz \"REVO\" Bagi\u0144ski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nDawid Duchowicz\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1899201",
                "likeCount": "84745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRTmbGMZq7iXsCwd5p69NRKftdg",
            "id": "1ShND0Gfzx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:53:41Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090976",
                "likeCount": "40840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xw_TyCWDsKpsXq24DmxPh6hogHk",
            "id": "mD0mubQYzfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T05:15:34Z",
                "channelId": "UCcUGXpH--EuzPEEVGCb1YIQ",
                "title": "Magda Kubicka - To by\u0142y czasy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magda Kubicka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magda Kubicka - To by\u0142y czasy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153209",
                "likeCount": "6680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ln1TMH1fdj2YHSSJdol0UNTmOVI",
            "id": "jxNhFFmC5DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:47:26Z",
                "channelId": "UCtY4_xfBMWKpfo1uC472XxQ",
                "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLOROWYY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262440",
                "likeCount": "9290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tid5JL3CXZTtwIp58Uqhepxjl88",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9102528",
                "likeCount": "378071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sj19mQg7WDs2TsW3fYfmScNvMqU",
            "id": "94_ot09eV9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:36:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13491079",
                "likeCount": "600431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eA5BxbVglKyI7-WHNOFe3ZrwWcg",
            "id": "75Hju3UFrrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:45:01Z",
                "channelId": "UCpjYlo2NGsmoY8-b9dj4diA",
                "title": "Tajemnice witaminy B12. Rak, sen, wirusy...",
                "description": "\ud83d\udc49 Tutaj znajdziesz witaminy mojej marki \u21d2 https://marekskoczylas.pl/\n---\n\ud83d\udc49 Wi\u0119cej o mojej ksi\u0105\u017cce \u21d2 http://www.zneutralizujchemie.pl \n---\n\ud83d\udc49 Zadaj mi pytanie \u21d2 https://www.facebook.com/groups/483106159648950/\n---\n\ud83d\udc49 Darmowe porady o zdrowiu wysy\u0142ane drog\u0105 email \u21d2 http://bit.ly/lista-email-skoczylas\n---\n---\n\u2193 SPIS TRE\u015aCI\n---\n0:00 Wst\u0119p\n0:49 Nowotwory\n3:21 Sk\u00f3ra\n4:13 Przewlek\u0142y b\u00f3l\n5:50 Wirusy\n6:58 Bakterie\n7:59 Zegar biologiczny\n8:27 Spirulina\n9:47 Dodatkowe informacje\n10:53 Uwaga, oszu\u015bci!\n11:26 Zako\u0144czenie\n---\n---\nPrezentowany materia\u0142 nie stanowi porady o charakterze medycznym, ma wy\u0142\u0105cznie charakter informacyjny i w rozumieniu obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w nie mo\u017ce by\u0107 traktowany jako specjalistyczna porada medyczna, forma diagnozy lub zalecenia w zakresie leczenia, ponadto nie mo\u017ce by\u0107 podstaw\u0105 do jakichkolwiek roszcze\u0144. Autor o\u015bwiadcza, \u017ce nie daje gwarancji przydatno\u015bci tre\u015bci materia\u0142u do okre\u015blonego celu lub zastosowania oraz nie ponosi odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody b\u0119d\u0105ce konsekwencj\u0105 korzystania lub niemo\u017cno\u015bci korzystania z materia\u0142u. U\u017cytkownik kieruj\u0105c si\u0119 wy\u0142\u0105cznie informacjami uzyskanymi za po\u015brednictwem materia\u0142u dzia\u0142a na w\u0142asn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marek Skoczylas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tajemnice witaminy B12. Rak, sen, wirusy...",
                    "description": "\ud83d\udc49 Tutaj znajdziesz witaminy mojej marki \u21d2 https://marekskoczylas.pl/\n---\n\ud83d\udc49 Wi\u0119cej o mojej ksi\u0105\u017cce \u21d2 http://www.zneutralizujchemie.pl \n---\n\ud83d\udc49 Zadaj mi pytanie \u21d2 https://www.facebook.com/groups/483106159648950/\n---\n\ud83d\udc49 Darmowe porady o zdrowiu wysy\u0142ane drog\u0105 email \u21d2 http://bit.ly/lista-email-skoczylas\n---\n---\n\u2193 SPIS TRE\u015aCI\n---\n0:00 Wst\u0119p\n0:49 Nowotwory\n3:21 Sk\u00f3ra\n4:13 Przewlek\u0142y b\u00f3l\n5:50 Wirusy\n6:58 Bakterie\n7:59 Zegar biologiczny\n8:27 Spirulina\n9:47 Dodatkowe informacje\n10:53 Uwaga, oszu\u015bci!\n11:26 Zako\u0144czenie\n---\n---\nPrezentowany materia\u0142 nie stanowi porady o charakterze medycznym, ma wy\u0142\u0105cznie charakter informacyjny i w rozumieniu obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w nie mo\u017ce by\u0107 traktowany jako specjalistyczna porada medyczna, forma diagnozy lub zalecenia w zakresie leczenia, ponadto nie mo\u017ce by\u0107 podstaw\u0105 do jakichkolwiek roszcze\u0144. Autor o\u015bwiadcza, \u017ce nie daje gwarancji przydatno\u015bci tre\u015bci materia\u0142u do okre\u015blonego celu lub zastosowania oraz nie ponosi odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody b\u0119d\u0105ce konsekwencj\u0105 korzystania lub niemo\u017cno\u015bci korzystania z materia\u0142u. U\u017cytkownik kieruj\u0105c si\u0119 wy\u0142\u0105cznie informacjami uzyskanymi za po\u015brednictwem materia\u0142u dzia\u0142a na w\u0142asn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213692",
                "likeCount": "5540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBzob14W51SJiEm8tikferH4Glg",
            "id": "_9q5hRiLkf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:00:07Z",
                "channelId": "UC_eOccJn9VU-KaQWRmiuz5Q",
                "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SylwiaGrzeszczak",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                    "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1218053",
                "likeCount": "19825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-jHSM2FGJjYOuVP5cH3bmGMSW0",
            "id": "JV9FHXdLLI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:55:00Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86144047",
                "likeCount": "1645202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0hcxPXYhgCVFABwMN5J2Kt229wI",
            "id": "6p86cYeAhFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:43:57Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491746",
                "likeCount": "24073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iujo_-hdubiRSfmkHKQH2FWMI9g",
            "id": "T-9s7Ams0Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:43:25Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586672",
                "likeCount": "19018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tZ1zpDyezCIgP8fkTJpBQrk06cY",
            "id": "jNECTgjPOXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:01:17Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "mr\u00f3wki reziego",
                    "mr\u00f3wki w domu",
                    "mr\u00f3wki",
                    "hodowanie mr\u00f3wek",
                    "hodowla mr\u00f3wek",
                    "hodujemy mr\u00f3wki",
                    "formikarium mr\u00f3wki",
                    "rezigiusz mr\u00f3wki",
                    "rezi mr\u00f3wki",
                    "mr\u00f3wki rezigiusza",
                    "hodowanie mr\u00f3wek w domu",
                    "hodowla mr\u00f3wek w domu",
                    "formikarium w domu",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reziego",
                    "co si\u0119 sta\u0142o z mr\u00f3wkami",
                    "reziego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746644",
                "likeCount": "63033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chzDSjV8UoGacnGPlGcN64Cn1G8",
            "id": "vpTISqD86N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:23:17Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885072",
                "likeCount": "32664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTLs5cd2nvkdRJCo8S6ATTvz14E",
            "id": "cOl0oB64WW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:56:50Z",
                "channelId": "UCbS8vsbx1MSl1aGrja2-4kg",
                "title": "Bro\u0144 A Jest Ju\u017c Gotowa - Wizja Na \u017bywo",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JASNOWIDZ Krzysztof Jackowski Official",
                "tags": [
                    "jackowski",
                    "jasnowidz z cz\u0142uchowa",
                    "jasnowidz jackowski",
                    "finanse",
                    "pieni\u0105dze",
                    "bank",
                    "wizja",
                    "przepowiednie",
                    "Jackowski najnowsze",
                    "Jackowski wizje"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bro\u0144 A Jest Ju\u017c Gotowa - Wizja Na \u017bywo",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178116",
                "likeCount": "11687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FbTkTiTOXf9p9CHGMPmKMCILo4g",
            "id": "8uL_PEe6Mlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:00:22Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "MUSIA\u0141A ZADECYDOWA\u0106 KOGO URATUJE (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nWojtek Prze\u017adziecki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MUSIA\u0141A ZADECYDOWA\u0106 KOGO URATUJE (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nWojtek Prze\u017adziecki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2020950",
                "likeCount": "78216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PaFvutCgTop5xbK0kxME5Ord_E4",
            "id": "-T_DoTDPnko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:01Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "805497",
                "likeCount": "19135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVbhmgIZuaL5fL3_h-bveGIvZBY",
            "id": "dhS58fCIBkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:19:44Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #113: QUEBONAFIDE I KRZYSZTOF STANOWSKI",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Quebonafide.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\nUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\u2753 Chcesz tylko pi\u0107, je\u015b\u0107, spa\u0107, jak Tamagotchi? Viking o Ciebie zadba! Wpisz kod: ZERO20 i zgarnij 20% rabatu\n (Promocja wa\u017cna tylko 24.06.2025r. do godz. 23:59)\n\n\ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Sprawd\u017a ofert\u0119 wydarze\u0144 na: \ud83d\udc49   https://www.kupbilecik.pl/zero/zero-nudy/ \n\n\ud83e\udea5 ZERO kompromis\u00f3w tylko zdrowsze i bielsze z\u0119by \u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://tiny.pl/h4wb-zxk\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0625-godzinazero-02\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://www.zen.com - Testuj za darmo przez 3 miesi\u0105ce \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udd25Oferta od KFC !\ud83d\udd25 Burger Grander, Frytki i 2x Stripsy  za 20 z\u0142 \ud83e\udef5\ud83c\udf54\ud83c\udf5f, na miejscu, wynos lub w dostawie! Wpisz kod: KANAL0ZKFC w aplikacji KFC, na https://www.KFC.pl lub na kiosku i ciesz si\u0119 legendarnym smakiem chrupi\u0105cego kurczaka z KFC! \n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #muzyka #quebonafide #quebo #wywiad #rozmowa #koncert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #113: QUEBONAFIDE I KRZYSZTOF STANOWSKI",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Quebonafide.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\nUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\u2753 Chcesz tylko pi\u0107, je\u015b\u0107, spa\u0107, jak Tamagotchi? Viking o Ciebie zadba! Wpisz kod: ZERO20 i zgarnij 20% rabatu\n (Promocja wa\u017cna tylko 24.06.2025r. do godz. 23:59)\n\n\ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Sprawd\u017a ofert\u0119 wydarze\u0144 na: \ud83d\udc49   https://www.kupbilecik.pl/zero/zero-nudy/ \n\n\ud83e\udea5 ZERO kompromis\u00f3w tylko zdrowsze i bielsze z\u0119by \u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://tiny.pl/h4wb-zxk\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0625-godzinazero-02\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://www.zen.com - Testuj za darmo przez 3 miesi\u0105ce \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udd25Oferta od KFC !\ud83d\udd25 Burger Grander, Frytki i 2x Stripsy  za 20 z\u0142 \ud83e\udef5\ud83c\udf54\ud83c\udf5f, na miejscu, wynos lub w dostawie! Wpisz kod: KANAL0ZKFC w aplikacji KFC, na https://www.KFC.pl lub na kiosku i ciesz si\u0119 legendarnym smakiem chrupi\u0105cego kurczaka z KFC! \n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #muzyka #quebonafide #quebo #wywiad #rozmowa #koncert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649071",
                "likeCount": "21383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6U9SeiNnouiYY6WF97A2liDpBOY",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31682008",
                "likeCount": "653863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dmtl7e8lamhMSTP4hZX5qzZjSFA",
            "id": "Q0Kh6OaKa_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T12:15:24Z",
                "channelId": "UCBp1uKUOq9oEcLFEsNutcbw",
                "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jawor",
                "tags": [
                    "jaworsski",
                    "jaworssski",
                    "jawor",
                    "funny",
                    "montage",
                    "montaz",
                    "jaworski",
                    "housetour",
                    "jawor dom",
                    "jawor i zukoll",
                    "jawor i ola",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "jawor vlog",
                    "jawor dziecko",
                    "synek",
                    "maksiu",
                    "jawor zukoll syn",
                    "jawor daily",
                    "daily vlog",
                    "nowy dom",
                    "house tour",
                    "chata marze\u0144",
                    "family friendly"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                    "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580176",
                "likeCount": "29346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1323"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 92,
        "resultsPerPage": 50
    }
}