{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "9y2I2iZqxaN7t86Rl3u7tGdS9yg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-g1w6eME_wuIM54uR4cIDmWvrgA",
            "id": "ZDW9eJOtZ3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "S\u00f3 Confie em Mim \ud83c\udf49 - Clipe Oficial",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nBeat: @ironmasterprod \nLetra: @PapyrusDaBatata \nMix e Master: @ALBKMUSIC \n\nEdi\u00e7\u00e3o e Motion: @gusta.editing \nAnima\u00e7\u00e3o e desenhos: @Saberaa @Pocketttt \nPintura: @Ctoon_Patu \n\nThumb: @Saberaa  @Ctoon_Patu \n\nDistribuidora: Warner Music Group\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00f3 Confie em Mim \ud83c\udf49 - Clipe Oficial",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nBeat: @ironmasterprod \nLetra: @PapyrusDaBatata \nMix e Master: @ALBKMUSIC \n\nEdi\u00e7\u00e3o e Motion: @gusta.editing \nAnima\u00e7\u00e3o e desenhos: @Saberaa @Pocketttt \nPintura: @Ctoon_Patu \n\nThumb: @Saberaa  @Ctoon_Patu \n\nDistribuidora: Warner Music Group\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1700090",
                "likeCount": "119171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wTAwE8y5C4NgJ9zLAvlkMrekikc",
            "id": "BLS2Ss3BEZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T18:46:09Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Magnum | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "\"Simon Williams. Fazendo teste pro Magnum.\"\n\n#Magnum, em 27 de janeiro, \u00e0s 22h, no #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BLS2Ss3BEZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BLS2Ss3BEZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BLS2Ss3BEZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BLS2Ss3BEZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BLS2Ss3BEZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Magnum | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "\"Simon Williams. Fazendo teste pro Magnum.\"\n\n#Magnum, em 27 de janeiro, \u00e0s 22h, no #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49357",
                "likeCount": "4067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GhczGulxfNfBHB9w9D_OI3ncnJk",
            "id": "zEGW1e8F7F0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T23:26:12Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udea8 EU FIZ O IMPOSS\u00cdVEL NO BRAINROT\u2026 E QUEBREI O\u00a0JOGO\u00a0\ud83d\ude33\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEGW1e8F7F0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEGW1e8F7F0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEGW1e8F7F0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEGW1e8F7F0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEGW1e8F7F0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 EU FIZ O IMPOSS\u00cdVEL NO BRAINROT\u2026 E QUEBREI O\u00a0JOGO\u00a0\ud83d\ude33\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385412",
                "likeCount": "10653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oT60SW-gOXTAUSttRxZqn3sp71o",
            "id": "bSYmlG5jGn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T21:00:08Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Vil\u00e3o Do Cen\u00e1rio (Barou Shoei)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por:  DanZ, Grey, Aizawa, Kuroshit, Nog, MTZ e Cujas\nDesign de Thumbnail por: Shoto\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: 7 Sketch\nDesign nas Plataformas Digitais por: Hapy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir \nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Barou) \nParticipa\u00e7\u00e3o por: Duelista (Marc Snuffy)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Barou Shoei do anime/mang\u00e1 Blue Lock (Rap do Barou Shoei)\n\n\"Shoei \"Rei\" Baro \u00e9 um candidato do Blue Lock, que jogou como atacante do Ubers da It\u00e1lia durante a Neo Egoist League.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYmlG5jGn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYmlG5jGn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYmlG5jGn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYmlG5jGn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYmlG5jGn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do barou",
                    "react rap do barou",
                    "theuz rap do barou",
                    "rap do barou react",
                    "rap do barou theuz",
                    "rap do shoei barou",
                    "blue lock rap do barou",
                    "rap do barou blue lock",
                    "rap do shouei barou",
                    "react rap do barou theuz",
                    "barou rap",
                    "rap de barou shoei",
                    "barou rap megar",
                    "shoei barou rap",
                    "barou shoei rap",
                    "rap barou shoei",
                    "barou shouei rap",
                    "rap do",
                    "barou trap",
                    "barou shoei rap song",
                    "rap do ubers",
                    "musica do barou",
                    "rap do bastard blue lock",
                    "rap do rin",
                    "rap do blue lock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Vil\u00e3o Do Cen\u00e1rio (Barou Shoei)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por:  DanZ, Grey, Aizawa, Kuroshit, Nog, MTZ e Cujas\nDesign de Thumbnail por: Shoto\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: 7 Sketch\nDesign nas Plataformas Digitais por: Hapy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir \nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Barou) \nParticipa\u00e7\u00e3o por: Duelista (Marc Snuffy)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Barou Shoei do anime/mang\u00e1 Blue Lock (Rap do Barou Shoei)\n\n\"Shoei \"Rei\" Baro \u00e9 um candidato do Blue Lock, que jogou como atacante do Ubers da It\u00e1lia durante a Neo Egoist League.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119726",
                "likeCount": "19551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6vxoNxRvK0xIgnrtCJtaDbnETY4",
            "id": "_YTSMopxyqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T15:00:58Z",
                "channelId": "UCV1da9peoqEwqr45bpTJsbQ",
                "title": "Official Trailer 2 | One-Punch Man Season 3 | VIZ Media",
                "description": "The battle between the S-Class heroes & menacing Monster Association is set to kick off\n\n#onepunchman Season 3 is almost here\n\nWhere to Watch One-Punch Man, Season 3 \u2935\ufe0f\nhttps://www.viz.com/blog/posts/where-to-watch-one-punch-man-season-3\n\nSubscribe to VIZ: https://buff.ly/2Rqfml3\nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@vizmedia\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/vizmedia\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/VIZMedia\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/OfficialVIZMedia\n\n#saitama #opm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_YTSMopxyqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_YTSMopxyqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_YTSMopxyqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_YTSMopxyqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_YTSMopxyqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vizmedia",
                "tags": [
                    "viz media",
                    "anime",
                    "official",
                    "manga",
                    "opm",
                    "one punch man",
                    "one punch man trailer",
                    "one punch man season 3 trailer",
                    "one punch man season 3",
                    "one punch man s3",
                    "one punch man s3 trailer",
                    "viz",
                    "saitama",
                    "genos",
                    "hellish blizzard",
                    "king",
                    "terrible tornado",
                    "child emperor",
                    "flashy flash",
                    "amai mask",
                    "opm trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Official Trailer 2 | One-Punch Man Season 3 | VIZ Media",
                    "description": "The battle between the S-Class heroes & menacing Monster Association is set to kick off\n\n#onepunchman Season 3 is almost here\n\nWhere to Watch One-Punch Man, Season 3 \u2935\ufe0f\nhttps://www.viz.com/blog/posts/where-to-watch-one-punch-man-season-3\n\nSubscribe to VIZ: https://buff.ly/2Rqfml3\nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@vizmedia\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/vizmedia\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/VIZMedia\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/OfficialVIZMedia\n\n#saitama #opm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1497809",
                "likeCount": "64049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H4W8ohx87Q6W95vNH1Yta3V25x4",
            "id": "Ob4A9P6LJHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T13:00:49Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob4A9P6LJHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob4A9P6LJHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob4A9P6LJHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob4A9P6LJHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob4A9P6LJHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740325",
                "likeCount": "14676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_avHNasy4SU7voKQkmC6sgeNKno",
            "id": "vV4iU-8hpxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T11:18:29Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/vV4iU-8hpxI\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV4iU-8hpxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV4iU-8hpxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV4iU-8hpxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV4iU-8hpxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vV4iU-8hpxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/vV4iU-8hpxI\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77964",
                "likeCount": "338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xmu7KSrHVoQZfrta-4KFpNaxH0c",
            "id": "77_DFx7NYTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T15:00:09Z",
                "channelId": "UCP_Hxwf6ajGjPsMw0a8rnLQ",
                "title": "WONDERMAN - TRAILER OFICIAL DESMONTADO: VIS\u00c3O, WANDA e HULK",
                "description": "Wonderman \u00e9 a pr\u00f3xima s\u00e9rie da Marvel e tem mais conex\u00e3o com o Hulk, a Wanda e o Vis\u00e3o que a gente imaginava.\n\n\u2728 Personalizados que emocionam de verdade \u00e9 Feitorama:\n\ud83d\udc49 feitorama.com.br \n\n\ud83d\udcda Participe da campanha do meu novo livro Caf\u00e9 com Nerdice! \n\ud83d\udc49 miguellokia.com.br \n\n#miguellokia \n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77_DFx7NYTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77_DFx7NYTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77_DFx7NYTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77_DFx7NYTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77_DFx7NYTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Lokia",
                "tags": [
                    "miguel lokia",
                    "lokia lokia",
                    "lokia1234"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "WONDERMAN - TRAILER OFICIAL DESMONTADO: VIS\u00c3O, WANDA e HULK",
                    "description": "Wonderman \u00e9 a pr\u00f3xima s\u00e9rie da Marvel e tem mais conex\u00e3o com o Hulk, a Wanda e o Vis\u00e3o que a gente imaginava.\n\n\u2728 Personalizados que emocionam de verdade \u00e9 Feitorama:\n\ud83d\udc49 feitorama.com.br \n\n\ud83d\udcda Participe da campanha do meu novo livro Caf\u00e9 com Nerdice! \n\ud83d\udc49 miguellokia.com.br \n\n#miguellokia \n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39507",
                "likeCount": "2210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tL6Tt4tkQ_Oi-R7nL4VRZiak5LU",
            "id": "1VGMyJ0pISA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T22:20:06Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "USEI A CLASSE NECROMANCER NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udddf\ud83c\udf33",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VGMyJ0pISA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VGMyJ0pISA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VGMyJ0pISA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VGMyJ0pISA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VGMyJ0pISA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "necromancer 99 noites na floresta",
                    "classe necromancer",
                    "nova classe 99 noites na floresta",
                    "teodoro necromancer",
                    "2x diamantes 99 noites"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "USEI A CLASSE NECROMANCER NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udddf\ud83c\udf33",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226354",
                "likeCount": "9166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n7O0fmnjDBiU-evqacXWNnB7KyI",
            "id": "vc0o4jBlqQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T14:42:18Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vc0o4jBlqQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vc0o4jBlqQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vc0o4jBlqQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vc0o4jBlqQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vc0o4jBlqQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118918",
                "likeCount": "885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFIWEfisBxMvVeqMcJJ3FQuEixg",
            "id": "WC-l8Apl9_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T16:12:34Z",
                "channelId": "UCsuHTmaYOim2oHxjyEf4nAg",
                "title": "o NOVO EPIS\u00d3DIO 7 OFICIAL de *The Amazing Digital Circus* !! (TRAILER OFICIAL e EPIS\u00d3DIO 8 REVELADO)",
                "description": "Hoje reagi ao novo trailer oficial de THE AMAZING DIGITAL CIRCUS e seu novo epis\u00f3dio 7 que vai ser em uma praia e alem disso revelado segredos e data do epis\u00f3dio 8, espero que gostem.\n\nJogue o jogo comigo: https://vr.meta.me/s/25BakgRXCcswHYC\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\nV\u00eddeo Original: https://www.youtube.com/@GLITCH\nV\u00eddeo Original: @MotyaTV \n\n#digitalcircus #theamazingdigitalcircus \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WC-l8Apl9_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WC-l8Apl9_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WC-l8Apl9_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WC-l8Apl9_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WC-l8Apl9_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NightExtreme",
                "tags": [
                    "NightExtreme",
                    "The Amazing Digital Circus 7",
                    "The Amazing Digital Circus 7 novo epis\u00f3dio",
                    "The Amazing Digital Circus 7 completo",
                    "The Amazing Digital Circus 7 ptbr",
                    "The Amazing Digital Circus 7 download",
                    "The Amazing Digital Circus 7 final",
                    "The Amazing Digital Circus 7 praia",
                    "The Amazing Digital Circus 7 jax obtraido",
                    "The Amazing Digital Circus 7 o fim do jax",
                    "The Amazing Digital Circus 7 todos os epis\u00f3dios",
                    "The Amazing Digital Circus 7 em portugues"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "o NOVO EPIS\u00d3DIO 7 OFICIAL de *The Amazing Digital Circus* !! (TRAILER OFICIAL e EPIS\u00d3DIO 8 REVELADO)",
                    "description": "Hoje reagi ao novo trailer oficial de THE AMAZING DIGITAL CIRCUS e seu novo epis\u00f3dio 7 que vai ser em uma praia e alem disso revelado segredos e data do epis\u00f3dio 8, espero que gostem.\n\nJogue o jogo comigo: https://vr.meta.me/s/25BakgRXCcswHYC\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\nV\u00eddeo Original: https://www.youtube.com/@GLITCH\nV\u00eddeo Original: @MotyaTV \n\n#digitalcircus #theamazingdigitalcircus \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37516",
                "likeCount": "1460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mHbL2LL2QqrpTMCW-BKGAfag3W0",
            "id": "yPAo67gd6Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T21:00:05Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83c\udf83 20 BRAINROT NOVO! SPOOKY AND PUMPKY, EVILEDON, LOS MOBILIS ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udc80",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83c\udf83 20 BRAINROT NOVO! SPOOKY AND PUMPKY, EVILEDON, LOS MOBILIS ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udc80",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPAo67gd6Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPAo67gd6Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPAo67gd6Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPAo67gd6Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPAo67gd6Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LA SPOOKY GRANDE",
                    "EVILEDON",
                    "LA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "NOVOS BRAINROT SECRETO",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de halloween brainrot",
                    "brainrot de halloween roblox",
                    "dia das bruxas brainrot",
                    "dia das bruxas roblox",
                    "roblox halloween",
                    "brainrot assustador roblox",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "bruxa brainrot roblox",
                    "admin brainrot roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "xmarcelo brainrot",
                    "Spooky and Pumpky"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf83 20 BRAINROT NOVO! SPOOKY AND PUMPKY, EVILEDON, LOS MOBILIS ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udc80",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83c\udf83 20 BRAINROT NOVO! SPOOKY AND PUMPKY, EVILEDON, LOS MOBILIS ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udc80"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372449",
                "likeCount": "5121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N0Iu9h1xLg0g6-sFFMlKuofo62Y",
            "id": "C7jqq72yYqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T21:48:55Z",
                "channelId": "UC9nSQcQFbPgENq1tI8XeRaA",
                "title": "Oh mo\u00e7a - MC Tuto, Don juan ( Deejhay RB )",
                "description": "\ud83d\udd11 DJ RB - Sonar Music\n\ud83d\udccc Instagram: djrb_original\n#DJRB #TioR #Peitaou respeita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7jqq72yYqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7jqq72yYqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7jqq72yYqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7jqq72yYqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7jqq72yYqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deejhay RB ",
                "tags": [
                    "DJRB",
                    "peitaourespeita",
                    "Tio R",
                    "funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Oh mo\u00e7a - MC Tuto, Don juan ( Deejhay RB )",
                    "description": "\ud83d\udd11 DJ RB - Sonar Music\n\ud83d\udccc Instagram: djrb_original\n#DJRB #TioR #Peitaou respeita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25020",
                "likeCount": "391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ss9MCHZguXQXUr7ZzZ1gut9kqc",
            "id": "4dDotfyKsL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:48:59Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026)",
                "description": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026) Invencivel\n\u00a9 2025 - Prime Video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2026",
                    "Invenc\u00edvel",
                    "Invenc\u00edvel Temporada 4",
                    "Invenc\u00edvel Temporada 4 Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026)",
                    "description": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026) Invencivel\n\u00a9 2025 - Prime Video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129767",
                "likeCount": "12410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xwzn8PdpTwLB5Zk9fyHgVXivb6k",
            "id": "oGRIZ7U90ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T23:51:44Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "INICIEI S\u00d3 COM BRAINROTS PEQUENOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oGRIZ7U90ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oGRIZ7U90ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oGRIZ7U90ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oGRIZ7U90ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oGRIZ7U90ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI S\u00d3 COM BRAINROTS PEQUENOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203273",
                "likeCount": "4617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9KnWpsKw4QG-eDXFbdvru-F9aqg",
            "id": "kXImSzNuM1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T23:47:56Z",
                "channelId": "UC_lxmCzr8k2NqejW36vn7zA",
                "title": "P\u00c9 DE PANO - VIBETOP (REMIX DJ JUNINHO SEM RUMO)",
                "description": "E A P\u00c9 DE PANO GANHOU UM REMIX DO NOSSO AMIGO DJ JUNINHO SEM RUMO...\n\nA\u00cd FICOU PRESS\u00c3O \n\nCOMENTA O QUE ACHARAM E AS MENINAS SE ENCARREGARAM DE MONTAR A COREOGRAFIA. TREM FICOU CHIQUE \n\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E NAS REDES SOCIAIS:\n\nhttps://www.instagram.com/diegorodriguesof/\nhttps://www.instagram.com/michelletoorres/\nhttps://www.instagram.com/vibetopoficial/\nhttps://www.facebook.com/vibetopoficial/?ref=pages_you_manag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXImSzNuM1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXImSzNuM1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXImSzNuM1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXImSzNuM1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXImSzNuM1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VibeTop Michelle Torres Lucas Silva Oficial",
                "tags": [
                    "chicote de luxo",
                    "guilherme silva",
                    "cintura de mola",
                    "sor\u00f3 silva",
                    "barquinho de ouro",
                    "pe de pano",
                    "os gargantas de ouro",
                    "sertanejo",
                    "ana castelo",
                    "ze felipe",
                    "forr\u00f3",
                    "meu jeito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9 DE PANO - VIBETOP (REMIX DJ JUNINHO SEM RUMO)",
                    "description": "E A P\u00c9 DE PANO GANHOU UM REMIX DO NOSSO AMIGO DJ JUNINHO SEM RUMO...\n\nA\u00cd FICOU PRESS\u00c3O \n\nCOMENTA O QUE ACHARAM E AS MENINAS SE ENCARREGARAM DE MONTAR A COREOGRAFIA. TREM FICOU CHIQUE \n\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E NAS REDES SOCIAIS:\n\nhttps://www.instagram.com/diegorodriguesof/\nhttps://www.instagram.com/michelletoorres/\nhttps://www.instagram.com/vibetopoficial/\nhttps://www.facebook.com/vibetopoficial/?ref=pages_you_manag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62774",
                "likeCount": "318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y_rLdK1Zedl9ONSlQq2BNTglM7w",
            "id": "ILVAJdF1gVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T10:54:23Z",
                "channelId": "UCIhJ0QwzdMACr0F5QUXfBBQ",
                "title": "Official Trailer : Broken Of Love \u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e23\u0e31\u0e01",
                "description": "Official Trailer : Broken Of Love \u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e23\u0e31\u0e01\n__________________________________\n\n#BrokenOfLove\n#BrokenOfLove\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e23\u0e31\u0e01\n#FayePeraya\n#\u0e1d\u0e49\u0e32\u0e22\u0e1e\u0e35\u0e23\u0e0d\u0e32\n#FabelEntertainment\n__________________________________\n\nContact For Work\nTel. K\u2019Eye 0614655165\nLine OA: @malisorn.official\nEmail: ffabel.entertainment@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILVAJdF1gVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILVAJdF1gVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILVAJdF1gVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILVAJdF1gVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILVAJdF1gVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabel Entertainment",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "th",
                "localized": {
                    "title": "Official Trailer : Broken Of Love \u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e23\u0e31\u0e01",
                    "description": "Official Trailer : Broken Of Love \u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e23\u0e31\u0e01\n__________________________________\n\n#BrokenOfLove\n#BrokenOfLove\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e23\u0e31\u0e01\n#FayePeraya\n#\u0e1d\u0e49\u0e32\u0e22\u0e1e\u0e35\u0e23\u0e0d\u0e32\n#FabelEntertainment\n__________________________________\n\nContact For Work\nTel. K\u2019Eye 0614655165\nLine OA: @malisorn.official\nEmail: ffabel.entertainment@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "th"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233410",
                "likeCount": "29671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNY08Y0PZQJPeSnZePZoLoMOZmg",
            "id": "FcaXYEOR3LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T23:40:05Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "FIZ O NOVO LIMITADO SECRETO LA SPOOKY GRANDE NO EVENTO DE HALLOWEEN DO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "\u25ba Eu consegui fazer o novo La Spooky Grande exclusivo e limitado no admin abuse do Roube um Brainrot e tamb\u00e9m consegui o brainrot secreto mais raro da fus\u00e3o da bruxa e tive muita sorte no evento!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcaXYEOR3LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcaXYEOR3LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcaXYEOR3LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcaXYEOR3LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcaXYEOR3LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "hidro roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "mais forte",
                    "limitado",
                    "ter\u00e7a dos tacos",
                    "novo secreto",
                    "los lucky block",
                    "muita sorte",
                    "abrindo lucky block",
                    "secret",
                    "luck block",
                    "novos brainrots",
                    "raros",
                    "secretos",
                    "novos brainrots secretos",
                    "la spooky grande",
                    "novo limitado",
                    "frankentteo",
                    "la vacca jacko linterino",
                    "fus\u00e3o da bruxa",
                    "witch fuse",
                    "novas fus\u00f5es",
                    "fuse"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ O NOVO LIMITADO SECRETO LA SPOOKY GRANDE NO EVENTO DE HALLOWEEN DO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "\u25ba Eu consegui fazer o novo La Spooky Grande exclusivo e limitado no admin abuse do Roube um Brainrot e tamb\u00e9m consegui o brainrot secreto mais raro da fus\u00e3o da bruxa e tive muita sorte no evento!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100654",
                "likeCount": "1368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BW_-WyocKM8ZtfXOmOiLL-G7uv4",
            "id": "IZZOZ5cQaWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:00:12Z",
                "channelId": "UCaglTMwi_ykt4qzAe_RWOOg",
                "title": "Aceita que Me Ama - Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon - Fogo & Gasolina",
                "description": "Letra: \n\nT\u00e1 trocando de beijo igual troca de roupa\nT\u00e1 caindo na rotina sua fase louca\nC\u00ea tem uma vizinha chamada saudade\nQue toda hora t\u00e1 batendo na sua porta\n\nC\u00ea n\u00e3o consegue mais fugir da sua realidade\nPor isso toda noite voc\u00ea chora\n\nAceita logo que me ama\nQue eu sou amor da sua vida\nQuando \u00e9 que c\u00ea vai entender\nQue a minha boca \u00e9 sua boca preferida\n\nAceita logo que me ama\nVoc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 perdendo tempo\nTu vai rodar, rodar, rodar e vai parar aqui\nOnde tem sentimento\n\n__________________________\ud83d\udd25\u26fd_______________________________\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nT\u00edtulo da faixa: Aceita que Me Ama\nInt\u00e9rpretes: Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon\nCompositores: Junior Gomes / Hiago Nobre / Ricardus / Kinho Chef\u00e3o / Saymon Marques\nProdutor Musical: Elias Jr.\nDiretor de Fotografia: Victor Vtx \nProdutora: VTX Filmes\n\n\ud83d\udea9 Inscreva-se no canal e acompanhe \u00c1vine nas redes sociais:\n  Instagram.com/avinevinny   \n  Facebook.com/avineoficial   \n  Tiktok.com/avineoficial  \n  x.com/avinevinny\n\n#musica #musicanova #forro #avinevinny #tarc\u00edsiodoacordeon #fogoegasolina #playlist #pared\u00e3o #clipeoficial #aceitalogoquemeama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avine",
                "tags": [
                    "avine",
                    "forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Aceita que Me Ama - Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon - Fogo & Gasolina",
                    "description": "Letra: \n\nT\u00e1 trocando de beijo igual troca de roupa\nT\u00e1 caindo na rotina sua fase louca\nC\u00ea tem uma vizinha chamada saudade\nQue toda hora t\u00e1 batendo na sua porta\n\nC\u00ea n\u00e3o consegue mais fugir da sua realidade\nPor isso toda noite voc\u00ea chora\n\nAceita logo que me ama\nQue eu sou amor da sua vida\nQuando \u00e9 que c\u00ea vai entender\nQue a minha boca \u00e9 sua boca preferida\n\nAceita logo que me ama\nVoc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 perdendo tempo\nTu vai rodar, rodar, rodar e vai parar aqui\nOnde tem sentimento\n\n__________________________\ud83d\udd25\u26fd_______________________________\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nT\u00edtulo da faixa: Aceita que Me Ama\nInt\u00e9rpretes: Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon\nCompositores: Junior Gomes / Hiago Nobre / Ricardus / Kinho Chef\u00e3o / Saymon Marques\nProdutor Musical: Elias Jr.\nDiretor de Fotografia: Victor Vtx \nProdutora: VTX Filmes\n\n\ud83d\udea9 Inscreva-se no canal e acompanhe \u00c1vine nas redes sociais:\n  Instagram.com/avinevinny   \n  Facebook.com/avineoficial   \n  Tiktok.com/avineoficial  \n  x.com/avinevinny\n\n#musica #musicanova #forro #avinevinny #tarc\u00edsiodoacordeon #fogoegasolina #playlist #pared\u00e3o #clipeoficial #aceitalogoquemeama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1010075",
                "likeCount": "4908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkkzZDPtDFuL_yjpRUs1dhHqnO4",
            "id": "RYOkbkWJL2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T19:05:20Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "WONDERMAN: TRAILER OFICIAL",
                "description": "WONDERMAN TRAILER OFICIAL MARVEL STUDIOS 2026 NOVA S\u00c9RIE NO DISNEY+ PRIMEIRA CENA OFICIAL DO WONDER MAN NOVA S\u00c9RIE OFICIAL DA MARVEL #wonderman #marvelstudios \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYOkbkWJL2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYOkbkWJL2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYOkbkWJL2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYOkbkWJL2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYOkbkWJL2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "canal nerdland",
                    "gabriel nerdland",
                    "wonderman",
                    "wonder man",
                    "wonderman trailer",
                    "wonderman teaser",
                    "teaser wonderman",
                    "teaser wonder man",
                    "trailer wonder man",
                    "wonderman teaser trailer",
                    "wonderman analise",
                    "analise teaser wonderman",
                    "trailer wonderman",
                    "trailer marvel",
                    "marvel trailer",
                    "trailer marvel studios",
                    "teaser marvel studios",
                    "wonder man trailer",
                    "magnum trailer",
                    "trailer magnum",
                    "wonderman trailer oficial",
                    "trailer oficial wonderman",
                    "analise trailer wonderman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "WONDERMAN: TRAILER OFICIAL",
                    "description": "WONDERMAN TRAILER OFICIAL MARVEL STUDIOS 2026 NOVA S\u00c9RIE NO DISNEY+ PRIMEIRA CENA OFICIAL DO WONDER MAN NOVA S\u00c9RIE OFICIAL DA MARVEL #wonderman #marvelstudios \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11348",
                "likeCount": "961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RUk9YYJHT1kaQOj1LQQlwIW1Nfo",
            "id": "hGQyWBz-VxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T13:46:00Z",
                "channelId": "UCdOBbwit1WzTk-ljVOhyvMg",
                "title": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (APENAS PEIXE)",
                "description": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (APENAS PEIXE)\n\nDiscord do sirvirini:\nhttps://discord.gg/hTEmMxAGn8\n\nMeu perfil:\nhttps://www.roblox.com/share?code=938b465c0112514ba06b26081110f5b9&type=Profile&source=ProfileShare&stamp=1756360837716\n\n\n#roblox   #stealabrainrot  #brainrot #roubeumbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGQyWBz-VxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGQyWBz-VxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGQyWBz-VxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGQyWBz-VxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGQyWBz-VxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sirvirini",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "desafio",
                    "0 a 1 trilh\u00e3o",
                    "em 1 hora",
                    "no roblox",
                    "peixe",
                    "sirvirini",
                    "brainrot hack",
                    "roube um brainrot roblox",
                    "robux roblox",
                    "og e secreto",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "evolu\u00e7\u00f5es brainrot",
                    "bug"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (APENAS PEIXE)",
                    "description": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (APENAS PEIXE)\n\nDiscord do sirvirini:\nhttps://discord.gg/hTEmMxAGn8\n\nMeu perfil:\nhttps://www.roblox.com/share?code=938b465c0112514ba06b26081110f5b9&type=Profile&source=ProfileShare&stamp=1756360837716\n\n\n#roblox   #stealabrainrot  #brainrot #roubeumbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332593",
                "likeCount": "23308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xUcoBMfNn6jSBcu6xzalDqkrHM8",
            "id": "6Pc7T8LbuKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T12:00:13Z",
                "channelId": "UC_anvZzRWb5B4VSfq0iFlpw",
                "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( M\u00daSICA NOVAS ) CD NOVO - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO",
                "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Pc7T8LbuKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Pc7T8LbuKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Pc7T8LbuKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Pc7T8LbuKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Pc7T8LbuKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica TopTop",
                "tags": [
                    "natanzinho lima",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "ao vivo natanzinho lima",
                    "arrocha natazinho lima",
                    "natanzinho lima ao vivo",
                    "natanzinho lima arrocha",
                    "natanzinho lima novo",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima ao vivo 2025",
                    "natanzinho lima cd 2025",
                    "musica brasileira",
                    "natanzinho lima e wesley safad\u00e3o",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o",
                    "natanzinho lima cortando o cha\u0303o",
                    "natanzinho lima repert\u00f3rio novo",
                    "de bar em bar 8",
                    "natanzinho lima 2025 de bar em bar 8",
                    "natanzinho lima de bar em bar 8"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( M\u00daSICA NOVAS ) CD NOVO - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO",
                    "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19863",
                "likeCount": "199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "28trCKWS1pJzKNtqorUcUpYqy8g",
            "id": "fVtdkNqbiKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T13:00:49Z",
                "channelId": "UC_ntXHv-XdKCD7CPynVvnQw",
                "title": "DRAGON BALL FighterZ: EVO France 2025 Announcement Trailer",
                "description": "Goku (SS4, DAIMA) from DRAGON BALL DAIMA is officially joining the #DRAGONBALLFighterZ roster!\nPlus, a balance update drops October 12, bringing strategic depth to Z Reflect! Full patch notes will be available on release day!\n \nLegends return for the DRAGON BALL FighterZ Masters Showdown at DRAGON BALL Games Battle Hour 2026!\n\u30fbGO1\n\u30fbHikari\n\u30fbSonicFox\n\u30fbWawa\n\u30fbWade\n\u30fbYasha\n \nOn-site qualifiers will be held for fighters ready to take on the challenge. Think you\u2019ve got what it takes? #DBFZ\n\nFollow Bandai Namco Entertainment: \nX (Twitter): https://twitter.com/BandaiNamcoUS \nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcous\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcous\nFacebook: https://www.facebook.com/BandaiNamcoUS\nTwitch: http://www.twitch.tv/bandainamcous",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVtdkNqbiKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVtdkNqbiKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVtdkNqbiKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVtdkNqbiKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVtdkNqbiKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandai Namco Entertainment America",
                "tags": [
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "video games",
                    "namco bandai",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "Xbox Series X",
                    "anime games",
                    "playstation",
                    "xbox",
                    "pc games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "DRAGON BALL FighterZ: EVO France 2025 Announcement Trailer",
                    "description": "Goku (SS4, DAIMA) from DRAGON BALL DAIMA is officially joining the #DRAGONBALLFighterZ roster!\nPlus, a balance update drops October 12, bringing strategic depth to Z Reflect! Full patch notes will be available on release day!\n \nLegends return for the DRAGON BALL FighterZ Masters Showdown at DRAGON BALL Games Battle Hour 2026!\n\u30fbGO1\n\u30fbHikari\n\u30fbSonicFox\n\u30fbWawa\n\u30fbWade\n\u30fbYasha\n \nOn-site qualifiers will be held for fighters ready to take on the challenge. Think you\u2019ve got what it takes? #DBFZ\n\nFollow Bandai Namco Entertainment: \nX (Twitter): https://twitter.com/BandaiNamcoUS \nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcous\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcous\nFacebook: https://www.facebook.com/BandaiNamcoUS\nTwitch: http://www.twitch.tv/bandainamcous"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469685",
                "likeCount": "29038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d7Nx1Gw9hXiAuwhh5hs54b9Ow-w",
            "id": "nt0ZXGOaTo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T21:00:50Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "NO, I\u2019M NOT A HUMAN: UM JOGO SOBRE N\u00c3O HUMANOS",
                "description": "Link para o download do Rio Rise: https://riorise.onelink.me/7LRn/EuHipe\n \nN\u00e3o se esque\u00e7a de usar meu cupom \u201cEUHPRR\u201d para ter benef\u00edcios em game!\n\nTema do v\u00eddeo: No, I\u2019m Not a Human\n\nVoz comercial: @zonamortadamaru \nMulher dos gatos: @PolliArauto \n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe    \nMeu canal de shorts: @espantahipe    \nLives no site roxo: euhipe\n\nMinhas redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/euhipe/\nTwitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit \n\n#euhipe\n#mist\u00e9rios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt0ZXGOaTo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt0ZXGOaTo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt0ZXGOaTo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt0ZXGOaTo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt0ZXGOaTo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "Euhipe",
                    "eu hipe",
                    "Eu hype",
                    "Espantahipe",
                    "Espantalho",
                    "No im not a human",
                    "no I\u2019m not a human",
                    "N\u00e3o eu n\u00e3o sou um humano",
                    "Historia",
                    "Mist\u00e9rios",
                    "Teorias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NO, I\u2019M NOT A HUMAN: UM JOGO SOBRE N\u00c3O HUMANOS",
                    "description": "Link para o download do Rio Rise: https://riorise.onelink.me/7LRn/EuHipe\n \nN\u00e3o se esque\u00e7a de usar meu cupom \u201cEUHPRR\u201d para ter benef\u00edcios em game!\n\nTema do v\u00eddeo: No, I\u2019m Not a Human\n\nVoz comercial: @zonamortadamaru \nMulher dos gatos: @PolliArauto \n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe    \nMeu canal de shorts: @espantahipe    \nLives no site roxo: euhipe\n\nMinhas redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/euhipe/\nTwitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit \n\n#euhipe\n#mist\u00e9rios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162137",
                "likeCount": "21125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3IOocmxpaVpgbwe3hixQ1cjQ4E",
            "id": "5ZjeUQEUObY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "N\u00e3o Desligue Amor - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nN\u00e3o Desligue Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima, Gilton Andrade\n\n(Al\u00f4)\nEstou sentada aqui no bar\nNo mesmo lugar\nQue a gente se encontrava\nPra tomar umas\nE conversar\nPensando em voc\u00ea\nE o que vou fazer\nPra n\u00e3o te perder\n\nAmor,\nN\u00e3o aguento mais\nSofro demais\nLonge dos teus bra\u00e7os\nLonge dos teus beijos\nTudo me faz pensar em voc\u00ea\nE o que vou fazer\nPra n\u00e3o te perder\n\n(Eu n\u00e3o quero saber, vou desligar)\nCalma,\nN\u00e3o desligue agora\nS\u00f3 mais um minuto\nDeixe pelo menos\nOuvir tua voz\n\nDiz que me ama\nN\u00e3o fique assim t\u00e3o quieto\nEstou sofrendo\nPorque entre um copo e outro eu vou morrendo\nE na solid\u00e3o s\u00f3 penso em voc\u00ea\nEu fa\u00e7o tudo por voc\u00ea\n\nPensando em voc\u00ea\nE o que vou fazer\nPra n\u00e3o te perder\n(Eu n\u00e3o quero saber, vou desligar)\n\nCalma\nN\u00e3o desligue agora\nS\u00f3 mais um minuto\nDeixe pelo menos\nOuvir tua voz\n\nDiz que me ama\nN\u00e3o fique assim t\u00e3o quieto\nEstou sofrendo\nPorque entre um copo e outro eu vou morrendo\nE a saudade j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra disfar\u00e7ar\n\nDiz que me ama\nN\u00e3o fique assim t\u00e3o quieto\nEstou sofrendo\nPorque entre um copo e outro eu vou morrendo\nE na solid\u00e3o\nS\u00f3 penso em voc\u00ea\n\nN\u00e3o desligue, amor\nN\u00e3o me deixe aqui\n(Estou chegando a\u00ed no bar)\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZjeUQEUObY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZjeUQEUObY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZjeUQEUObY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZjeUQEUObY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZjeUQEUObY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Desligue Amor - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nN\u00e3o Desligue Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima, Gilton Andrade\n\n(Al\u00f4)\nEstou sentada aqui no bar\nNo mesmo lugar\nQue a gente se encontrava\nPra tomar umas\nE conversar\nPensando em voc\u00ea\nE o que vou fazer\nPra n\u00e3o te perder\n\nAmor,\nN\u00e3o aguento mais\nSofro demais\nLonge dos teus bra\u00e7os\nLonge dos teus beijos\nTudo me faz pensar em voc\u00ea\nE o que vou fazer\nPra n\u00e3o te perder\n\n(Eu n\u00e3o quero saber, vou desligar)\nCalma,\nN\u00e3o desligue agora\nS\u00f3 mais um minuto\nDeixe pelo menos\nOuvir tua voz\n\nDiz que me ama\nN\u00e3o fique assim t\u00e3o quieto\nEstou sofrendo\nPorque entre um copo e outro eu vou morrendo\nE na solid\u00e3o s\u00f3 penso em voc\u00ea\nEu fa\u00e7o tudo por voc\u00ea\n\nPensando em voc\u00ea\nE o que vou fazer\nPra n\u00e3o te perder\n(Eu n\u00e3o quero saber, vou desligar)\n\nCalma\nN\u00e3o desligue agora\nS\u00f3 mais um minuto\nDeixe pelo menos\nOuvir tua voz\n\nDiz que me ama\nN\u00e3o fique assim t\u00e3o quieto\nEstou sofrendo\nPorque entre um copo e outro eu vou morrendo\nE a saudade j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 pra disfar\u00e7ar\n\nDiz que me ama\nN\u00e3o fique assim t\u00e3o quieto\nEstou sofrendo\nPorque entre um copo e outro eu vou morrendo\nE na solid\u00e3o\nS\u00f3 penso em voc\u00ea\n\nN\u00e3o desligue, amor\nN\u00e3o me deixe aqui\n(Estou chegando a\u00ed no bar)\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36232",
                "likeCount": "2467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8x9wBFjeIMZ5OKV_THzGf3SzGPE",
            "id": "43iKhGcaCuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T23:30:01Z",
                "channelId": "UCbDCLSkS0uxnu4qst8mG2qQ",
                "title": "Jurassic World Teoria do Caos | Trailer da Temporada 4 | Netflix",
                "description": "Depois de tudo que enfrentamos, \u00e9 o fim. Testemunhe a conclus\u00e3o \u00e9pica de #JurassicWorld #TeoriadoCaos, 20 de novembro, s\u00f3 na Netflix.\n\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://www.facebook.com/universalpictures/?brand_redir=244868128971118\nCurta Jurassic World no Facebook: https://www.facebook.com/JurassicWorldFilme\nSiga nosso perfil no Instagram: https://instagram.com/universalpicsbr\nSiga nosso perfil no Twitter: https://www.twitter.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr http://jurassicworldfilme.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43iKhGcaCuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43iKhGcaCuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43iKhGcaCuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43iKhGcaCuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43iKhGcaCuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jurassic World em Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "trailer oficial",
                    "s\u00e9rie animada de jurassic world",
                    "jurassic world netflix",
                    "nova temporada",
                    "aventura com dinossauros",
                    "jurassic park",
                    "dinossauros de jurassic world",
                    "pr\u00f3xima s\u00e9rie animada",
                    "chaos theory temporada 3",
                    "s\u00e9rie de dinossauros",
                    "dinossauros animados",
                    "s\u00e9rie jurassic world",
                    "jurassic world chaos theory temporada 4",
                    "trailer da temporada 4"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Jurassic World Teoria do Caos | Trailer da Temporada 4 | Netflix",
                    "description": "Depois de tudo que enfrentamos, \u00e9 o fim. Testemunhe a conclus\u00e3o \u00e9pica de #JurassicWorld #TeoriadoCaos, 20 de novembro, s\u00f3 na Netflix.\n\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://www.facebook.com/universalpictures/?brand_redir=244868128971118\nCurta Jurassic World no Facebook: https://www.facebook.com/JurassicWorldFilme\nSiga nosso perfil no Instagram: https://instagram.com/universalpicsbr\nSiga nosso perfil no Twitter: https://www.twitter.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr http://jurassicworldfilme.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7463",
                "likeCount": "890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QTJ3ZZ6ByITFJmMN2iEpF-nVih0",
            "id": "l_6eCyP2jxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-12T02:49:15Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "TLV x MIBR | Game Changers Brazil 2025 Etapa Final | Grande Final (MD5)",
                "description": "S\u00e1bado // 11/10/2025\n\nJogo 1 - 17h: Team Liquid Visa (TLV) x MIBR (MIBR) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_6eCyP2jxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_6eCyP2jxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_6eCyP2jxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_6eCyP2jxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_6eCyP2jxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Campeonato Valorant",
                    "Jogo de Tiro",
                    "valorant brasil",
                    "valorant ao vivo",
                    "brasil",
                    "valorant inclusivo",
                    "game changers",
                    "Team Liquid",
                    "MIBR",
                    "2Game",
                    "Corinthians Esports",
                    "MD3",
                    "Playoffs",
                    "Paintress",
                    "Team Brave Soldiers",
                    "Stellae Gaming",
                    "N\u00e3o Estamos Aqui"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TLV x MIBR | Game Changers Brazil 2025 Etapa Final | Grande Final (MD5)",
                    "description": "S\u00e1bado // 11/10/2025\n\nJogo 1 - 17h: Team Liquid Visa (TLV) x MIBR (MIBR) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195536",
                "likeCount": "6115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HwRQFJM1q9vqvcF75nwBBcxIbYg",
            "id": "dbKVxf_Lxv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T10:00:59Z",
                "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
                "title": "Eu Sei de Cor (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEu Sei de Cor (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nSol e Churrasco - As Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: Danillo D\u00e1villa\nComposer: Junior Pepato\nComposer: Elcio di Carvalho\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbKVxf_Lxv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbKVxf_Lxv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbKVxf_Lxv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbKVxf_Lxv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbKVxf_Lxv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
                "tags": [
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Sol e Churrasco - As Melhores",
                    "Eu Sei de Cor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Eu Sei de Cor (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEu Sei de Cor (Ao Vivo) \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nSol e Churrasco - As Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: Danillo D\u00e1villa\nComposer: Junior Pepato\nComposer: Elcio di Carvalho\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37134",
                "likeCount": "185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMtzAR_UyxrUueQxsPrVxmAp-_0",
            "id": "CnQhrUk7lRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T23:00:18Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "O Som da Morte | Teaser Trailer Oficial Legendado",
                "description": "O Som da Morte | Teaser Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #OSomdaMorte - 5 de fevereiro de 2026 nos cinemas.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnQhrUk7lRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnQhrUk7lRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnQhrUk7lRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CnQhrUk7lRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Som da Morte | Teaser Trailer Oficial Legendado",
                    "description": "O Som da Morte | Teaser Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #OSomdaMorte - 5 de fevereiro de 2026 nos cinemas.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6977",
                "likeCount": "494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_V3wVNAGFwgBEaZPiSNnq598BGM",
            "id": "qFQlqceRPDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T15:18:19Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "EU CONSEGUIIIIIII \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "description": "No video de hoje subi para a nova arena do Clash Royale na minha conta free to play! #clashroyale \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFQlqceRPDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFQlqceRPDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFQlqceRPDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFQlqceRPDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFQlqceRPDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "clash royale",
                    "flakes clash",
                    "flakes clash royale",
                    "flakes conta 0"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU CONSEGUIIIIIII \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                    "description": "No video de hoje subi para a nova arena do Clash Royale na minha conta free to play! #clashroyale \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280046",
                "likeCount": "15501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDkZywIaj41Wrlj0XXlh94_OayM",
            "id": "m2QJAWYNXkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T11:01:17Z",
                "channelId": "UC-VizwOJLk3KeAKJ7M5nFkg",
                "title": "Pablo 2025  ~ \u00c1lbum Pablo 20 Anos ~ Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2025 ~ As Mais Tocadas",
                "description": "Pablo 2025  ~ \u00c1lbum Pablo 20 Anos ~ Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2025 ~ As Mais Tocadas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2QJAWYNXkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2QJAWYNXkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2QJAWYNXkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2QJAWYNXkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2QJAWYNXkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tempo Musical",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pablo 2025  ~ \u00c1lbum Pablo 20 Anos ~ Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2025 ~ As Mais Tocadas",
                    "description": "Pablo 2025  ~ \u00c1lbum Pablo 20 Anos ~ Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2025 ~ As Mais Tocadas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50646",
                "likeCount": "440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2HcvxZQ9v-v-az4a0FYu_UejFaw",
            "id": "Xg8aWV14vSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:45:56Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Invincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "Welcome back to Burger Mart! Hope you enjoy a hot BM along with an update on Season 4 of\u2026 we can\u2019t put the Invincible title card in a YouTube description, but this is where it would go! We had the perfect set-up. \n\n\u00bb Watch Invincible on Prime Video: https://bit.ly/InvincibleSeason1\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Invincible:\nINVINCIBLE is an adult animated superhero series that revolves around 17-year-old Mark Grayson, who\u2019s just like every other guy his age \u2014 except his father is the most powerful superhero on the planet, Omni-Man. But as Mark develops powers of his own, he discovers his father\u2019s legacy may not be as heroic as it seems.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\n \nInvincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Xg8aWV14vSs\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Invincible #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "invincible official teaser",
                    "invincible teaser",
                    "invincible 2025",
                    "official teaser",
                    "teaser",
                    "teaser 2025",
                    "invincible prime video",
                    "prime video invincible",
                    "invincible",
                    "comic series",
                    "comic show",
                    "animated series",
                    "animated show",
                    "prime video",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "invincible s4",
                    "new teaser",
                    "prime video teaser",
                    "prime video official teaser",
                    "official teaser prime video",
                    "new official teaser",
                    "invincible season 4 teaser",
                    "invincible s4 teaser",
                    "invincible season 4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Invincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "Welcome back to Burger Mart! Hope you enjoy a hot BM along with an update on Season 4 of\u2026 we can\u2019t put the Invincible title card in a YouTube description, but this is where it would go! We had the perfect set-up. \n\n\u00bb Watch Invincible on Prime Video: https://bit.ly/InvincibleSeason1\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Invincible:\nINVINCIBLE is an adult animated superhero series that revolves around 17-year-old Mark Grayson, who\u2019s just like every other guy his age \u2014 except his father is the most powerful superhero on the planet, Omni-Man. But as Mark develops powers of his own, he discovers his father\u2019s legacy may not be as heroic as it seems.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\n \nInvincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Xg8aWV14vSs\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Invincible #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4576991",
                "likeCount": "366218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkLpUljci1PItW6vhK4AfbasdbU",
            "id": "0AJuFzpcZrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T22:16:26Z",
                "channelId": "UCVa0qpt9iw4Lg4pyJFLm6PQ",
                "title": "FIZ TIME COM AS 3 NOVAS CLASSES DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: 99 Noites na Floresta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AJuFzpcZrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AJuFzpcZrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AJuFzpcZrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AJuFzpcZrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AJuFzpcZrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DUDU Betero",
                "tags": [
                    "dudu",
                    "dudub",
                    "fam\u00edlia betero",
                    "canal dudu betero",
                    "dudu roblox",
                    "betero",
                    "dudu jogos",
                    "dudu betero roblox",
                    "roblox",
                    "jogos roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "murder mystery 2",
                    "blox fruits",
                    "roblox engra\u00e7ado",
                    "jogos infantis roblox",
                    "roblox divertido",
                    "scp roblox",
                    "roblox noob",
                    "roblox pro",
                    "desafios roblox",
                    "roleplay roblox",
                    "mapas roblox",
                    "melhores jogos roblox",
                    "roblox 2024",
                    "como jogar roblox",
                    "simuladores roblox",
                    "brookhaven",
                    "rp",
                    "roblox multiplayer",
                    "roblox dicas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIZ TIME COM AS 3 NOVAS CLASSES DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: 99 Noites na Floresta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79156",
                "likeCount": "2050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zkJPituvjqxuiAF72rOFjMdWICk",
            "id": "M1j-l6WZY0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "SET GOODNIGHT - Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache)",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"SET GOODNIGHT\", de Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache).\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/SetGoodnight\n-\nM\u00fasica: SET GOODNIGHT\nInt\u00e9rpretes: Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo\nProdutor Musical: Dj Oreia, Fepache\n-\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: \nEdi\u00e7\u00e3o/Motion: \nCapa: Yuri \"Dentinho\" / Gabriela Amorim / Kaio Eduardo\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SET GOODNIGHT - Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache)",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"SET GOODNIGHT\", de Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache).\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/SetGoodnight\n-\nM\u00fasica: SET GOODNIGHT\nInt\u00e9rpretes: Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo\nProdutor Musical: Dj Oreia, Fepache\n-\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: \nEdi\u00e7\u00e3o/Motion: \nCapa: Yuri \"Dentinho\" / Gabriela Amorim / Kaio Eduardo\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217171",
                "likeCount": "9510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHTlbaXVBgLGoTcwBbiTua9C6r4",
            "id": "nnRcfBdM5Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:44:16Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "ELIMINEI 10 PESSOAS COM A DOURADA \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ELIMINEI 10 PESSOAS COM A DOURADA \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "940044",
                "likeCount": "111088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujj7YiNRmuCyWtSBX9xhpi2ob0U",
            "id": "RS-g8zjLxac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UC90eu9zXQkuE39brM_RZA0g",
                "title": "L\u00e9o Foguete - Beijo Beija-Flor (Mais de Mim Ao Vivo)",
                "description": "LETRA:\nPerco a cabe\u00e7a \nTanta incerteza\nQuando me beija\nJ\u00e1 tem gosto de tchau\n\nSeu amanh\u00e3 \u00e9 uma d\u00favida \nQue me faz duvidar\nSe eu vou ou n\u00e3o te amar \nSe eu vou ou n\u00e3o ficar\n\n\u00c9 que meu beijo beija flor beija e some\nVai ter que se acostumar me amar de longe\nEu mal cheguei  j\u00e1 bati asas pra voar \nSe eu tenho um cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sei onde \u00e9 que t\u00e1\n\n\nCompositores: Luizinho Compositor / Kinho Compositor / Kaique Carneiro / Samuel Vulcani / Arthur Valgueiro\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Renan Rover",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS-g8zjLxac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS-g8zjLxac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS-g8zjLxac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS-g8zjLxac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS-g8zjLxac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Foguete \ud83d\ude80",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e9o Foguete - Beijo Beija-Flor (Mais de Mim Ao Vivo)",
                    "description": "LETRA:\nPerco a cabe\u00e7a \nTanta incerteza\nQuando me beija\nJ\u00e1 tem gosto de tchau\n\nSeu amanh\u00e3 \u00e9 uma d\u00favida \nQue me faz duvidar\nSe eu vou ou n\u00e3o te amar \nSe eu vou ou n\u00e3o ficar\n\n\u00c9 que meu beijo beija flor beija e some\nVai ter que se acostumar me amar de longe\nEu mal cheguei  j\u00e1 bati asas pra voar \nSe eu tenho um cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o sei onde \u00e9 que t\u00e1\n\n\nCompositores: Luizinho Compositor / Kinho Compositor / Kaique Carneiro / Samuel Vulcani / Arthur Valgueiro\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Renan Rover"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680215",
                "likeCount": "1315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxwK6MgF9C-cJ0dCxP3oTkC-nY8",
            "id": "M33jfhx0A5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-12T05:09:21Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M33jfhx0A5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M33jfhx0A5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M33jfhx0A5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M33jfhx0A5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M33jfhx0A5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247520",
                "likeCount": "3208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zrvx4Czi1YqdMQGxK6Ig86C74kI",
            "id": "x9fftnzDpzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCozSRGRuYl6n_2RhPJY_dcg",
                "title": "Fernandinha e \u202aNatanzinho Lima - Cds e Livros (Ensaio da Fernandinha \u2014 Fortaleza)",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Sorocaba / Henrique Teixeira / Tatielle Roso\n\n\n\n---\n\nSiga Fernandinha nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinha\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eufernandinha7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernandinha",
                "tags": [
                    "fernandinha",
                    "fernandinha cantora",
                    "forro real",
                    "forr\u00f3 real",
                    "fernandinha e wesley safad\u00e3o",
                    "wesley",
                    "safad\u00e3o",
                    "forr\u00f3",
                    "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico",
                    "Sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fernandinha e \u202aNatanzinho Lima - Cds e Livros (Ensaio da Fernandinha \u2014 Fortaleza)",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Sorocaba / Henrique Teixeira / Tatielle Roso\n\n\n\n---\n\nSiga Fernandinha nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinha\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eufernandinha7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112990",
                "likeCount": "1667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ZoUEb0iT5h0PV3a55C2tTbnMk0",
            "id": "9QrzyPoQNxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T13:30:09Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Consegui CORA\u00c7\u00d5ES de SUPER HER\u00d3IS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nConsegui CORA\u00c7\u00d5ES de SUPER HER\u00d3IS no Minecraft!\nConsegui CORA\u00c7\u00d5ES de SUPER HER\u00d3IS no Minecraft!\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QrzyPoQNxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QrzyPoQNxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QrzyPoQNxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QrzyPoQNxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QrzyPoQNxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "CORA\u00c7\u00d5ES",
                    "SUPER",
                    "HER\u00d3IS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Consegui CORA\u00c7\u00d5ES de SUPER HER\u00d3IS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nConsegui CORA\u00c7\u00d5ES de SUPER HER\u00d3IS no Minecraft!\nConsegui CORA\u00c7\u00d5ES de SUPER HER\u00d3IS no Minecraft!\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482604",
                "likeCount": "5135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnX65oL138zl34nEFTajOvoh554",
            "id": "g4iw_heR2q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T14:30:11Z",
                "channelId": "UCVvxZgEkOSFPjBqrYDnYpaA",
                "title": "MEGA YOU WILL SEE",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMEGA YOU WILL SEE \u00b7 DJ MUCA \u00b7 LUIZERA DJ \u00b7 MC Morena \u00b7 Mc Gw\n\nMEGA YOU WILL SEE\n\n\u2117 2025 DJ MUCA, LUIZERA DJ, MC Morena, Mc Gw, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Quarterhead\nProducer: Serhat Sakin\nProducer, Mastering Engineer: DJ MUCA\nProducer, Mastering Engineer: LUIZERA DJ\nComposer Lyricist: Johnny Frierson\nComposer Lyricist: Mary Lou Frierson\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g4iw_heR2q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g4iw_heR2q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g4iw_heR2q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g4iw_heR2q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g4iw_heR2q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ MUCA - Topic",
                "tags": [
                    "DJ MUCA",
                    "LUIZERA DJ",
                    "MC Morena",
                    "Mc Gw",
                    "MEGA YOU WILL SEE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MEGA YOU WILL SEE",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMEGA YOU WILL SEE \u00b7 DJ MUCA \u00b7 LUIZERA DJ \u00b7 MC Morena \u00b7 Mc Gw\n\nMEGA YOU WILL SEE\n\n\u2117 2025 DJ MUCA, LUIZERA DJ, MC Morena, Mc Gw, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Quarterhead\nProducer: Serhat Sakin\nProducer, Mastering Engineer: DJ MUCA\nProducer, Mastering Engineer: LUIZERA DJ\nComposer Lyricist: Johnny Frierson\nComposer Lyricist: Mary Lou Frierson\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24830",
                "likeCount": "278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uaJI66w1TABd5u1r0kEDFIwlAlE",
            "id": "TlsGWDioHUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T22:00:35Z",
                "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
                "title": "\ud83c\udf83 JOGUEI COM GOURDY... HALLOWEEN DO DANDY'S WORLD!!!",
                "description": "\ud83c\udf83 Consegui 100% de pesquisa no Gourdy na nova atualiza\u00e7\u00e3o de Halloween no Dandy's World do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/16116270224/Dandys-World-ALPHA\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlsGWDioHUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlsGWDioHUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlsGWDioHUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlsGWDioHUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlsGWDioHUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
                "tags": [
                    "twisted gourdy dandys world",
                    "gourdy dandys world",
                    "gourdy research dandys world",
                    "eclipse dandys world",
                    "soulvester dandys world",
                    "Ribecca dandys world",
                    "halloween event dandys world",
                    "evento de halloween dandys world",
                    "dandys world halloween map",
                    "dandys world atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "dandys world",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o dandys world",
                    "roblox",
                    "melzinha games roblox",
                    "melzinha",
                    "melzinhamel games",
                    "melzinha games",
                    "mel",
                    "jogo",
                    "skins halloween dandys world",
                    "twisted eclipse dandys world",
                    "twisted soulvester dandys world"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf83 JOGUEI COM GOURDY... HALLOWEEN DO DANDY'S WORLD!!!",
                    "description": "\ud83c\udf83 Consegui 100% de pesquisa no Gourdy na nova atualiza\u00e7\u00e3o de Halloween no Dandy's World do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/16116270224/Dandys-World-ALPHA\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91920",
                "likeCount": "4620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYuQebbxgGQ84vhwsoUqh7JP37k",
            "id": "K32HrCODv0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:02:01Z",
                "channelId": "UCqrJRQfiYo5jbb32uBeTjPg",
                "title": "REY VAQUEIRO 2025 - REY VAQUEIRO OUTUBRO 2025 - REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO DE VAQUEJADA PRA PARED\u00c3O",
                "description": "rey vaqueiro outubro 2025 cd novo outubropra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PARED\u00c3O EXPLODE PRODUTORA",
                "tags": [
                    "rey vaqueiro 2025",
                    "rey vaqueiro agua rosa",
                    "rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro tipo nino abravanel",
                    "rey vaqueiro outubro 2025",
                    "rey vaqueiro novas",
                    "rey vaqueiro vaquejada",
                    "rey vaqueiro setembro 2025",
                    "rey vaqueiro atualizado",
                    "rey vaqueiro repertorio novo",
                    "rey vaqueiro estrela",
                    "rey vaqueiro nas curvas da estrada",
                    "rey vaqueiro body splash",
                    "body splash rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro sao joao",
                    "cd outubro rey vaqueiro",
                    "outubro 2025",
                    "rey vaqueiro cd novo",
                    "pared\u00e3o",
                    "pared\u00e3o 2025 atualizado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "REY VAQUEIRO 2025 - REY VAQUEIRO OUTUBRO 2025 - REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO DE VAQUEJADA PRA PARED\u00c3O",
                    "description": "rey vaqueiro outubro 2025 cd novo outubropra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101623",
                "likeCount": "1008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDQOafMViH-Yfo9nmamAPep63eo",
            "id": "RtQc5bbSZFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T22:00:22Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "Escapando da JAULA DE MANEIRA ILEGAL! no I Am Monkey VR!",
                "description": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtQc5bbSZFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtQc5bbSZFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtQc5bbSZFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtQc5bbSZFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtQc5bbSZFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "tags": [
                    "I Am Monkey VR",
                    "i am cat vr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Escapando da JAULA DE MANEIRA ILEGAL! no I Am Monkey VR!",
                    "description": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71341",
                "likeCount": "2063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QeKVNsCfAXuQua_diXKXKnPb8C4",
            "id": "aaLYhwadeE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "GUSTTAVO  LIMA +  LUIS FONSI - VAGABUNDO (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Diretor de v\u00eddeo: Guillermo Figueredo / Fernando Trevisan (Catatau)\nDiretor de Fotografia: Guillermo Figueredo \nCen\u00e1rio: Miami Beach \nConte\u00fado Digital: Equipe Balada Music\nCompositores: Marco Esteves, Ibere Fortes, Ender Thomas e Surrond\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Robbie Meza e Ender Thomas\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nGravadora: Sony Music\n\n(VAGABUNDO)\nDizem que todo homem \u00e9 vagabundo\nEu n\u00e3o sou\nEu n\u00e3o sou\nSe existe algu\u00e9m fiel nesse mundo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nPergunta pra minha nega se eu vou pra rua\nPergunta se j\u00e1 me viram no cabar\u00e9\nPergunta se eu frequento a vida noturna\nQue ela vai dizer que eu sou o sonho de todo mulher\nVAGABUNDO\nDICEN QUE TO\u2019 LOS HOMBRES SON VAGABUNDOS\nYO NO SOY\nYO NO SOY\nSI EXISTE ALGUIEN FIEL EN ESTE MUNDO\nESE ALGUIEN SOY YO\nESE ALGUIEN SOY YO\nPREGUNTALE A MI BEB\u00ca\nSI YO VIVO EN LA CALLE\nPREGUNTA SI YA ME VIERON EN UN CABARET\nPREGUNTA SI YO FRECUENTO LA VIDA NOCTURNA\nQUE TE VA A DECIR QUE YO SOY EL SUE\u00d1O DE TODA MUJER\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Arrocha",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "O Embaixador",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu",
                    "vagabundo",
                    "vagabundo gusttavo lima",
                    "luis fonsi",
                    "gusttavo lima e luis fonsi",
                    "cumbia",
                    "Dizem que todo homem e vagabundo",
                    "gusttavo lima as melhores",
                    "gusttavo lima espanol",
                    "gusttavo lima nova",
                    "gusttavo lima musica nova",
                    "gusttavo lima 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GUSTTAVO  LIMA +  LUIS FONSI - VAGABUNDO (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Diretor de v\u00eddeo: Guillermo Figueredo / Fernando Trevisan (Catatau)\nDiretor de Fotografia: Guillermo Figueredo \nCen\u00e1rio: Miami Beach \nConte\u00fado Digital: Equipe Balada Music\nCompositores: Marco Esteves, Ibere Fortes, Ender Thomas e Surrond\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Robbie Meza e Ender Thomas\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nGravadora: Sony Music\n\n(VAGABUNDO)\nDizem que todo homem \u00e9 vagabundo\nEu n\u00e3o sou\nEu n\u00e3o sou\nSe existe algu\u00e9m fiel nesse mundo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nPergunta pra minha nega se eu vou pra rua\nPergunta se j\u00e1 me viram no cabar\u00e9\nPergunta se eu frequento a vida noturna\nQue ela vai dizer que eu sou o sonho de todo mulher\nVAGABUNDO\nDICEN QUE TO\u2019 LOS HOMBRES SON VAGABUNDOS\nYO NO SOY\nYO NO SOY\nSI EXISTE ALGUIEN FIEL EN ESTE MUNDO\nESE ALGUIEN SOY YO\nESE ALGUIEN SOY YO\nPREGUNTALE A MI BEB\u00ca\nSI YO VIVO EN LA CALLE\nPREGUNTA SI YA ME VIERON EN UN CABARET\nPREGUNTA SI YO FRECUENTO LA VIDA NOCTURNA\nQUE TE VA A DECIR QUE YO SOY EL SUE\u00d1O DE TODA MUJER\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4391937",
                "likeCount": "134151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2sLY9j_NpYMByC1P5pcxFh1t5oA",
            "id": "L21kaqkk8ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T21:00:21Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "AGORA LAN\u00c7OU! - BATTLEFIELD 6",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L21kaqkk8ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L21kaqkk8ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L21kaqkk8ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L21kaqkk8ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L21kaqkk8ts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "battlefield 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AGORA LAN\u00c7OU! - BATTLEFIELD 6",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116857",
                "likeCount": "8253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qVBeMgW_JBb6fbaUSRcrALyI63c",
            "id": "2jilNtoZj9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T21:15:06Z",
                "channelId": "UCW1rxe5XPOdDygYYqUgCtbQ",
                "title": "Predestinado - Raphyx",
                "description": "Predestinado - Raphyx\nBaseado no personagem Michael Kaiser de Blue Lock\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2Wc7NhRgqg7U7kxgRGBP2t?si=zXooYvUxRBabvr2-ZE17yA\nDeezer: https://www.deezer.com/artist/213360297\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/raphyx/1559695427\n\n-- FICHA T\u00c9CNICA --\nDire\u00e7\u00e3o Musical, Voz e Letra: Raphyx\nInstrumental: Melk\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: HMZ\nAssistente de Mixagem: Hunter\nDire\u00e7\u00e3o Visual: DanZ\nV\u00eddeo: Jonos, Fall, ThurSouz, Bellte, Zada e Savitar\nLegendas: Arthurpgg e Kai\nIlustra\u00e7\u00e3o Thumbnail: Thauana\nFinaliza\u00e7\u00e3o Thumbnail: Hapy\nCapa das Plataformas: Mxzuky\n\nPredestinado - Raphyx\nPredestinado - Raphyx\nPredestinado - Raphyx\n#kaiser #bluelock #raphyx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jilNtoZj9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jilNtoZj9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jilNtoZj9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jilNtoZj9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jilNtoZj9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphyx",
                "tags": [
                    "raphyx",
                    "raphyx blue lock",
                    "blue lock",
                    "michael kaiser",
                    "kaiser",
                    "raphyx kaiser",
                    "kaiser raphyx",
                    "predestinado",
                    "predestinado raphyx",
                    "michael kaiser rap",
                    "kaiser rap",
                    "rap do kaiser",
                    "react raphyx",
                    "raphyx kaiser react",
                    "raphyx kaiser rap",
                    "anirap",
                    "m4rkim",
                    "enygma",
                    "kaito",
                    "anirap bluelock",
                    "anirap michael kaiser",
                    "blxck kaiser",
                    "blxck",
                    "raphyxz",
                    "rap do michael kaiser",
                    "anirap kaiser",
                    "chrono",
                    "chrono kaiser",
                    "anny kaiser",
                    "anny impacto",
                    "raphyx brincadeira",
                    "raphyx charles",
                    "raphyx flow",
                    "raphyx bachira",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Predestinado - Raphyx",
                    "description": "Predestinado - Raphyx\nBaseado no personagem Michael Kaiser de Blue Lock\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2Wc7NhRgqg7U7kxgRGBP2t?si=zXooYvUxRBabvr2-ZE17yA\nDeezer: https://www.deezer.com/artist/213360297\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/raphyx/1559695427\n\n-- FICHA T\u00c9CNICA --\nDire\u00e7\u00e3o Musical, Voz e Letra: Raphyx\nInstrumental: Melk\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: HMZ\nAssistente de Mixagem: Hunter\nDire\u00e7\u00e3o Visual: DanZ\nV\u00eddeo: Jonos, Fall, ThurSouz, Bellte, Zada e Savitar\nLegendas: Arthurpgg e Kai\nIlustra\u00e7\u00e3o Thumbnail: Thauana\nFinaliza\u00e7\u00e3o Thumbnail: Hapy\nCapa das Plataformas: Mxzuky\n\nPredestinado - Raphyx\nPredestinado - Raphyx\nPredestinado - Raphyx\n#kaiser #bluelock #raphyx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22629",
                "likeCount": "4641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ur2oyMRXOBQMWB8UYqkeaIMophI",
            "id": "38asJWkMTUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-12T03:21:12Z",
                "channelId": "UCJRbp7JINJ9bQJ8jhv6RRGQ",
                "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38asJWkMTUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38asJWkMTUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38asJWkMTUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38asJWkMTUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38asJWkMTUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freezy",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "steal a brainrot tips",
                    "steal a brainrot code",
                    "steal a brainrot hack",
                    "steal a brainrot magma",
                    "steal a brainrot codes",
                    "steal a brainrot owner",
                    "caylus steal a brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "steal a brainrot secret",
                    "steal a brainrot update",
                    "steal a brainrot script",
                    "steal a brainrot modded",
                    "steal a brainrot glitch",
                    "modded steal a brainrot",
                    "steal a brainrot hidden",
                    "steal a brainrot rainbow",
                    "steal a brainrot exploit"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                    "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "758093",
                "likeCount": "26928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rQkKD3_DNoR2-hUhzoW4Cus76Zw",
            "id": "euQVoTTuuQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:57:51Z",
                "channelId": "UCvEsvlsslaSTFhi9FlkMwTQ",
                "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC Lele JP, Leozinho ZS, GH, Menor ZL e Meno K (DJ Gordinho da VF)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euQVoTTuuQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euQVoTTuuQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euQVoTTuuQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euQVoTTuuQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euQVoTTuuQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MALOKEIRO ORIGINAL",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC Lele JP, Leozinho ZS, GH, Menor ZL e Meno K (DJ Gordinho da VF)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6066",
                "likeCount": "29",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ktb7D_P08fC0gQ_r1-SqQoaWIo4",
            "id": "CEySsZLU49s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T22:00:17Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "EU CRIEI UM SOL DE VERDADE NO MINECRAFT - Absurdo 2",
                "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEySsZLU49s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEySsZLU49s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEySsZLU49s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEySsZLU49s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEySsZLU49s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "apuh",
                    "absurdo",
                    "absurdo 2",
                    "criei um sol",
                    "sol",
                    "no minecraft",
                    "sol de verdade"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU CRIEI UM SOL DE VERDADE NO MINECRAFT - Absurdo 2",
                    "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76550",
                "likeCount": "11882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JZdXcSmEFNMHqg-2oPQHuGLj9yk",
            "id": "1smu_U9t1us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T10:00:04Z",
                "channelId": "UChn53L2iJ2EY1CGZcO4aV6A",
                "title": "Melhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMelhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo) \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nPagodes pra Ouvir no Churrasco\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Mr. Dan\nComposer: Thiaguinho\nComposer: Douglas Lacerda\nComposer: Edgar do Cavaco\nComposer: Rapha\nComposer: Pr\u00edncipe\nComposer: Gustavo Lins\nComposer: Umberto Tavares\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1smu_U9t1us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1smu_U9t1us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1smu_U9t1us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1smu_U9t1us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1smu_U9t1us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Menos \u00c9 Mais",
                    "Pagodes pra Ouvir no Churrasco",
                    "Melhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMelhor Eu Ir / Ligando Os Fatos / Sonho de Amor / Deixa Eu Te Querer (Ao Vivo) \u00b7 Grupo Menos \u00c9 Mais\n\nPagodes pra Ouvir no Churrasco\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Grupo Menos \u00c9 Mais\nComposer: Mr. Dan\nComposer: Thiaguinho\nComposer: Douglas Lacerda\nComposer: Edgar do Cavaco\nComposer: Rapha\nComposer: Pr\u00edncipe\nComposer: Gustavo Lins\nComposer: Umberto Tavares\nProducer: Dudu Borges\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13531",
                "likeCount": "33",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}