{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rr25gh2ACh9epyr-Awu6cU6knSg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tkY1WNE1ZYDBbLyzg-1GkqelhDg",
            "id": "U2h0hLJ5ZkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:02:44Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\nVoyantes : \nNathaly Bloch : insta @nathalybloch\nCamille Lamy : insta @callisia @samedicinq\nLaura Vassoney : insta @lauravassoney @loracledeparis\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\nVoyantes : \nNathaly Bloch : insta @nathalybloch\nCamille Lamy : insta @callisia @samedicinq\nLaura Vassoney : insta @lauravassoney @loracledeparis\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2072215",
                "likeCount": "162399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VV67uXYDcJ5d073oY8czzzIsrZs",
            "id": "yasf-sguowE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:50:54Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Portugal - Espagne : les Portugais remportent la Ligue des Nations ! (le r\u00e9sum\u00e9 de la Finale)",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Portugal - Espagne ? #PORESP\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nMalgr\u00e9 leur domination en premi\u00e8re p\u00e9riode, les Espagnols n'ont pas pu emp\u00eacher les Portugais de CR7 de revenir au score et d'arracher les prolongations qui ont ensuite d\u00e9bouch\u00e9 sur une s\u00e9ance de tirs au but parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par les Lusitaniens. Le Portugal remporte la deuxi\u00e8me Ligue des Nations de son histoire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Portugal - Espagne : les Portugais remportent la Ligue des Nations ! (le r\u00e9sum\u00e9 de la Finale)",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Portugal - Espagne ? #PORESP\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nMalgr\u00e9 leur domination en premi\u00e8re p\u00e9riode, les Espagnols n'ont pas pu emp\u00eacher les Portugais de CR7 de revenir au score et d'arracher les prolongations qui ont ensuite d\u00e9bouch\u00e9 sur une s\u00e9ance de tirs au but parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par les Lusitaniens. Le Portugal remporte la deuxi\u00e8me Ligue des Nations de son histoire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681734",
                "likeCount": "12991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ORjRW6LD6SiSzCPNPKzk2_BLKp0",
            "id": "8pJhTuZtOFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:30:03Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "ON JUGE LES PIRES ANECDOTES DE NOS ABONN\u00c9S (Ft. Michou, Byilhan et Anyme)",
                "description": "*Collaboration commerciale\nUn \u00e9norme merci \u00e0 DELICHOC d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet ! \ud83d\ude4f\ud83c\udf6a\nJe vous rappelle que les deux nouveaux biscuits Cookies and Cream et Mini Cookies sont disponibles partout, n\u2019h\u00e9sitez pas l\u2019\u00e9quipe ! \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udc49 Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re \u2013 www.mangerbouger.fr\n\nUn grand merci aussi \u00e0 mes meilleurs amis de la vie enti\u00e8re : @Michou, @byilhan, @AnymeTV qui m\u2019ont r\u00e9gal\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ! J\u2019avoue que \u00e7a faisait un petit bout de temps que je n\u2019avais rien post\u00e9, mais je reviens avec du lourd \ud83d\udd25\n\nD\u2019ailleurs, sur le IG @delichoc_fr vous pouvez tenter de gagner 500\u20ac de bons d\u2019achat, si t\u2019es int\u00e9ress\u00e9 c\u2019est ici que \u00e7a se passe : https://www.instagram.com/reel/DKoeKlrCAFe/?igsh=OXBkcnpyZXJ1ZW9m \ud83e\udd29\n\nSi jamais vous avez aim\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si on fait un \u00e9pisode 2 ! Et bien \u00e9videmment, on n\u2019oublie pas de liker, c\u2019est important, car beaucoup de gens ont boss\u00e9 dessus, comme\u00a0:\n\nProduction : Blyp\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9 de prod : Jordy Diacar\nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Garrance Sanders\nChef d\u2019equipement : Jordy Diacar\nOPV 1 : Giuliano Arguello\nOPV 2 : Pierre Halart\nOPV 3 : Aymeric Bagic\nChef \u00e9lectricien : Nathan Pages\nChef OPS : Alexandre Babeanu\nCostumiere : Andrea Djidjirian\nD\u00e9co : Hugo Cudot \nAss D\u00e9co : Romane Terry\nFX Baudrier : Fun x Riders\nMonteur: Meoozz\nMiniamaker: Needah\n\nRemerciement \u00e0 Empire Movie Prod et Planipress.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "michou",
                    "byilhan",
                    "anyme",
                    "tribunal",
                    "banni",
                    "anecdotes",
                    "drole",
                    "delichoc",
                    "nico",
                    "nicotine",
                    "juge",
                    "pire anecdote"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES PIRES ANECDOTES DE NOS ABONN\u00c9S (Ft. Michou, Byilhan et Anyme)",
                    "description": "*Collaboration commerciale\nUn \u00e9norme merci \u00e0 DELICHOC d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet ! \ud83d\ude4f\ud83c\udf6a\nJe vous rappelle que les deux nouveaux biscuits Cookies and Cream et Mini Cookies sont disponibles partout, n\u2019h\u00e9sitez pas l\u2019\u00e9quipe ! \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udc49 Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re \u2013 www.mangerbouger.fr\n\nUn grand merci aussi \u00e0 mes meilleurs amis de la vie enti\u00e8re : @Michou, @byilhan, @AnymeTV qui m\u2019ont r\u00e9gal\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ! J\u2019avoue que \u00e7a faisait un petit bout de temps que je n\u2019avais rien post\u00e9, mais je reviens avec du lourd \ud83d\udd25\n\nD\u2019ailleurs, sur le IG @delichoc_fr vous pouvez tenter de gagner 500\u20ac de bons d\u2019achat, si t\u2019es int\u00e9ress\u00e9 c\u2019est ici que \u00e7a se passe : https://www.instagram.com/reel/DKoeKlrCAFe/?igsh=OXBkcnpyZXJ1ZW9m \ud83e\udd29\n\nSi jamais vous avez aim\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si on fait un \u00e9pisode 2 ! Et bien \u00e9videmment, on n\u2019oublie pas de liker, c\u2019est important, car beaucoup de gens ont boss\u00e9 dessus, comme\u00a0:\n\nProduction : Blyp\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9 de prod : Jordy Diacar\nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Garrance Sanders\nChef d\u2019equipement : Jordy Diacar\nOPV 1 : Giuliano Arguello\nOPV 2 : Pierre Halart\nOPV 3 : Aymeric Bagic\nChef \u00e9lectricien : Nathan Pages\nChef OPS : Alexandre Babeanu\nCostumiere : Andrea Djidjirian\nD\u00e9co : Hugo Cudot \nAss D\u00e9co : Romane Terry\nFX Baudrier : Fun x Riders\nMonteur: Meoozz\nMiniamaker: Needah\n\nRemerciement \u00e0 Empire Movie Prod et Planipress."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537722",
                "likeCount": "38107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bpgt73Gkq8S2fO3rgH0FH1pVVGw",
            "id": "KGKUXdVQ2bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:17:19Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 PORTUGAL - ESPAGNE LIVE / \ud83c\udfc6LA FINALE EST LA ! / \ud83d\udea8RONALDO FACE A YAMAL! / FINALE NATIONS LEAGUE",
                "description": "Vivez en direct la finale de Ligue des Nations entre le Portugal et l'Espagne.\n\n#PORESP #NATIONSLEAGUE #LIGUEDESNATIONS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match portugal en direct,match en direct portugal,match en direct portugal aujourd'hui,match portugal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct espagne aujourd'hui,match espagne en direct aujourd'hui,match espagne en direct,match en direct espagne,portugal live,portugal match,portugal live match,portugal en direct,portugal direct,portugal live match,portugal match en direct,live portugal,match en direct portugal,live match portugal,direct portugal,match portugal,match portugal en direct,match en direct portugal aujourd'hui,spain live,spain direct,spain match,spain en direct,spain match en direct,live spain,direct spain,en direct spain,match spain,match en direct spain,live match spain,espagne live,espagne direct,espagne en direct,espagne match,espagne match en direct,live espagne,direct espagne,en direct espagne,match espagne,match en direct espagne,espana live,live espana,portugal espagne live,portugal espagne direct,portugal espagne en direct,portugal espagne match,portugal espagne match en direct,portugal espagne live match,live portugal espagne,direct portugal espagne,match portugal espagne,en direct portugal espagne,match en direct portugal espagne,espagne portugal live,espagne portugal match,espagne portugal direct,espagne portugal en direct,espagne portugal match en direct,live espagne portugal,direct espagne portugal,match en direct espagne portugal,match en direct aujourd'hui,portugal vs espagne live,portugal vs espagne direct,portugal vs espagne en direct,portugal vs espagne match,portugal vs espagne match en direct,live portugal vs espagne,direct portugal vs espagne,match portugal vs espagne,en direct portugal vs espagne,match en direct portugal vs espagne,espagne vs portugal live,espagne vs portugal direct,espagne vs portugal en direct,espagne vs portugal match,espagne vs portugal match en direct,live espagne vs portugal,direct espagne vs portugal,en direct espagne vs portugal,match espagne vs portugal,match en direct espagne vs portugal,match nations league aujourd'hui,match en direct nations league aujourd'hui,match portugal aujourd'hui,portugal foot,portugal football,espagne foot,espagne football,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,imigri parisien,foot en direct,matche portugal en direct,match portugal en direct,match espagne en direct,espagne live aujourd'hui,portugal live aujourd'hui,en direct match portugal,ligue des nations,ligue des nations live,ligue des nations en direct,ligue des nations match,ligue des nations direct,ligue des nations live match,live ligue des nations,direct ligue des nations,en direct ligue des nations,match ligue des nations,match en direct ligue des nations,live match ligue des nations,ligue des nations match en direct,ligue des nations 2025,ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations,portugal espagne ligue des nations live,portugal espagne ligue des nations 2025,portugal espagne ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations 2025 direct,portugal espagne ligue des nations 2025 en direct,portugal espagne ligue des nations 2025 match,portugal espagne ligue des nations 2025 match en direct,live portugal espagne ligue des nations 2025,direct portugal espagne ligue des nations 2025,en direct portugal espagne ligue des nations 2025,match portugal espagne finale,match en direct portugal espagne ligue des nations 2025,tf1,tf1 live,tf1 en direct,live tf1,bein sport,bein sport live,bein sport en direct,bein sport 1 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,bein sport 2 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,rtbf,rtbf live,rtbf en direct,live rtbf,yalla shoot,kora live,portugal espagne bein sport,portugal espagne rtbf,portugal espagne tf1,portugal espagne tf1 live,match ligue des nations 2025 en direct,match ligue des nations en direct,match portugal espagne en direct,portugal espagne 2025,portugal espagne 2025 live,portugal vs espagne 2025,finale ligue des nations 2025,finale ligue des nations 2025 live,finale ligue des nations,finale ligue des nations live,portugal espagne finale ligue des nations,spain portugal,spain vs portugal,espana portugal,espana vs portugal,finale nations league live,ballon d'or,portugal espagne finale nations league,cr7,yamal,portugal vs espagne french commentary,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des nations",
                    "nations league",
                    "demi finale",
                    "portugal",
                    "espana",
                    "spain",
                    "espagne",
                    "portugal espagne",
                    "portugal vs espagne",
                    "espagne portugal",
                    "espagne vs portugal",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "portugal espagne live",
                    "portugal espagne 2025",
                    "portugal espagne en direct",
                    "live portugal espagne",
                    "portugal live",
                    "portugal match",
                    "espagne live",
                    "espagne match",
                    "bein sport live",
                    "rtbf live",
                    "tf1 live",
                    "portugal espagne tf1",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 PORTUGAL - ESPAGNE LIVE / \ud83c\udfc6LA FINALE EST LA ! / \ud83d\udea8RONALDO FACE A YAMAL! / FINALE NATIONS LEAGUE",
                    "description": "Vivez en direct la finale de Ligue des Nations entre le Portugal et l'Espagne.\n\n#PORESP #NATIONSLEAGUE #LIGUEDESNATIONS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match portugal en direct,match en direct portugal,match en direct portugal aujourd'hui,match portugal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct espagne aujourd'hui,match espagne en direct aujourd'hui,match espagne en direct,match en direct espagne,portugal live,portugal match,portugal live match,portugal en direct,portugal direct,portugal live match,portugal match en direct,live portugal,match en direct portugal,live match portugal,direct portugal,match portugal,match portugal en direct,match en direct portugal aujourd'hui,spain live,spain direct,spain match,spain en direct,spain match en direct,live spain,direct spain,en direct spain,match spain,match en direct spain,live match spain,espagne live,espagne direct,espagne en direct,espagne match,espagne match en direct,live espagne,direct espagne,en direct espagne,match espagne,match en direct espagne,espana live,live espana,portugal espagne live,portugal espagne direct,portugal espagne en direct,portugal espagne match,portugal espagne match en direct,portugal espagne live match,live portugal espagne,direct portugal espagne,match portugal espagne,en direct portugal espagne,match en direct portugal espagne,espagne portugal live,espagne portugal match,espagne portugal direct,espagne portugal en direct,espagne portugal match en direct,live espagne portugal,direct espagne portugal,match en direct espagne portugal,match en direct aujourd'hui,portugal vs espagne live,portugal vs espagne direct,portugal vs espagne en direct,portugal vs espagne match,portugal vs espagne match en direct,live portugal vs espagne,direct portugal vs espagne,match portugal vs espagne,en direct portugal vs espagne,match en direct portugal vs espagne,espagne vs portugal live,espagne vs portugal direct,espagne vs portugal en direct,espagne vs portugal match,espagne vs portugal match en direct,live espagne vs portugal,direct espagne vs portugal,en direct espagne vs portugal,match espagne vs portugal,match en direct espagne vs portugal,match nations league aujourd'hui,match en direct nations league aujourd'hui,match portugal aujourd'hui,portugal foot,portugal football,espagne foot,espagne football,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,imigri parisien,foot en direct,matche portugal en direct,match portugal en direct,match espagne en direct,espagne live aujourd'hui,portugal live aujourd'hui,en direct match portugal,ligue des nations,ligue des nations live,ligue des nations en direct,ligue des nations match,ligue des nations direct,ligue des nations live match,live ligue des nations,direct ligue des nations,en direct ligue des nations,match ligue des nations,match en direct ligue des nations,live match ligue des nations,ligue des nations match en direct,ligue des nations 2025,ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations,portugal espagne ligue des nations live,portugal espagne ligue des nations 2025,portugal espagne ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations 2025 direct,portugal espagne ligue des nations 2025 en direct,portugal espagne ligue des nations 2025 match,portugal espagne ligue des nations 2025 match en direct,live portugal espagne ligue des nations 2025,direct portugal espagne ligue des nations 2025,en direct portugal espagne ligue des nations 2025,match portugal espagne finale,match en direct portugal espagne ligue des nations 2025,tf1,tf1 live,tf1 en direct,live tf1,bein sport,bein sport live,bein sport en direct,bein sport 1 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,bein sport 2 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,rtbf,rtbf live,rtbf en direct,live rtbf,yalla shoot,kora live,portugal espagne bein sport,portugal espagne rtbf,portugal espagne tf1,portugal espagne tf1 live,match ligue des nations 2025 en direct,match ligue des nations en direct,match portugal espagne en direct,portugal espagne 2025,portugal espagne 2025 live,portugal vs espagne 2025,finale ligue des nations 2025,finale ligue des nations 2025 live,finale ligue des nations,finale ligue des nations live,portugal espagne finale ligue des nations,spain portugal,spain vs portugal,espana portugal,espana vs portugal,finale nations league live,ballon d'or,portugal espagne finale nations league,cr7,yamal,portugal vs espagne french commentary,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042249",
                "likeCount": "22586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qge9lCp2biAbA3gicle-T65Glms",
            "id": "QlBO-pRHSQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:11:43Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Allemagne - France : la France termine sur le podium de la Ligue des Nations !",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Allemagne - France ? #ALLFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nSucc\u00e8s des Bleus au terme d'une rencontre in\u00e9gale, marqu\u00e9e par une premi\u00e8re mi-temps laborieuse et une seconde mieux ma\u00eetris\u00e9e. Olise et Mbapp\u00e9, auteur de son 50e but en Bleu, ont de conduire la France \u00e0 la 3e place de la Ligue des Nations 2024/25. L'Allemagne, quant \u00e0 elle, a pay\u00e9 cher ses moments d'inattention en d\u00e9fense.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBO-pRHSQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBO-pRHSQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBO-pRHSQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Allemagne - France : la France termine sur le podium de la Ligue des Nations !",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Allemagne - France ? #ALLFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nSucc\u00e8s des Bleus au terme d'une rencontre in\u00e9gale, marqu\u00e9e par une premi\u00e8re mi-temps laborieuse et une seconde mieux ma\u00eetris\u00e9e. Olise et Mbapp\u00e9, auteur de son 50e but en Bleu, ont de conduire la France \u00e0 la 3e place de la Ligue des Nations 2024/25. L'Allemagne, quant \u00e0 elle, a pay\u00e9 cher ses moments d'inattention en d\u00e9fense."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "843577",
                "likeCount": "10343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MxC9Xl1H-DyrRkV_Moau7KgDUNo",
            "id": "c1j0oUYfSII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T09:00:48Z",
                "channelId": "UCf55m8QxatTkcyeyC7dZteQ",
                "title": "35H DANS LE PIRE COMMISSARIAT (ft. Michou, Byilhan, Flamby & Nico)",
                "description": "Merci \u00e0 Hellowork de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o. \nPour d\u00e9couvrir les offres pour les jobs d\u2019ete : https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=raska&utm_content=url\nPour t\u00e9l\u00e9charger l\u2019app : https://hellowork.onelink.me/7KUl/9os6xi33\n\nAvec @nicotine84, @Michou, @Flamby & @byilhan nous allons passer une semaine dans le pire commissariat des \u00e9tats-unis, notre objectif : prendre la place du chef ! \n\n\ud83d\udd17 MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nInstagram :  https://www.instagram.com/raska\nViens me suivre sur Twitch : https://urlz.fr/tfFD\n\n\ud83d\udcee Mail (collaboration,...) : raska@oba-oba.fr\n\n\ud83d\udcda CHAPITRES :\n00:00 District Dick River City\n01:36 LUNDI\n20:17 MARDI\n26:53 MERCREDI \n49:22 JEUDI \n01:00:27 VENDREDI\n\n\u2796\nProduction BLYP & GREEN NEVES\nMonteur : Tom Novo\nGraphiste : Kerwann \n3D artist : EFEVFX\nMotion : Majin\nDirecteur Artistique : Raska\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9e de prod : Carla Leprou Blanchard \nRegisseur G : Romane Terry \nRegisseur : Hugo Cudot \nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Augustin Tarrou\nOPV 1 : Jordy Diacar\nOPV 2 : Baptiste Guillmard\nCheffe d\u2019\u00e9quipement : Chlo\u00e9 Pacot\nTechnicien vid\u00e9o : Yoann Chapron\nChef \u00e9lectricien : Robyn Dupuis Dasilva\nElectro  : Julien Laurent \nElectro : Louisiane Amouretti\nChef OPS : Lucas Manivel\nAss Son : Manon Vaux \nCostumiere : Andrea Djidjirian\nCheffe d\u00e9co : Alannah Carrot \nAss D\u00e9co : Ines Meddar\nPhotographe : Lebonjour \nMiniature : Megani\n\nCom\u00e9diens : \nCommissaire : Matthias Van Khache (https://www.instagram.com/matthias_van_khache?igsh=OW8yOWJkMTMybHNw)\nVictime salle d\u2019interrogatoire : Nell Widmer \nPetite fille : Charlie Van Khache \n\nFigurants & Policiers :\nSamantha Didier \nC\u00e9mil Yaramis \nThierry Lemoine \nRoseline Yang \nBastien Leblanc \nNico Max Tedeschi\nJean Louis Morel \n\nMerci \u00e0 Planipress, NFI, GITC & Clap Automobiles !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RASKA",
                "tags": [
                    "RASKA",
                    "LOAT",
                    "Loat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "35H DANS LE PIRE COMMISSARIAT (ft. Michou, Byilhan, Flamby & Nico)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hellowork de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o. \nPour d\u00e9couvrir les offres pour les jobs d\u2019ete : https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=raska&utm_content=url\nPour t\u00e9l\u00e9charger l\u2019app : https://hellowork.onelink.me/7KUl/9os6xi33\n\nAvec @nicotine84, @Michou, @Flamby & @byilhan nous allons passer une semaine dans le pire commissariat des \u00e9tats-unis, notre objectif : prendre la place du chef ! \n\n\ud83d\udd17 MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nInstagram :  https://www.instagram.com/raska\nViens me suivre sur Twitch : https://urlz.fr/tfFD\n\n\ud83d\udcee Mail (collaboration,...) : raska@oba-oba.fr\n\n\ud83d\udcda CHAPITRES :\n00:00 District Dick River City\n01:36 LUNDI\n20:17 MARDI\n26:53 MERCREDI \n49:22 JEUDI \n01:00:27 VENDREDI\n\n\u2796\nProduction BLYP & GREEN NEVES\nMonteur : Tom Novo\nGraphiste : Kerwann \n3D artist : EFEVFX\nMotion : Majin\nDirecteur Artistique : Raska\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9e de prod : Carla Leprou Blanchard \nRegisseur G : Romane Terry \nRegisseur : Hugo Cudot \nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Augustin Tarrou\nOPV 1 : Jordy Diacar\nOPV 2 : Baptiste Guillmard\nCheffe d\u2019\u00e9quipement : Chlo\u00e9 Pacot\nTechnicien vid\u00e9o : Yoann Chapron\nChef \u00e9lectricien : Robyn Dupuis Dasilva\nElectro  : Julien Laurent \nElectro : Louisiane Amouretti\nChef OPS : Lucas Manivel\nAss Son : Manon Vaux \nCostumiere : Andrea Djidjirian\nCheffe d\u00e9co : Alannah Carrot \nAss D\u00e9co : Ines Meddar\nPhotographe : Lebonjour \nMiniature : Megani\n\nCom\u00e9diens : \nCommissaire : Matthias Van Khache (https://www.instagram.com/matthias_van_khache?igsh=OW8yOWJkMTMybHNw)\nVictime salle d\u2019interrogatoire : Nell Widmer \nPetite fille : Charlie Van Khache \n\nFigurants & Policiers :\nSamantha Didier \nC\u00e9mil Yaramis \nThierry Lemoine \nRoseline Yang \nBastien Leblanc \nNico Max Tedeschi\nJean Louis Morel \n\nMerci \u00e0 Planipress, NFI, GITC & Clap Automobiles !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1118150",
                "likeCount": "66440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGsEjuszD68hkZQf7wXeSnHkQT4",
            "id": "_uvuPcJCcKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T17:45:00Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "La France est-elle pr\u00eate pour une guerre ?",
                "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : \u202a@hugodecrypteactus \n\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nPour acheter le livre de Jean-Dominique Merchet, journaliste \u00e0 l\u2019Opinion : https://www.lisez.com/livres/sommes-nous-prets-pour-la-guerre-lillusion-de-la-puissance-francaise/9782221273517\n\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nVid\u00e9o produite et pr\u00e9sent\u00e9e par HugoD\u00e9crypte\n\n\nJournalistes : Samy Rabbata, Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nCadreurs : Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nMonteurs : Stanley Duplan, Manon Langlais\nMotion designer : Romane Lorrain\n\u00c9talonnage : Stanley Duplan\nMiniature : Doryan Hincker\nMixage : More Than Watt\nDoublage : Amaury Naval \n\n\nRemerciements : Jean-Dominique Merchet \n\n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\nCr\u00e9dits images : ABACA, Reuters, Mediaclip, Artlist, kremlin, Arm\u00e9e de l'air et de l'espace, Arm\u00e9e de Terre, Marine Nationale, The U.S. Army, Lockheed Martin, US Military, Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, Commission europ\u00e9enne, BFM TV, Assembl\u00e9e Nationale, \u00c9lys\u00e9e, (X) Zelensky, The White House, Times News, The Telegraph, NATO News, France 24, Op\u00e9rationnels TV, La Tribune TV, Haci Productions, Pascal Boniface, La Voix du Nord, US Military Power, TheDassaultAviation, Voice of America, Disclose, RMC, Wikip\u00e9dia, BFBS Forces News, NTD, FOX 5 Washington DC, NATO, The U.S. Army, European Commission, kremlin (X), @DefenceU, \u0414\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438, Keir Starmer, KNDS France, Jean-Paul Vimare.\n\n\nHD MEDIA / UNFOLD 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La France est-elle pr\u00eate pour une guerre ?",
                    "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : \u202a@hugodecrypteactus \n\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nPour acheter le livre de Jean-Dominique Merchet, journaliste \u00e0 l\u2019Opinion : https://www.lisez.com/livres/sommes-nous-prets-pour-la-guerre-lillusion-de-la-puissance-francaise/9782221273517\n\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nVid\u00e9o produite et pr\u00e9sent\u00e9e par HugoD\u00e9crypte\n\n\nJournalistes : Samy Rabbata, Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nCadreurs : Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nMonteurs : Stanley Duplan, Manon Langlais\nMotion designer : Romane Lorrain\n\u00c9talonnage : Stanley Duplan\nMiniature : Doryan Hincker\nMixage : More Than Watt\nDoublage : Amaury Naval \n\n\nRemerciements : Jean-Dominique Merchet \n\n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\nCr\u00e9dits images : ABACA, Reuters, Mediaclip, Artlist, kremlin, Arm\u00e9e de l'air et de l'espace, Arm\u00e9e de Terre, Marine Nationale, The U.S. Army, Lockheed Martin, US Military, Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, Commission europ\u00e9enne, BFM TV, Assembl\u00e9e Nationale, \u00c9lys\u00e9e, (X) Zelensky, The White House, Times News, The Telegraph, NATO News, France 24, Op\u00e9rationnels TV, La Tribune TV, Haci Productions, Pascal Boniface, La Voix du Nord, US Military Power, TheDassaultAviation, Voice of America, Disclose, RMC, Wikip\u00e9dia, BFBS Forces News, NTD, FOX 5 Washington DC, NATO, The U.S. Army, European Commission, kremlin (X), @DefenceU, \u0414\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438, Keir Starmer, KNDS France, Jean-Paul Vimare.\n\n\nHD MEDIA / UNFOLD 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208075",
                "likeCount": "9047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "voMRvTRWCwKpp6gaIUeZkT5Fvio",
            "id": "KyjcwgJ9YZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:15:01Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "LES EXPE\u0301RIENCES PARANORMALES DES ABONNE\u0301S #20",
                "description": "Comme moi t'es accro aux boissons sucr\u00e9s? Airup est la solution avec mon code BOUH -10% sur tout le site :)\n\u279chttps://airup.link/legrandjd6\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES EXPE\u0301RIENCES PARANORMALES DES ABONNE\u0301S #20",
                    "description": "Comme moi t'es accro aux boissons sucr\u00e9s? Airup est la solution avec mon code BOUH -10% sur tout le site :)\n\u279chttps://airup.link/legrandjd6\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185053",
                "likeCount": "14924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4FmwYFypVjIgd58EPKn_ks3lc2I",
            "id": "H7ICZqSt_Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:11:36Z",
                "channelId": "UCPGUfCravJ90MlO9SC_fnAA",
                "title": "J'ai Construit une Double Voiture  (on passe au McDrive)",
                "description": "J'ai contruit une double voiture (siamoise) avec 2 avants de voiture ! \nAbonne-toi, clique-ici \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCPGUfCravJ90MlO9SC_fnAA/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc55 Mon Site Internet S2S \u25ba http://www.scoot2street.com\n\nRejoins-moi : \nInstagram : https://www.instagram.com/scoot2street\nTiktok : https://www.tiktok.com/@scoot2street_ \nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@scoot2street2.0 \n\nPour me contacter (pro uniquement) : scoot2street@hotmail.fr \n\"JAMAIS RIEN L\u00c2CHER, TOUJOURS PERSEVERER !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antoine",
                "tags": [
                    "scoot2street",
                    "scoot 2 street",
                    "scoot de street",
                    "s2s",
                    "voiture",
                    "voiture siamoise",
                    "double voiture",
                    "coller 2 avants de voiture",
                    "mcdrive voiture"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Construit une Double Voiture  (on passe au McDrive)",
                    "description": "J'ai contruit une double voiture (siamoise) avec 2 avants de voiture ! \nAbonne-toi, clique-ici \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCPGUfCravJ90MlO9SC_fnAA/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc55 Mon Site Internet S2S \u25ba http://www.scoot2street.com\n\nRejoins-moi : \nInstagram : https://www.instagram.com/scoot2street\nTiktok : https://www.tiktok.com/@scoot2street_ \nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@scoot2street2.0 \n\nPour me contacter (pro uniquement) : scoot2street@hotmail.fr \n\"JAMAIS RIEN L\u00c2CHER, TOUJOURS PERSEVERER !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263884",
                "likeCount": "9313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jrjAAIFYn31t_cPggldTvWtXyk",
            "id": "tEySmSd4ZTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T12:01:22Z",
                "channelId": "UCQAueCSR7WXNtzlm4ipNPaQ",
                "title": "Ne Mets Pas ta Saucisse Dans la Porti\u00e8re de la Voiture",
                "description": "Nouvelles news succulentes avec entre autre un chaton porte clef, un chiens formule 1, et le lapin du m\u00e9tro si il \u00e9tait humain !\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Succulent",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "news succulentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ne Mets Pas ta Saucisse Dans la Porti\u00e8re de la Voiture",
                    "description": "Nouvelles news succulentes avec entre autre un chaton porte clef, un chiens formule 1, et le lapin du m\u00e9tro si il \u00e9tait humain !\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225129",
                "likeCount": "23358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jvh1zK0G5lKDujh9UrwJBGrjx1s",
            "id": "BN64b_6x5xI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T19:08:32Z",
                "channelId": "UCAbK-X3uoh2v9ytK4K0J3_Q",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 finale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Jannik Sinner - Carlos Alcaraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de la finale de Roland-Garros entre Jannik Sinner - Carlos Alcaraz.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN64b_6x5xI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN64b_6x5xI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN64b_6x5xI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN64b_6x5xI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN64b_6x5xI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport France",
                "tags": [
                    "Prime Video",
                    "Prime",
                    "Sport",
                    "Tennis",
                    "Carlos Alcaraz",
                    "Alcaraz",
                    "Jannik Sinner",
                    "Sinner",
                    "Roland-Garros",
                    "Finale",
                    "L\u00e9gende"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 finale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Jannik Sinner - Carlos Alcaraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de la finale de Roland-Garros entre Jannik Sinner - Carlos Alcaraz.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156339",
                "likeCount": "2660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wdscE2R4gICoiD4Or7Gff2NIR4o",
            "id": "aEsNRUMySIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T12:15:00Z",
                "channelId": "UC2ruguOcwnVR2_4DtiGnmLg",
                "title": "Mais pourquoi Nintendo porte plainte contre tout le monde ?",
                "description": "Merci \u00e0 tous d\u2019avoir regard\u00e9 :) petite vid\u00e9o simple avant de retourner faire des trucs d\u2019une heure.  \n\nEt merci \u00e0 Holy ( https://fr.weareholy.com/TGR/Youtube ),  ils rejoignent la liste des sponsors qui m\u2019obligent pas \u00e0 les foutre en plein milieu de la vid\u00e9o, ils font une boisson avec tout un tas de go\u00fbts diff\u00e9rents qu\u2019on ach\u00e8te en poudre (aucun pack de 6 \u00e0 porter jusqu\u2019\u00e0 la maison \u00e7a p\u00e8se rien, aucune bouteille en plastique \u00e0 jeter non plus) et c\u2019est franchement bon. \nIls sont plus sains que la plupart des sodas (buvez quand m\u00eame pas que \u00e7a) et vous aurez 5e de r\u00e9duction sur la commande avec le code \u201cTGR5\u201d.\n\n00:00 Collaboration commerciale\n01:38 Pourquoi ils sont m\u00e9chants comme \u00e7a\n05:27 Atari\n09:15 Proc\u00e8s avec Activision\n15:15 Le crash de 83\n21:07 Nintendo arrive\n26:28 Le traumatisme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGreatReview",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mais pourquoi Nintendo porte plainte contre tout le monde ?",
                    "description": "Merci \u00e0 tous d\u2019avoir regard\u00e9 :) petite vid\u00e9o simple avant de retourner faire des trucs d\u2019une heure.  \n\nEt merci \u00e0 Holy ( https://fr.weareholy.com/TGR/Youtube ),  ils rejoignent la liste des sponsors qui m\u2019obligent pas \u00e0 les foutre en plein milieu de la vid\u00e9o, ils font une boisson avec tout un tas de go\u00fbts diff\u00e9rents qu\u2019on ach\u00e8te en poudre (aucun pack de 6 \u00e0 porter jusqu\u2019\u00e0 la maison \u00e7a p\u00e8se rien, aucune bouteille en plastique \u00e0 jeter non plus) et c\u2019est franchement bon. \nIls sont plus sains que la plupart des sodas (buvez quand m\u00eame pas que \u00e7a) et vous aurez 5e de r\u00e9duction sur la commande avec le code \u201cTGR5\u201d.\n\n00:00 Collaboration commerciale\n01:38 Pourquoi ils sont m\u00e9chants comme \u00e7a\n05:27 Atari\n09:15 Proc\u00e8s avec Activision\n15:15 Le crash de 83\n21:07 Nintendo arrive\n26:28 Le traumatisme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440674",
                "likeCount": "51477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VVTy-H_45wMXhOBtU2Q-u-GiosQ",
            "id": "DNKu9a-DLWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T18:00:10Z",
                "channelId": "UCzxgG5bX9Puo2aEJdozeg6A",
                "title": "Mort d\u2019Hitler : les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations russes",
                "description": "Le m\u00e9decin l\u00e9giste Philippe Charlier a analys\u00e9 les restes de figures historiques comme Richard C\u0153ur de Lion, Henri IV ou Napol\u00e9on (r\u00e9cits r\u00e9unis dans Autopsie des c\u0153urs c\u00e9l\u00e8bres, \u00e9d. Tallandier). En 2017, avec Jean-Christophe Brisard, il acc\u00e8de au si\u00e8ge du FSB pour examiner la m\u00e2choire attribu\u00e9e \u00e0 Hitler. Staline, lui, a volontairement sem\u00e9 le doute sur sa mort.\n\ud83d\udc49 Pour (re)d\u00e9couvrir les meilleurs moments de C l\u2019hebdo : https://bit.ly/CLHebdo_replay\nVous y retrouverez actualit\u00e9 politique, d\u00e9cryptages, soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomie, environnement\n\n\ud83c\udfadVous pr\u00e9f\u00e9rez les sujets de divertissement, culture, litt\u00e9rature, cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tre, musique ?\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/CLHebdo_lasuite_replay\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous : https://bit.ly/CLHebdo_youtube\n\n\ud83d\udd14Et activez la cloche pour ne rien rater !\n\nRaconter des histoires, \u00eatre au plus pr\u00e8s de celles et ceux qui font l'actualit\u00e9, c'est l'ambition de #clhebdo.\n\nEt retrouvez-nous sur :\n| Facebook : https://www.facebook.com/Clhebdo/\n| Twitter/X : https://x.com/clhebdo5\n| Instagram : https://www.instagram.com/clhebdo\n| TikTok : https://www.tiktok.com/@c.lhebdo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C l'hebdo - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "Aur\u00e9lie Casse",
                    "C l\u2019Hebdo",
                    "Eva Roque",
                    "Louis Amar",
                    "Matthieu Belliard",
                    "Natacha Polony",
                    "Tanguy Pastureau",
                    "Victor Dekyv\u00e8re",
                    "actu culture",
                    "actualit\u00e9 politique",
                    "analyse d\u2019actualit\u00e9",
                    "chronique politique",
                    "culture et soci\u00e9t\u00e9",
                    "dossiers secrets",
                    "d\u00e9bat t\u00e9l\u00e9 hitler",
                    "d\u00e9bat t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "d\u00e9cryptage de l\u2019info",
                    "faits divers",
                    "interview d\u2019experts",
                    "magazine d'information",
                    "mort",
                    "myst\u00e8re",
                    "nouveaut\u00e9",
                    "r\u00e9v\u00e9lation russe",
                    "soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mort d\u2019Hitler : les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations russes",
                    "description": "Le m\u00e9decin l\u00e9giste Philippe Charlier a analys\u00e9 les restes de figures historiques comme Richard C\u0153ur de Lion, Henri IV ou Napol\u00e9on (r\u00e9cits r\u00e9unis dans Autopsie des c\u0153urs c\u00e9l\u00e8bres, \u00e9d. Tallandier). En 2017, avec Jean-Christophe Brisard, il acc\u00e8de au si\u00e8ge du FSB pour examiner la m\u00e2choire attribu\u00e9e \u00e0 Hitler. Staline, lui, a volontairement sem\u00e9 le doute sur sa mort.\n\ud83d\udc49 Pour (re)d\u00e9couvrir les meilleurs moments de C l\u2019hebdo : https://bit.ly/CLHebdo_replay\nVous y retrouverez actualit\u00e9 politique, d\u00e9cryptages, soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomie, environnement\n\n\ud83c\udfadVous pr\u00e9f\u00e9rez les sujets de divertissement, culture, litt\u00e9rature, cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tre, musique ?\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/CLHebdo_lasuite_replay\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous : https://bit.ly/CLHebdo_youtube\n\n\ud83d\udd14Et activez la cloche pour ne rien rater !\n\nRaconter des histoires, \u00eatre au plus pr\u00e8s de celles et ceux qui font l'actualit\u00e9, c'est l'ambition de #clhebdo.\n\nEt retrouvez-nous sur :\n| Facebook : https://www.facebook.com/Clhebdo/\n| Twitter/X : https://x.com/clhebdo5\n| Instagram : https://www.instagram.com/clhebdo\n| TikTok : https://www.tiktok.com/@c.lhebdo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110156",
                "likeCount": "1192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uwfNCunO_BvmyJJn1KWfIX8Zi04",
            "id": "tHtZQZz5tXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T16:30:10Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "Un g\u00e9ant affronte 2 monstres\u2026 et \u00e7a tourne au cauchemar ! YFC#85",
                "description": "Un combattant hors norme viens pour en d\u00e9coudre dans ce YFC explosif !\nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nMusique @Letga : https://www.youtube.com/watch?v=TnsPVAh6yfo\n\nAdresse de nos restaurants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un g\u00e9ant affronte 2 monstres\u2026 et \u00e7a tourne au cauchemar ! YFC#85",
                    "description": "Un combattant hors norme viens pour en d\u00e9coudre dans ce YFC explosif !\nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nMusique @Letga : https://www.youtube.com/watch?v=TnsPVAh6yfo\n\nAdresse de nos restaurants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269720",
                "likeCount": "7889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekF7eI8J57LDke1qYnM_VKcboiE",
            "id": "SD3zEfTTOfE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T18:17:24Z",
                "channelId": "UChW2w0ss4g4el0h4Ki8mBoQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Teaser officiel",
                "description": "Plongez au c\u0153ur de la folie \ud83e\udd8b\n  \n#XboxShowcase | #BlackOps7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty Fran\u00e7ais",
                "tags": [
                    "activision",
                    "cod",
                    "call of duty"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Teaser officiel",
                    "description": "Plongez au c\u0153ur de la folie \ud83e\udd8b\n  \n#XboxShowcase | #BlackOps7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28000",
                "likeCount": "1390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JVGDIt-2Tol96Umt3ExSjrcxm-g",
            "id": "zo4g2Ue-zEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T00:30:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                    "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5406099",
                "likeCount": "391304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v5sR8_Y28x0Uqx3nZ4cAKRfNV5Q",
            "id": "WX7QP8cFH7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T11:45:09Z",
                "channelId": "UCOpyUOkJTogvqrTZf0b2cxA",
                "title": "Quel Brainrot est le Plus Fort ?",
                "description": "Tous les Brainrots s'affrontent dans un \u00e9norme tournoi !\n\nAbonnez vous \u00e0 \u202a@toinelag et @toinelagplus \nEt aussi \u00e0 ma cha\u00eene gaming @toinelaggaming \n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Story",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "brainrot",
                    "brainrots",
                    "toinelag story",
                    "toinelag brainrot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quel Brainrot est le Plus Fort ?",
                    "description": "Tous les Brainrots s'affrontent dans un \u00e9norme tournoi !\n\nAbonnez vous \u00e0 \u202a@toinelag et @toinelagplus \nEt aussi \u00e0 ma cha\u00eene gaming @toinelaggaming \n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426204",
                "likeCount": "5198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEP7OBFkTKGiAEa__wr2l01dOmY",
            "id": "wYjw3hVI6vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:38:14Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Espagne - France : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Espagne - France ? #ESPFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nLa demi-finale de la Ligue des Nations entre la France et l'Espagne a offert un match captivant, malgr\u00e9 la d\u00e9faite des Bleus ! Si l'attaque fran\u00e7aise a fait preuve d'un beau dynamisme durant la seconde p\u00e9riode, la d\u00e9fense a souffert, notamment face \u00e0 un Lamine Yamal particuli\u00e8rement d\u00e9termin\u00e9. Rayan Cherki a marqu\u00e9 et a d\u00e9livr\u00e9 une passe d\u00e9cisive lors de sa premi\u00e8re s\u00e9lection ! L\u2019\u00c9quipe de France se pr\u00e9parera donc \u00e0 affronter l'Allemagne lors de la petite finale dans quelques jours.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYjw3hVI6vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Espagne - France : voir le r\u00e9sum\u00e9 (demi-finale Final Four Ligue des Nations)",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Espagne - France ? #ESPFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nLa demi-finale de la Ligue des Nations entre la France et l'Espagne a offert un match captivant, malgr\u00e9 la d\u00e9faite des Bleus ! Si l'attaque fran\u00e7aise a fait preuve d'un beau dynamisme durant la seconde p\u00e9riode, la d\u00e9fense a souffert, notamment face \u00e0 un Lamine Yamal particuli\u00e8rement d\u00e9termin\u00e9. Rayan Cherki a marqu\u00e9 et a d\u00e9livr\u00e9 une passe d\u00e9cisive lors de sa premi\u00e8re s\u00e9lection ! L\u2019\u00c9quipe de France se pr\u00e9parera donc \u00e0 affronter l'Allemagne lors de la petite finale dans quelques jours."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1740293",
                "likeCount": "19458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PxnsKHnA0iySMo_7hr4sV_UPgJI",
            "id": "x1NKqTaD21Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T12:31:08Z",
                "channelId": "UCflHaa_47QnIfFlKrGG6TIg",
                "title": "Je r\u00e9nove en 3 mois une maison dans la for\u00eat",
                "description": "Je me lance dans mon plus gros projet dans une vid\u00e9o, je r\u00e9nove enti\u00e8rement l\u2019annexe de la maison pour y faire un studio complet avec cuisine et salle de bain.\n\nFaire coucou sur Insta : https://www.instagram.com/paulguillotel/\n\nLes chapitres :\n00:00 - Intro\n00:39 - Nettoyage et d\u00e9but de la d\u00e9molition\n01:50 - Le plan de la maison \n02:07 - Je retire le plafond et la cloison entre la chambre et le salon\n04:09 - \u00c9tat de l\u2019ancienne isolation int\u00e9rieure\n04:36 - Je change la porte-fen\u00eatre et les fen\u00eatres\n06:23 - Isolation de la toiture par l'ext\u00e9rieur \n10:34 - Une cuisine sous la pluie\n10:50 - Retour sur l\u2019isolation du toit (sarking)\n14:32 - BoursoBank et un peu de jardinage\n15:45 - Montage des nouvelles cloisons int\u00e9rieures \n16:45 - Coulage du ragr\u00e9age au sol\n17:50 - \u00c0 quoi est-ce que \u00e7a va ressembler apr\u00e8s ?\n18:08 - Fabrication d'une \u00e9tag\u00e8re ronde en plaques de pl\u00e2tre \n20:45 - Pose du rev\u00eatement de sol\n21:15 - Installation d'un ventilateur de plafond et des luminaires\n22:30 - C\u2019est quoi la suite ?\n23:00 - Combien est-ce que cette r\u00e9novation m'a co\u00fbt\u00e9 ?\n\nMerci \u00e0 BoursoBank de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) https://bit.ly/BoursoBank_Paulygones\n\nOn se retrouve dans le prochain \u00e9pisode :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1NKqTaD21Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1NKqTaD21Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1NKqTaD21Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1NKqTaD21Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1NKqTaD21Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulygones",
                "tags": [
                    "bricolage",
                    "renovation",
                    "makeover"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je r\u00e9nove en 3 mois une maison dans la for\u00eat",
                    "description": "Je me lance dans mon plus gros projet dans une vid\u00e9o, je r\u00e9nove enti\u00e8rement l\u2019annexe de la maison pour y faire un studio complet avec cuisine et salle de bain.\n\nFaire coucou sur Insta : https://www.instagram.com/paulguillotel/\n\nLes chapitres :\n00:00 - Intro\n00:39 - Nettoyage et d\u00e9but de la d\u00e9molition\n01:50 - Le plan de la maison \n02:07 - Je retire le plafond et la cloison entre la chambre et le salon\n04:09 - \u00c9tat de l\u2019ancienne isolation int\u00e9rieure\n04:36 - Je change la porte-fen\u00eatre et les fen\u00eatres\n06:23 - Isolation de la toiture par l'ext\u00e9rieur \n10:34 - Une cuisine sous la pluie\n10:50 - Retour sur l\u2019isolation du toit (sarking)\n14:32 - BoursoBank et un peu de jardinage\n15:45 - Montage des nouvelles cloisons int\u00e9rieures \n16:45 - Coulage du ragr\u00e9age au sol\n17:50 - \u00c0 quoi est-ce que \u00e7a va ressembler apr\u00e8s ?\n18:08 - Fabrication d'une \u00e9tag\u00e8re ronde en plaques de pl\u00e2tre \n20:45 - Pose du rev\u00eatement de sol\n21:15 - Installation d'un ventilateur de plafond et des luminaires\n22:30 - C\u2019est quoi la suite ?\n23:00 - Combien est-ce que cette r\u00e9novation m'a co\u00fbt\u00e9 ?\n\nMerci \u00e0 BoursoBank de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) https://bit.ly/BoursoBank_Paulygones\n\nOn se retrouve dans le prochain \u00e9pisode :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409491",
                "likeCount": "26890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2Leln9dXc9ankdCk4vC4h2BCng",
            "id": "1dxDjcKg21o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:00:05Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' Performance Video",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\nPerformance video shot on iPhone 16 Pro in collaboration with Apple.\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\n#ShotOniPhone16Pro #iPhone\uc73c\ub85c\ucc0d\ub2e4 #Apple",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ud2f0 \uc6cc\ud06c",
                    "dw",
                    "performance video",
                    "choreography",
                    "\uc548\ubb34",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "iphone",
                    "apple",
                    "\uc544\uc774\ud3f0",
                    "\uc560\ud50c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' Performance Video",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\nPerformance video shot on iPhone 16 Pro in collaboration with Apple.\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\n#ShotOniPhone16Pro #iPhone\uc73c\ub85c\ucc0d\ub2e4 #Apple"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8082561",
                "likeCount": "215099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i1bAJP-mW60jB0wqzPTuN1WHBto",
            "id": "txRorj8V49I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:00:10Z",
                "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
                "title": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]",
                "description": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]\nNouveau freestyle  dispo : https://djadjadinaz.bfan.link/tenuedemotard5\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nR\u00e9alisation : TRANSAC\nCompositeurs: Mehsah / Bankai / Gabbi\n\nParoles : \n\nEn bas du bloc, \u00e7a parle de tout\nEt au parloir, \u00e7a cale des douze\nJ'passe pas par quatre chemins\nQuand j'vais tout droit y a pas d'd\u00e9tour\nJ'ai mon kabouz (j'en ai douze)\n\nJ'cherche le plan s\u00e9cure\nEn vrai le probl\u00e8me, c'est que r\u00e9cup\u00e9rer son d\u00fb\nC'est dur, on doit d\u00e9duire\nDonc on proc\u00e8de \u00e0 une saisie\n\nJ'suis concentr\u00e9 les quatre saisons\nJ'y crois m\u00eame quand j'ai pas raison\nJ'ai des questions \u00e0 r\u00e9soudre\nPas un probl\u00e8me de r\u00e9seau\n\n\u00c7a monte au cr\u00e2ne la r\u00e9sine\nQuand j'le vois faut qu'j'le raisonne\nDemande-moi pas j'vais pas r\u00e9pondre\nJ'ai fait lehseb \u00e7a m'parait bon\n\nJ'ai des \u00e9nigmes dans la t\u00eate\nEt j'cherche encore la r\u00e9ponse\nQuand j'suis rentr\u00e9 \u00e7a parlait plus\nQuand j'suis sorti \u00e7a parlait plus\n\nIls piapiatent dans mes oreilles\nJ'attrape le pigeon par ses plumes\nJ'pense \u00e0 mon fr\u00e9rot aux assises\nUne peine de fou qui traumatise\nAu tel je lui donne le sourire\nIl m'dit Didi faut que t'assures\n\nOn vit dans un monde de psy\nFaut charger comme en Russie\nOn prenait des b\u00e9canes\nOn coupait le cadenas \u00e0 la scie\n\nPapa m'a dit\n\u00ab Faut \u00eatre dur, pour \u00eatre fort, faut \u00eatre vrai \u00bb\nEn effet on est calme \u00e0 tout moment\nOn t'effraie\n\nLes exploits on les cr\u00e9\u00e9\nTrop serein on y croit\nRecule pas, on y va\nWesh la zone \u00e7a dit quoi?\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vite\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nOn grandit dans la gu\u00e9rison\nJ'vais pas finir la ris\u00e9e\nJ'ai fini la teille pour des stories sombres\n\u00c7a d\u00e9fend \u00e0 la parisienne\n\nOn remplit pas qu'les comptes en banque\nJ'suis l\u00e0 depuis 2015\nDans la ville on marche en bande\nD\u00e8s que j'avance\nJ'fais pas semblant\n2025, \u00e0 personne j'ai envie d'resembler\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vites\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TDM5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txRorj8V49I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
                "tags": [
                    "djadja dinaz",
                    "djadja",
                    "dinaz",
                    "tenue de motard 5",
                    "tenue de motard",
                    "tdm5",
                    "djadja & dinaz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]",
                    "description": "Djadja & Dinaz - TENUE DE MOTARD 5 [Freestyle]\nNouveau freestyle  dispo : https://djadjadinaz.bfan.link/tenuedemotard5\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nR\u00e9alisation : TRANSAC\nCompositeurs: Mehsah / Bankai / Gabbi\n\nParoles : \n\nEn bas du bloc, \u00e7a parle de tout\nEt au parloir, \u00e7a cale des douze\nJ'passe pas par quatre chemins\nQuand j'vais tout droit y a pas d'd\u00e9tour\nJ'ai mon kabouz (j'en ai douze)\n\nJ'cherche le plan s\u00e9cure\nEn vrai le probl\u00e8me, c'est que r\u00e9cup\u00e9rer son d\u00fb\nC'est dur, on doit d\u00e9duire\nDonc on proc\u00e8de \u00e0 une saisie\n\nJ'suis concentr\u00e9 les quatre saisons\nJ'y crois m\u00eame quand j'ai pas raison\nJ'ai des questions \u00e0 r\u00e9soudre\nPas un probl\u00e8me de r\u00e9seau\n\n\u00c7a monte au cr\u00e2ne la r\u00e9sine\nQuand j'le vois faut qu'j'le raisonne\nDemande-moi pas j'vais pas r\u00e9pondre\nJ'ai fait lehseb \u00e7a m'parait bon\n\nJ'ai des \u00e9nigmes dans la t\u00eate\nEt j'cherche encore la r\u00e9ponse\nQuand j'suis rentr\u00e9 \u00e7a parlait plus\nQuand j'suis sorti \u00e7a parlait plus\n\nIls piapiatent dans mes oreilles\nJ'attrape le pigeon par ses plumes\nJ'pense \u00e0 mon fr\u00e9rot aux assises\nUne peine de fou qui traumatise\nAu tel je lui donne le sourire\nIl m'dit Didi faut que t'assures\n\nOn vit dans un monde de psy\nFaut charger comme en Russie\nOn prenait des b\u00e9canes\nOn coupait le cadenas \u00e0 la scie\n\nPapa m'a dit\n\u00ab Faut \u00eatre dur, pour \u00eatre fort, faut \u00eatre vrai \u00bb\nEn effet on est calme \u00e0 tout moment\nOn t'effraie\n\nLes exploits on les cr\u00e9\u00e9\nTrop serein on y croit\nRecule pas, on y va\nWesh la zone \u00e7a dit quoi?\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nJ'tai donn\u00e9 un peu de temps et tu veux faire ami-ami\nEn Ghini Avantador \u00e0 Miami\n\u00c7a va p\u00e9ter et c'est pas de la dynamite\nLes yeux ouverts pour crever l'oeil de la pyramide\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vite\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nOn grandit dans la gu\u00e9rison\nJ'vais pas finir la ris\u00e9e\nJ'ai fini la teille pour des stories sombres\n\u00c7a d\u00e9fend \u00e0 la parisienne\n\nOn remplit pas qu'les comptes en banque\nJ'suis l\u00e0 depuis 2015\nDans la ville on marche en bande\nD\u00e8s que j'avance\nJ'fais pas semblant\n2025, \u00e0 personne j'ai envie d'resembler\n\nLa veste elle fait deux balles cinq\nTu bouges tu prends deux balles zinc\nOn passe avant J Balvin\nParle pas trop j'veux mes balles vites\n\nLe pote il est trop nerveux\n\u00c7a bouillonne dans son cerveau\n\u00c7a bouillonne dans nos cerveaux\nY a des mes-ar qu'on pas servis\n\nC'est la Cor\u00e9e c'est la Russie\nTu m'attendais pas bah j'ai r\u00e9ussi\nOn peut faire la guerre easy\nOn peut faire la guerre ici\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TDM5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798789",
                "likeCount": "35928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9flZApZsDsrJWdwNxyp5WE71ZWM",
            "id": "03Bmk6q4y4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T20:59:42Z",
                "channelId": "UC-rxbkEj6SkT4v2lniSBsVA",
                "title": "Bande-annonce cin\u00e9matique de Fortnite Battle Royale Chapitre\u00a06 - Saison\u00a03\u00a0: Super",
                "description": "Le Chapitre\u00a06 - Saison\u00a03\u00a0: Super arrive dans Fortnite Battle Royale avec de jeunes h\u00e9ros, des m\u00e9chants bien connus et de nouvelles mani\u00e8res de gagner en puissance. Suivez une formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e de superh\u00e9ros, affrontez Daigo le faiseur de masques et renforcez-vous apr\u00e8s chaque combat. L'entra\u00eenement commence maintenant !\n\nD\u00e9verrouillez imm\u00e9diatement Robin quand vous achetez le Passe de combat Super ou obtenez-le via le Club de Fortnite. Et gardez un \u0153il sur le ciel... Vous pourrez d\u00e9verrouiller la tenue Superman dans le Passe de combat Super dans le courant du mois de juillet\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03Bmk6q4y4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03Bmk6q4y4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03Bmk6q4y4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03Bmk6q4y4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03Bmk6q4y4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite FR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bande-annonce cin\u00e9matique de Fortnite Battle Royale Chapitre\u00a06 - Saison\u00a03\u00a0: Super",
                    "description": "Le Chapitre\u00a06 - Saison\u00a03\u00a0: Super arrive dans Fortnite Battle Royale avec de jeunes h\u00e9ros, des m\u00e9chants bien connus et de nouvelles mani\u00e8res de gagner en puissance. Suivez une formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e de superh\u00e9ros, affrontez Daigo le faiseur de masques et renforcez-vous apr\u00e8s chaque combat. L'entra\u00eenement commence maintenant !\n\nD\u00e9verrouillez imm\u00e9diatement Robin quand vous achetez le Passe de combat Super ou obtenez-le via le Club de Fortnite. Et gardez un \u0153il sur le ciel... Vous pourrez d\u00e9verrouiller la tenue Superman dans le Passe de combat Super dans le courant du mois de juillet\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58770",
                "likeCount": "2460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fA2bJIjk1moQwx0ASkO8N_rZUK4",
            "id": "AQjcETAunF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:11Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "On fait tester les sushis au Japon \u00e0 Bigflo (c'est du grand n'importe quoi)",
                "description": "Profitez de O2Switch avec leur nouvelle offre: https://osw.li/tl \nEt n'oubliez pas notre code: TL10 \n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On fait tester les sushis au Japon \u00e0 Bigflo (c'est du grand n'importe quoi)",
                    "description": "Profitez de O2Switch avec leur nouvelle offre: https://osw.li/tl \nEt n'oubliez pas notre code: TL10 \n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161063",
                "likeCount": "8153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4mRCNCANqIQCyL48qrj5-KbBFQ",
            "id": "zvrJhzJL8NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:32:14Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "\u00c9quipe de France : un probl\u00e8me Mbapp\u00e9",
                "description": "Derri\u00e8re la communication officielle, l'\u00e9quipe de France est sujette \u00e0 des tensions internes et surtout une \u00e9norme hypocrisie autour du \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par le pr\u00e9sident de la FFF, Philippe Diallo, et le s\u00e9lectionneur, Didier Deschamps.\n\nDe quoi cristalliser les frustrations, notamment autour de son \"ami\" Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 et d'une majorit\u00e9 du groupe.\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:56 Rappel sur le \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par Deschamps\n02:40 Rappel : Mbapp\u00e9 avait refus\u00e9 de venir en \u00e9quipe de France deux fois\n03:33 Rapprochement entre Philippe Diallo et les Mbapp\u00e9\n04:06 Toujours autant d'incompr\u00e9hension vis-\u00e0-vis des choix de Deschamps\n05:00 Mbapp\u00e9 veut jouer deuxi\u00e8me attaquant d\u00e9sormais\n06:20 Ousmane Dembel\u00e9, un \"ami\" devenu une cible pour le \"clan\" Mbapp\u00e9\n07:08 Soucis dans le vestiaire du PSG, du Real et en \u00e9quipe de France...\n08:00 Les soucis li\u00e9s au Ballon d'Or et la communication lors de la tr\u00eave internationale\n09:13 Les joueurs de l'EDF pr\u00e9f\u00e9reraient voir Dembel\u00e9 dans l'axe\n09:58 Le \"clan\" Mbapp\u00e9 plaide l'id\u00e9e du \"comp\u00e9titeur\"\n10:37 Diallo cherche une l\u00e9gitimit\u00e9 au milieu de tout \u00e7a (Mbapp\u00e9, Zidane...)\n11:18 Conclusion\n\n#Mbapp\u00e9 #Deschamps #Dembel\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvrJhzJL8NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9quipe de France : un probl\u00e8me Mbapp\u00e9",
                    "description": "Derri\u00e8re la communication officielle, l'\u00e9quipe de France est sujette \u00e0 des tensions internes et surtout une \u00e9norme hypocrisie autour du \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par le pr\u00e9sident de la FFF, Philippe Diallo, et le s\u00e9lectionneur, Didier Deschamps.\n\nDe quoi cristalliser les frustrations, notamment autour de son \"ami\" Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 et d'une majorit\u00e9 du groupe.\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:56 Rappel sur le \"tout Mbapp\u00e9\" d\u00e9cid\u00e9 par Deschamps\n02:40 Rappel : Mbapp\u00e9 avait refus\u00e9 de venir en \u00e9quipe de France deux fois\n03:33 Rapprochement entre Philippe Diallo et les Mbapp\u00e9\n04:06 Toujours autant d'incompr\u00e9hension vis-\u00e0-vis des choix de Deschamps\n05:00 Mbapp\u00e9 veut jouer deuxi\u00e8me attaquant d\u00e9sormais\n06:20 Ousmane Dembel\u00e9, un \"ami\" devenu une cible pour le \"clan\" Mbapp\u00e9\n07:08 Soucis dans le vestiaire du PSG, du Real et en \u00e9quipe de France...\n08:00 Les soucis li\u00e9s au Ballon d'Or et la communication lors de la tr\u00eave internationale\n09:13 Les joueurs de l'EDF pr\u00e9f\u00e9reraient voir Dembel\u00e9 dans l'axe\n09:58 Le \"clan\" Mbapp\u00e9 plaide l'id\u00e9e du \"comp\u00e9titeur\"\n10:37 Diallo cherche une l\u00e9gitimit\u00e9 au milieu de tout \u00e7a (Mbapp\u00e9, Zidane...)\n11:18 Conclusion\n\n#Mbapp\u00e9 #Deschamps #Dembel\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443923",
                "likeCount": "14705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ateOrcf5eHZ3JLuny6qzX-qJxc",
            "id": "mYh8FxwNaAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:01:19Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Le Monopoly qui a failli les tuer ! - FLIPPE & GO SLEEP (ft Natoo)",
                "description": "Merci \u00e0 HelloWork de soutenir cette vid\u00e9o !\nSi vous \u00eates en recherche d\u2019emploi ou simplement \u00e0 l\u2019\u00e9coute du march\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 jeter un \u0153il \u00e0 leurs offres \ud83d\udc49 https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=maghla\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un huiti\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Natoo pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre lieux hant\u00e9s, les apparitions myst\u00e9rieuses et surtout, une des meilleures histoires de ce format, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : Un nouveau site arrive ! \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:11 La maison maudite\n16:09 La partie de Monopoly la plus traumatisante de ma vie\n29:58 Les murmures du grenier\n40:04 Halloween, psychopathe et barricad\u00e9\n01:02:54 Il y a quelqu'un dans ma chambre\n01:15:49 La silhouette\n01:28:26 L'homme disparu en 3h\n01:44:34 Le marcheur des hauteurs\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox (connu sous le nom de Glost Buster) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYh8FxwNaAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Flippe",
                    "Sip & Gossip",
                    "Flippe go sleep",
                    "Natoo",
                    "Nat",
                    "Aie peur",
                    "va dormir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Monopoly qui a failli les tuer ! - FLIPPE & GO SLEEP (ft Natoo)",
                    "description": "Merci \u00e0 HelloWork de soutenir cette vid\u00e9o !\nSi vous \u00eates en recherche d\u2019emploi ou simplement \u00e0 l\u2019\u00e9coute du march\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 jeter un \u0153il \u00e0 leurs offres \ud83d\udc49 https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=maghla\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un huiti\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Natoo pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre lieux hant\u00e9s, les apparitions myst\u00e9rieuses et surtout, une des meilleures histoires de ce format, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : Un nouveau site arrive ! \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:11 La maison maudite\n16:09 La partie de Monopoly la plus traumatisante de ma vie\n29:58 Les murmures du grenier\n40:04 Halloween, psychopathe et barricad\u00e9\n01:02:54 Il y a quelqu'un dans ma chambre\n01:15:49 La silhouette\n01:28:26 L'homme disparu en 3h\n01:44:34 Le marcheur des hauteurs\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox (connu sous le nom de Glost Buster) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511711",
                "likeCount": "28911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJdqg-elYjAg4yKlw9imwoy0ppA",
            "id": "Zypw5EE-rrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:01:00Z",
                "channelId": "UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA",
                "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video Teaser 1",
                "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zypw5EE-rrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zypw5EE-rrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zypw5EE-rrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zypw5EE-rrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zypw5EE-rrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids Japan Official YouTube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video Teaser 1",
                    "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484325",
                "likeCount": "126276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cRJfvw2e_gaJyCng3Gn74qyV8Z8",
            "id": "Tvtumx_zK4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:00:44Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Je juge ma 1\u00e8re commande Burgouzz depuis ma voiture... (et j'suis vraiment pas content !!)",
                "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvtumx_zK4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "Burgouzz",
                    "restaurant",
                    "valouzz",
                    "burger",
                    "livraison",
                    "fail",
                    "pas content",
                    "patron",
                    "incognito",
                    "avis",
                    "test",
                    "staff",
                    "rennes",
                    "voiture",
                    "d\u00e9gustation",
                    "smash",
                    "smash burger",
                    "single bacon",
                    "classic"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je juge ma 1\u00e8re commande Burgouzz depuis ma voiture... (et j'suis vraiment pas content !!)",
                    "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313943",
                "likeCount": "19937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W6zMWetswcZKKCAr5-q59NmwIHU",
            "id": "BwWbFUDUisM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T08:00:23Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "On Doit SURVIVRE A Toutes Les Couleurs De Nourriture !",
                "description": "Nous allons de voir manger un seul aliment de chaque couleurs, va t-on pouvoir survivre \u00e0 ce d\u00e9fi?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :  https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 bobo (https://www.instagram.com/bobo.24__/) d'avoir particip\u00e9 \u00e0 la vid\u00e9o et merci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwWbFUDUisM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwWbFUDUisM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwWbFUDUisM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwWbFUDUisM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwWbFUDUisM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag",
                    "piece secrete"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On Doit SURVIVRE A Toutes Les Couleurs De Nourriture !",
                    "description": "Nous allons de voir manger un seul aliment de chaque couleurs, va t-on pouvoir survivre \u00e0 ce d\u00e9fi?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :  https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 bobo (https://www.instagram.com/bobo.24__/) d'avoir particip\u00e9 \u00e0 la vid\u00e9o et merci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255342",
                "likeCount": "3260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dE5mb8G2BX7FXN3gLbGESwGRBYI",
            "id": "cjUE8wpA1tk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T19:55:04Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "LUFFY peut-il SURVIVRE \u00e0 ces 4 ANIMES ? (non)",
                "description": "Constituez l\u2019\u00e9quipe d\u2019Animus qui vous ressemble sur Eheria Restart : https://tap.io/ei2o4qv\nUtilisez les codes ETHERIA0605 et ETHERIA111 pour des r\u00e9compenses bonus !\n\n Luffy finit-il en hachis face \u00e0 Sukuna ? L\u2019\u00e9quipage stopperait-il les fourmis Chim\u00e8re ? Vaincraient-ils le tombeau de Nazarick ?\nToutes ces questions, et bien d\u2019autres, on se les ait pos\u00e9es pour savoir si les Chapeaux de Pailles survivent dans ces 4 anim\u00e9s ?\nPetit rappel avant de commencer : comme le dit le grand Stan Lee : celui qui gagne, c\u2019est celui que le sc\u00e9nariste veut voir gagner. Donc oui : on est pas objectifs, on a fait des choix, mais on vous expliquera tout. \n\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\n\n\n#etheriarestart #etheria #pvp #rta #tourpartour #gacha\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjUE8wpA1tk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjUE8wpA1tk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjUE8wpA1tk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjUE8wpA1tk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjUE8wpA1tk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "Manga Trash",
                    "Chauve Burlesque",
                    "Club Pingouin",
                    "Xpariboy",
                    "One Piece",
                    "Mugiwara",
                    "Luffy",
                    "Sanji",
                    "Zorro",
                    "Chopper",
                    "Robin",
                    "Nami",
                    "Hunter x Hunter",
                    "HxH",
                    "Overlord",
                    "Oui on parle de cet anime",
                    "Pokemon",
                    "Oui on parle vraiment de Pok\u00e9mon premier degr\u00e9"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUFFY peut-il SURVIVRE \u00e0 ces 4 ANIMES ? (non)",
                    "description": "Constituez l\u2019\u00e9quipe d\u2019Animus qui vous ressemble sur Eheria Restart : https://tap.io/ei2o4qv\nUtilisez les codes ETHERIA0605 et ETHERIA111 pour des r\u00e9compenses bonus !\n\n Luffy finit-il en hachis face \u00e0 Sukuna ? L\u2019\u00e9quipage stopperait-il les fourmis Chim\u00e8re ? Vaincraient-ils le tombeau de Nazarick ?\nToutes ces questions, et bien d\u2019autres, on se les ait pos\u00e9es pour savoir si les Chapeaux de Pailles survivent dans ces 4 anim\u00e9s ?\nPetit rappel avant de commencer : comme le dit le grand Stan Lee : celui qui gagne, c\u2019est celui que le sc\u00e9nariste veut voir gagner. Donc oui : on est pas objectifs, on a fait des choix, mais on vous expliquera tout. \n\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\n\n\n#etheriarestart #etheria #pvp #rta #tourpartour #gacha\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107630",
                "likeCount": "7635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aa6xHO1sI8SJiRyoc1Xkeh7NwFc",
            "id": "aSugSGCC12I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop",
                    "Manchild",
                    "New Music",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13052578",
                "likeCount": "694944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2D02NZk0hAXnNqRxxcd5xeFje0",
            "id": "a1LjGtJ7peo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T13:01:56Z",
                "channelId": "UC0kClqtdt3hxGR90aw4W3kA",
                "title": "GAMBINO - CHINOISERIE (Clip officiel)",
                "description": "GAMBINO - Chinoiserie  (Clip officiel)\nSingle \"CHINOISERIE\" disponible : \u00c9coutez ce single  : https://open.spotify.com/album/6W08Sq3WIu0WRtNOuRS1Jh?si=eBzF9tdUQA670iw5Y4kNtw\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :    / \u200b\u2060 @GambinoVaillant    \n\n----------------------------------------------------------------------\n\nAlbum Capsule disponible\nhttps://gambino.lnk.to/CAPSULE\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi : https://m.youtube.com/@GambinoVaillant\nInstagram : https://www.instagram.com/gambino13.15/?hl=fr\nSnap : Gambinovaillant \n\nProduction: Thai\nFig : JulieRicci\nR\u00e9alisateurs : Comm et Klyde \nDirecteur de production : Riley \nDop : Klyde et Comm\nMontage : Comm\n\u00c9talonnage : Comm\nVfx : Comm\n\nPlaylist du Moment \ud83c\udf0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1LjGtJ7peo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1LjGtJ7peo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1LjGtJ7peo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1LjGtJ7peo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1LjGtJ7peo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gambino",
                "tags": [
                    "Gambino",
                    "Gambino Alicante",
                    "Gambino 2021",
                    "Gambino Jul",
                    "alicante",
                    "jul",
                    "naps",
                    "Gambino featuring",
                    "punta cana",
                    "rio de janeir\u00f3",
                    "Gambino Marseille",
                    "Gambi",
                    "Total nd\u00e9",
                    "gombino",
                    "Wesh wesh",
                    "Best life",
                    "Soolking",
                    "Gambino masterclass",
                    "gambino",
                    "Tropico",
                    "Hit",
                    "Summer",
                    "Marseille",
                    "Alicante",
                    "beny jr",
                    "Soleil",
                    "Gambino copacabana",
                    "Jul la faille",
                    "13 organis\u00e9",
                    "Bande organis\u00e9e 2",
                    "Sous le soleil Jul",
                    "Mental 13",
                    "J\u2019oublie pas",
                    "J\u2019oublie tout",
                    "France",
                    "Nasdas",
                    "lamine yamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAMBINO - CHINOISERIE (Clip officiel)",
                    "description": "GAMBINO - Chinoiserie  (Clip officiel)\nSingle \"CHINOISERIE\" disponible : \u00c9coutez ce single  : https://open.spotify.com/album/6W08Sq3WIu0WRtNOuRS1Jh?si=eBzF9tdUQA670iw5Y4kNtw\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :    / \u200b\u2060 @GambinoVaillant    \n\n----------------------------------------------------------------------\n\nAlbum Capsule disponible\nhttps://gambino.lnk.to/CAPSULE\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi : https://m.youtube.com/@GambinoVaillant\nInstagram : https://www.instagram.com/gambino13.15/?hl=fr\nSnap : Gambinovaillant \n\nProduction: Thai\nFig : JulieRicci\nR\u00e9alisateurs : Comm et Klyde \nDirecteur de production : Riley \nDop : Klyde et Comm\nMontage : Comm\n\u00c9talonnage : Comm\nVfx : Comm\n\nPlaylist du Moment \ud83c\udf0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165748",
                "likeCount": "4403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-FQ_MA0II-gh2VJpbKhEgLfm1o",
            "id": "6sZJ1Z2gOy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T15:00:10Z",
                "channelId": "UCiEEtA1pvCmy0Pnezx8uqSw",
                "title": "J'ai D\u00e9marr\u00e9 une Guerre de Civilisation Sur Minecraft..",
                "description": "C'est le grand d\u00e9part de la plus grande s\u00e9rie de ma chaine. Tous les jours pendant 7 jours avec Laylo on postera une vid\u00e9o et il y aura un combat final au jour 7 !\nAllez voir son point de vue sur sa chaine, et sachez qu'on va gagner (j'esp\u00e8re)\n\n\ud83d\udd34 Chaine de Reddif :  https://www.youtube.com/@MinocRediff\n\ud83d\udd34 Chaine Secondaire :  https://www.youtube.com/@MinocV2\n\u26ab Discord : https://discord.com/invite/7DbAM4x5h7\n\ud83d\udfe0Instagram: https://www.instagram.com/minocyt\n\ud83d\udfe3 Twitch : https://www.twitch.tv/minoc_\n\ud83d\udd35 Twitter (X) : https://twitter.com/MinocYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sZJ1Z2gOy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sZJ1Z2gOy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sZJ1Z2gOy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sZJ1Z2gOy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sZJ1Z2gOy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minoc",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai D\u00e9marr\u00e9 une Guerre de Civilisation Sur Minecraft..",
                    "description": "C'est le grand d\u00e9part de la plus grande s\u00e9rie de ma chaine. Tous les jours pendant 7 jours avec Laylo on postera une vid\u00e9o et il y aura un combat final au jour 7 !\nAllez voir son point de vue sur sa chaine, et sachez qu'on va gagner (j'esp\u00e8re)\n\n\ud83d\udd34 Chaine de Reddif :  https://www.youtube.com/@MinocRediff\n\ud83d\udd34 Chaine Secondaire :  https://www.youtube.com/@MinocV2\n\u26ab Discord : https://discord.com/invite/7DbAM4x5h7\n\ud83d\udfe0Instagram: https://www.instagram.com/minocyt\n\ud83d\udfe3 Twitch : https://www.twitch.tv/minoc_\n\ud83d\udd35 Twitter (X) : https://twitter.com/MinocYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84085",
                "likeCount": "4474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlN9eV-pF_MpzCJXkFE_IXFwyQk",
            "id": "hTSaweR8qMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "$1 vs $500,000 Romantic Date",
                "description": "Experiencing all of this was incredible\nBuy Feastables! It tastes amazing and it's ethically sourced \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $500,000 Romantic Date",
                    "description": "Experiencing all of this was incredible\nBuy Feastables! It tastes amazing and it's ethically sourced \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49019251",
                "likeCount": "1822928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ofYHfAk2HLOrZuww0yEru_bgpd0",
            "id": "ARrn1qLwbBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:08:37Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Qualif Mondial 2026 : Port\u00e9e par Haaland, la Norv\u00e8ge \u00e9trille une Italie d\u00e9j\u00e0 en difficult\u00e9",
                "description": "L'Italie, qui lan\u00e7ait sa campagne de qualifications \u00e0 Oslo pour le Mondial 2026 vendredi soir, a pris l'eau contre la Norv\u00e8ge (3-0), port\u00e9e par un grand Antonio Nusa et un Erling Haaland buteur.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARrn1qLwbBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "L'\u00c9quipe",
                    "cha\u00eene L'\u00c9quipe",
                    "L'\u00c9quipe en direct",
                    "L'\u00c9quipe du Soir",
                    "L'\u00c9quipe du Soir replay",
                    "L'\u00c9quipe de Greg",
                    "L'\u00c9quipe de Choc",
                    "Olivier M\u00e9nard",
                    "Coupe du Roi",
                    "Ligue des Nations",
                    "qualifications Coupe du Monde",
                    "football",
                    "rugby",
                    "tennis",
                    "r\u00e9sultats sportifs",
                    "\u00e9quipe de France",
                    "Ligue 1",
                    "sport news",
                    "l'\u00e9quipe live",
                    "l'\u00e9quipe tv",
                    "l'\u00e9quipe.fr",
                    "l'\u00e9quipe direct",
                    "l'\u00e9quipe football",
                    "l'\u00e9quipe biathlon",
                    "l'\u00e9quipe programme",
                    "l'\u00e9quipe du soir youtube",
                    "l'\u00e9quipe youtube",
                    "actualit\u00e9 sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualif Mondial 2026 : Port\u00e9e par Haaland, la Norv\u00e8ge \u00e9trille une Italie d\u00e9j\u00e0 en difficult\u00e9",
                    "description": "L'Italie, qui lan\u00e7ait sa campagne de qualifications \u00e0 Oslo pour le Mondial 2026 vendredi soir, a pris l'eau contre la Norv\u00e8ge (3-0), port\u00e9e par un grand Antonio Nusa et un Erling Haaland buteur.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386022",
                "likeCount": "4324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5ci9tUgQNaSzaqPVZNK8UUdYNo",
            "id": "LWXN0Pzi0d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T17:45:27Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - La course (Clip officiel)",
                "description": "Bouss - La course (Clip officiel)\nExtrait de la r\u00e9\u00e9dition \"Et si j'\u00e9choue ??\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechouereedition\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #lacourse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWXN0Pzi0d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWXN0Pzi0d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWXN0Pzi0d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWXN0Pzi0d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWXN0Pzi0d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss la course",
                    "la course",
                    "nowhere",
                    "ca parle mal bouss",
                    "ca parle mal",
                    "mirage",
                    "mirage bouss",
                    "depuis le temps",
                    "angela",
                    "angela bouss",
                    "et si j'\u00e9choue",
                    "et si jechoue",
                    "et si jechoue bouss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - La course (Clip officiel)",
                    "description": "Bouss - La course (Clip officiel)\nExtrait de la r\u00e9\u00e9dition \"Et si j'\u00e9choue ??\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechouereedition\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #lacourse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740150",
                "likeCount": "8914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3oZuuFl2Er31c2n9JxrvKUpktU",
            "id": "fTBRpV4iNR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T20:00:22Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnite Chapter 6 Season 3: Super | Cinematic Intro",
                "description": "Superman, save us from the sweats \ud83d\ude4f Chapter 6 Season 3: Super arrives today!\n\nGet the Battle Bundle and instantly unlock Superman ahead of his July 11 release!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite Chapter 6 Season 3: Super | Cinematic Intro",
                    "description": "Superman, save us from the sweats \ud83d\ude4f Chapter 6 Season 3: Super arrives today!\n\nGet the Battle Bundle and instantly unlock Superman ahead of his July 11 release!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985669",
                "likeCount": "43143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gFdNlI2FtKE2nTmJCmpg-v2s9lE",
            "id": "myM27hgyob4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T16:42:36Z",
                "channelId": "UCEnBTmb_YoyZOlZgPUiqA0g",
                "title": "Le Dernier Qui Quitte Sa Lamborghini, La GAGNE!",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, moi et ma copine allons devoir r\u00e9aliser plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames dans notre Lamborghini. Le dernier qui quitte sa Lamborghini la gagne!\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\n\nJe partage r\u00e9guli\u00e8rement mes aventures et mes explorations dans le but de vous divertir ainsi que vous permettre de les vivre avec moi, comme si vous y \u00e9tiez!\n\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myM27hgyob4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willibed",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier Qui Quitte Sa Lamborghini, La GAGNE!",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, moi et ma copine allons devoir r\u00e9aliser plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames dans notre Lamborghini. Le dernier qui quitte sa Lamborghini la gagne!\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\n\nJe partage r\u00e9guli\u00e8rement mes aventures et mes explorations dans le but de vous divertir ainsi que vous permettre de les vivre avec moi, comme si vous y \u00e9tiez!\n\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489170",
                "likeCount": "10124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S4p7xe16hsPXf74-R4Czc16KbI0",
            "id": "-Hr6Q2hln_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T00:49:08Z",
                "channelId": "UCqDS7KWjAPKv-7ZSlro9OiQ",
                "title": "\ud83d\udd06 SUMMER GAME FEST 2025 (4K60FPS): Resident Evil Requiem + More",
                "description": "\ud83d\udd06 Live from YouTube Theater in Los Angeles, see what's next in video games at #SUMMERGAMEFEST, hosted by Geoff Keighley and Lucy James.\n\nA 2 hour live showcase featuring updates from the world's top game development studios. \ud83d\udd06 \n\nThe Summer Game Fest show will be immediately followed by Day of the Devs, a look at upcoming indie games.\n\nSee the full list of Summer Game Fest events at http://summergamefest.com\n\nASL stream of live event:  https://youtube.com/live/s1-Fl7tSzHA\nDesc. Audio stream of event: https://youtube.com/live/_8FOw8RhBGM\n\nSubscribe to Watch more SGF:  http://bit.ly/tga18sub\n\nFollow Summer Game Fest on X: http://www.x.com/summergamefest\n\nFollow SGF on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/summergamefest.com\n\nFollow Geoff Keighley on X:\nhttp://www.x.com/geoffkeighley\n\n#summergamefest #worldpremiere #sgf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thegameawards",
                "tags": [
                    "game awards",
                    "the game awards",
                    "gameplay",
                    "world premiere",
                    "video game awards",
                    "xbox",
                    "playstation",
                    "nintendo",
                    "summer game fest",
                    "sgf",
                    "tga",
                    "geoff keighley"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd06 SUMMER GAME FEST 2025 (4K60FPS): Resident Evil Requiem + More",
                    "description": "\ud83d\udd06 Live from YouTube Theater in Los Angeles, see what's next in video games at #SUMMERGAMEFEST, hosted by Geoff Keighley and Lucy James.\n\nA 2 hour live showcase featuring updates from the world's top game development studios. \ud83d\udd06 \n\nThe Summer Game Fest show will be immediately followed by Day of the Devs, a look at upcoming indie games.\n\nSee the full list of Summer Game Fest events at http://summergamefest.com\n\nASL stream of live event:  https://youtube.com/live/s1-Fl7tSzHA\nDesc. Audio stream of event: https://youtube.com/live/_8FOw8RhBGM\n\nSubscribe to Watch more SGF:  http://bit.ly/tga18sub\n\nFollow Summer Game Fest on X: http://www.x.com/summergamefest\n\nFollow SGF on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/summergamefest.com\n\nFollow Geoff Keighley on X:\nhttp://www.x.com/geoffkeighley\n\n#summergamefest #worldpremiere #sgf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6619704",
                "likeCount": "132194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8kE0_QgleSel6oBtfYkfoNBQ3zc",
            "id": "rNxcB1mRGRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T09:01:10Z",
                "channelId": "UCA6rJQnIFgQOcjO-xtNV7lg",
                "title": "Le plus gros braquage de banque de l\u2019histoire chinoise",
                "description": "Deux employ\u00e9s ordinaires, des millions disparus, un plan aussi g\u00e9nial que stupide... c'est l'histoire du plus gros braquage de banque en Chine.\n\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez Odoo avec mon lien :\u00a0https://link.influxcrew.com/Odoo-Hardisk2\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\nSources : https://cutt.ly/mrn6K4Ng\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxcB1mRGRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxcB1mRGRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxcB1mRGRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxcB1mRGRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxcB1mRGRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hardisk",
                "tags": [
                    "braquage banque Chine",
                    "Ren Xiaofeng",
                    "loterie chinoise",
                    "Banque Agricole de Chine",
                    "crime insolite",
                    "histoire vraie",
                    "fait divers",
                    "plus grand braquage",
                    "bank heist",
                    "casse historique",
                    "grande affaire criminelle",
                    "ticket de loterie",
                    "escroquerie Chine",
                    "vol incroyable",
                    "histoire choquante",
                    "s\u00e9curit\u00e9 banque",
                    "scandale bancaire",
                    "fait divers criminel",
                    "documentaire crime",
                    "peine de mort Chine",
                    "anecdote criminelle",
                    "hardisk chine",
                    "hardisk braquage",
                    "hardisk"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le plus gros braquage de banque de l\u2019histoire chinoise",
                    "description": "Deux employ\u00e9s ordinaires, des millions disparus, un plan aussi g\u00e9nial que stupide... c'est l'histoire du plus gros braquage de banque en Chine.\n\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez Odoo avec mon lien :\u00a0https://link.influxcrew.com/Odoo-Hardisk2\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\nSources : https://cutt.ly/mrn6K4Ng\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133195",
                "likeCount": "4187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v1N9bn-4p-q3X2c7ZHC34i0Xt3c",
            "id": "lcKaezNPyWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T06:46:48Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 316 : O\u2019Malley vs Dvalishvili, l'Am\u00e9ricain a-t-il pris sa revanche ?",
                "description": "L'heure de la revanche ! Sous les yeux de Donald Trump, le G\u00e9orgien Merab Dvalishvili remettait sa ceinture en jeu des -61kg face \u00e0 l'Am\u00e9ricain Sean O\u2019Malley, lors du main event de l'UFC 316 ce samedi \u00e0 Newark (New Jersey).\n\n\n Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcKaezNPyWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcKaezNPyWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcKaezNPyWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcKaezNPyWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcKaezNPyWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 316 : O\u2019Malley vs Dvalishvili, l'Am\u00e9ricain a-t-il pris sa revanche ?",
                    "description": "L'heure de la revanche ! Sous les yeux de Donald Trump, le G\u00e9orgien Merab Dvalishvili remettait sa ceinture en jeu des -61kg face \u00e0 l'Am\u00e9ricain Sean O\u2019Malley, lors du main event de l'UFC 316 ce samedi \u00e0 Newark (New Jersey).\n\n\n Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYGp9ISdKQ0-QSwWA8EI3xsVwvE",
            "id": "s-gsIESfkUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:30:35Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "LES CLASH DES CONSOLES 2",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/cyprien4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\nEcrit par : Cyprien Iov, Arthur Perier\n\nAvec : Cyprien Iov, Roxane Bret et Thomas Deseur\n\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Xavier Cordonnier\n1E ASSISTANT OPV - Louis Chenieux\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Th\u00e9o L\u2019Harridon\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIENNE - Eve Szopa\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nCHEFFE COSTUMIERE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Arthur Delipowski\nASSISTANT MONTEUR - Hugo Delipowski\nETALONNEUSE - Laure Goyer\nVFX - SPECTRE/ Guillaume Griffoni\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nMerci \u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : \nSylvqin pour son Steam Deck, Mathieu Barville, Brigitte Benaaron, Christian Deloche et toute l\u2019\u00e9quipe FNAC Bercy Village pour leur accueil, Pleine Image, DCA, Nestor, Flycar Boulogne, Larosa, HappyFoodEvent.\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-gsIESfkUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CLASH DES CONSOLES 2",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/cyprien4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\nEcrit par : Cyprien Iov, Arthur Perier\n\nAvec : Cyprien Iov, Roxane Bret et Thomas Deseur\n\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Xavier Cordonnier\n1E ASSISTANT OPV - Louis Chenieux\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Th\u00e9o L\u2019Harridon\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIENNE - Eve Szopa\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nCHEFFE COSTUMIERE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Arthur Delipowski\nASSISTANT MONTEUR - Hugo Delipowski\nETALONNEUSE - Laure Goyer\nVFX - SPECTRE/ Guillaume Griffoni\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nMerci \u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : \nSylvqin pour son Steam Deck, Mathieu Barville, Brigitte Benaaron, Christian Deloche et toute l\u2019\u00e9quipe FNAC Bercy Village pour leur accueil, Pleine Image, DCA, Nestor, Flycar Boulogne, Larosa, HappyFoodEvent.\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2053064",
                "likeCount": "167296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FMtuatcV_NT0eW-tFMN7Wp6wIow",
            "id": "4is-XrHM6RY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:57:59Z",
                "channelId": "UCGaRGxzgoNJ9JDJc4tKsBrw",
                "title": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)",
                "description": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)\nEcouter le nouveau single \"Bouquet final\" : https://vanessaparadis.lnk.to/Bouquetfinal\n\nSuivez Vanessa Paradis : \nAbonnez-vous \u00e0 sa cha\u00eene YouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCGaRGxzgoNJ9JDJc4tKsBrw\nFacebook :https://www.facebook.com/vanessaparadisofficiel\nInstagram : https://www.instagram.com/vanessa.paradis/\n\nLa chanson a \u00e9t\u00e9 \u00e9crite par Doriand et compos\u00e9e par Etienne Daho et Jean Louis Pierot.\nEditeurs : Satori Song / Johnny Flyer Music \n\nLe clip a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Pascal Teixeira\nProduit par Mathematic : Nicolas Bianchi, Augustin Vernier, Marie Vaillant\nAvec le soutien de CHANEL\n\nProducteur Ex\u00e9cutif et CEO  : Guillaume Marien \nDirecteur de la photographie  : Nathaniel Aron / MELTING POT AGENCY \nDirectrice de production: Yasmine El Hammouti\nChef monteur : Max Elbling\nSuperviseur VFX : Bertrand Avril \nMonteur : Valentin Milou \nEtalonneur : Maxime Mourey\nFlame Artists : Samuel Roux, Rime Amadi Ouhabi, Cl\u00e9ment Germain et Fred Brandon\nCompositing Artist : Fabien Husselin & Arnaud Laplace\nFlame Artists Junior : Nine Norie & Orian Fourcy\n1st AD : Antoine Poulet\nChor\u00e9graphe : H\u00e9l\u00e9na Olmedo Duynslaeger\nStarring : C\u00e9dric Plancy\nCharg\u00e9 de production : Islem Rahmani\n1st AC: Franck Leclerc\n2nd AC: Lenny Leclerc\nDIT: Esteban Perrin\n\nResponsable Spline: Killian Querr\u00e9\nOp\u00e9rateurs bras motoris\u00e9 : Nicolas Touint - Antoine Grasset\nGaffer: Nicolas Sand\n\u00c9lectro : Kevin Fermaud - Jean Bertrand Augendre - Damien Bret\nKey Grip : Benjamin Renaud\nGrip : Pierre-Alain Mainguy\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur : Axel Eli\nRunner: Loana Segalen\nChef d\u00e9coratrice : Ma\u00eblia Soret de Lavareille\nConstructeur : Joseph Vartowski\n\nStyliste : Charlotte B\u00e9taillole\nAssistante styliste: Pauline Batista\n\nChef maquilleuse : Khela Fai via CALLMYAGENT\nChef coiffeur : Thibaud Salducci via FORTY-ONE STUDIO AGENCY\nNails artist : Marcea Gomes\n\nLabel : Barclay \nResponsable Marketing :  Jerome Marroc-Latour\nArtist Management : Laurent Manganas\n\nRemerciements : RVZ - Be4post - Studio Sets - Nestor - DECO 2000 - Spline - Barclay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4is-XrHM6RY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa Paradis",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)",
                    "description": "Vanessa Paradis - Bouquet final (Clip Officiel)\nEcouter le nouveau single \"Bouquet final\" : https://vanessaparadis.lnk.to/Bouquetfinal\n\nSuivez Vanessa Paradis : \nAbonnez-vous \u00e0 sa cha\u00eene YouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCGaRGxzgoNJ9JDJc4tKsBrw\nFacebook :https://www.facebook.com/vanessaparadisofficiel\nInstagram : https://www.instagram.com/vanessa.paradis/\n\nLa chanson a \u00e9t\u00e9 \u00e9crite par Doriand et compos\u00e9e par Etienne Daho et Jean Louis Pierot.\nEditeurs : Satori Song / Johnny Flyer Music \n\nLe clip a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Pascal Teixeira\nProduit par Mathematic : Nicolas Bianchi, Augustin Vernier, Marie Vaillant\nAvec le soutien de CHANEL\n\nProducteur Ex\u00e9cutif et CEO  : Guillaume Marien \nDirecteur de la photographie  : Nathaniel Aron / MELTING POT AGENCY \nDirectrice de production: Yasmine El Hammouti\nChef monteur : Max Elbling\nSuperviseur VFX : Bertrand Avril \nMonteur : Valentin Milou \nEtalonneur : Maxime Mourey\nFlame Artists : Samuel Roux, Rime Amadi Ouhabi, Cl\u00e9ment Germain et Fred Brandon\nCompositing Artist : Fabien Husselin & Arnaud Laplace\nFlame Artists Junior : Nine Norie & Orian Fourcy\n1st AD : Antoine Poulet\nChor\u00e9graphe : H\u00e9l\u00e9na Olmedo Duynslaeger\nStarring : C\u00e9dric Plancy\nCharg\u00e9 de production : Islem Rahmani\n1st AC: Franck Leclerc\n2nd AC: Lenny Leclerc\nDIT: Esteban Perrin\n\nResponsable Spline: Killian Querr\u00e9\nOp\u00e9rateurs bras motoris\u00e9 : Nicolas Touint - Antoine Grasset\nGaffer: Nicolas Sand\n\u00c9lectro : Kevin Fermaud - Jean Bertrand Augendre - Damien Bret\nKey Grip : Benjamin Renaud\nGrip : Pierre-Alain Mainguy\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur : Axel Eli\nRunner: Loana Segalen\nChef d\u00e9coratrice : Ma\u00eblia Soret de Lavareille\nConstructeur : Joseph Vartowski\n\nStyliste : Charlotte B\u00e9taillole\nAssistante styliste: Pauline Batista\n\nChef maquilleuse : Khela Fai via CALLMYAGENT\nChef coiffeur : Thibaud Salducci via FORTY-ONE STUDIO AGENCY\nNails artist : Marcea Gomes\n\nLabel : Barclay \nResponsable Marketing :  Jerome Marroc-Latour\nArtist Management : Laurent Manganas\n\nRemerciements : RVZ - Be4post - Studio Sets - Nestor - DECO 2000 - Spline - Barclay"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435653",
                "likeCount": "6306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wvm6EJtmcit3yIZCU0t1ps8W4p8",
            "id": "fpABEepILsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:31:58Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "4 jours pour devenir des stars internationales (notre plus gros projet)",
                "description": "Tout ce que vous n\u2019avez pas vu \u00e0 la TV, on vous montre les secrets derri\u00e8re cette pub que vous voyez partout et notre rencontre sur Tinder \ud83c\udfa5\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\nR\u00e9alisation / Montage - Wacim El Boujarfaoui\n\r\rMixage \r- NOLAN del\u00e9pine\n\r\rIllustration - \rEmma Giraud\n\r\rSound Design / Titrage - Sacha Martinez \r\r\nSous-Titre - \rAlexandre Peron\n\nREMERCIEMENTS:\n\r\rTINDER\n\rCAVIAR PRODUCTION\r\nGuy De La Palme\r\nWEBEDIA GROUP\r\nManon Evrols\n\rElo\u00efse Ganem\r\nStudio Peper\r\nAur\u00e9lie Ormeno\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpABEepILsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpABEepILsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpABEepILsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpABEepILsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpABEepILsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "4 jours pour devenir des stars internationales (notre plus gros projet)",
                    "description": "Tout ce que vous n\u2019avez pas vu \u00e0 la TV, on vous montre les secrets derri\u00e8re cette pub que vous voyez partout et notre rencontre sur Tinder \ud83c\udfa5\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\nR\u00e9alisation / Montage - Wacim El Boujarfaoui\n\r\rMixage \r- NOLAN del\u00e9pine\n\r\rIllustration - \rEmma Giraud\n\r\rSound Design / Titrage - Sacha Martinez \r\r\nSous-Titre - \rAlexandre Peron\n\nREMERCIEMENTS:\n\r\rTINDER\n\rCAVIAR PRODUCTION\r\nGuy De La Palme\r\nWEBEDIA GROUP\r\nManon Evrols\n\rElo\u00efse Ganem\r\nStudio Peper\r\nAur\u00e9lie Ormeno\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129688",
                "likeCount": "5865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ZxM5zdbTcvIz8EMdTzod8sq-F0",
            "id": "p2XdFfh9_nw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:15:06Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Rouler SANS liquide de REFROIDISSEMENT : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "4 mois offerts avec le code \" URGENT \" \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/urgent\n\n-------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- L'autodrome UTAC Linas Monthl\u00e9ry pour leur accueil, et en particulier Nourh\u00e8ne pour son aide exceptionnelle\n- La Fabrique auto pour leur scientifisme\nInstagram : https://www.instagram.com/lafabriqueauto\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nPitreries : Arthur Morault / Joseph Shuman / Gr\u00e9goire de Rocquigny\nImage : Lucas Martin\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nMontage : Thibault Iacolare, Lukasz Sledziewski et Lucas Aubert\nVignette : Quentin Legac\n\n-------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare\nEcriture : Thibaut Bats \nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#SCIENTIFISME #REFROIDISSEMENT #KEEPPUSHING",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2XdFfh9_nw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "rouler sans huile",
                    "rouler sans liquide de refroidissement",
                    "6 heures au rupteur",
                    "roues de bus",
                    "rouler avec des roues de bus",
                    "100 tonnes sur une voiture",
                    "h\u00e9lice sur une voiture",
                    "sylvain lyve rouler sans liquide de refroidissement",
                    "6 heures en marche arri\u00e8re",
                    "citroen",
                    "citroen c1",
                    "projet 500 xantia",
                    "xantiassistance",
                    "sylvain lyve twitch",
                    "best of twitch",
                    "rouler sans ldr",
                    "rouler sans refroidissement"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Rouler SANS liquide de REFROIDISSEMENT : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "4 mois offerts avec le code \" URGENT \" \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/urgent\n\n-------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- L'autodrome UTAC Linas Monthl\u00e9ry pour leur accueil, et en particulier Nourh\u00e8ne pour son aide exceptionnelle\n- La Fabrique auto pour leur scientifisme\nInstagram : https://www.instagram.com/lafabriqueauto\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nPitreries : Arthur Morault / Joseph Shuman / Gr\u00e9goire de Rocquigny\nImage : Lucas Martin\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nMontage : Thibault Iacolare, Lukasz Sledziewski et Lucas Aubert\nVignette : Quentin Legac\n\n-------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare\nEcriture : Thibaut Bats \nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#SCIENTIFISME #REFROIDISSEMENT #KEEPPUSHING"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1602069",
                "likeCount": "104295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LTl3dW_vJ59j92AVvOaKes7GoU4",
            "id": "u_Nqa-Jk6IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:57:33Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - THE LAST OF US",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nProfite de -15% sur ton eSIM avec mon lien https://saily.com/math.\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_Nqa-Jk6IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "ellie",
                    "the last of us",
                    "last of us",
                    "pedro",
                    "pascal",
                    "bella ramsey",
                    "dina",
                    "joel",
                    "golf",
                    "saison 2",
                    "saison 1",
                    "part 2",
                    "neil",
                    "intergalactic",
                    "dad",
                    "bella",
                    "cordyceps",
                    "cordiceps",
                    "finale",
                    "tlou",
                    "valid\u00e9",
                    "mazin"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - THE LAST OF US",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nProfite de -15% sur ton eSIM avec mon lien https://saily.com/math.\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223242",
                "likeCount": "20433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YPDD6rsNAhnn9XQZAkdsZeoBNj4",
            "id": "xDI-73OIZmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:29:27Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "29 pots de b\u00e9b\u00e9 avec Amixem et Thomas (Max t\u2019as trich\u00e9 nan ?)",
                "description": "Viens d\u00e9couvrir et d\u00e9guster les produits en magasin \ud83c\udf5e\ud83e\udd50\" !\nTrouve le point de vente le plus proche de chez toi sur: https://www.lamiecaline.com - Collaboration Commerciale\n\nLes d\u00e9gustateurs de l\u2019extr\u00eame enfin r\u00e9unis ! \nAujourd\u2019hui, on plonge t\u00eate la premi\u00e8re dans le monde gastronomique des moins de 2 ans. Spoiler : ils mangent des trucs chelous.\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nLa mie C\u00e2line \n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDI-73OIZmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "29 pots de b\u00e9b\u00e9 avec Amixem et Thomas (Max t\u2019as trich\u00e9 nan ?)",
                    "description": "Viens d\u00e9couvrir et d\u00e9guster les produits en magasin \ud83c\udf5e\ud83e\udd50\" !\nTrouve le point de vente le plus proche de chez toi sur: https://www.lamiecaline.com - Collaboration Commerciale\n\nLes d\u00e9gustateurs de l\u2019extr\u00eame enfin r\u00e9unis ! \nAujourd\u2019hui, on plonge t\u00eate la premi\u00e8re dans le monde gastronomique des moins de 2 ans. Spoiler : ils mangent des trucs chelous.\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nLa mie C\u00e2line \n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1878967",
                "likeCount": "98154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKfWKefQ8u_VpP38PTrHX5BOwOg",
            "id": "IwROyjWnq9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:18:21Z",
                "channelId": "UCHATcD6yAt9l5AUmejEbXcw",
                "title": "[EXCLU] Ninho - Freestyle DVM #dvmshow",
                "description": "Ma chaine twitch : https://www.twitch.tv/dvm_medja\n\nN\u2019h\u00e9site pas a rejoindre le discord pour \u00eatre au courant du prochaine live ! :\n\nTwitter : https://twitter.com/Medjalive\n\nInstagram : https://www.instagram.com/medjalive/\n\nMail pro : dvmedjalive@gmail.com\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/medjalive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IwROyjWnq9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DVM ",
                "tags": [
                    "planete rap",
                    "skyrock",
                    "ninho",
                    "pnl",
                    "rap",
                    "rap fr",
                    "freestyle",
                    "freestyle rap",
                    "booba",
                    "gazo",
                    "tiakola",
                    "twitch fr",
                    "twitch",
                    "twitch rap",
                    "dvm",
                    "dvm show",
                    "dvm rap",
                    "medja",
                    "werenoi",
                    "freeze corleone"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Ninho - Freestyle DVM #dvmshow",
                    "description": "Ma chaine twitch : https://www.twitch.tv/dvm_medja\n\nN\u2019h\u00e9site pas a rejoindre le discord pour \u00eatre au courant du prochaine live ! :\n\nTwitter : https://twitter.com/Medjalive\n\nInstagram : https://www.instagram.com/medjalive/\n\nMail pro : dvmedjalive@gmail.com\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/medjalive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281058",
                "likeCount": "13068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WyBoSR4L7XOjwg16nyFqDLiMZ0g",
            "id": "xDPjWYbbEE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:30:15Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Le PIRE JEU de la SWITCH 2",
                "description": "Venez d\u00e9couvrir HOLY (c'est vraiment bon) https://fr.weareholy.com/products/starter-set-deluxe/?utm_source=youtube&utm_medium=creator&utm_campaign=LAUPOK.2025\nLAUPOK5 pour 5 EUROS DE REDUC SUR LA PREMIERE COMMANDE, \net LAUPOK POUR 10% SUR TOUTES LES SUIVANTES\n\ndonkey kong banania ? mario kart world ? NON, ici on est pas l\u00e0 pour s'amuser on est l\u00e0 pour tester le C*CA dans cette unboxing de la switch 2 honnetement est ce uqe je vais vraiment jouer au pire jeu de la switch ou est ce que \u00e7a va pas etre si horrible que \u00e7a ? personne ne le sait mais tout le monde pense \u00e0 one two switch quand on pense \u00e0 ce jeu ... non c'est pas vrai tout le monde l'a oubli\u00e9 xd bon je vais arr\u00eater d'\u00e9crire je sais plus quoi mettre je bidouille un raspberry pi l\u00e0 pour une vid\u00e9o hihi IT S A ME MARIOOOOOOOO\n\n0:00 unboxing\n3:39 LE GAMING\n\nOST\nSuper Mario 3D World + Bowser's Fury Scamper SHores\nWaluigi Pinball & Wario Stadium - Mario Kart DS OST\nNintendo 3DS Camera Music - Funk\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nJanuary 2016 - Nintendo eShop Music\nNintendo Labo - Making the Toy-Coy Robot\nLiving in the Dark - Myuu\n\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDPjWYbbEE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le PIRE JEU de la SWITCH 2",
                    "description": "Venez d\u00e9couvrir HOLY (c'est vraiment bon) https://fr.weareholy.com/products/starter-set-deluxe/?utm_source=youtube&utm_medium=creator&utm_campaign=LAUPOK.2025\nLAUPOK5 pour 5 EUROS DE REDUC SUR LA PREMIERE COMMANDE, \net LAUPOK POUR 10% SUR TOUTES LES SUIVANTES\n\ndonkey kong banania ? mario kart world ? NON, ici on est pas l\u00e0 pour s'amuser on est l\u00e0 pour tester le C*CA dans cette unboxing de la switch 2 honnetement est ce uqe je vais vraiment jouer au pire jeu de la switch ou est ce que \u00e7a va pas etre si horrible que \u00e7a ? personne ne le sait mais tout le monde pense \u00e0 one two switch quand on pense \u00e0 ce jeu ... non c'est pas vrai tout le monde l'a oubli\u00e9 xd bon je vais arr\u00eater d'\u00e9crire je sais plus quoi mettre je bidouille un raspberry pi l\u00e0 pour une vid\u00e9o hihi IT S A ME MARIOOOOOOOO\n\n0:00 unboxing\n3:39 LE GAMING\n\nOST\nSuper Mario 3D World + Bowser's Fury Scamper SHores\nWaluigi Pinball & Wario Stadium - Mario Kart DS OST\nNintendo 3DS Camera Music - Funk\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nJanuary 2016 - Nintendo eShop Music\nNintendo Labo - Making the Toy-Coy Robot\nLiving in the Dark - Myuu\n\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198359",
                "likeCount": "18245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ltbk5JjWADmgYJlbrZ2sLDFguTM",
            "id": "Euih-rtRJIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T16:00:22Z",
                "channelId": "UC9zI3XVgWonOvKqNtmkEjHA",
                "title": "Julien Lieb - Autrement (Clip officiel)",
                "description": "Julien Lieb - Autrement (Clip officiel) \n\nSi seulement, on s\u2019\u00e9tait dit les choses. \u00ab Autrement \u00bb, le clip officiel, d\u00e9sormais disponible.\n\n\u00c9coutez le single \u00ab Autrement \u00bb : https://lnk.to/JulienLieb_Autrement\nSuivez Julien Lieb sur les r\u00e9seaux :\n\nSite officiel : https://www.julienliebofficiel.fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@julienlieboff\nInstagram : https://www.instagram.com/@julien__lieb\nFacebook : https://www.facebook.com/@julienlieboff\nX : https://www.x.com/@julien__lieb\n__________\n\nCr\u00e9dits :\n\nCom\u00e9dienne : Chlo\u00e9 Gaudin (@Whoxver)\n\nR\u00e9alisation : Veig Bassili\nProduction : Narcisse Films\nProducteur : Alexandre Saltiel\nChef Op\u00e9rateur : Quentin Reno\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ando Tahina\nSteadycamer : Maxime Coltier\nDrone : J\u00e9r\u00e9my Taktouk\nStylisme artiste : Zakaria Makhlouf\nMake up & hair artiste : Charleene Evrat\nMontage & g\u00e9n\u00e9rique : Supergrafic\n\u00c9talonnage : Vincent Fawaz / Kame House\n__________\n\n(P)&\u00a9 2025 TGIT Music SA & Twin Music distributed by Sony Music Entertainment France SAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Euih-rtRJIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Euih-rtRJIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Euih-rtRJIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Euih-rtRJIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Euih-rtRJIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JulienLiebVEVO",
                "tags": [
                    "Autrement Julien Lieb",
                    "Clip officiel Julien Lieb",
                    "Single Autrement",
                    "Chanson fran\u00e7aise 2025",
                    "Pop fran\u00e7aise",
                    "Nouvelle sc\u00e8ne fran\u00e7aise",
                    "Musique \u00e9motion",
                    "TGIT Music",
                    "Twin Music",
                    "Sony Music France",
                    "Clip officiel",
                    "Vid\u00e9o musique",
                    "Clip \u00e9motionnel",
                    "R\u00e9alisation Veig Bassili",
                    "Narcisse Films",
                    "Chlo\u00e9 Gaudin",
                    "Cinematic music video",
                    "Clip pop fran\u00e7ais",
                    "Histoire d'amour clip",
                    "Si seulement on s\u2019\u00e9tait dit les choses",
                    "Histoire d\u2019amour",
                    "Regrets amoureux",
                    "Rupture",
                    "Nostalgie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julien Lieb - Autrement (Clip officiel)",
                    "description": "Julien Lieb - Autrement (Clip officiel) \n\nSi seulement, on s\u2019\u00e9tait dit les choses. \u00ab Autrement \u00bb, le clip officiel, d\u00e9sormais disponible.\n\n\u00c9coutez le single \u00ab Autrement \u00bb : https://lnk.to/JulienLieb_Autrement\nSuivez Julien Lieb sur les r\u00e9seaux :\n\nSite officiel : https://www.julienliebofficiel.fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@julienlieboff\nInstagram : https://www.instagram.com/@julien__lieb\nFacebook : https://www.facebook.com/@julienlieboff\nX : https://www.x.com/@julien__lieb\n__________\n\nCr\u00e9dits :\n\nCom\u00e9dienne : Chlo\u00e9 Gaudin (@Whoxver)\n\nR\u00e9alisation : Veig Bassili\nProduction : Narcisse Films\nProducteur : Alexandre Saltiel\nChef Op\u00e9rateur : Quentin Reno\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ando Tahina\nSteadycamer : Maxime Coltier\nDrone : J\u00e9r\u00e9my Taktouk\nStylisme artiste : Zakaria Makhlouf\nMake up & hair artiste : Charleene Evrat\nMontage & g\u00e9n\u00e9rique : Supergrafic\n\u00c9talonnage : Vincent Fawaz / Kame House\n__________\n\n(P)&\u00a9 2025 TGIT Music SA & Twin Music distributed by Sony Music Entertainment France SAS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76586",
                "likeCount": "4992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2fZmi_vQFXKKyHnTDbwea9Lz0pA",
            "id": "uFUFXLXDKas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T15:51:44Z",
                "channelId": "UCKihBMhk2gGa_98TkNLum9g",
                "title": "Nous n'aurions pas du STREAMHACK Club Pingouin.. \ud83d\ude25 (Mario Kart World)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/kelyanetloann\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\nCollaboration commerciale (business inquiries) \ud83d\udce9 : kelyan-et-loann@shonen.eu\n\n\ud83d\udcf8 Insta : https://www.instagram.com/kelyanetloann_/\n\ud83c\udfac Loann : https://www.youtube.com/@LoannLV\n\ud83c\udfac Kelyan : https://www.youtube.com/@KELYAN\n\ud83c\udfac SK : https://www.youtube.com/@lesreactdesk\n\nCR\u00c9DIT :\n\nMonteurs : Trovel / Nashir / Helios\nDerush : Nans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFUFXLXDKas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFUFXLXDKas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFUFXLXDKas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFUFXLXDKas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFUFXLXDKas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kelyan & Loann",
                "tags": [
                    "KELYAN",
                    "LOANN",
                    "SK",
                    "CLUB PINGOUIN",
                    "TRASH",
                    "GAMING",
                    "BEST OF",
                    "CHIBI",
                    "FUN",
                    "MARIO KART",
                    "MARIO KART WORLD",
                    "SWITCH 2"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nous n'aurions pas du STREAMHACK Club Pingouin.. \ud83d\ude25 (Mario Kart World)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/kelyanetloann\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\nCollaboration commerciale (business inquiries) \ud83d\udce9 : kelyan-et-loann@shonen.eu\n\n\ud83d\udcf8 Insta : https://www.instagram.com/kelyanetloann_/\n\ud83c\udfac Loann : https://www.youtube.com/@LoannLV\n\ud83c\udfac Kelyan : https://www.youtube.com/@KELYAN\n\ud83c\udfac SK : https://www.youtube.com/@lesreactdesk\n\nCR\u00c9DIT :\n\nMonteurs : Trovel / Nashir / Helios\nDerush : Nans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51598",
                "likeCount": "5148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}