{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_i2s_QqfWn9iy2naS2IXMeadhT0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrVB_IjZq9q73JZYZGSZzttWTxs",
            "id": "1sH836_taz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:00:03Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "MUSLU\u011eU OLAN AYAKKABI!? #emreuzunboy #shorts #funnyshorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSLU\u011eU OLAN AYAKKABI!? #emreuzunboy #shorts #funnyshorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3771799",
                "likeCount": "61287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x8wTPznEHbSu4w_LtL8L4hh4dTo",
            "id": "qMUKzq2wq24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T21:18:26Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - SEZON F\u0130NAL\u0130 yay\u0131nland\u0131! Kaya \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n\nAlboralar, Kaya'n\u0131n arabas\u0131n\u0131n u\u00e7urumdan yuvarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce feryat figan ederek Kaya'ya ko\u015far. Zerrin ise bu duruma dayanamay\u0131p kendini bir k\u00f6pr\u00fcde bulur.\n\n\u015eahin ve Nare en sonunda nikah masas\u0131nda kavu\u015furken Alya ve Cihan da her \u015feyi geride b\u0131rak\u0131p birbirlerine yar olabilecek mi?\u00a0\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "kanal d dizi",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d izle",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Fragman\u0131",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir \u0130zle",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi \u0130zle",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "uzak \u015fehir izle",
                    "uzak \u015fehir",
                    "CihAl",
                    "uzak \u015fehir 26.",
                    "uzak \u015fehir 28.b\u00f6l\u00fcm",
                    "uzak \u015fehir 28.izle",
                    "uzak \u015fehir 28. fragman",
                    "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - SEZON F\u0130NAL\u0130 yay\u0131nland\u0131! Kaya \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n\nAlboralar, Kaya'n\u0131n arabas\u0131n\u0131n u\u00e7urumdan yuvarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce feryat figan ederek Kaya'ya ko\u015far. Zerrin ise bu duruma dayanamay\u0131p kendini bir k\u00f6pr\u00fcde bulur.\n\n\u015eahin ve Nare en sonunda nikah masas\u0131nda kavu\u015furken Alya ve Cihan da her \u015feyi geride b\u0131rak\u0131p birbirlerine yar olabilecek mi?\u00a0\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3116804",
                "likeCount": "21545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXdgqKsXhrzgRqZ7Ov_aGrF6nsY",
            "id": "SDZGDEhSbv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T12:30:38Z",
                "channelId": "UCvIBdvu7jGcuA_hH7EQPYdA",
                "title": "\u5927\u5c55\u4e09\u6d77\u7ecf #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker #cosplay",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                "tags": [
                    "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                    "\u706b\u5f71\u5fcd\u8005",
                    "\u9e23\u4eba",
                    "\u5c0f\u6a31",
                    "\u5361\u5361\u897f",
                    "\u4f50\u52a9",
                    "\u6597\u7f57\u5927\u9646",
                    "\u5510\u821e\u6850",
                    "\u5c0f\u821e",
                    "\u5510\u4e09",
                    "\u5144\u5f1f\u641e\u602a",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "\u73b0\u4ee3\u6f14\u7ece",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u53cb\u60c5\u6545\u4e8b",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u5206\u4eab",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u5fcd\u8005\u4e16\u754c",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u65e5\u5e38\u8da3\u4e8b",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6",
                    "\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4",
                    "\u5fcd\u8005\u5192\u9669",
                    "\u706b\u5f71\u7c89\u4e1d",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7206\u7b11\u573a\u9762"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5927\u5c55\u4e09\u6d77\u7ecf #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker #cosplay",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20338839",
                "likeCount": "246432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UcSsz2d0WBFND3jPVGquLmUKFz0",
            "id": "UOBIibW19fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:50Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Taktik Maktik Yok Bam Bam Bam | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Taktik Maktik Yok Bam Bam Bam | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622629",
                "likeCount": "23543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ndV5O99tfhaAL9EFM7-Ao1iKthU",
            "id": "3vH0qCma05s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:51:36Z",
                "channelId": "UCB-7LMovHmwxVK1FfNvKHFQ",
                "title": "$3,000 RC vs Car!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCDriftTok",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$3,000 RC vs Car!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42371208",
                "likeCount": "951058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBWcytRwMOtQYeUgsgx47ozgztM",
            "id": "osbpBeeXqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:30:29Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15508133",
                "likeCount": "409497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aC1bmHaatfK-RdoZil1adZHpSyQ",
            "id": "6aW1P6N1PXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:15:00Z",
                "channelId": "UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g",
                "title": "YAYA GE\u00c7\u0130TLER\u0130NDE ARA\u00c7LAR NEYE G\u00d6RE DURUYOR?\ud83d\udea6 | G\u00fczellikle Test Ettik! #shorts",
                "description": "#akademiklink #yayagecidi #deney #shorts \n\ud83d\udcccKat\u0131l butonu ile hem ekibimize hem de Babi\u015fko Asumanlar ile sava\u015f\u0131m\u0131za destek olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g/join\n\n\ud83d\udccc Peki Ya Web sitemizi ziyaret ettiniz mi? Orada da bir\u00e7ok farkl\u0131 anket ve blog yaz\u0131lar\u0131 ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: akademiklink.net\n\n\ud83d\udd38 Instagram ve Twitterda da farkl\u0131 i\u00e7eriklerimiz ile sizleri bekliyoruz:\nInstagram: https://www.instagram.com/akademiklink/\nTwitter: https://twitter.com/istatistikvean1 \n\n\ud83d\udd38 T\u00fcm sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: https://campsite.bio/akademiklink",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AkademikLink",
                "tags": [
                    "akademiklink",
                    "beh\u00e7et hoca",
                    "beh\u00e7et yal\u0131n \u00f6zkara",
                    "akademik link",
                    "akademisyenlik",
                    "profes\u00f6rl\u00fck",
                    "do\u00e7 dr osman hoca",
                    "do\u00e7entlik",
                    "e\u011fitim",
                    "bilim",
                    "liyakat",
                    "akademiklink beh\u00e7et hoca",
                    "akademiklink yeni video",
                    "kariyer",
                    "tedx",
                    "motivasyon konu\u015fmas\u0131",
                    "motive eden konu\u015fma",
                    "motivasyon video",
                    "akademik hayat"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAYA GE\u00c7\u0130TLER\u0130NDE ARA\u00c7LAR NEYE G\u00d6RE DURUYOR?\ud83d\udea6 | G\u00fczellikle Test Ettik! #shorts",
                    "description": "#akademiklink #yayagecidi #deney #shorts \n\ud83d\udcccKat\u0131l butonu ile hem ekibimize hem de Babi\u015fko Asumanlar ile sava\u015f\u0131m\u0131za destek olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g/join\n\n\ud83d\udccc Peki Ya Web sitemizi ziyaret ettiniz mi? Orada da bir\u00e7ok farkl\u0131 anket ve blog yaz\u0131lar\u0131 ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: akademiklink.net\n\n\ud83d\udd38 Instagram ve Twitterda da farkl\u0131 i\u00e7eriklerimiz ile sizleri bekliyoruz:\nInstagram: https://www.instagram.com/akademiklink/\nTwitter: https://twitter.com/istatistikvean1 \n\n\ud83d\udd38 T\u00fcm sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: https://campsite.bio/akademiklink"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "590645",
                "likeCount": "27789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cEhhxFVc0jzv00owsjDJmMbgf7A",
            "id": "LmX1rhWov-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:44:38Z",
                "channelId": "UCXshXYJJhRibWt1eK8u0nfA",
                "title": "Bir Y\u0131l Sonra, Leyla \u0130\u00e7in Yeni Bir D\u00fcnya - Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Leyla, 1 y\u0131l sonra \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc. LEYLA'NIN DE\u011e\u0130\u015eEN H\u0130KAYES\u0130\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: \nhttps://puhutv.com/leyla-detay\n35. b\u00f6l\u00fcm sahnelerini buradan izleyebilirsiniz: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W62XAI7fxCCN-kxtQqGcCky\n(28 May\u0131s 2025)\n\nYeni b\u00f6l\u00fcm her \u00e7ar\u015famba 20.00'de NOW'da!\n\nLEYLA: HAYAT...A\u015eK...ADALET.... 35. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130\nCivan\u2019\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n son evreye girmesi herkesi derinden sarsar. Nur y\u0131llar sonra hayat\u0131na giren ablas\u0131 Handan\u2019dan, Civan\u2019\u0131 kurtaracak bir teklif al\u0131r. Nur bu tehlikeli teklifi kabul ederken, ona yard\u0131m edecek ki\u015fi ise Leyla olur. Tansiyonun zirve yapaca\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm finalinde Nur ve Leyla, Civan\u2019\u0131 kurtarmak i\u00e7in omuz omuza m\u00fccadele verirken, beklenmedik vedalar ve s\u00fcrpriz ayr\u0131l\u0131klar pe\u015f pe\u015fe gelecektir. \n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi?sub_confirmation=1\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyla: Hayat...A\u015fk...Adalet...",
                "tags": [
                    "Leyla",
                    "Leyla dizisi",
                    "alperen duymaz leyla",
                    "cemre baysel leyla",
                    "now",
                    "yerli romantik dizi",
                    "leyla dizisi fragman",
                    "leyla dizisi konusu",
                    "alperen duymaz",
                    "cemre baysel",
                    "gonca vuslateri",
                    "yi\u011fit kirazc\u0131",
                    "cengiz bozkurt",
                    "ayyap\u0131m",
                    "mustafaavk\u0131ran",
                    "halilibrahimceyhan",
                    "melisa duru \u00fcnal",
                    "leylahayata\u015fkadalet",
                    "Lilya \u0130rem Salman",
                    "Berk Bakio\u011flu",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                    "28 May\u0131s 2025",
                    "Leyla 1 y\u0131l sonra \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc",
                    "LEYLA'NIN DE\u011e\u0130\u015eEN H\u0130KAYES\u0130",
                    "leyla son b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Tu\u011frul T\u00fclek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bir Y\u0131l Sonra, Leyla \u0130\u00e7in Yeni Bir D\u00fcnya - Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Leyla, 1 y\u0131l sonra \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc. LEYLA'NIN DE\u011e\u0130\u015eEN H\u0130KAYES\u0130\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: \nhttps://puhutv.com/leyla-detay\n35. b\u00f6l\u00fcm sahnelerini buradan izleyebilirsiniz: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W62XAI7fxCCN-kxtQqGcCky\n(28 May\u0131s 2025)\n\nYeni b\u00f6l\u00fcm her \u00e7ar\u015famba 20.00'de NOW'da!\n\nLEYLA: HAYAT...A\u015eK...ADALET.... 35. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130\nCivan\u2019\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n son evreye girmesi herkesi derinden sarsar. Nur y\u0131llar sonra hayat\u0131na giren ablas\u0131 Handan\u2019dan, Civan\u2019\u0131 kurtaracak bir teklif al\u0131r. Nur bu tehlikeli teklifi kabul ederken, ona yard\u0131m edecek ki\u015fi ise Leyla olur. Tansiyonun zirve yapaca\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm finalinde Nur ve Leyla, Civan\u2019\u0131 kurtarmak i\u00e7in omuz omuza m\u00fccadele verirken, beklenmedik vedalar ve s\u00fcrpriz ayr\u0131l\u0131klar pe\u015f pe\u015fe gelecektir. \n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi?sub_confirmation=1\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667284",
                "likeCount": "4981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LUPCkyyI7i26d8wM4GAQmc9Oi68",
            "id": "p5VBLmaem9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T18:34:18Z",
                "channelId": "UCtNBFUsxj2YVbEc5HquzFqg",
                "title": "$5 vs $6,000 RC Tug Of War!",
                "description": "\ud83d\udd25SHOP NOW!!\ud83d\udd25\u2501\u25ba https://www.teamrar.com/ \n\nGiant RC car vs tiny rc car. $1 toy car vs $600 toy car. RC Cybertruck, rc lambo, gas powered monster truck.\n\n\ud83d\udc8cSEND US YOUR FAN MAIL!!\ud83d\udc8c\n\nTeam RAR\n4501 New Bern Ave \nSuite 130, Box # 360\nRaleigh NC, 27610\n\n\u2747\ufe0f MORE EPIC VLOGS \u2747\ufe0f\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @CarterSharer https://www.instagram.com/cartersharer/\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @OfficalTeamRAR https://www.instagram.com/officialteamrar/\n\ud83d\udcf1TIKTOK \u2192 @realcartersharer https://www.tiktok.com/@realcartersharer?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udcd8FACEBOOK \u2192 CARTER SHARER OFFICIAL https://goo.gl/WM7mBu\n\nSubscribe to my channel! https://goo.gl/XjjCA8\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBusiness Inquiries: carter@nightmedia.co\n\nWARNING: \nThis video is only for entertainment purposes. Do not attempt to recreate any of the acts in this video, as they may be dangerous if not done correctly, and could result in serious injury. If you rely on the information portrayed in this video, you assume the responsibility for the results. Have fun, but always think ahead, and remember that every project you try is at YOUR OWN RISK.\n\nThis footage is property of Team RAR inc. and is not allowed to be repurposed without written consent from Team RAR inc. For any requests from media contact us at carter@nightmedia.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carter Sharer",
                "tags": [
                    "Carter Sharer",
                    "Team RAR",
                    "carter",
                    "carter share"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$5 vs $6,000 RC Tug Of War!",
                    "description": "\ud83d\udd25SHOP NOW!!\ud83d\udd25\u2501\u25ba https://www.teamrar.com/ \n\nGiant RC car vs tiny rc car. $1 toy car vs $600 toy car. RC Cybertruck, rc lambo, gas powered monster truck.\n\n\ud83d\udc8cSEND US YOUR FAN MAIL!!\ud83d\udc8c\n\nTeam RAR\n4501 New Bern Ave \nSuite 130, Box # 360\nRaleigh NC, 27610\n\n\u2747\ufe0f MORE EPIC VLOGS \u2747\ufe0f\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @CarterSharer https://www.instagram.com/cartersharer/\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @OfficalTeamRAR https://www.instagram.com/officialteamrar/\n\ud83d\udcf1TIKTOK \u2192 @realcartersharer https://www.tiktok.com/@realcartersharer?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udcd8FACEBOOK \u2192 CARTER SHARER OFFICIAL https://goo.gl/WM7mBu\n\nSubscribe to my channel! https://goo.gl/XjjCA8\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBusiness Inquiries: carter@nightmedia.co\n\nWARNING: \nThis video is only for entertainment purposes. Do not attempt to recreate any of the acts in this video, as they may be dangerous if not done correctly, and could result in serious injury. If you rely on the information portrayed in this video, you assume the responsibility for the results. Have fun, but always think ahead, and remember that every project you try is at YOUR OWN RISK.\n\nThis footage is property of Team RAR inc. and is not allowed to be repurposed without written consent from Team RAR inc. For any requests from media contact us at carter@nightmedia.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6101391",
                "likeCount": "135107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mj2aIDTidcNQ4QSAUQLl8PxWiWo",
            "id": "2XPMLEeQpjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:25:51Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK",
                "description": "Elaz\u0131\u011fspor Vanspor ma\u00e7\u0131 tatil edildi. 57. dakikadan itibaren sahaya at\u0131lan maddeler hakemlere isabet etti. An itibariyle ma\u00e7 tatil edildi. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK",
                    "description": "Elaz\u0131\u011fspor Vanspor ma\u00e7\u0131 tatil edildi. 57. dakikadan itibaren sahaya at\u0131lan maddeler hakemlere isabet etti. An itibariyle ma\u00e7 tatil edildi. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798074",
                "likeCount": "3404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RgOa19Ut5BpNqsKXSm1Kr_s3HvY",
            "id": "wVVaKUWaF_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T08:32:02Z",
                "channelId": "UCr12iN_7mUIcMOEtbrkC7bw",
                "title": "Manicure Hack: Nails with a Built-In Credit Card! \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#NailArtInnovation #CreditCardNails #FuturisticManicure #DIYBeautyHack #NailDesign #TechMeetsBeauty #CreativeManicure #nailinspo \n\n\ud83c\udfa8 Share and subscribe if you like the video.\n\n#ArtLife #Artistic #Handmade #CreativeProcess #DIYArt #Crafting #UniqueArt #SatisfyingArt #ArtInspiration #ShortsArt #MakeItYourself #Artsy #Crafty #DesignYourWay #ArtOfTheDay #InspireCreativity #ArtJourney #ModernArt #VisualArt #CraftIdeas #CreativeDIY #MakerLife #ArtisticVision #PassionToCreate #ArtShorts #Handcrafted #ArtAndCraft\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood Arts",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manicure Hack: Nails with a Built-In Credit Card! \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#NailArtInnovation #CreditCardNails #FuturisticManicure #DIYBeautyHack #NailDesign #TechMeetsBeauty #CreativeManicure #nailinspo \n\n\ud83c\udfa8 Share and subscribe if you like the video.\n\n#ArtLife #Artistic #Handmade #CreativeProcess #DIYArt #Crafting #UniqueArt #SatisfyingArt #ArtInspiration #ShortsArt #MakeItYourself #Artsy #Crafty #DesignYourWay #ArtOfTheDay #InspireCreativity #ArtJourney #ModernArt #VisualArt #CraftIdeas #CreativeDIY #MakerLife #ArtisticVision #PassionToCreate #ArtShorts #Handcrafted #ArtAndCraft\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11187152",
                "likeCount": "106933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5dERMmQtgE1YRri-T1SU99SjpQg",
            "id": "P3XZclD61go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:30:22Z",
                "channelId": "UCz1UfNp9VFp9R1HEFn5PY5A",
                "title": "Elindeyse \u00d6ld\u00fcr, Yoksa Seni Bende Kurtaramam",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurtlar Vadisi Pusu",
                "tags": [
                    "Kurtlar Vadisi",
                    "Kurtlar Vadisi Pusu",
                    "Pusu",
                    "KVP",
                    "Polat Alemdar",
                    "Memati",
                    "Murad Alemdar",
                    "Valley of the Wolves",
                    "Necati \u015ea\u015fmaz",
                    "Memati Ba\u015f",
                    "Abd\u00fclhey",
                    "S\u00fcleyman \u00c7ak\u0131r",
                    "Aslan Akbey",
                    "Aksiyon dizisi",
                    "Derin devlet",
                    "Kurtlar Vadisi karakterleri",
                    "Racon Sahneleri"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Elindeyse \u00d6ld\u00fcr, Yoksa Seni Bende Kurtaramam",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159344",
                "likeCount": "5801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-ZxBlmxGyLJPht3fCsikf5ZdT8",
            "id": "8k433Z1YS7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:42:59Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                    "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3419052",
                "likeCount": "98590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q-PLI04JJICZ-CkC6YL1kiupiNg",
            "id": "_T5YQ2iPM9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:30:30Z",
                "channelId": "UCs6evkqlctpaWvPCrnIbYEQ",
                "title": "Gardiyandan Yerim Kaderimdir! #sokagincocuklari #shorts #short",
                "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T5YQ2iPM9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T5YQ2iPM9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T5YQ2iPM9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T5YQ2iPM9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_T5YQ2iPM9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131",
                "tags": [
                    "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131 | 6. Sezon Fragman\u0131",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 dizi",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 izle",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni sezon",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 bask\u0131n sahneleri",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 racon",
                    "racon sahneleri",
                    "en iyi raconlar",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni sezon",
                    "cihangir ceyhan",
                    "furkan murat u\u011fur",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir bask\u0131n sahneleri",
                    "short",
                    "viral",
                    "trend",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gardiyandan Yerim Kaderimdir! #sokagincocuklari #shorts #short",
                    "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267014",
                "likeCount": "9699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FWXTQ-Lugfo4y-sVBEW7LfPlHXk",
            "id": "A_XbLcuCJ0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:12:15Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1282042",
                "likeCount": "24957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XVVCYOZfrDq9vt4hzOhoQjb2QEI",
            "id": "P-MmhEVR2V4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:45:03Z",
                "channelId": "UCz1UfNp9VFp9R1HEFn5PY5A",
                "title": "Polat, Memati'nin \u0130ntikam\u0131n\u0131 Ald\u0131 #kurtlarvadisi #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-MmhEVR2V4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-MmhEVR2V4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-MmhEVR2V4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-MmhEVR2V4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-MmhEVR2V4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurtlar Vadisi Pusu",
                "tags": [
                    "Kurtlar Vadisi",
                    "Kurtlar Vadisi Pusu",
                    "Pusu",
                    "KVP",
                    "Polat Alemdar",
                    "Memati",
                    "Murad Alemdar",
                    "Valley of the Wolves",
                    "Necati \u015ea\u015fmaz",
                    "Memati Ba\u015f",
                    "Abd\u00fclhey",
                    "S\u00fcleyman \u00c7ak\u0131r",
                    "Aslan Akbey",
                    "Aksiyon dizisi",
                    "Derin devlet",
                    "Kurtlar Vadisi karakterleri",
                    "Racon Sahneleri"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Polat, Memati'nin \u0130ntikam\u0131n\u0131 Ald\u0131 #kurtlarvadisi #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307540",
                "likeCount": "11119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyVk-b7qOu7Hh0kufbYzryL90EU",
            "id": "JJJpT8PRWkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:59:47Z",
                "channelId": "UCwtsr8YfDejynz8OwDGdisw",
                "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the relaxing sounds in my video will help you satisfy.\nLet's watch the new video with my ASMR sounds\nDon\u2019t forget to LIKE \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and SUBSCRIBE \ud83d\udc98  if you enjoyed this video\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #nezha #boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lina ASMR",
                "tags": [
                    "Lina ASMR",
                    "Lina Toys Unboxing",
                    "Lina unboxing",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "kitchen toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "asmr unboxing",
                    "toy unboxing",
                    "unboxing",
                    "satisfying video",
                    "miniature boys",
                    "boys toys",
                    "boy toys",
                    "ambulance car toy",
                    "car toy",
                    "unboxing doctor toys",
                    "fun doctor toys",
                    "ambulance car doctor set",
                    "doctor play set asmr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                    "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the relaxing sounds in my video will help you satisfy.\nLet's watch the new video with my ASMR sounds\nDon\u2019t forget to LIKE \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and SUBSCRIBE \ud83d\udc98  if you enjoyed this video\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #nezha #boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11721191",
                "likeCount": "110954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ohcQAtfRSfX98e2EJw6aZsCiQNk",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207033593",
                "likeCount": "2355018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CUv6iVwVFEK98kIfuet4GOraOcI",
            "id": "-pwMdWc2tWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T14:00:00Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pwMdWc2tWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pwMdWc2tWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pwMdWc2tWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pwMdWc2tWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pwMdWc2tWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11625331",
                "likeCount": "138639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFWlzlxfg8ANKbuhmRwSvv4Nehw",
            "id": "-ah11bp0HIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:39:45Z",
                "channelId": "UCXshXYJJhRibWt1eK8u0nfA",
                "title": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                "description": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/leyla-detay\nLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W4f9fdiW2GtP9fubwO8lvFS\n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyla: Hayat...A\u015fk...Adalet...",
                "tags": [
                    "Leyla",
                    "Leyla dizisi",
                    "alperen duymaz leyla",
                    "cemre baysel leyla",
                    "now",
                    "yerli romantik dizi",
                    "leyla dizisi fragman",
                    "leyla dizisi konusu",
                    "alperen duymaz",
                    "cemre baysel",
                    "gonca vuslateri",
                    "yi\u011fit kirazc\u0131",
                    "cengiz bozkurt",
                    "ayyap\u0131m",
                    "mustafaavk\u0131ran",
                    "halilibrahimceyhan",
                    "melisa duru \u00fcnal",
                    "leylahayata\u015fkadalet",
                    "Lilya \u0130rem Salman",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m - \"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m",
                    "\"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                    "her \u015fey bitti herkes gitti"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                    "description": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/leyla-detay\nLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W4f9fdiW2GtP9fubwO8lvFS\n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1667331",
                "likeCount": "13283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vd06ZS9ReXJCQ4SEJN2nB2_c9zw",
            "id": "JlyRZ0WS60Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:21:46Z",
                "channelId": "UCF-TS99Klf4nig4HAz2gC8w",
                "title": "#tunatavus kurallara UYMUYOR \u274c",
                "description": "Videonun uzun hali: TOKYO SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM!\n\nhttps://youtu.be/4u3D6jInnMk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlyRZ0WS60Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlyRZ0WS60Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlyRZ0WS60Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlyRZ0WS60Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JlyRZ0WS60Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tuna Tavus",
                "tags": [
                    "tuna tavus",
                    "tokyo",
                    "tuna tavus tokyo",
                    "tokyo sokak lezzetleri",
                    "sokak lezzetleri",
                    "tuna tavus sokak lezzetleri",
                    "tuna tavus yemek",
                    "s\u0131n\u0131rs\u0131z",
                    "japonya",
                    "TOKYO SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM!",
                    "tuna tavus japonya",
                    "japonya yemek",
                    "yurt d\u0131\u015f\u0131",
                    "yurt d\u0131\u015f\u0131 videolar\u0131",
                    "tuna tavus yurt d\u0131\u015f\u0131",
                    "tuna tavus yurtd\u0131\u015f\u0131 yemek",
                    "yurtd\u0131\u015f\u0131 yemek",
                    "tr",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "trend",
                    "trending",
                    "pop\u00fcler",
                    "pop\u00fcler videolar",
                    "e\u011flence",
                    "tokyo vlog",
                    "japonya vlog",
                    "japonya sokak lezzetleri",
                    "yemek",
                    "JAPONYA SOKAK LEZZETLER\u0130",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "#tunatavus kurallara UYMUYOR \u274c",
                    "description": "Videonun uzun hali: TOKYO SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM!\n\nhttps://youtu.be/4u3D6jInnMk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1105906",
                "likeCount": "29042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FAMdYtaNpez3nBPJcZ-TXk_c8do",
            "id": "g1V0b7CuK7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:17:16Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Ar\u0131 v\u0131z v\u0131z v\u0131z. \ud83d\udc1d #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de!",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ar\u0131 v\u0131z v\u0131z v\u0131z. \ud83d\udc1d #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de!",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1550602",
                "likeCount": "39658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p0iw4f5h1JgFQf6QbKea_Wyuh24",
            "id": "kAHkuL2Bc2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:15Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Annem vs Ben Mutfa\u011fa Girince",
                "description": "uberkuloz - Berk Keklik\n\nInstagram: https://www.instagram.com/uberkuloz\nTwitter: https://twitter.com/uberkuloz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uberkuloz\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: uberkuloz@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "tags": [
                    "uberkuloz",
                    "berk keklik",
                    "\u00fcberkuloz",
                    "\u00fcberk\u00fcloz",
                    "uberk\u00fcloz",
                    "metro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Annem vs Ben Mutfa\u011fa Girince",
                    "description": "uberkuloz - Berk Keklik\n\nInstagram: https://www.instagram.com/uberkuloz\nTwitter: https://twitter.com/uberkuloz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uberkuloz\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: uberkuloz@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4636688",
                "likeCount": "114734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lpjeufrjwWiRS1I_HhzC4JE2tsQ",
            "id": "8G_CcIdbxVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T11:00:13Z",
                "channelId": "UCRFPZHb9xE176G77Z54zCXA",
                "title": "Ceyda D\u00fcvenci Kendi ile Y\u00fczle\u015fme An\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G_CcIdbxVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G_CcIdbxVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G_CcIdbxVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G_CcIdbxVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G_CcIdbxVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NTV PROGRAM",
                "tags": [
                    "Bamba\u015fka sohbetler",
                    "ceyda d\u00fcvenci",
                    "talk show",
                    "sohbet",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "itiraflar",
                    "tuna kiremit\u00e7i",
                    "atiye",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil",
                    "burcu esmersoy",
                    "ezel akay",
                    "g\u00f6khan t\u00fcrkmen",
                    "hande kazanova",
                    "bur\u00e7 yorumlar\u0131",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "bamba\u015fka sohbetler izle",
                    "bamba\u015fka sohbetler full hd",
                    "bamba\u015fka sohbetler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bamba\u015fka sohbetler fragman",
                    "ki\u0307lo verme",
                    "kilo verme egzersizleri",
                    "kilo verme motivasyon",
                    "ceyda d\u00fcvenci kilo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceyda D\u00fcvenci Kendi ile Y\u00fczle\u015fme An\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                    "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585439",
                "likeCount": "11716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qvp4CCb2ZZLM0fcOcu3Jzp_NwwE",
            "id": "L102Wp6J_ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:00:34Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Biraz da mesleki muhabbet. #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Biraz da mesleki muhabbet. #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1024922",
                "likeCount": "29020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tO2FxSP8JOx1C3Kq7vjJkihOkGw",
            "id": "lMabkcvQsKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:20:21Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6699505",
                "likeCount": "99982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmVeHKSqu8Cb4t3B1k-479QnI8o",
            "id": "2B09y4vNb9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:56:02Z",
                "channelId": "UCsRoar9Ec4rp7_66mP9mg-g",
                "title": "Remote Control 2 Ta Auto Rickshaw Unboxing",
                "description": "Rc Auto rickshaw Unboxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhul Shorts",
                "tags": [
                    "Remote control auto rickshaw",
                    "Rc auto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote Control 2 Ta Auto Rickshaw Unboxing",
                    "description": "Rc Auto rickshaw Unboxing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23625782",
                "likeCount": "248009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "roqpdiiYAW6Ak2RJgLtSaGpv3hE",
            "id": "NnPkGwz6fg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:30:12Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "2 Ya\u015f\u0131ndaki Minik, Hipoglisemi Krizi Ge\u00e7iren Diyabet Hastas\u0131 Babas\u0131n\u0131 Kurtard\u0131",
                "description": "Kendi k\u00fc\u00e7\u00fck ama kalbi b\u00fcy\u00fck!\n\n\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Filipinli ailenin 2 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 Zab, diyabet hastas\u0131 babas\u0131n\u0131n hipoglisemi krizi ge\u00e7irdi\u011fini fark edince hemen salona ko\u015fup glikoz tabletlerini ald\u0131 ve babas\u0131n\u0131 kurtard\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "2 Ya\u015f\u0131ndaki Minik, Hipoglisemi Krizi Ge\u00e7iren Diyabet Hastas\u0131 Babas\u0131n\u0131 Kurtard\u0131",
                    "description": "Kendi k\u00fc\u00e7\u00fck ama kalbi b\u00fcy\u00fck!\n\n\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Filipinli ailenin 2 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 Zab, diyabet hastas\u0131 babas\u0131n\u0131n hipoglisemi krizi ge\u00e7irdi\u011fini fark edince hemen salona ko\u015fup glikoz tabletlerini ald\u0131 ve babas\u0131n\u0131 kurtard\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1085875",
                "likeCount": "22435",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3X9EueB9suE2IqNRgzN3znlBMA0",
            "id": "e_22OpHaUO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T18:25:39Z",
                "channelId": "UC-iIZndhvtEtZepuBwWYdPw",
                "title": "\ud83c\udfc6 Fenerbah\u00e7e Beko EuroLeague \u015eampiyonlu\u011funu Ba\u011fdat Caddesi'nde Taraftar\u0131m\u0131zla Kutluyor\ud83c\udf89\ud83e\udd29",
                "description": "\ud83c\udfc6 Avrupa'n\u0131n En B\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc Fenerbah\u00e7e Beko \u015eampiyonlu\u011fu Ba\u011fdat Caddesinde Taraftar\u0131m\u0131zla Kutluyor\ud83c\udf89\ud83e\udd29\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFBTV YouTube programlar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: http://bit.ly/2JjqVnU\n\nFBTV Sosyal Medya Hesaplar\u0131: \n\nInstagram \u25ba http://bit.ly/2oLKcHB\nTwitter \u25ba http://bit.ly/2IV6e1j\nFenerbah\u00e7e YouTube \u25ba http://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e TV'nin YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlanan ve yay\u0131nlanan FBTV programlar\u0131n\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz. Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7e\u2019mize destek olabilirsiniz!\n\n**\n\nFenerbah\u00e7e TV Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce TV\n\n#Fenerbah\u00e7e #FBTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_22OpHaUO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_22OpHaUO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_22OpHaUO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_22OpHaUO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_22OpHaUO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FBTV",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "fenerbah\u00e7e sk",
                    "fenerbah\u00e7e tv",
                    "fbtv",
                    "ali ko\u00e7",
                    "fenerbah\u00e7e youtube",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kanal\u0131",
                    "Avrupa'n\u0131n En B\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc Fenerbah\u00e7e Beko",
                    "Fenerbah\u00e7e Beko",
                    "euroleague fenerbah\u00e7e beko",
                    "euroleague",
                    "final four",
                    "\u015fampiyon fenerbah\u00e7e",
                    "\u015fampiyon",
                    "fenerbah\u00e7e tak\u0131m otob\u00fcs\u00fc",
                    "ba\u011fdat caddesi",
                    "fenerbah\u00e7e kutlama",
                    "\u015fampiyonluk kutlamas\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e ba\u011fdat caddesi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 Fenerbah\u00e7e Beko EuroLeague \u015eampiyonlu\u011funu Ba\u011fdat Caddesi'nde Taraftar\u0131m\u0131zla Kutluyor\ud83c\udf89\ud83e\udd29",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Avrupa'n\u0131n En B\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc Fenerbah\u00e7e Beko \u015eampiyonlu\u011fu Ba\u011fdat Caddesinde Taraftar\u0131m\u0131zla Kutluyor\ud83c\udf89\ud83e\udd29\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFBTV YouTube programlar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: http://bit.ly/2JjqVnU\n\nFBTV Sosyal Medya Hesaplar\u0131: \n\nInstagram \u25ba http://bit.ly/2oLKcHB\nTwitter \u25ba http://bit.ly/2IV6e1j\nFenerbah\u00e7e YouTube \u25ba http://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e TV'nin YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlanan ve yay\u0131nlanan FBTV programlar\u0131n\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz. Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7e\u2019mize destek olabilirsiniz!\n\n**\n\nFenerbah\u00e7e TV Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce TV\n\n#Fenerbah\u00e7e #FBTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439795",
                "likeCount": "11808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQGADwIlGYzrl84XRAcefyleNLI",
            "id": "pSHgS7hfn8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:44:01Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "Otoparkta \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011fimiz i\u00e7in bizi kovdular #cosplay",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "tags": [
                    "uzunmakarna",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "balakar",
                    "uzun",
                    "makarna",
                    "\u015fark\u0131",
                    "gamze",
                    "karta",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "zamans\u0131zl\u0131k",
                    "manifest",
                    "sihirli",
                    "annem",
                    "sahipsizler",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "lina",
                    "elif sinem",
                    "gamze kartal",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet",
                    "can",
                    "d\u00fcndar",
                    "shorts",
                    "uzak \u015fehir",
                    "maya ba\u015fol",
                    "asmr",
                    "rukiye \u00e7etinkaya",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "dila kent",
                    "tiktok",
                    "mete kayagil",
                    "s\u0131la beyo\u011flu",
                    "ali s\u00fcr\u00fcc\u00fc",
                    "asmr yemek",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "kod ad\u0131 k\u0131rlang\u0131\u00e7",
                    "demet kirtay",
                    "blackpink",
                    "ofelya aliyeva",
                    "ecrin su \u00e7oban",
                    "ceren yald\u0131z",
                    "ece",
                    "sark\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Otoparkta \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011fimiz i\u00e7in bizi kovdular #cosplay",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1257515",
                "likeCount": "17204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EV3Zng5s0enRdEIeaQ6WNlUfnc",
            "id": "M7rkvZuDMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:07:03Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Eva dalgona cracked #shorts",
                "description": "Squid Game!  Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eva dalgona cracked #shorts",
                    "description": "Squid Game!  Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83396337",
                "likeCount": "1088183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIkSb-3SnTxGhxJQrxcmhkjqSZA",
            "id": "X6OwEuJgBV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:26:28Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Batman Petrol Spor 1 - 1 Alt\u0131nordu (Play-Off Turu)",
                "description": "Batman Petrolspor ve Alt\u0131nordu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor. Alt\u0131nordu, 2'nci Lig Beyaz Grup'ta Play-Off 3'\u00fcnc\u00fc Tur ilk ma\u00e7\u0131nda evinde 90+7'nci dakikada yedi\u011fi golle sahadan ma\u011flup ayr\u0131ld\u0131. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "Batman Petrol Spor 1 - 1 Alt\u0131nordu (Play-Off)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Batman Petrol Spor 1 - 1 Alt\u0131nordu (Play-Off Turu)",
                    "description": "Batman Petrolspor ve Alt\u0131nordu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor. Alt\u0131nordu, 2'nci Lig Beyaz Grup'ta Play-Off 3'\u00fcnc\u00fc Tur ilk ma\u00e7\u0131nda evinde 90+7'nci dakikada yedi\u011fi golle sahadan ma\u011flup ayr\u0131ld\u0131. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260371",
                "likeCount": "1029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7cZTOeCEzhnU8tj4k3VNdEpB_3A",
            "id": "zbyr4HwdN_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:10:55Z",
                "channelId": "UC8rh34IlJTN0lDZlTwzWzjg",
                "title": "\"T\u00fcrk suyu i\u00e7meyiz\" diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131s \u015fimdi ne yapacak?",
                "description": "T\u00fcrk suyu kullanmay\u0131z' diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131sl\u0131lar susuz kald\u0131. Tarihinin en b\u00fcy\u00fck su krizini ya\u015fayan \u00fclkede h\u00fck\u00fcmet \u201cMuslu\u011fu kapatmazsan\u0131z susuz bir ya\u015fama haz\u0131r olun' temal\u0131 filmler yay\u0131nlamaya ba\u015flad\u0131.\n\n-\n\nHo\u015f geldin! Buras\u0131; haberi, hikayeyi, toplumsal meseleleri, k\u00fcresel krizi, politikay\u0131 anlad\u0131\u011f\u0131n yer.\n\nTVNET bir haber kanal\u0131ndan daha fazlas\u0131. Dijital d\u00fcnyadan uzak kalmad\u0131k. Belgesel serileri, \u00f6zel i\u00e7erikler ve infografiklerle dijital medyada biz de var\u0131z.\n\nAbone olarak t\u00fcm geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olabilirsin:\nhttps://bit.ly/39apwOp\n\nTVNET'i sosyal medyadan takip et! \n\nhttps://www.instagram.com/tvnet/\nhttps://twitter.com/tvnet\nhttps://www.facebook.com/tvnet\nhttps://www.tiktok.com/@tvnet\nhttps://youtube.com/@parapolitik\nhttps://www.tvnet.com.tr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVNET",
                "tags": [
                    "TVNET",
                    "haber",
                    "g\u00fcncel",
                    "g\u00fcndem",
                    "Canl\u0131 Yay\u0131n",
                    "Canl\u0131",
                    "news",
                    "videos",
                    "channel",
                    "politic",
                    "world",
                    "son dakika",
                    "haber kanal\u0131",
                    "TV",
                    "politika",
                    "tarih",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "istanbul",
                    "ajans",
                    "ankara",
                    "siyaset",
                    "t\u00fcrkiye g\u00fcndemi",
                    "uluslararas\u0131 haber",
                    "d\u00fcnya g\u00fcndemi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"T\u00fcrk suyu i\u00e7meyiz\" diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131s \u015fimdi ne yapacak?",
                    "description": "T\u00fcrk suyu kullanmay\u0131z' diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131sl\u0131lar susuz kald\u0131. Tarihinin en b\u00fcy\u00fck su krizini ya\u015fayan \u00fclkede h\u00fck\u00fcmet \u201cMuslu\u011fu kapatmazsan\u0131z susuz bir ya\u015fama haz\u0131r olun' temal\u0131 filmler yay\u0131nlamaya ba\u015flad\u0131.\n\n-\n\nHo\u015f geldin! Buras\u0131; haberi, hikayeyi, toplumsal meseleleri, k\u00fcresel krizi, politikay\u0131 anlad\u0131\u011f\u0131n yer.\n\nTVNET bir haber kanal\u0131ndan daha fazlas\u0131. Dijital d\u00fcnyadan uzak kalmad\u0131k. Belgesel serileri, \u00f6zel i\u00e7erikler ve infografiklerle dijital medyada biz de var\u0131z.\n\nAbone olarak t\u00fcm geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olabilirsin:\nhttps://bit.ly/39apwOp\n\nTVNET'i sosyal medyadan takip et! \n\nhttps://www.instagram.com/tvnet/\nhttps://twitter.com/tvnet\nhttps://www.facebook.com/tvnet\nhttps://www.tiktok.com/@tvnet\nhttps://youtube.com/@parapolitik\nhttps://www.tvnet.com.tr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887905",
                "likeCount": "35061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZK5qSgsOMuEsuxzkEqCmqjlBarg",
            "id": "CJtlyj3Ff4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:08:30Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Adanan\u0131n Me\u015fgur Gece D\u00f6nercisi Salih Ustan\u0131n Yan\u0131na Gittim! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "tags": [
                    "hasanmucci"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adanan\u0131n Me\u015fgur Gece D\u00f6nercisi Salih Ustan\u0131n Yan\u0131na Gittim! #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1567346",
                "likeCount": "47419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "62Nxi2ILV1XebKcHwxtNyJ01c68",
            "id": "c2ukL_zjFCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:19Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Extreme Helmet Game",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2ukL_zjFCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2ukL_zjFCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2ukL_zjFCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2ukL_zjFCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2ukL_zjFCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Extreme Helmet Game",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26273378",
                "likeCount": "1182399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gz9BS9GAeHLg-LKiUOTzceOJKik",
            "id": "2tv6v4qYx-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T13:00:11Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "EGG \u200b!!! @patrickzeinali @BayashiTV_ @ohiofinalboss.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "EGG \u200b!!! @patrickzeinali @BayashiTV_ @ohiofinalboss.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27105439",
                "likeCount": "535274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HRQovCKxlPOcCDGpWcUOmZm4Op8",
            "id": "VEscnYIOB5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:01:41Z",
                "channelId": "UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw",
                "title": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali",
                "description": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali\nBahar 47. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0UkPcx6ZJXh4Ya_h77QWK3h-\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Deniz Ak\u00e7ay, Arma\u011fan G\u00fcl\u015fahin, G\u00f6khan Atasoy, Murat Emir Eren\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahar",
                "tags": [
                    "bahar dizisi",
                    "bahar",
                    "demet evgar",
                    "demet evgar bahar dizisi",
                    "bahar dizisi ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "MFYap\u0131m",
                    "Mehmet Y\u0131lmaz Ak",
                    "hatice aslan",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy yeni dizi",
                    "demet evgar yeni dizi",
                    "Show Tv",
                    "Show Tv yeni dizi",
                    "dizibahar",
                    "rengin sahneleri",
                    "timur sahneleri",
                    "bahar sahneleri",
                    "evren sahneleri",
                    "nevra sahneleri",
                    "Bahar yeni sezon",
                    "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali",
                    "description": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali\nBahar 47. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0UkPcx6ZJXh4Ya_h77QWK3h-\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Deniz Ak\u00e7ay, Arma\u011fan G\u00fcl\u015fahin, G\u00f6khan Atasoy, Murat Emir Eren\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1819276",
                "likeCount": "15998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mJ-nOtkjWIDK03whs68LxJt9sw8",
            "id": "M97OSc3NNlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T23:50:35Z",
                "channelId": "UCKs69KtiGDUNNd4tuuvJWxg",
                "title": "I never expected you #TikTok celebrity trampoline #professional actions please do not imitate",
                "description": "Welcome to the \"Trampoline Movement\" channel, a happy gathering place for trampoline enthusiasts!\n\nIn our channel, you will experience the unique charm of trampoline sports in all aspects. Whether it is the energetic display of basic jumping skills or the amazing high-difficulty action performance, you can feel the infinite fun and excitement brought by trampoline sports.\n\nAll our videos have been carefully produced and obtained the legal authorization of the creators in mainland China. We strictly abide by the various regulations of the platform, just to provide you with the most professional, practical and exciting trampoline sports content.\n\nIf you are also passionate about trampoline sports, then subscribe to the \"Trampoline Movement\" channel and click the bell icon!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trampoline Movement",
                "tags": [
                    "Trampoline Movement",
                    "Trampoline Exercises",
                    "Trampoline Skills",
                    "Trampoline Training",
                    "Trampoline Tricks",
                    "Trampoline Safety",
                    "Trampoline Fitness",
                    "Trampoline Jumping",
                    "Trampoline Sports",
                    "Trampoline Routines",
                    "Trampoline Competitions",
                    "Trampoline Recreation",
                    "Trampoline Aerobics",
                    "Trampoline for Beginners",
                    "Trampoline for Kids",
                    "Trampoline for Adults",
                    "Trampoline Equipment",
                    "Trampoline Accessories",
                    "Trampoline Parks",
                    "Trampoline Workouts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I never expected you #TikTok celebrity trampoline #professional actions please do not imitate",
                    "description": "Welcome to the \"Trampoline Movement\" channel, a happy gathering place for trampoline enthusiasts!\n\nIn our channel, you will experience the unique charm of trampoline sports in all aspects. Whether it is the energetic display of basic jumping skills or the amazing high-difficulty action performance, you can feel the infinite fun and excitement brought by trampoline sports.\n\nAll our videos have been carefully produced and obtained the legal authorization of the creators in mainland China. We strictly abide by the various regulations of the platform, just to provide you with the most professional, practical and exciting trampoline sports content.\n\nIf you are also passionate about trampoline sports, then subscribe to the \"Trampoline Movement\" channel and click the bell icon!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10317074",
                "likeCount": "114229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cPnlXZoxDQDQlAhrtzwB5pMdpM",
            "id": "gk6lvnc7Lp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:01:11Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "B\u0130LAL\u2019in KANK\u0130LER\u0130 / Kafalar - EBO",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar! \ud83c\udf89\n\nBu b\u00f6l\u00fcmde Bilal\u2019in Kankileri konseptimizin yeni konu\u011fu: \u0130brahim Tilaver, nam-\u0131 di\u011fer Ebo! \ud83d\ude0e\n\nEbo ile hem bol kahkahal\u0131 hem de bol s\u00fcrprizli bir g\u00fcn ge\u00e7irdik! Onu daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenler, neler yap\u0131yor, nas\u0131l biriymi\u015f merak edenler i\u00e7in tam k\u0131vam\u0131nda bir video oldu. Hem gezdik, hem sohbet ettik.\n\n\ud83d\udd14 Videoyu izlemeyi, be\u011fenmeyi ve yorum yapmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131za abone olarak \u201cBilal\u2019in Kankileri\u201d serimizin devam\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n#BilalinKankileri #Ebo #\u0130brahimTilaver #kafalar \n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz",
                    "bilal'in kankileri",
                    "ebo",
                    "ibrahim tilaver",
                    "ibrahim tilaver kimdir",
                    "kafalar ebo",
                    "bilalin kankileri ebo",
                    "kral vezir atakan",
                    "kafalar \u00f6\u011frenci hayat\u0131",
                    "kafalar kral vezir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130LAL\u2019in KANK\u0130LER\u0130 / Kafalar - EBO",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar! \ud83c\udf89\n\nBu b\u00f6l\u00fcmde Bilal\u2019in Kankileri konseptimizin yeni konu\u011fu: \u0130brahim Tilaver, nam-\u0131 di\u011fer Ebo! \ud83d\ude0e\n\nEbo ile hem bol kahkahal\u0131 hem de bol s\u00fcrprizli bir g\u00fcn ge\u00e7irdik! Onu daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenler, neler yap\u0131yor, nas\u0131l biriymi\u015f merak edenler i\u00e7in tam k\u0131vam\u0131nda bir video oldu. Hem gezdik, hem sohbet ettik.\n\n\ud83d\udd14 Videoyu izlemeyi, be\u011fenmeyi ve yorum yapmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131za abone olarak \u201cBilal\u2019in Kankileri\u201d serimizin devam\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n#BilalinKankileri #Ebo #\u0130brahimTilaver #kafalar \n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1636772",
                "likeCount": "69432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPV2AojSRJF_mszaxXDmtovfh-k",
            "id": "Q7NEddtWbBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:19Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "K\u00f6r Sevdam - Zeynep Bast\u0131k | Lyric Video",
                "description": "\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\n\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 is Online on All Digital Platforms!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Mert \u00c7odur\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix: Emre Malikler\nVocal Mix: Utku \u00dcnsal \nMastering: Utku \u00dcnsal \nGitar / Guitar: Caner G\u00fcneysu \nBass Gitar / Bass Guitar: Kemal B\u00fcy\u00fck\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nLyric Video Edit: \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nKapak Tasar\u0131m\u0131 / Cover Artwork: G\u00f6rkem Ebcin\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'K\u00f6r Sevdam' s\u00f6zleriyle;\n\nNer'deydin bunca zaman?\nSormad\u0131n hi\u00e7 halimi\nKalsayd\u0131n yalvartmadan\nAnlard\u0131n viraneyim\n\nS\u0131rt\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcn bana\nUykular\u0131m\u0131 zindan edip\nVe hala utanmadan\n\u00d6zlemin s\u00fcr\u00fckler beni\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\n#k\u00f6rsevdam #zeynepbast\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6r Sevdam - Zeynep Bast\u0131k | Lyric Video",
                    "description": "\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\n\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 is Online on All Digital Platforms!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Mert \u00c7odur\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix: Emre Malikler\nVocal Mix: Utku \u00dcnsal \nMastering: Utku \u00dcnsal \nGitar / Guitar: Caner G\u00fcneysu \nBass Gitar / Bass Guitar: Kemal B\u00fcy\u00fck\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nLyric Video Edit: \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nKapak Tasar\u0131m\u0131 / Cover Artwork: G\u00f6rkem Ebcin\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'K\u00f6r Sevdam' s\u00f6zleriyle;\n\nNer'deydin bunca zaman?\nSormad\u0131n hi\u00e7 halimi\nKalsayd\u0131n yalvartmadan\nAnlard\u0131n viraneyim\n\nS\u0131rt\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcn bana\nUykular\u0131m\u0131 zindan edip\nVe hala utanmadan\n\u00d6zlemin s\u00fcr\u00fckler beni\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\n#k\u00f6rsevdam #zeynepbast\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1581028",
                "likeCount": "20897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LZ7HXnDB-xfb6c2VFHaV9_O3ivA",
            "id": "IATa82Cu3rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:33:01Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "WHERE DID THE CHILD GO?!\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHERE DID THE CHILD GO?!\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19189024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wrhh4-Hh9ND-OsG97uRYdLTzWgU",
            "id": "kHrhqmJp7_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:01:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24395015",
                "likeCount": "990386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yHzXeod7dSzm7KCHExFbhv1x3us",
            "id": "Iix4PQ8TGKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T16:23:30Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sa\u00e7\u0131m\u0131 s\u00fcp\u00fcrge ettim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sa\u00e7\u0131m\u0131 s\u00fcp\u00fcrge ettim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4974142",
                "likeCount": "88679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttNSvkVYE2hvW42yrP0faPbOC6k",
            "id": "vTbx7XHyX0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:15:21Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1675229",
                "likeCount": "28815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qm7wJvi4hDGg7iBZEPP2C-R0H3A",
            "id": "amtp6BJhQCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:16:45Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76196424",
                "likeCount": "3037850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PlR-kQe8ddS5kGGDyDA_G5lBAZQ",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85735629",
                "likeCount": "2771376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PBu2DydB7ZXlYkRWyq3oVGlnhYI",
            "id": "cqwUmL6nTPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:25:54Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                    "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4548585",
                "likeCount": "216459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h9_FYo5OK5CJx6dQTrx63QVI2DM",
            "id": "SjU5xsIITQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:15:03Z",
                "channelId": "UCotq9MFP4JB4d4b3tUY9QaQ",
                "title": "\u738b\u5b50\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u7a7f\u4e0a\u5a5a\u7eb1\u4e86 #\u827e\u838e #cosplay#shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50",
                "tags": [
                    "#\u827e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u738b\u5b50\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u7a7f\u4e0a\u5a5a\u7eb1\u4e86 #\u827e\u838e #cosplay#shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37825546",
                "likeCount": "600263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlSHv02J1Hz1gw-Q6VI5va7QvQg",
            "id": "Xs02oKjaUqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCnxZBLfmnZwjh8vSg6Kt-Dg",
                "title": "TARKAN \u2013 D\u00f6nm\u00fcyor Giden (Official Visualiser)",
                "description": "Tarkan YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://goo.gl/CuzXcK\n\nD\u00f6nm\u00fcyor Giden - \u015eark\u0131 s\u00f6zleri: \nD\u00fcn gibi ya\u015fananlar\nFilm gibi g\u00f6z\u00fcm\u00fcn \u00f6n\u00fcnde hat\u0131ralar\nSavurdu ayr\u0131 yollara kader\nBize yaz\u0131lan ayr\u0131 d\u00fc\u015fen hayatlar\n\n\u015eimdiki akl\u0131m olsayd\u0131 ertelemezdim\n\u0130hmal etmezdim an\u0131 biriktirmeyi\nV\u0131z gelirdi bana akl\u0131n b\u00fct\u00fcn ezberleri\nDinlerdim kalbimin sesini\n\nSeni \u00f6pe koklaya\nKokunu i\u00e7ime \u00e7eke \u00e7eke\nY\u00fcre\u011fini y\u00fcre\u011fime saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nKoyup elimi eline\nBak\u0131p g\u00f6z\u00fcne son bir kere\nCan\u0131n\u0131 can\u0131ma s\u0131k\u0131ca saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nAn bu an, vakit bug\u00fcn\nSev hadi g\u00f6nl\u00fcm\nYar\u0131n\u0131 me\u00e7hul \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nOlmas\u0131n a\u015fks\u0131z g\u00fcn\u00fcn\n\u00c7a\u011fla deli g\u00f6nl\u00fcm\nSay\u0131l\u0131 y\u0131l\u0131 \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nS\u00f6z: Tarkan\nM\u00fczik: Tarkan \u2013 Tar\u0131k \u0130ster\nD\u00fczenleme: Tar\u0131k \u0130ster\n \nGitarlar: Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings\n \nMix-Mastering: Utku \u00dcnsal\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n / Kaan Akp\u0131nar\nSt\u00fcdyo: Hazel M\u00fczik / Tisto M\u00fczik\n \nVisualizer Edit ve Tasar\u0131m: Salih Aksu\n\nFotograf: Yi\u011fit Eken\n\nYap\u0131m: H\u0130TT M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nDa\u011f\u0131t\u0131m: Do\u011fan Music Company (DMC)\u200b\n\n#Tarkan #D\u00f6nm\u00fcyorGiden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tarkan",
                "tags": [
                    "Tarkan",
                    "Tarkan Teveto\u011flu",
                    "d\u00f6nm\u00fcyor giden",
                    "tarkan d\u00f6nm\u00fcyor giden",
                    "yeni single 2025",
                    "turkish pop",
                    "turkish music",
                    "new single",
                    "tarkan new single",
                    "pop music",
                    "new song 2025",
                    "tarkan song",
                    "turkish hits",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "tarkan official",
                    "new release",
                    "international music",
                    "d\u00f6nm\u00fcyor giden tarkan",
                    "kiss kiss",
                    "tarkan neues lied",
                    "yanar\u0131m",
                    "Tarkan yanar\u0131m",
                    "Tarkan yeni \u015fark\u0131s\u0131",
                    "Tarkan son \u015fark\u0131s\u0131",
                    "yanar\u0131m Tarkan",
                    "ona yanar\u0131m",
                    "tarkan yeni",
                    "Tarkan 2025",
                    "dudu",
                    "yanar\u0131m yanar\u0131m",
                    "tarkan an bu an"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TARKAN \u2013 D\u00f6nm\u00fcyor Giden (Official Visualiser)",
                    "description": "Tarkan YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://goo.gl/CuzXcK\n\nD\u00f6nm\u00fcyor Giden - \u015eark\u0131 s\u00f6zleri: \nD\u00fcn gibi ya\u015fananlar\nFilm gibi g\u00f6z\u00fcm\u00fcn \u00f6n\u00fcnde hat\u0131ralar\nSavurdu ayr\u0131 yollara kader\nBize yaz\u0131lan ayr\u0131 d\u00fc\u015fen hayatlar\n\n\u015eimdiki akl\u0131m olsayd\u0131 ertelemezdim\n\u0130hmal etmezdim an\u0131 biriktirmeyi\nV\u0131z gelirdi bana akl\u0131n b\u00fct\u00fcn ezberleri\nDinlerdim kalbimin sesini\n\nSeni \u00f6pe koklaya\nKokunu i\u00e7ime \u00e7eke \u00e7eke\nY\u00fcre\u011fini y\u00fcre\u011fime saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nKoyup elimi eline\nBak\u0131p g\u00f6z\u00fcne son bir kere\nCan\u0131n\u0131 can\u0131ma s\u0131k\u0131ca saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nAn bu an, vakit bug\u00fcn\nSev hadi g\u00f6nl\u00fcm\nYar\u0131n\u0131 me\u00e7hul \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nOlmas\u0131n a\u015fks\u0131z g\u00fcn\u00fcn\n\u00c7a\u011fla deli g\u00f6nl\u00fcm\nSay\u0131l\u0131 y\u0131l\u0131 \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nS\u00f6z: Tarkan\nM\u00fczik: Tarkan \u2013 Tar\u0131k \u0130ster\nD\u00fczenleme: Tar\u0131k \u0130ster\n \nGitarlar: Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings\n \nMix-Mastering: Utku \u00dcnsal\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n / Kaan Akp\u0131nar\nSt\u00fcdyo: Hazel M\u00fczik / Tisto M\u00fczik\n \nVisualizer Edit ve Tasar\u0131m: Salih Aksu\n\nFotograf: Yi\u011fit Eken\n\nYap\u0131m: H\u0130TT M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nDa\u011f\u0131t\u0131m: Do\u011fan Music Company (DMC)\u200b\n\n#Tarkan #D\u00f6nm\u00fcyorGiden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1339782",
                "likeCount": "36262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtmcyZiOVEfULLqu5JPphHPX6Ag",
            "id": "AxFqMUYHTKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:15:43Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "G\u00f6zlerimin Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00c7ektirdim - Uzunmakarna",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "uzunmakarna",
                    "\u00f6zg\u00fcr balakar",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "balakar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la beyo\u011flu",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "shorts",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "sihirli annem",
                    "lina",
                    "maya ba\u015fol",
                    "uzak \u015fehir",
                    "rukiye \u00e7etinkaya",
                    "elif sinem",
                    "manifest",
                    "tiktok",
                    "\u015fark\u0131",
                    "mete kayagil",
                    "gamze kartal",
                    "uzun",
                    "makarna",
                    "dila kent",
                    "ecrin su \u00e7oban",
                    "p\u0131nar ve burak",
                    "\u015fort",
                    "lina \u00e7etinkaya",
                    "g\u00f6z",
                    "iris",
                    "g\u00f6z foto\u011fraf\u0131",
                    "kolye",
                    "bileklik",
                    "sanat",
                    "iris foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131",
                    "lisa sanat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6zlerimin Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00c7ektirdim - Uzunmakarna",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1919429",
                "likeCount": "44573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 71,
        "resultsPerPage": 50
    }
}