{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "K9QWpBpBVDi5QpsRc4V-vzgPbjI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4uqJlMervmp26dCRD1z0-JJ249M",
            "id": "onOex2WXjbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:38:36Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "JJ \u2013 Wasted Love (LIVE) | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Grand Final |Winner of Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ from Austria's winning performance of Wasted Love in the Grand Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JJ \u2013 Wasted Love (LIVE) | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Grand Final |Winner of Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ from Austria's winning performance of Wasted Love in the Grand Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5324638",
                "likeCount": "66153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1WO1hdCFzgpI65se02Q211DvLoo",
            "id": "JM2bkC8cJNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T21:20:17Z",
                "channelId": "UCtlN-Ff1AivzUjTNLf-_wqQ",
                "title": "Louane - maman LIVE Eurovision France | Finale 17 mai 2025",
                "description": "Toutes les infos & vid\u00e9os sur https://www.france.tv/france-2/eurovision/ \nAbonnez-vous \u00e0 la chaine officielle Eurovision France https://bit.ly/3u4X6Mv \nLouane - maman LIVE Eurovision France | Finale 17 mai 2025\n\n(c) Sarah Louise Bennett",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JM2bkC8cJNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JM2bkC8cJNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JM2bkC8cJNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JM2bkC8cJNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JM2bkC8cJNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision France",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman LIVE Eurovision France | Finale 17 mai 2025",
                    "description": "Toutes les infos & vid\u00e9os sur https://www.france.tv/france-2/eurovision/ \nAbonnez-vous \u00e0 la chaine officielle Eurovision France https://bit.ly/3u4X6Mv \nLouane - maman LIVE Eurovision France | Finale 17 mai 2025\n\n(c) Sarah Louise Bennett"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316177",
                "likeCount": "3500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8M_r6QeY7GjcEH8EhuuS3a9VjEk",
            "id": "K9-2fGBhhbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "PREMI\u00c8RE FOIS AU GP EXPLORER 3 (J'ai froiss\u00e9 ma F4 \ud83d\udc4d)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu11\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration commerciale.\n\nPremi\u00e8re fois pour moi au GP EXPLORER : The Last Race \nMerci \u00e0 Squeezie de m'avoir invit\u00e9, j'esp\u00e8re \u00eatre \u00e0 la hauteur !\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nIntro & outro faites par Mewen\nCadrage fait par Pierre\nMiniature faite par Staku \nMerci \u00e0 eux !!\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-2fGBhhbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-2fGBhhbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-2fGBhhbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-2fGBhhbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-2fGBhhbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu gp",
                    "gp explorer",
                    "gp explorer 3",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "mastu squeezie"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "PREMI\u00c8RE FOIS AU GP EXPLORER 3 (J'ai froiss\u00e9 ma F4 \ud83d\udc4d)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu11\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration commerciale.\n\nPremi\u00e8re fois pour moi au GP EXPLORER : The Last Race \nMerci \u00e0 Squeezie de m'avoir invit\u00e9, j'esp\u00e8re \u00eatre \u00e0 la hauteur !\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nIntro & outro faites par Mewen\nCadrage fait par Pierre\nMiniature faite par Staku \nMerci \u00e0 eux !!\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848314",
                "likeCount": "70818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOM0rnC-H45nYoV-c8-k4VuibJw",
            "id": "FvtoTtKm0gE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:00:23Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "De retour pour vous jouer un mauvais tour  - GP Explorer 3 \ud83d\ude0e",
                "description": "Coucou mes boutchou, merci du soutient en ce moment, ca donne envie de se donner a fond donc petite surprise en fin de vid\u00e9o !! \n\nProfitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/maxbiaggi\n\nVlog de la session 1 du GP Explorer 3 ! \n\nMontage et cam\u00e9ra : Madroz\nMiniature : Yuna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvtoTtKm0gE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvtoTtKm0gE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvtoTtKm0gE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvtoTtKm0gE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FvtoTtKm0gE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De retour pour vous jouer un mauvais tour  - GP Explorer 3 \ud83d\ude0e",
                    "description": "Coucou mes boutchou, merci du soutient en ce moment, ca donne envie de se donner a fond donc petite surprise en fin de vid\u00e9o !! \n\nProfitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/maxbiaggi\n\nVlog de la session 1 du GP Explorer 3 ! \n\nMontage et cam\u00e9ra : Madroz\nMiniature : Yuna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357606",
                "likeCount": "27860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjEuhAPWnC3gYSAPNjw09cV7APQ",
            "id": "SsuHEn-zRqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "Une journ\u00e9e pour meubler enti\u00e8rement un appartement (ft Elian)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Ultra Premium Direct de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, pour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% de r\u00e9duction pendant 48h, puis de 20% avec le code\u00a0 DJILSI jusqu\u2019au 28/06/2025 (code valable en France et en Belgique) : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=djilsi-youtube-17052025\n\nmerci infiniment \u00e9galement \u00e0 Ikea de nous avoir si bien accueilli et permis aussi de faire cette vid\u00e9o\n\ncollaboration commerciale\n\nLes meubles sont disponibles au Emma\u00fcs de Champigny sur Marne ! \n\nCha\u00eene d'Elian : https://www.youtube.com/@UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ \n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsuHEn-zRqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsuHEn-zRqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsuHEn-zRqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsuHEn-zRqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsuHEn-zRqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une journ\u00e9e pour meubler enti\u00e8rement un appartement (ft Elian)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Ultra Premium Direct de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, pour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% de r\u00e9duction pendant 48h, puis de 20% avec le code\u00a0 DJILSI jusqu\u2019au 28/06/2025 (code valable en France et en Belgique) : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=djilsi-youtube-17052025\n\nmerci infiniment \u00e9galement \u00e0 Ikea de nous avoir si bien accueilli et permis aussi de faire cette vid\u00e9o\n\ncollaboration commerciale\n\nLes meubles sont disponibles au Emma\u00fcs de Champigny sur Marne ! \n\nCha\u00eene d'Elian : https://www.youtube.com/@UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ \n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667727",
                "likeCount": "40444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cgtd8TKlLN1WBH2r9X0O5XSJV7U",
            "id": "0a2iD6ZMql8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T22:02:13Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 4-2 Rennes | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83e\udee8\ud83d\udd25",
                "description": "Le dernier match de la saison 24/25 a donn\u00e9 lieu \u00e0 un sc\u00e9nario spectaculaire ! Men\u00e9s d\u00e8s le d\u00e9but de la rencontre gr\u00e2ce \u00e0 l'ouverture du score de Kon\u00e9, nos Olympiens reviennent dans la partie gr\u00e2ce \u00e0 un Mason Greenwood en feu, auteur de deux buts et une passe d\u00e9cisive pour Adrien Rabiot. Malgr\u00e9 la r\u00e9duction du score rennaise \u00e0 15 minutes du terme, c'est le Duc qui cl\u00f4ture la soir\u00e9e en redonnant deux buts d'avance \u00e0 l'OM dans le temps additionnel ! \nLes hommes de De Zerbi terminent deuxi\u00e8mes avec 65 points et joueront la C1 l'ann\u00e9e prochaine. \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0a2iD6ZMql8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0a2iD6ZMql8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0a2iD6ZMql8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0a2iD6ZMql8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0a2iD6ZMql8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 4-2 Rennes | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83e\udee8\ud83d\udd25",
                    "description": "Le dernier match de la saison 24/25 a donn\u00e9 lieu \u00e0 un sc\u00e9nario spectaculaire ! Men\u00e9s d\u00e8s le d\u00e9but de la rencontre gr\u00e2ce \u00e0 l'ouverture du score de Kon\u00e9, nos Olympiens reviennent dans la partie gr\u00e2ce \u00e0 un Mason Greenwood en feu, auteur de deux buts et une passe d\u00e9cisive pour Adrien Rabiot. Malgr\u00e9 la r\u00e9duction du score rennaise \u00e0 15 minutes du terme, c'est le Duc qui cl\u00f4ture la soir\u00e9e en redonnant deux buts d'avance \u00e0 l'OM dans le temps additionnel ! \nLes hommes de De Zerbi terminent deuxi\u00e8mes avec 65 points et joueront la C1 l'ann\u00e9e prochaine. \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415382",
                "likeCount": "10298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h2tj_Q1M4yb0XlnXuqiiui51C64",
            "id": "xPSn888JAFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T23:25:45Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - Grand Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the Grand Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Saturday 17 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPSn888JAFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPSn888JAFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPSn888JAFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPSn888JAFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPSn888JAFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - Grand Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the Grand Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Saturday 17 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11805055",
                "likeCount": "151281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxDHmeMvJZiVZGGOmektkboZrXM",
            "id": "5UwqsfocsAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T12:30:07Z",
                "channelId": "UCo6Z9cEI8Hf3nyrLUfDITtA",
                "title": "3 Jours pour traverser une chaine de montagne \u00e0 ski ! (C'\u00e9tait chaud...)",
                "description": "Yo l'\u00e9quipe, nouvelle vid\u00e9o sur notre pr\u00e9paration en vu de l'ascension de l'aiguille verte. On a bien gal\u00e9r\u00e9 avec Mathis ! J'esp\u00e8re que vous allez kiffer la vid\u00e9o, h\u00e9sitez pas \u00e0 donner vos retours dans les commentaires \n\nJe tiens \u00e0 remercier Sport 2000 pour les conseils personnalis\u00e9s en magasins\u2026retrouvez la liste de l\u2019ensemble des magasins et les meilleurs offres du moment sur : https://fcld.ly/sport2000 \n\nProducteur artistique Inoxtag : Mathieu Caquelard\nDirectrice de post-production : Camille Gachet\nCharg\u00e9 de production : Thomas Lescurieux \nPartnership manager Inoxtag : Ferdinand Maupin\nCheffe de projet Inoxtag : Pauline Victor\nGuide de hautes montagnes et chef d\u2019exp\u00e9dition : Mathis Dumas\n\nMonteur  : Spyro \nGraphisme et motion design titrages  : Justin Buisson, Ryan Turmel \nMiniature : Aziatack\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau, Alexandre Queyrous\nMix / sound design : David Amsalem\n\nCarte 3D : \n3d artist : Liam Pannier \n\nRemerciements : \nGuide de haute montagne : Jehan Roland-Guillot\nCadrage : Florian Keller",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UwqsfocsAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UwqsfocsAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UwqsfocsAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UwqsfocsAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UwqsfocsAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag 2.0",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "montagne inox",
                    "montagne",
                    "inoxtag everest",
                    "inox everest",
                    "everest",
                    "aiguille verte",
                    "alpinisme",
                    "mont blanc",
                    "inoxtag sommet",
                    "mathis",
                    "kaizen",
                    "ski",
                    "Inox ski"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 Jours pour traverser une chaine de montagne \u00e0 ski ! (C'\u00e9tait chaud...)",
                    "description": "Yo l'\u00e9quipe, nouvelle vid\u00e9o sur notre pr\u00e9paration en vu de l'ascension de l'aiguille verte. On a bien gal\u00e9r\u00e9 avec Mathis ! J'esp\u00e8re que vous allez kiffer la vid\u00e9o, h\u00e9sitez pas \u00e0 donner vos retours dans les commentaires \n\nJe tiens \u00e0 remercier Sport 2000 pour les conseils personnalis\u00e9s en magasins\u2026retrouvez la liste de l\u2019ensemble des magasins et les meilleurs offres du moment sur : https://fcld.ly/sport2000 \n\nProducteur artistique Inoxtag : Mathieu Caquelard\nDirectrice de post-production : Camille Gachet\nCharg\u00e9 de production : Thomas Lescurieux \nPartnership manager Inoxtag : Ferdinand Maupin\nCheffe de projet Inoxtag : Pauline Victor\nGuide de hautes montagnes et chef d\u2019exp\u00e9dition : Mathis Dumas\n\nMonteur  : Spyro \nGraphisme et motion design titrages  : Justin Buisson, Ryan Turmel \nMiniature : Aziatack\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau, Alexandre Queyrous\nMix / sound design : David Amsalem\n\nCarte 3D : \n3d artist : Liam Pannier \n\nRemerciements : \nGuide de haute montagne : Jehan Roland-Guillot\nCadrage : Florian Keller"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366795",
                "likeCount": "23640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdi49VrN7N7uW78WSIpHVbZeoiQ",
            "id": "ZJht_1hasVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T09:15:03Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI ACHETE LES OBJETS TIKTOKS TENDANCES ! (et on les teste)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJht_1hasVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJht_1hasVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJht_1hasVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJht_1hasVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJht_1hasVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI ACHETE LES OBJETS TIKTOKS TENDANCES ! (et on les teste)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598836",
                "likeCount": "26465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTNbK2EmLaPxLaD3M9K5jfdTrnw",
            "id": "wfU-xqFKhoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T15:29:18Z",
                "channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g",
                "title": "Mort du rappeur Werenoi \u00e0 31 ans : le plus grand vendeur d'albums en 2023 et 2024 \u2022 FRANCE 24",
                "description": "Le rappeur Werenoi, num\u00e9ro un des ventes d'albums en France en 2023 et 2024, est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 31 ans, a annonc\u00e9 samedi son producteur sur le r\u00e9seau social X. \"Repose en paix mon fr\u00e8re\", a \u00e9crit ce producteur, sous le pseudonyme de Babs, confirmant des informations de presse signalant le d\u00e9c\u00e8s du rappeur \u00e0 l'h\u00f4pital apr\u00e8s une d\u00e9t\u00e9rioration soudaine de sa sant\u00e9.\n#Werenoi #rap #mort\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfU-xqFKhoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfU-xqFKhoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfU-xqFKhoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfU-xqFKhoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfU-xqFKhoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FRANCE 24",
                "tags": [
                    "Culture",
                    "Musique",
                    "Rap",
                    "Werenoi",
                    "artiste",
                    "culture",
                    "mort",
                    "musique",
                    "rap",
                    "rappeur"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mort du rappeur Werenoi \u00e0 31 ans : le plus grand vendeur d'albums en 2023 et 2024 \u2022 FRANCE 24",
                    "description": "Le rappeur Werenoi, num\u00e9ro un des ventes d'albums en France en 2023 et 2024, est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 31 ans, a annonc\u00e9 samedi son producteur sur le r\u00e9seau social X. \"Repose en paix mon fr\u00e8re\", a \u00e9crit ce producteur, sous le pseudonyme de Babs, confirmant des informations de presse signalant le d\u00e9c\u00e8s du rappeur \u00e0 l'h\u00f4pital apr\u00e8s une d\u00e9t\u00e9rioration soudaine de sa sant\u00e9.\n#Werenoi #rap #mort\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485932",
                "likeCount": "10937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u2IUDvtB28LVHfSgBnKMOHG01Jo",
            "id": "5gI1nEkt3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T12:00:19Z",
                "channelId": "UCn0VbHe_Chjws3qjUF4JJMw",
                "title": "Le chaos total du tout premier Battle Royale",
                "description": "\u26a1 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kombo/Youtube\nUtilisez mon code \u201cKombo\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cKombo5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \u26a1\n\n\ud83d\udc7d Je stream (VRAIMENT MDR) ici : https://www.twitch.tv/kombo000\n\nAlors que Katniss Everdeen a rendu le tir \u00e0 l\u2019arc soudainement \u201ccool\u201d et que des mods Battle Royale commencent \u00e0 pop un peu partout, dans Arma, puis dans Minecraft, \u00e9trangement, personne ne semble pr\u00eat \u00e0 miser sur un jeu entier bas\u00e9 sur ce concept. \nPersonne sauf Xaviant.\nXaviant, c\u2019est un petit studio ind\u00e9pendant sorti d\u2019absolument nulle part et men\u00e9 par un gars que personne ne conna\u00eet. \nLeur CV ? Un obscur RPG m\u00e9di\u00e9val oubliable que tout le monde \u00e0 oubli\u00e9. \nLeur projet ? Prouver au monde entier qu\u2019un jeu Battle Royale \u00e0 part enti\u00e8re m\u00e9rite d\u2019exister.\nLeur b\u00e9b\u00e9 ? The Culling.\n\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/yfmtpQpm\n\u2192 Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#battleroyalegame #storytelling #kombo \n\n00:00 Battle Royale\n01:18 Holy\n02:47 Xaviant\n03:26 The Culling\n07:29 patch patch patch\n12:30 The Culling 2\n15:53 The Culling Origins\n18:02 bad ending\n\nBienvenue dans le bas de la description. \nEncore une vid\u00e9o de pile 20 minutes, on dirait presque que je le fais expr\u00e8s mais c'est pas du tout voulu. \nFaut croire que c'est la dur\u00e9e de vid\u00e9o la plus naturelle pour moi.\nBref en tout cas, la prochaine sera certainement plus longue. \nD'ailleurs, indice : N.\nDes bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gI1nEkt3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gI1nEkt3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gI1nEkt3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gI1nEkt3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gI1nEkt3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kombo",
                "tags": [
                    "kombo",
                    "the culling",
                    "battle royale",
                    "storytelling"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le chaos total du tout premier Battle Royale",
                    "description": "\u26a1 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kombo/Youtube\nUtilisez mon code \u201cKombo\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cKombo5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \u26a1\n\n\ud83d\udc7d Je stream (VRAIMENT MDR) ici : https://www.twitch.tv/kombo000\n\nAlors que Katniss Everdeen a rendu le tir \u00e0 l\u2019arc soudainement \u201ccool\u201d et que des mods Battle Royale commencent \u00e0 pop un peu partout, dans Arma, puis dans Minecraft, \u00e9trangement, personne ne semble pr\u00eat \u00e0 miser sur un jeu entier bas\u00e9 sur ce concept. \nPersonne sauf Xaviant.\nXaviant, c\u2019est un petit studio ind\u00e9pendant sorti d\u2019absolument nulle part et men\u00e9 par un gars que personne ne conna\u00eet. \nLeur CV ? Un obscur RPG m\u00e9di\u00e9val oubliable que tout le monde \u00e0 oubli\u00e9. \nLeur projet ? Prouver au monde entier qu\u2019un jeu Battle Royale \u00e0 part enti\u00e8re m\u00e9rite d\u2019exister.\nLeur b\u00e9b\u00e9 ? The Culling.\n\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/yfmtpQpm\n\u2192 Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e en collaboration avec Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#battleroyalegame #storytelling #kombo \n\n00:00 Battle Royale\n01:18 Holy\n02:47 Xaviant\n03:26 The Culling\n07:29 patch patch patch\n12:30 The Culling 2\n15:53 The Culling Origins\n18:02 bad ending\n\nBienvenue dans le bas de la description. \nEncore une vid\u00e9o de pile 20 minutes, on dirait presque que je le fais expr\u00e8s mais c'est pas du tout voulu. \nFaut croire que c'est la dur\u00e9e de vid\u00e9o la plus naturelle pour moi.\nBref en tout cas, la prochaine sera certainement plus longue. \nD'ailleurs, indice : N.\nDes bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288107",
                "likeCount": "23291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vhdelz602lBSMozTLVnZwHdg_7Y",
            "id": "bZm_Pl1VvxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T10:00:56Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 tester le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                "description": "Mon lien Hellofresh pour profiter de 85\u20ac de r\u00e9duction + 3 cadeaux offerts: https://www.hellofresh.fr/LOUISSANMAI \n\nInsta de Pon-chan: https://www.instagram.com/ponz_chang/ \nInsta de Shown: https://www.instagram.com/shown_emily/ \nInsta de Neki: https://www.instagram.com/neckymusic/\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZm_Pl1VvxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZm_Pl1VvxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZm_Pl1VvxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZm_Pl1VvxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZm_Pl1VvxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 tester le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                    "description": "Mon lien Hellofresh pour profiter de 85\u20ac de r\u00e9duction + 3 cadeaux offerts: https://www.hellofresh.fr/LOUISSANMAI \n\nInsta de Pon-chan: https://www.instagram.com/ponz_chang/ \nInsta de Shown: https://www.instagram.com/shown_emily/ \nInsta de Neki: https://www.instagram.com/neckymusic/\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281425",
                "likeCount": "13219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t_LIvXYzMPTqDS1zj6a_CnOTBJk",
            "id": "jJ1OMeik1lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T22:49:40Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Angers : Le G\u00e9n\u00e9ral Alex Lacazette en patron pour sa derni\u00e8re (2-0)",
                "description": "Pour sa derni\u00e8re sous le maillot lyonnais, le G\u00e9n\u00e9ral Alex Lacazette a sign\u00e9 un doubl\u00e9, permettant \u00e0 l'OL de s'imposer face \u00e0 Angers pour cl\u00f4turer la saison 2024/2025.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OMeik1lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OMeik1lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OMeik1lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OMeik1lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OMeik1lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "Clinton mata",
                    "john textor",
                    "calendrier OL",
                    "OL Play",
                    "Juninho",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Angers : Le G\u00e9n\u00e9ral Alex Lacazette en patron pour sa derni\u00e8re (2-0)",
                    "description": "Pour sa derni\u00e8re sous le maillot lyonnais, le G\u00e9n\u00e9ral Alex Lacazette a sign\u00e9 un doubl\u00e9, permettant \u00e0 l'OL de s'imposer face \u00e0 Angers pour cl\u00f4turer la saison 2024/2025.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108442",
                "likeCount": "2679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gMaKhNf7V3ncV01XqDUumeCYrLc",
            "id": "5bZSkkUHgQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:03:19Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "En vrai de vrai",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 Music\n\nEn vrai de vrai \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nEn vrai de vrai\n\n\u2117 Carr\u00e9 Music\n\nReleased on: 2025-05-17\n\nProducer: Hypnoz\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bZSkkUHgQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bZSkkUHgQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bZSkkUHgQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bZSkkUHgQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bZSkkUHgQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "En vrai de vrai"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "En vrai de vrai",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 Music\n\nEn vrai de vrai \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nEn vrai de vrai\n\n\u2117 Carr\u00e9 Music\n\nReleased on: 2025-05-17\n\nProducer: Hypnoz\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65953",
                "likeCount": "4671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euaYeuBdOdlPyIZUBLL1M6ywXXM",
            "id": "9tWN9X502RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:03:01Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J'ai Test\u00e9 100 Ans De Jouets !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 100 Ans De Jouets !\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/55kOOcee43w\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tWN9X502RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tWN9X502RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tWN9X502RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tWN9X502RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tWN9X502RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "jouet enfant",
                    "jouet",
                    "100 ans de jouets",
                    "pub tiktok",
                    "objet des pubs tiktok",
                    "objet tiktok",
                    "hugoposay 100 ans",
                    "hugoposay",
                    "objet satisfaisant",
                    "objet du futur",
                    "jouet voiture",
                    "jouet voiture en francais",
                    "objet pour enfant",
                    "hugoposay objet tiktok",
                    "hugoposay objet",
                    "promesse de publicit\u00e9",
                    "arnaque ou pas hugoposay",
                    "objet insolite",
                    "objet amazon",
                    "hugopos\u00e9 tiktok",
                    "humour",
                    "les pires objets",
                    "r\u00e9seaux sociaux",
                    "publicit\u00e9",
                    "video drole",
                    "a mourir de rire",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Test\u00e9 100 Ans De Jouets !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 100 Ans De Jouets !\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/55kOOcee43w\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593945",
                "likeCount": "14948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWkZzw-JfQp0bOb8iEBS38d14tQ",
            "id": "prd-oyaxhCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:20Z",
                "channelId": "UC-69vhXlCa3XHbF8JHCQHfg",
                "title": "Aya Nakamura & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Baddies (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Baddies \u00bb disponible maintenant : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\nNew single \u00ab Baddies \u00bb out now : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\n-\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura\n\n-\n\n- TEAM AYA\nStylist : Ayoub Agourram\nMUA : Love Akaji\nHairstylist : Raphie Bantsimba\n\n- TEAM JO\u00c9 DWET FILE\n\nStylist : Manero Mivekannin\nHairstylist : Wendy Gourdet\n____________\n\nDirected by  Scotty Simper\n\nProduced by Dissidence\n\nExecutiv Producers : R\u00e9mi Danino - Victor Fabbretti\n\nLine Producers : Cl\u00e9mence Couten, M\u00e9lanie Jackson (Les Perruches)\n1st AD Driss Lumbroso\nProduction Coordinator : Joseph Ragons\n\nDOP : Florian SOLIN\nSteadicam Operator : Matias Sahoune\n\nChoreographer : Tashinda\n\nDancers: In\u00e8s KHAIRI, Cheyenne Neffah, Cl\u00e9mence Jin, Logane Neffah, Maurina Limier, Joanne Bell, Nuria Gilabert, Obonita Roig Nguema, \nCarla Marquez, Francesca Clemente\n\nHairstylist dancers : Charlie Le Mindu\nHair Assistant : Ivana Silvestre De Jesus\n\nStylist Dancers : Pierre Demones\nAssistants : Johan Kierasinski, Victor Pelenda\n\nPost production : Everest\nPost producer : Laura Ballouhey\nEditor : Morgan Mirza\nGrading : Vincent Amor \nSound design : Charles Darnaud\n\nPRODUCTION SERVICE : BLUR \n\nExecutiv producer : Edu Olavide\nHead of production : Francesca Gaidolfi\nLine producer : Julia Bas\nProduction coordinator : Gemma Monz\u00f3\nAssistant production : Sofia Navarro\n\nAnd all this amazing crew from Barcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aya Nakamura",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aya Nakamura & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Baddies (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Baddies \u00bb disponible maintenant : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\nNew single \u00ab Baddies \u00bb out now : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\n-\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura\n\n-\n\n- TEAM AYA\nStylist : Ayoub Agourram\nMUA : Love Akaji\nHairstylist : Raphie Bantsimba\n\n- TEAM JO\u00c9 DWET FILE\n\nStylist : Manero Mivekannin\nHairstylist : Wendy Gourdet\n____________\n\nDirected by  Scotty Simper\n\nProduced by Dissidence\n\nExecutiv Producers : R\u00e9mi Danino - Victor Fabbretti\n\nLine Producers : Cl\u00e9mence Couten, M\u00e9lanie Jackson (Les Perruches)\n1st AD Driss Lumbroso\nProduction Coordinator : Joseph Ragons\n\nDOP : Florian SOLIN\nSteadicam Operator : Matias Sahoune\n\nChoreographer : Tashinda\n\nDancers: In\u00e8s KHAIRI, Cheyenne Neffah, Cl\u00e9mence Jin, Logane Neffah, Maurina Limier, Joanne Bell, Nuria Gilabert, Obonita Roig Nguema, \nCarla Marquez, Francesca Clemente\n\nHairstylist dancers : Charlie Le Mindu\nHair Assistant : Ivana Silvestre De Jesus\n\nStylist Dancers : Pierre Demones\nAssistants : Johan Kierasinski, Victor Pelenda\n\nPost production : Everest\nPost producer : Laura Ballouhey\nEditor : Morgan Mirza\nGrading : Vincent Amor \nSound design : Charles Darnaud\n\nPRODUCTION SERVICE : BLUR \n\nExecutiv producer : Edu Olavide\nHead of production : Francesca Gaidolfi\nLine producer : Julia Bas\nProduction coordinator : Gemma Monz\u00f3\nAssistant production : Sofia Navarro\n\nAnd all this amazing crew from Barcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1300892",
                "likeCount": "84597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwsCNfDopNrKFzrGukSSTxXCJzw",
            "id": "kJSQYLnbuuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T22:44:33Z",
                "channelId": "UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g",
                "title": "#J34 : le r\u00e9sum\u00e9 de FC Nantes - Montpellier HSC (3-0)",
                "description": "Ce samedi, le FC Nantes recevait \u00e0 La Beaujoire le Montpellier HSC dans le cadre de la 34\u00e8me et derni\u00e8re journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's. Lors de cette rencontre, les hommes d'Antoine Kombouar\u00e9 se sont impos\u00e9s 3-0 gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Moses Simon (sp), Francis Coquelin et Matthis Abline. Une victoire qui permet aux Canaris de rester en Ligue 1 ! D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o de cette rencontre.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udea8 Abonne-toi \u00e0 notre cha\u00eene Youtube \u27a1\ufe0f https://youtube.com/channel/UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 SUIVEZ LE FC NANTES :\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://instagram.com/fcnantes\n\ud83d\udcbb FACEBOOK :  https://facebook.com/fcnantes\n\ud83d\udc24 TWITTER : https://twitter.com/FCNantes\n\ud83d\udcf2  TIKTOK : https://tiktok.com/@fcnantes\n\ud83d\udcbb SITE WEB : http://www.fcnantes.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJSQYLnbuuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJSQYLnbuuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJSQYLnbuuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJSQYLnbuuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJSQYLnbuuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Nantes",
                "tags": [
                    "fcn",
                    "fcnantes",
                    "nantes",
                    "football",
                    "vid\u00e9o",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "#J34 : le r\u00e9sum\u00e9 de FC Nantes - Montpellier HSC (3-0)",
                    "description": "Ce samedi, le FC Nantes recevait \u00e0 La Beaujoire le Montpellier HSC dans le cadre de la 34\u00e8me et derni\u00e8re journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's. Lors de cette rencontre, les hommes d'Antoine Kombouar\u00e9 se sont impos\u00e9s 3-0 gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Moses Simon (sp), Francis Coquelin et Matthis Abline. Une victoire qui permet aux Canaris de rester en Ligue 1 ! D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o de cette rencontre.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udea8 Abonne-toi \u00e0 notre cha\u00eene Youtube \u27a1\ufe0f https://youtube.com/channel/UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 SUIVEZ LE FC NANTES :\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://instagram.com/fcnantes\n\ud83d\udcbb FACEBOOK :  https://facebook.com/fcnantes\n\ud83d\udc24 TWITTER : https://twitter.com/FCNantes\n\ud83d\udcf2  TIKTOK : https://tiktok.com/@fcnantes\n\ud83d\udcbb SITE WEB : http://www.fcnantes.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36909",
                "likeCount": "462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bQmbPWqH3ACtX4IzXPMofafNkFE",
            "id": "x5udGaCPqIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T08:01:09Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "RETOUR A LA GRANGE AVEC DES PROBLEMES",
                "description": "De retour a la grange pour du boulot de terrassement \n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n@CANAMOFFROAD \n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5udGaCPqIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5udGaCPqIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5udGaCPqIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5udGaCPqIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x5udGaCPqIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "entretien",
                    "voiture",
                    "mathilde",
                    "broyeur",
                    "tournesols",
                    "fongi",
                    "semis"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RETOUR A LA GRANGE AVEC DES PROBLEMES",
                    "description": "De retour a la grange pour du boulot de terrassement \n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n@CANAMOFFROAD \n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87802",
                "likeCount": "8456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GT0jfaYCJFAtvyeX62J8V_EMDMI",
            "id": "WFp0MPP0K8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T03:14:05Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 34\u00e8me journ\u00e9e | Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de la Ligue 1 McDonald's.\n\nRevivez les meilleurs moments de la 34\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's en vid\u00e9o.\n\nNe manquez rien des derniers contenus de la Ligue 1 McDonald's avec tous les r\u00e9sum\u00e9s et tous les buts apr\u00e8s chaque journ\u00e9e.\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - OM vs. Rennes, 05/17/2025\n00:02:16 - RC Lens vs. AS Monaco, 05/17/2025\n00:03:42 - LOSC vs. Reims, 05/17/2025\n00:05:05 - OGC Nice vs. Brest, 05/17/2025\n00:07:12 - Strasbourg vs. Havre AC, 05/17/2025\n00:08:59 - St Etienne vs. Toulouse FC, 05/17/2025\n00:11:18 - OL vs. Angers SCO, 05/17/2025\n00:12:35 - FC Nantes vs. Montpellier, 05/17/2025\n00:13:59 - Paris SG vs. AJ Auxerre, 05/17/2025\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFp0MPP0K8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFp0MPP0K8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFp0MPP0K8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFp0MPP0K8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFp0MPP0K8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "Highlights",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "Paris",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "france",
                    "l1",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "paris",
                    "parissg",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 34\u00e8me journ\u00e9e | Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de la Ligue 1 McDonald's.\n\nRevivez les meilleurs moments de la 34\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's en vid\u00e9o.\n\nNe manquez rien des derniers contenus de la Ligue 1 McDonald's avec tous les r\u00e9sum\u00e9s et tous les buts apr\u00e8s chaque journ\u00e9e.\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - OM vs. Rennes, 05/17/2025\n00:02:16 - RC Lens vs. AS Monaco, 05/17/2025\n00:03:42 - LOSC vs. Reims, 05/17/2025\n00:05:05 - OGC Nice vs. Brest, 05/17/2025\n00:07:12 - Strasbourg vs. Havre AC, 05/17/2025\n00:08:59 - St Etienne vs. Toulouse FC, 05/17/2025\n00:11:18 - OL vs. Angers SCO, 05/17/2025\n00:12:35 - FC Nantes vs. Montpellier, 05/17/2025\n00:13:59 - Paris SG vs. AJ Auxerre, 05/17/2025\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219653",
                "likeCount": "4706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AkUR3UuXCRIMdxq-Ak24S6Fd1cU",
            "id": "nGPyxLN_3qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:18:02Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "J'ai Test\u00e9 30 Objets du Futur ! (Arnaque ou Pas ?)",
                "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Inventions (Arnaque ou Pas)  Apr\u00e8s les pires pubs de TikTok j'ai achet\u00e9 des objets du futur pour savoir si c'est une arnaque ou pas ! \n\n7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! https://youtu.be/hne5mULz254\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGPyxLN_3qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGPyxLN_3qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGPyxLN_3qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGPyxLN_3qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGPyxLN_3qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "fastgood",
                    "fastgoodcuisine",
                    "fastgoodcuisine objet",
                    "fastgoodcuisine objet wtf",
                    "fastfoodcuisine",
                    "fastfood",
                    "collis",
                    "colis perdu",
                    "colis perdu unboxing",
                    "colis perdu amazon",
                    "j'ouvre des colis",
                    "aliexpress",
                    "colis aliexpress",
                    "colis aliexpress non re\u00e7u",
                    "objet",
                    "objet wtf",
                    "objet aliexpress",
                    "temu haul",
                    "colis fastgoodcuisine",
                    "colis abandonn\u00e9",
                    "arnaque ou pas",
                    "arnaque",
                    "objet tiktok",
                    "tiktok",
                    "J\u2019ai Achet\u00e9 30",
                    "pire publicit\u00e9",
                    "objet amazon",
                    "invention",
                    "objet futur",
                    "revolution"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Test\u00e9 30 Objets du Futur ! (Arnaque ou Pas ?)",
                    "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Inventions (Arnaque ou Pas)  Apr\u00e8s les pires pubs de TikTok j'ai achet\u00e9 des objets du futur pour savoir si c'est une arnaque ou pas ! \n\n7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! https://youtu.be/hne5mULz254\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483169",
                "likeCount": "14666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5O-4B-_ueeQxgwFE_TPEyxMbWw",
            "id": "2PPsyj_EcYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:05Z",
                "channelId": "UCVBvLP-1eVCMpwEL1veE2Lg",
                "title": "LYNDA x IMEN ES  \"Piments\" (Clip Officiel)",
                "description": "LYNDA x IMEN ES \"Piments\" maintenant disponible:\n\nSuivre Lynda: \nTiktok : lyndasherazade  \nInstagram : @lynda_officiel   \nSnapchat : @lynda-of \nFacebook :@ lyndaofficiel  \nX : @lynda_officiel  \n\nSuivre Imen Es\nTiktok: @imen.es  \nInstagram:  @imen_es  \nSnapchat:  @imn.es  \nFacebook: @imenesofficiel  \n\nR\u00e9alisation: William Thomas\n\n----------------------------------------------------------------\n\n\n#Piments  #Lynda #ImenEs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPsyj_EcYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPsyj_EcYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPsyj_EcYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPsyj_EcYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PPsyj_EcYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LYNDA X IMEN ES",
                "tags": [
                    "lynda",
                    "imen es",
                    "1 minute",
                    "une minute",
                    "1minute",
                    "uneminute",
                    "introspection"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LYNDA x IMEN ES  \"Piments\" (Clip Officiel)",
                    "description": "LYNDA x IMEN ES \"Piments\" maintenant disponible:\n\nSuivre Lynda: \nTiktok : lyndasherazade  \nInstagram : @lynda_officiel   \nSnapchat : @lynda-of \nFacebook :@ lyndaofficiel  \nX : @lynda_officiel  \n\nSuivre Imen Es\nTiktok: @imen.es  \nInstagram:  @imen_es  \nSnapchat:  @imn.es  \nFacebook: @imenesofficiel  \n\nR\u00e9alisation: William Thomas\n\n----------------------------------------------------------------\n\n\n#Piments  #Lynda #ImenEs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101646",
                "likeCount": "4105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "13dJFO88LOfgTbPiNlKRuWmhA-M",
            "id": "Yf0DsunZurE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:07Z",
                "channelId": "UC_x8HoD18XJkILQBreVENUQ",
                "title": "DJ SNAKE - PARADISE (FT. BIPOLAR SUNSHINE) [LIVE EDIT]",
                "description": "DJ SNAKE - PARADISE (FT. BIPOLAR SUNSHINE) [LIVE EDIT]\n \nListen to \u201cPARADISE\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Paradise\n \nJoin DJ Snake\u2019s Discord Server: https://DJSnake.lnk.to/Discord\n \nFollow DJ Snake: \nInstagram: https://www.instagram.com/djsnake\nTikTok: https://www.tiktok.com/@djsnake\nFacebook: https://www.facebook.com/djsnake.fr\nTwitter: https://www.twitter.com/djsnake\nOfficial Website: https://djsnake.com\n\nA BACKYARD film\nDirected by Georges Lg & Cody Mcfly\nProduced by Tristan Burdin\nLine producer: Jessie Hardeman\n\nLive production by EPIC CINEMA\nLive direction: Stijn Verlinde\nLive producer: Nikita Gillesen\n\nFilm crew:\nFabian Bosman, Christophe Caeyers, Nikky Claes, Yannick Cremers\nAlexandre Dalcq, Jeroen de Haan, Frank de Swaef, Jelle Ector\nCharly Friedrichs, Finn Jannis Frey, Niels Gores, Ben Gysen\nMick Hannon, Geert Van Heesbeke, Daan Hoskens, Hugo Lucas\nFlorent Maeyens, Vincent Matthijs, Arnoud Rudolf, Joachim Mol\nAleksandra Pedrasik, Andreea-Estera Petricioiu, Adrianus Rietvink\nTamara Rietvink-Snaar, Bernhard Schepens, Rudy Van Beek\nBrent Vandenabbeele, Nele Verniers, Dylan Watteel, Johan Westerlinck\n\n---\n\nLYRICS:\n\nShe goes out at the end of the week\nFull make up in the mirror\nSo excited to finally meet\nThe man who will see her\nShe checks in\nBut she doesn\u2019t hear back\nAnd she\u2019s already parking\nPatiently waiting to see\nIf he\u2019ll pull up behind her\n\nShe comes home at the start of the night\nAll her fears turn to anger\nTakes her phone out before she can cry\nJust to find someone near her\nShe checks in\nBut she doesn\u2019t hear back\nAnd she\u2019s already parking\nPatiently waiting to see\nIf he\u2019ll pull up behind her\n\nOhh think twice\nIt\u2019s just another day for you and me in paradise\n\n---\n\n#djsnake #bipolarsunshine #paradise #electronicmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yf0DsunZurE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yf0DsunZurE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yf0DsunZurE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yf0DsunZurE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yf0DsunZurE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Snake",
                "tags": [
                    "dj snake",
                    "snake live",
                    "snake ultra",
                    "magenta riddim",
                    "middle",
                    "dance",
                    "edm",
                    "snake"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DJ SNAKE - PARADISE (FT. BIPOLAR SUNSHINE) [LIVE EDIT]",
                    "description": "DJ SNAKE - PARADISE (FT. BIPOLAR SUNSHINE) [LIVE EDIT]\n \nListen to \u201cPARADISE\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Paradise\n \nJoin DJ Snake\u2019s Discord Server: https://DJSnake.lnk.to/Discord\n \nFollow DJ Snake: \nInstagram: https://www.instagram.com/djsnake\nTikTok: https://www.tiktok.com/@djsnake\nFacebook: https://www.facebook.com/djsnake.fr\nTwitter: https://www.twitter.com/djsnake\nOfficial Website: https://djsnake.com\n\nA BACKYARD film\nDirected by Georges Lg & Cody Mcfly\nProduced by Tristan Burdin\nLine producer: Jessie Hardeman\n\nLive production by EPIC CINEMA\nLive direction: Stijn Verlinde\nLive producer: Nikita Gillesen\n\nFilm crew:\nFabian Bosman, Christophe Caeyers, Nikky Claes, Yannick Cremers\nAlexandre Dalcq, Jeroen de Haan, Frank de Swaef, Jelle Ector\nCharly Friedrichs, Finn Jannis Frey, Niels Gores, Ben Gysen\nMick Hannon, Geert Van Heesbeke, Daan Hoskens, Hugo Lucas\nFlorent Maeyens, Vincent Matthijs, Arnoud Rudolf, Joachim Mol\nAleksandra Pedrasik, Andreea-Estera Petricioiu, Adrianus Rietvink\nTamara Rietvink-Snaar, Bernhard Schepens, Rudy Van Beek\nBrent Vandenabbeele, Nele Verniers, Dylan Watteel, Johan Westerlinck\n\n---\n\nLYRICS:\n\nShe goes out at the end of the week\nFull make up in the mirror\nSo excited to finally meet\nThe man who will see her\nShe checks in\nBut she doesn\u2019t hear back\nAnd she\u2019s already parking\nPatiently waiting to see\nIf he\u2019ll pull up behind her\n\nShe comes home at the start of the night\nAll her fears turn to anger\nTakes her phone out before she can cry\nJust to find someone near her\nShe checks in\nBut she doesn\u2019t hear back\nAnd she\u2019s already parking\nPatiently waiting to see\nIf he\u2019ll pull up behind her\n\nOhh think twice\nIt\u2019s just another day for you and me in paradise\n\n---\n\n#djsnake #bipolarsunshine #paradise #electronicmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245070",
                "likeCount": "14619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2CsiATZGuYUKZlj-o_kCkrxM7c",
            "id": "rzq2U8ZREC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:01:28Z",
                "channelId": "UCiCzaDXmMcrW57Ky2_KcTHg",
                "title": "Rapha\u00ebl Quenard : Un premier roman d\u00e9routant - La Grande Librairie",
                "description": "Encore plus de vid\u00e9os https://www.france.tv/france-5/la-grande-librairie/\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/@lagrandelibrairie\n\nRapha\u00ebl Quenard, \"Clamser \u00e0 Tataouine\" (Flammarion) \nPour son premier roman, le com\u00e9dien raconte l\u2019histoire d\u2019un jeune marginal qui n\u2019a jamais cherch\u00e9 \u00e0 s\u2019int\u00e9grer. Ce qui ne l\u2019emp\u00eache pas de trouver plus commode de rejeter l\u2019enti\u00e8re responsabilit\u00e9 de son ratage sur la soci\u00e9t\u00e9. Et il compte bien, \"en joyeux sociopathe\", lui faire salement payer l\u2019addition de sa d\u00e9faite. Son plan ? S\u2019immiscer dans toutes les classes sociales pour d\u00e9nicher chaque fois une figure repr\u00e9sentative de cette soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9test\u00e9e. Et la tuer. En \u00e9crivant le roman de ce psychopathe diaboliquement pervers, provocateur et gouailleur, l\u2019auteur entra\u00eene le lecteur dans une \u00e9pop\u00e9e macabre m\u00e2tin\u00e9e d\u2019un humour noir tr\u00e8s grin\u00e7ant.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzq2U8ZREC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzq2U8ZREC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzq2U8ZREC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzq2U8ZREC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzq2U8ZREC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Grande Librairie - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "Litt\u00e9rature",
                    "Livre",
                    "Roman",
                    "Ecrivain",
                    "Fran\u00e7ois Busnel",
                    "La Grande Librairie",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "Culture",
                    "France 5",
                    "interview",
                    "Rapha\u00ebl Quenard",
                    "festival de cannes",
                    "cin\u00e9ma",
                    "Clamser \u00e0 Tataouine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rapha\u00ebl Quenard : Un premier roman d\u00e9routant - La Grande Librairie",
                    "description": "Encore plus de vid\u00e9os https://www.france.tv/france-5/la-grande-librairie/\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/@lagrandelibrairie\n\nRapha\u00ebl Quenard, \"Clamser \u00e0 Tataouine\" (Flammarion) \nPour son premier roman, le com\u00e9dien raconte l\u2019histoire d\u2019un jeune marginal qui n\u2019a jamais cherch\u00e9 \u00e0 s\u2019int\u00e9grer. Ce qui ne l\u2019emp\u00eache pas de trouver plus commode de rejeter l\u2019enti\u00e8re responsabilit\u00e9 de son ratage sur la soci\u00e9t\u00e9. Et il compte bien, \"en joyeux sociopathe\", lui faire salement payer l\u2019addition de sa d\u00e9faite. Son plan ? S\u2019immiscer dans toutes les classes sociales pour d\u00e9nicher chaque fois une figure repr\u00e9sentative de cette soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9test\u00e9e. Et la tuer. En \u00e9crivant le roman de ce psychopathe diaboliquement pervers, provocateur et gouailleur, l\u2019auteur entra\u00eene le lecteur dans une \u00e9pop\u00e9e macabre m\u00e2tin\u00e9e d\u2019un humour noir tr\u00e8s grin\u00e7ant."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205624",
                "likeCount": "1397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5rm7tXFqDDAnqyFam5ELUfgccNs",
            "id": "7Ai7IrxO7Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:07Z",
                "channelId": "UCsIri75NOR8eQs8DhmAmyUw",
                "title": "Tayc - Ma Lady (Clip officiel)",
                "description": "Tayc - Ma Lady (Clip officiel)\nDisponible partout \ud83d\udc49 https://bfan.link/Tayc-Ma-lady\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 http://bit.ly/TaycYTB\n\nR\u00c9ALISATION & PRODUCTION\nR\u00e9alisateur : Mat\u00e9o Da Silva\nProduction : PITCH PRODUCTIONS\nProducteur ex\u00e9cutif : Guillaume Durand\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville \n\n\ud83c\udfa5 \u00c9QUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er Assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\nChef \u00e9lectricien : Th\u00e9o Goudigan\n\u00c9lectricienne : Colombe Degonne\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Sylvain Bakana\nRegisseur adjoint : Aim\u00e9e Lacote \n\n\ud83c\udfa8 MONTAGE & \u00c9TALONNAGE  \nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : Mateo Da Silva\n\n\ud83e\udde2 STYLISME & D\u00c9CO\nStyliste : YOUTH\nMake-up : Elisa et M\u00e9lissa \nChef D\u00e9co : Victor Apruzzese \nDirectrice de casting : Simplekast, Eya Ayari, Sonny Donne\n-------------------------------\nContact avec Tayc :\n\u27a1 https://www.instagram.com/taycofficiel\n\u27a1 https://www.facebook.com/TaycAlone\n\u27a1 https://www.snapchat.com/add/tay.kee\n\u27a1 https://twitter.com/TaycOfficiel\n\n#Tayc #Malady #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Ai7IrxO7Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Ai7IrxO7Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Ai7IrxO7Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Ai7IrxO7Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Ai7IrxO7Hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tayc",
                "tags": [
                    "tayc ma lady",
                    "tayc ma lady clip",
                    "tayc clip",
                    "tayc",
                    "ma lady"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tayc - Ma Lady (Clip officiel)",
                    "description": "Tayc - Ma Lady (Clip officiel)\nDisponible partout \ud83d\udc49 https://bfan.link/Tayc-Ma-lady\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 http://bit.ly/TaycYTB\n\nR\u00c9ALISATION & PRODUCTION\nR\u00e9alisateur : Mat\u00e9o Da Silva\nProduction : PITCH PRODUCTIONS\nProducteur ex\u00e9cutif : Guillaume Durand\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville \n\n\ud83c\udfa5 \u00c9QUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er Assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\nChef \u00e9lectricien : Th\u00e9o Goudigan\n\u00c9lectricienne : Colombe Degonne\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Sylvain Bakana\nRegisseur adjoint : Aim\u00e9e Lacote \n\n\ud83c\udfa8 MONTAGE & \u00c9TALONNAGE  \nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : Mateo Da Silva\n\n\ud83e\udde2 STYLISME & D\u00c9CO\nStyliste : YOUTH\nMake-up : Elisa et M\u00e9lissa \nChef D\u00e9co : Victor Apruzzese \nDirectrice de casting : Simplekast, Eya Ayari, Sonny Donne\n-------------------------------\nContact avec Tayc :\n\u27a1 https://www.instagram.com/taycofficiel\n\u27a1 https://www.facebook.com/TaycAlone\n\u27a1 https://www.snapchat.com/add/tay.kee\n\u27a1 https://twitter.com/TaycOfficiel\n\n#Tayc #Malady #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672203",
                "likeCount": "21848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hwv5fFaPrzkW8SNwMfkSsl0B5jg",
            "id": "XoOAm38h3qY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T05:37:21Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Kvaratskhelia BRILLE, le PSG RENVERSE Auxerre | 34\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - AJ Auxerre (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 34\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 17/05/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:28 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoOAm38h3qY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoOAm38h3qY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoOAm38h3qY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "Ligue 1 McDonald's",
                    "Ligue 1",
                    "L1",
                    "Ligue1",
                    "ligue1",
                    "ligue 1 mcdonald's",
                    "France",
                    "championnat de France",
                    "Football",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "PSG",
                    "paris",
                    "Paris SG",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "OL",
                    "OM",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FC Nantes",
                    "AS Monaco",
                    "Marseille",
                    "Olympique Lyonnais",
                    "Le Havre",
                    "RC Lens",
                    "LOSC",
                    "MHSC",
                    "OGC Nice",
                    "Stade de Reims",
                    "Stade Rennais",
                    "ASSE",
                    "RC Strasbourg",
                    "Toulouse Football Club",
                    "2024-2025",
                    "r\u00e9sum\u00e9 Ligue 1",
                    "r\u00e9sum\u00e9s L1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Kvaratskhelia BRILLE, le PSG RENVERSE Auxerre | 34\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - AJ Auxerre (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 34\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 17/05/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:28 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328784",
                "likeCount": "7650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dJ5lxGqMZwi1drtgD3CyI4kLVpc",
            "id": "VNNxhGa3x8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T10:01:43Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Je visite le quartier le plus pauvre du Japon",
                "description": "Profitez de -10% sur Ubigi avec le code ICIJAPON : https://go.ubigi.com/XYQPao\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNNxhGa3x8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNNxhGa3x8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNNxhGa3x8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNNxhGa3x8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNNxhGa3x8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je visite le quartier le plus pauvre du Japon",
                    "description": "Profitez de -10% sur Ubigi avec le code ICIJAPON : https://go.ubigi.com/XYQPao\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209357",
                "likeCount": "11142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r_7VlW4WvUhxFwyCJcrqaEQkAwo",
            "id": "OZcrv2WHL2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:24Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS X Fresh LaDouille - PAS CARR\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "ISS X Fresh LaDouille - Pas carr\u00e9 (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur les plateformes : \nhttps://bfan.link/pas-carre\n\nAbonne toi ici:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #pascarr\u00e9 #freshladouille #microdor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "tags": [
                    "iss",
                    "iss fresh la douille",
                    "i2s",
                    "iss l'argent des gens",
                    "l'argent des gens",
                    "sans refrain",
                    "iss sans refrain",
                    "iss fresh la douille pas carr\u00e9",
                    "iss pas carr\u00e9",
                    "fresh la douille pas carr\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS X Fresh LaDouille - PAS CARR\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "ISS X Fresh LaDouille - Pas carr\u00e9 (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur les plateformes : \nhttps://bfan.link/pas-carre\n\nAbonne toi ici:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #pascarr\u00e9 #freshladouille #microdor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262537",
                "likeCount": "10262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MX10J_uZg3YfAslcyBToJtPq6U0",
            "id": "wXZAYekSNIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:15:06Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre des ROUES DE BUS sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Doomsdays d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. C\u2019est juste ici pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/SylvainLyve . Publicit\u00e9\n\n------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare et Lukasz Sledziewski\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc et St\u00e9phane Mormand\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nR\u00e9gie : Hamdi Majdoub\nProduction : Anaelle Le Magorou et Heloyse Perfetti\nSinges savants : Arthur et Joseph\nMiniature : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#BUS #SCIENCE #FUTUR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "veyron",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "roues de bus",
                    "sylvain lyve roues de bus",
                    "roues de camion",
                    "rouler avec des roues de camion",
                    "citroen C1",
                    "voiture \u00e0 h\u00e9lice",
                    "voiture h\u00e9lice",
                    "sylvain lyve h\u00e9lice",
                    "voiture avion",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "100 tonnes voiture",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "monster truck",
                    "roues de bus voiture"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre des ROUES DE BUS sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Doomsdays d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. C\u2019est juste ici pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/SylvainLyve . Publicit\u00e9\n\n------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare et Lukasz Sledziewski\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc et St\u00e9phane Mormand\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nR\u00e9gie : Hamdi Majdoub\nProduction : Anaelle Le Magorou et Heloyse Perfetti\nSinges savants : Arthur et Joseph\nMiniature : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#BUS #SCIENCE #FUTUR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1450126",
                "likeCount": "106597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKdzPSwTetfYr0JTNi6aVsTcvys",
            "id": "PDL-qQxXoN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:02:03Z",
                "channelId": "UCOMaI25QdewGFRixct6iNow",
                "title": "LOCO LOCO",
                "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nLOCO LOCO \u00b7 Gambi\n\nLOCO LOCO\n\n\u2117 Distribution exclusive Warner Music France, Label Rec.118, \u2117 2025 SELF MADE RECORDS\n\nLead Vocals: Gambi\nLyricist: GAMBI\nComposer: YANIS EL AISSOUG\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gambi - Topic",
                "tags": [
                    "Gambi",
                    "LOCO LOCO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOCO LOCO",
                    "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nLOCO LOCO \u00b7 Gambi\n\nLOCO LOCO\n\n\u2117 Distribution exclusive Warner Music France, Label Rec.118, \u2117 2025 SELF MADE RECORDS\n\nLead Vocals: Gambi\nLyricist: GAMBI\nComposer: YANIS EL AISSOUG\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159565",
                "likeCount": "11700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "li5-nIugUunIaqTIOErXDPD78x4",
            "id": "s74QikY6Dzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:16Z",
                "channelId": "UCgb3sWYoMa05Pzzd7mpwrCw",
                "title": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)",
                "description": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible partout : http://nks.lnk.to/niaks \n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\nSingle \"MATRIX\u00c9\" disponible ici : http://nks.lnk.to/matrixe \n\nCompos\u00e9 par Wild MT, MCL & Harrison\nR\u00e9alis\u00e9 par Transac\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nFaut un appart\u2019, un TP, une voiture \u00e0 cache\nY a des \u00e9quipes en ind\u00e9pendant d\u2019tueurs \u00e0 gages\nTu veux nager o\u00f9 t\u2019as pas pieds mais tu vas boire la tasse\nLa m\u00e8re \u00e0 Jean Messiha, la grand-m\u00e8re \u00e0 Bruno Attal\nComme ils ont pas d\u2019couilles ils vont chercher d\u2019la force\nJ\u2019suis d\u2019la g\u00e9n\u00e9 qui veut pas voir grandir ses gosses en France\nPeur de finir en chien donc j\u2019ai soulev\u00e9 le boss\nJ\u2019ai roul\u00e9 ma bosse, et cross\u00e9 des humains pour du tos-ma\nChez toi tu fais l\u2019mac dehors t\u2019es docile\nY a qu\u2019apr\u00e8s l\u2019acte que ces l\u00e2ches n\u00e9gocient\nLe seul RDV que j\u2019fuis c\u2019est le proc\u00e8s\n15 ans, je monte sur des coups, j\u2019suis d\u00e9j\u00e0 pris pour cible\nDans le fond on aimerait se ranger, finir dans l\u2019din\nLa France dirig\u00e9e par des mecs comme Morandini\nDans le noir j\u2019vois clair oublie pas que j\u2019m\u2019appelle Nordine\nJ\u2019ai des cojones grosses qui me font sonner aux portiques\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nL\u2019addition a l\u2019go\u00fbt de la mer morte\nCalme comme un enterrement\nJ\u2019viens, j\u2019fais des trous sans un t\u00e9moin\nC\u2019est moche m\u00eames des proches \u00e0 toi en veulent \u00e0 tes fonds\nQuand tu vois le Moyen-Orient, tu piges qu\u2019on a touch\u00e9 le fond\nCeux qui te voient en bizarre sont ceux que t\u2019as fait manger\nTu fais l\u2019voyou le mec branch\u00e9, mais chez toi on t\u2019conna\u00eet pas\nVous allez courir donc vous gourez pas\nY a le baveu, les soldats, le train de vie donc on \u00e9pargne\nDes hectares d\u2019terrain pay\u00e9s par des rmistes\nTon me7el rentre R, mais tu t\u2019\u00e9ternises\nC\u2019est parce que tu rigoles avec lui qu\u2019il s\u2019est permis\n\u00c0 force de zoner avec des sonn\u00e9s tu t\u2019es perdu\nA\u00e9roport Zaventem, la libert\u00e9 n\u2019a pas de prix\nJ\u2019suis dans l\u2019jbeul, j\u2019fume d\u2019la beldi\nJ\u2019recharge les batteries\nC\u2019est pas avec tes ambitions khene que tu vas finir pl\u00e2tr\u00e9\nC\u2019est pas avec ton \u00e9quipe de sal*pes que tu vas m\u2019\u00e9carter\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niaks",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)",
                    "description": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible partout : http://nks.lnk.to/niaks \n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\nSingle \"MATRIX\u00c9\" disponible ici : http://nks.lnk.to/matrixe \n\nCompos\u00e9 par Wild MT, MCL & Harrison\nR\u00e9alis\u00e9 par Transac\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nFaut un appart\u2019, un TP, une voiture \u00e0 cache\nY a des \u00e9quipes en ind\u00e9pendant d\u2019tueurs \u00e0 gages\nTu veux nager o\u00f9 t\u2019as pas pieds mais tu vas boire la tasse\nLa m\u00e8re \u00e0 Jean Messiha, la grand-m\u00e8re \u00e0 Bruno Attal\nComme ils ont pas d\u2019couilles ils vont chercher d\u2019la force\nJ\u2019suis d\u2019la g\u00e9n\u00e9 qui veut pas voir grandir ses gosses en France\nPeur de finir en chien donc j\u2019ai soulev\u00e9 le boss\nJ\u2019ai roul\u00e9 ma bosse, et cross\u00e9 des humains pour du tos-ma\nChez toi tu fais l\u2019mac dehors t\u2019es docile\nY a qu\u2019apr\u00e8s l\u2019acte que ces l\u00e2ches n\u00e9gocient\nLe seul RDV que j\u2019fuis c\u2019est le proc\u00e8s\n15 ans, je monte sur des coups, j\u2019suis d\u00e9j\u00e0 pris pour cible\nDans le fond on aimerait se ranger, finir dans l\u2019din\nLa France dirig\u00e9e par des mecs comme Morandini\nDans le noir j\u2019vois clair oublie pas que j\u2019m\u2019appelle Nordine\nJ\u2019ai des cojones grosses qui me font sonner aux portiques\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nL\u2019addition a l\u2019go\u00fbt de la mer morte\nCalme comme un enterrement\nJ\u2019viens, j\u2019fais des trous sans un t\u00e9moin\nC\u2019est moche m\u00eames des proches \u00e0 toi en veulent \u00e0 tes fonds\nQuand tu vois le Moyen-Orient, tu piges qu\u2019on a touch\u00e9 le fond\nCeux qui te voient en bizarre sont ceux que t\u2019as fait manger\nTu fais l\u2019voyou le mec branch\u00e9, mais chez toi on t\u2019conna\u00eet pas\nVous allez courir donc vous gourez pas\nY a le baveu, les soldats, le train de vie donc on \u00e9pargne\nDes hectares d\u2019terrain pay\u00e9s par des rmistes\nTon me7el rentre R, mais tu t\u2019\u00e9ternises\nC\u2019est parce que tu rigoles avec lui qu\u2019il s\u2019est permis\n\u00c0 force de zoner avec des sonn\u00e9s tu t\u2019es perdu\nA\u00e9roport Zaventem, la libert\u00e9 n\u2019a pas de prix\nJ\u2019suis dans l\u2019jbeul, j\u2019fume d\u2019la beldi\nJ\u2019recharge les batteries\nC\u2019est pas avec tes ambitions khene que tu vas finir pl\u00e2tr\u00e9\nC\u2019est pas avec ton \u00e9quipe de sal*pes que tu vas m\u2019\u00e9carter\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269859",
                "likeCount": "8932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jLXWxpDA36tX5vXK176mtVRn6og",
            "id": "K8axCx9zcx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:51:15Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Les ENDROITS les plus CHERS au monde \ud83d\udcb0",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/trash\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) : https://inscription.igraal.com/extensiontrash\n\nO\u00f9 se trouve la maison la plus ch\u00e8re du monde ? \u00c0 Duba\u00ef, sur la c\u00f4te californienne, o\u00f9 m\u00eame \u00e0 Tokyo ? Non perdu. The Holme : un manoir de presque 2 700 m\u00e8tres carr\u00e9s en plein c\u0153ur d\u2019un des parcs iconique de Londres. 40 chambres, huit garages, un sauna, un terrain de tennis. Propri\u00e9t\u00e9 d\u2019une famille royale saoudienne, deux ans qu'elle \u00e9tait est la maison la plus ch\u00e8re sur le march\u00e9. Estim\u00e9e \u00e0 290 millions d\u2019euros (250 millions de livres sterling). \n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n2:13 Hong Kong : La plus ch\u00e8re\n5:24 Singapour : la \u201cSuisse de l'Asie\u201d\n9:02 Monaco : o\u00f9 vivent les millionnaires ?\n11:30 Duba\u00ef ou New York : qui est le plus cher ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8axCx9zcx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8axCx9zcx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8axCx9zcx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8axCx9zcx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8axCx9zcx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "paye",
                    "finance",
                    "argent",
                    "villes",
                    "trash",
                    "g\u00e9ographie",
                    "prix",
                    "habitation",
                    "endroit chers",
                    "chers"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les ENDROITS les plus CHERS au monde \ud83d\udcb0",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/trash\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) : https://inscription.igraal.com/extensiontrash\n\nO\u00f9 se trouve la maison la plus ch\u00e8re du monde ? \u00c0 Duba\u00ef, sur la c\u00f4te californienne, o\u00f9 m\u00eame \u00e0 Tokyo ? Non perdu. The Holme : un manoir de presque 2 700 m\u00e8tres carr\u00e9s en plein c\u0153ur d\u2019un des parcs iconique de Londres. 40 chambres, huit garages, un sauna, un terrain de tennis. Propri\u00e9t\u00e9 d\u2019une famille royale saoudienne, deux ans qu'elle \u00e9tait est la maison la plus ch\u00e8re sur le march\u00e9. Estim\u00e9e \u00e0 290 millions d\u2019euros (250 millions de livres sterling). \n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n2:13 Hong Kong : La plus ch\u00e8re\n5:24 Singapour : la \u201cSuisse de l'Asie\u201d\n9:02 Monaco : o\u00f9 vivent les millionnaires ?\n11:30 Duba\u00ef ou New York : qui est le plus cher ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294055",
                "likeCount": "12928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhF6C-vWqd3yUmOt_d67Jjxrz8M",
            "id": "wM--5vGraQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA When I\u2019m With You",
                    "Tyla When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You lyrics",
                    "Lisa and Tyla",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "Tyla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4703358",
                "likeCount": "537123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fOC1kP61en9DsBzdZoelowMjWg",
            "id": "yCO2fqtkr_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:30:28Z",
                "channelId": "UCjTsXz2P5Prnm88I_oJqrAQ",
                "title": "6 SUPER-H\u00c9ROS BEAUCOUP trop SOUS-ESTIM\u00c9S ! (ILS SONT CHEAT\u00c9S)",
                "description": "Toi aussi cr\u00e9e ton site avec Odoo \ud83d\udd25 : https://www.odoo.com/r/eoL\n\nLien de mon article sur pourquoi les super-h\u00e9ros sont sous-estim\u00e9s : https://alkor.odoo.com/blog/articles-2\n\nM\u00eame parmi les plus grandes \u00e9quipes de super-h\u00e9ros comme les Avengers, la Justice League ou les X-Men, y a quand m\u00eame pas mal de super-h\u00e9ros qui ne sont vraiment pas respect\u00e9s \u00e0 leurs justes valeurs. Et vous allez le voir ils sont bien plus puissants que vous ne le pensez !\n\nOn va parler d'Aquaman, Hal Jordan, Green Lantern, Rogue ou Malicia des X-Men, Susan Storm ou la femme invisible des 4 fantastiques, Plastic Man et Cyclope des X-MEN !\n\nOn va donc parler des X-Men, de la Justice League, et des 4 Fantastiques !\n\n6 SUPER-H\u00c9ROS BEAUCOUP trop SOUS-ESTIM\u00c9S ! (ILS SONT CHEAT\u00c9S)\n\nRecherche et Texte :  Alkor, l'Entracte et B00MAESTR0\nMontage : Alkor et L'Entracte\nMiniature : YanisYB\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nMon Twitter : https://twitter.com/Alkor_yt\nMon Tik Tok : https://www.tiktok.com/@alkor_officiel?lang=fr\nMon Instagram : https://www.instagram.com/alkor_officiel/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCO2fqtkr_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCO2fqtkr_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCO2fqtkr_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCO2fqtkr_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCO2fqtkr_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alkor",
                "tags": [
                    "alkor",
                    "alkor super-h\u00e9ros surestim\u00e9s",
                    "6 SUPER-H\u00c9ROS BEAUCOUP trop SOUS-ESTIM\u00c9S !",
                    "cyclope",
                    "green lantern",
                    "alkor marvel",
                    "alkor dc",
                    "malicia",
                    "malicia pouvoirs",
                    "malicia x-men",
                    "x-men",
                    "4 fantastic",
                    "4 fantastiques",
                    "alkor 4 fantastiques",
                    "la vraie force de green lantern",
                    "hal jordan",
                    "la vraie force d'hal jordan",
                    "alkor x-men",
                    "alkor cyclope",
                    "la vraie force de cyclope",
                    "aquaman",
                    "super-h\u00e9ros sous-estim\u00e9s",
                    "rogue",
                    "rogue pouvoirs",
                    "rogue x-men",
                    "la vraie force d'aquaman",
                    "dc comics",
                    "marvel",
                    "mcu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "6 SUPER-H\u00c9ROS BEAUCOUP trop SOUS-ESTIM\u00c9S ! (ILS SONT CHEAT\u00c9S)",
                    "description": "Toi aussi cr\u00e9e ton site avec Odoo \ud83d\udd25 : https://www.odoo.com/r/eoL\n\nLien de mon article sur pourquoi les super-h\u00e9ros sont sous-estim\u00e9s : https://alkor.odoo.com/blog/articles-2\n\nM\u00eame parmi les plus grandes \u00e9quipes de super-h\u00e9ros comme les Avengers, la Justice League ou les X-Men, y a quand m\u00eame pas mal de super-h\u00e9ros qui ne sont vraiment pas respect\u00e9s \u00e0 leurs justes valeurs. Et vous allez le voir ils sont bien plus puissants que vous ne le pensez !\n\nOn va parler d'Aquaman, Hal Jordan, Green Lantern, Rogue ou Malicia des X-Men, Susan Storm ou la femme invisible des 4 fantastiques, Plastic Man et Cyclope des X-MEN !\n\nOn va donc parler des X-Men, de la Justice League, et des 4 Fantastiques !\n\n6 SUPER-H\u00c9ROS BEAUCOUP trop SOUS-ESTIM\u00c9S ! (ILS SONT CHEAT\u00c9S)\n\nRecherche et Texte :  Alkor, l'Entracte et B00MAESTR0\nMontage : Alkor et L'Entracte\nMiniature : YanisYB\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nMon Twitter : https://twitter.com/Alkor_yt\nMon Tik Tok : https://www.tiktok.com/@alkor_officiel?lang=fr\nMon Instagram : https://www.instagram.com/alkor_officiel/?hl=fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91511",
                "likeCount": "4941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "42jHKNrzJ7mD3ogIdIs9VFGQ1Xc",
            "id": "jJ1OSWyIti4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:00:03Z",
                "channelId": "UCwKKwo3yWoVfPjlKN62KqQA",
                "title": "Yam\u00ea - Insens\u00e9 (Official Video)",
                "description": "Yam\u00ea - Insens\u00e9 (Official Video)\n'Insens\u00e9', new single out now: https://yame.bfan.link/insense\nFrom the album '\u00c9B\u0112M' \u2013 out on 13.06, pre-order available: https://www.mola-zone.com/\n\nSubscribe to Yam\u00ea's channel: https://bit.ly/45twabN\n\nLabel: na\u00efve\nArist: Yam\u00ea\nHead of label: Loic Bony\nArtist Producer: Anne-Claire Heuretebize\nArtist Manager: Paul Kaminka\nProject Manager: Maria Gimenez\nMarketing Director: Fabiola Hurel\n\nProduction - HENRY \nExecutive Producer: Alia Mazouz\nLine producer: Rapha\u00ebl Muckensturm\nDirector: Natas3000\nCoordinator Producer: Elsa Maignan\nAssistante Producer: Noa Alaya, Eli Ligonnet Lam\n\nDOP: Hugo Ghnassia\n1st AD: Pierre-Louis Miclo\nSteadycamer: Pierre-Louis Bertrand \n1st AC: Pablo Rasmussen\n2st AC: Martial Duffilol\n\nSet Designer: Sarah Thiercy\nSet Designer Assistant: Jeanne Gasser\nStylist: Charlotte Chaffrin \nStylist Assistant: Coppelia Mandin\nHair Stylist: Laurie Nlate \nMakeup Artist: Laura Colas\n\nLocation Manager: Samuel Weber\nUnit Manager: Isaac Dossou, Alexis Calabretto, Leonard Simond\nGaffer: Marchal Iriel,  Johan Van der Voort\nGaffer Assistant: Nicolas Chabod, Julien Dzviga\nGrip: Dino Fey\nGrip Assistant: Gwendal Joudiou , Sibel Feuillet\nGroup Man: Olivier Garain \n \nVFX - SENSE\nEditor: Natas3000\nFlame Artist: Gaspard Matheron\nColorist: Maxime Veigneau\n\n\ud83e\uddb7 Follow Yam\u00ea: \nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamebantu\nInstagram: https://www.instagram.com/yamebantu/\nFacebook: https://www.facebook.com/yamelebantu/\n\n#Yam\u00ea #Insens\u00e9 #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OSWyIti4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OSWyIti4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OSWyIti4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OSWyIti4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJ1OSWyIti4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yam\u00ea",
                "tags": [
                    "yam\u00ea",
                    "Becane",
                    "B\u00e9cane",
                    "French Hip Hop",
                    "French Rap",
                    "Naive",
                    "Official Video",
                    "Rap",
                    "Yame",
                    "yam\u00ea clip",
                    "yam\u00ea elowi",
                    "elowi",
                    "yame clip",
                    "yame elowi",
                    "yam\u00ea shoot",
                    "shoot",
                    "shoot clip officiel",
                    "yam\u00ea shoot official video",
                    "yam\u00ea single",
                    "yam\u00ea official video",
                    "yam\u00ea insens\u00e9",
                    "yame insense",
                    "yame ebem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yam\u00ea - Insens\u00e9 (Official Video)",
                    "description": "Yam\u00ea - Insens\u00e9 (Official Video)\n'Insens\u00e9', new single out now: https://yame.bfan.link/insense\nFrom the album '\u00c9B\u0112M' \u2013 out on 13.06, pre-order available: https://www.mola-zone.com/\n\nSubscribe to Yam\u00ea's channel: https://bit.ly/45twabN\n\nLabel: na\u00efve\nArist: Yam\u00ea\nHead of label: Loic Bony\nArtist Producer: Anne-Claire Heuretebize\nArtist Manager: Paul Kaminka\nProject Manager: Maria Gimenez\nMarketing Director: Fabiola Hurel\n\nProduction - HENRY \nExecutive Producer: Alia Mazouz\nLine producer: Rapha\u00ebl Muckensturm\nDirector: Natas3000\nCoordinator Producer: Elsa Maignan\nAssistante Producer: Noa Alaya, Eli Ligonnet Lam\n\nDOP: Hugo Ghnassia\n1st AD: Pierre-Louis Miclo\nSteadycamer: Pierre-Louis Bertrand \n1st AC: Pablo Rasmussen\n2st AC: Martial Duffilol\n\nSet Designer: Sarah Thiercy\nSet Designer Assistant: Jeanne Gasser\nStylist: Charlotte Chaffrin \nStylist Assistant: Coppelia Mandin\nHair Stylist: Laurie Nlate \nMakeup Artist: Laura Colas\n\nLocation Manager: Samuel Weber\nUnit Manager: Isaac Dossou, Alexis Calabretto, Leonard Simond\nGaffer: Marchal Iriel,  Johan Van der Voort\nGaffer Assistant: Nicolas Chabod, Julien Dzviga\nGrip: Dino Fey\nGrip Assistant: Gwendal Joudiou , Sibel Feuillet\nGroup Man: Olivier Garain \n \nVFX - SENSE\nEditor: Natas3000\nFlame Artist: Gaspard Matheron\nColorist: Maxime Veigneau\n\n\ud83e\uddb7 Follow Yam\u00ea: \nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamebantu\nInstagram: https://www.instagram.com/yamebantu/\nFacebook: https://www.facebook.com/yamelebantu/\n\n#Yam\u00ea #Insens\u00e9 #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150273",
                "likeCount": "12040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wc12e_zIsnJdmRp18bpKUqesIm8",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7558906",
                "likeCount": "1285745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XmNTGa9--LXEfXyybDG6Nxe2zx0",
            "id": "ArrAfgfgshU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:15Z",
                "channelId": "UCEy0G2tLuWRtaXVKzrkg0Sg",
                "title": "VEN1 - FREESTYLE RETOUR DE FLAMME",
                "description": "Premier projet \"Nichen\" disponible le 30/05, d\u00e8s maintenant en pr\u00e9commande : https://VEN1.lnk.to/Nichen_PCAY\n-\nR\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : PHOBOS x SUKO x BIGBOU\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEN1",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEN1 - FREESTYLE RETOUR DE FLAMME",
                    "description": "Premier projet \"Nichen\" disponible le 30/05, d\u00e8s maintenant en pr\u00e9commande : https://VEN1.lnk.to/Nichen_PCAY\n-\nR\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : PHOBOS x SUKO x BIGBOU\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443401",
                "likeCount": "23237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0aUF_onbKRe_BiXtbmGBaMjEd2w",
            "id": "iwO_jin6mZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T22:25:32Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Ba\u00efssangour Chamsoudinov BAKI / Thiago Lima - ARES 30",
                "description": "\ud83e\udd4a Encore plus de MMA sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/boxe\u00a0\u00a0\n\n#MMA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwO_jin6mZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwO_jin6mZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwO_jin6mZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwO_jin6mZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwO_jin6mZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "boxe",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Ba\u00efssangour Chamsoudinov BAKI / Thiago Lima - ARES 30",
                    "description": "\ud83e\udd4a Encore plus de MMA sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/boxe\u00a0\u00a0\n\n#MMA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467609",
                "likeCount": "8249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v6KXtgWto1T2u3xoYljR5hysp1c",
            "id": "aIblXBKzhos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:00Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Je ne suis pas gu\u00e9rie de mon cancer.",
                "description": "Aujourd'hui, je vous explique pourquoi je ne suis pas gu\u00e9rie de mon cancer contrairement \u00e0 ce que l'on pourrait croire.\n__________________________________________________________________\n\u2718 Produits chouchous, id\u00e9es de cadeaux pour la f\u00eate des m\u00e8res \u2718\n\n* Boucles oreilles: https://amzn.to/43hw1JH\n* Brume visage: https://bit.ly/4j9xlUR\n* Correcteur: https://bit.ly/4jgZf1m\n* Poudre: https://bit.ly/43kgzwe\n* Gel sourcils: https://bit.ly/45gRSn1\n* Blush : https://bit.ly/3ZlYGMe\n* Palette yeux : https://bit.ly/4koeaaW\n* Fard paupi\u00e8re liquide: https://bit.ly/43fJQbs\n* S\u00e9rum cils: https://amzn.to/3Eewl3m\n* Mascara : https://bit.ly/43i5oEb\n* Rouge \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/3S6LrLy\n\nCe sont des liens d'affiliations, je gagne des commissions sur les ventes mais j'ai achet\u00e9 moi-m\u00eame les produits que je vous recommande ! \n\n______________________________________________________________________\n\n\u2718 MA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\n_____________________________________________________________________\n* Pull: https://lilysilk.to/fLZukGW\n20% de remise sans minimum d'achat: Laurette20\n25% de remise d\u00e8s 480\u20ac d'achat: Laurette25\nPROMOS JUSQU'\u00c0 60% OFF: https://lilysilk.to/ozxRHPs\nCe ne sont pas des liens d'affiliations !\n_____________________________________________________________________\n\n\u2718 G A G N E Z  D E  L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n\n_________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S-M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cancer \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIblXBKzhos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIblXBKzhos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIblXBKzhos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIblXBKzhos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIblXBKzhos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "cancer",
                    "cancer du sein"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je ne suis pas gu\u00e9rie de mon cancer.",
                    "description": "Aujourd'hui, je vous explique pourquoi je ne suis pas gu\u00e9rie de mon cancer contrairement \u00e0 ce que l'on pourrait croire.\n__________________________________________________________________\n\u2718 Produits chouchous, id\u00e9es de cadeaux pour la f\u00eate des m\u00e8res \u2718\n\n* Boucles oreilles: https://amzn.to/43hw1JH\n* Brume visage: https://bit.ly/4j9xlUR\n* Correcteur: https://bit.ly/4jgZf1m\n* Poudre: https://bit.ly/43kgzwe\n* Gel sourcils: https://bit.ly/45gRSn1\n* Blush : https://bit.ly/3ZlYGMe\n* Palette yeux : https://bit.ly/4koeaaW\n* Fard paupi\u00e8re liquide: https://bit.ly/43fJQbs\n* S\u00e9rum cils: https://amzn.to/3Eewl3m\n* Mascara : https://bit.ly/43i5oEb\n* Rouge \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/3S6LrLy\n\nCe sont des liens d'affiliations, je gagne des commissions sur les ventes mais j'ai achet\u00e9 moi-m\u00eame les produits que je vous recommande ! \n\n______________________________________________________________________\n\n\u2718 MA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\n_____________________________________________________________________\n* Pull: https://lilysilk.to/fLZukGW\n20% de remise sans minimum d'achat: Laurette20\n25% de remise d\u00e8s 480\u20ac d'achat: Laurette25\nPROMOS JUSQU'\u00c0 60% OFF: https://lilysilk.to/ozxRHPs\nCe ne sont pas des liens d'affiliations !\n_____________________________________________________________________\n\n\u2718 G A G N E Z  D E  L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n\n_________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S-M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cancer \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119606",
                "likeCount": "11787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6e110m0dRa7CGg7zJHdAuegzSAw",
            "id": "BjrD9isXo44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:16Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "130 km/h, sur toutes les routes ? - Suzuki V-Strom 800SE",
                "description": "Nous serons toujours l\u00e0 pour v\u00e9rifier si ce que disent les marques est vrai. Alors quand Suzuki pr\u00e9tend que sa V-Strom 800SE a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e pour \u00eatre stable en duo, avec les valises charg\u00e9es, Bader et Adrian ont voulu s\u2019en assurer\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "V-Strom 800SE",
                    "Suzuki V-Strom",
                    "V-Strom",
                    "Suzuki 800SE",
                    "essai V-Strom",
                    "essai V-Strom 800SE",
                    "High Side V-Strom",
                    "High Side essai",
                    "Suzuki moto",
                    "trail routier",
                    "moto trail",
                    "essai moto",
                    "Suzuki V-Strom 800",
                    "essai routier moto",
                    "V-Strom test",
                    "moto polyvalente",
                    "trail mid-size",
                    "essai High Side",
                    "road test moto",
                    "moto Suzuki",
                    "V-Strom 800 SE 2024"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "130 km/h, sur toutes les routes ? - Suzuki V-Strom 800SE",
                    "description": "Nous serons toujours l\u00e0 pour v\u00e9rifier si ce que disent les marques est vrai. Alors quand Suzuki pr\u00e9tend que sa V-Strom 800SE a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e pour \u00eatre stable en duo, avec les valises charg\u00e9es, Bader et Adrian ont voulu s\u2019en assurer\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245810",
                "likeCount": "10602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zfdUpUJPM5TfRQD8al-_sIFbVQ0",
            "id": "lAauYyy3bcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T23:01:03Z",
                "channelId": "UCU2PacFf99vhb3hNiYDmxww",
                "title": "Chelsea 1-0 Manchester United | HIGHLIGHTS | Premier League 2024/25",
                "description": "PL Matchday 37 - Highlights from Chelsea's 1-0 Premier League victory against Manchester United at Stamford Bridge\u2026\n\n\nSubscribe to our channel here: \nhttps://www.youtube.com/chelseafc?sub_confirmation=1\n\n#Chelsea #ChelseaFC #Football #Soccer #highlights #manchesterunited #epl #eplhighlights #premierleague #chelseavsmanchesterunited \n\n---\nRECOMMENDED PLAYLISTS:\n\nPremier League Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElKsh4RyN4MKCQs5nGHNOyA\n\nExtended Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EkeA7vK4V307YIMFMV-4Mcv\n\nUSA Tour 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EmLV-AJ5d6tpWkb7ql4Z8YB\n\nMen's Training | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EltzuxVp96mzcf9NXdJiYuL\n\nChelsea New Signings | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElZ3iy0uq9I7OerS1lvv-Xm\n\nEnzo Maresca | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElIXL1XhFvy9EBo73jtjupy\n\n--- \n\nDownload Chelsea FC's official mobile app for EXCLUSIVE content: \nhttp://che.lc/5thstand\n\nFor all the latest updates, team news and launches, visit:\nhttp://che.lc/YTwebsite\n\n---\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB \n\nFounded in 1905, Chelsea Football Club is an English professional football club based in Fulham, West London with Stamford Bridge as the home of the club. Competing in the Premier League - the top division of English football, the club has had many successes, winning five Premier League titles. The club won their first major honour, the League championship in 1955, followed by the FA Cup in 1970, their first European honour, the Cup Winners' Cup in 1971, and became the third English club to win the Club World Cup in 2022. \n\nAs the Pride of London, Chelsea FC is one of the most successful clubs in terms of overall trophies won. They are the only club to have won all three major European competitions twice and have taken the crown domestically, winning six league titles, eight FA Cups, five League Cups, and four FA Community Shields. Internationally, Chelsea have won the UEFA Champions League, the UEFA Europa League, the UEFA Cup Winners' Cup and the UEFA Super Cup twice each, and the FIFA Club World Cup once since their inception.\n\nThe Chelsea YouTube channel provides access to all the build-up, training and behind-the-scenes moments and matchday action along with all the unseen edits and player focus from Reece James, Cole Palmer and Enzo Fernandez to Sam Kerr, Lauren James and many more. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at this great club including memorable nights with world-class heroes such as Peter Osgood, Gianfranco Zola, Frank Lampard, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAauYyy3bcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAauYyy3bcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAauYyy3bcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAauYyy3bcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAauYyy3bcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chelsea Football Club",
                "tags": [
                    "chelsea",
                    "chelsea fc",
                    "fc chelsea",
                    "cfc",
                    "chelsea football club",
                    "football",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "chelsea tv",
                    "\uccbc\uc2dc",
                    "\u0447\u0435\u043b\u0441\u0438",
                    "chelsea vs man united",
                    "chelsea vs manchester united",
                    "reece james goal",
                    "reece james",
                    "marc cucurella",
                    "marc cucurella goal",
                    "reece james turn",
                    "manchester united"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea 1-0 Manchester United | HIGHLIGHTS | Premier League 2024/25",
                    "description": "PL Matchday 37 - Highlights from Chelsea's 1-0 Premier League victory against Manchester United at Stamford Bridge\u2026\n\n\nSubscribe to our channel here: \nhttps://www.youtube.com/chelseafc?sub_confirmation=1\n\n#Chelsea #ChelseaFC #Football #Soccer #highlights #manchesterunited #epl #eplhighlights #premierleague #chelseavsmanchesterunited \n\n---\nRECOMMENDED PLAYLISTS:\n\nPremier League Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElKsh4RyN4MKCQs5nGHNOyA\n\nExtended Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EkeA7vK4V307YIMFMV-4Mcv\n\nUSA Tour 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EmLV-AJ5d6tpWkb7ql4Z8YB\n\nMen's Training | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EltzuxVp96mzcf9NXdJiYuL\n\nChelsea New Signings | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElZ3iy0uq9I7OerS1lvv-Xm\n\nEnzo Maresca | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElIXL1XhFvy9EBo73jtjupy\n\n--- \n\nDownload Chelsea FC's official mobile app for EXCLUSIVE content: \nhttp://che.lc/5thstand\n\nFor all the latest updates, team news and launches, visit:\nhttp://che.lc/YTwebsite\n\n---\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB \n\nFounded in 1905, Chelsea Football Club is an English professional football club based in Fulham, West London with Stamford Bridge as the home of the club. Competing in the Premier League - the top division of English football, the club has had many successes, winning five Premier League titles. The club won their first major honour, the League championship in 1955, followed by the FA Cup in 1970, their first European honour, the Cup Winners' Cup in 1971, and became the third English club to win the Club World Cup in 2022. \n\nAs the Pride of London, Chelsea FC is one of the most successful clubs in terms of overall trophies won. They are the only club to have won all three major European competitions twice and have taken the crown domestically, winning six league titles, eight FA Cups, five League Cups, and four FA Community Shields. Internationally, Chelsea have won the UEFA Champions League, the UEFA Europa League, the UEFA Cup Winners' Cup and the UEFA Super Cup twice each, and the FIFA Club World Cup once since their inception.\n\nThe Chelsea YouTube channel provides access to all the build-up, training and behind-the-scenes moments and matchday action along with all the unseen edits and player focus from Reece James, Cole Palmer and Enzo Fernandez to Sam Kerr, Lauren James and many more. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at this great club including memorable nights with world-class heroes such as Peter Osgood, Gianfranco Zola, Frank Lampard, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1901058",
                "likeCount": "30507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o5Ro9EB-55Iv-ron3OZYa6X8L-0",
            "id": "ObmIy9Fxxx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:04:10Z",
                "channelId": "UCCKPoUe4nvn6H-HaoY2UM0g",
                "title": "CHIEN 51 \u2013 Teaser Officiel 4K \u2013 Gilles Lellouche / Ad\u00e8le Exarchopoulos (2025)",
                "description": "Un film de C\u00e9dric Jimenez avec Gilles Lellouche, Ad\u00e8le Exarchopoulos, Louis Garrel, Valeria Bruni Tedeschi, Romain Duris et Artus. Au cin\u00e9ma le 15 octobre.\n\nDans un futur proche, Paris a \u00e9t\u00e9 divis\u00e9 en 3 zones qui s\u00e9parent les classes sociales et o\u00f9 l\u2019intelligence artificielle ALMA a r\u00e9volutionn\u00e9 le travail de la police. Jusqu\u2019\u00e0 ce que son inventeur soit assassin\u00e9 et que Salia et Zem, deux policiers que tout oppose, soient forc\u00e9s \u00e0 collaborer pour mener l\u2019enqu\u00eate.\n\nDate de sortie : le 15 octobre 2025 au cin\u00e9ma\n\nChien 51\n#Chien51\n\nCHIEN 51 \u2013 Teaser Officiel 4K \u2013 Gilles Lellouche / Ad\u00e8le Exarchopoulos (2025)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObmIy9Fxxx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObmIy9Fxxx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObmIy9Fxxx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObmIy9Fxxx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObmIy9Fxxx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIOCANAL France",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHIEN 51 \u2013 Teaser Officiel 4K \u2013 Gilles Lellouche / Ad\u00e8le Exarchopoulos (2025)",
                    "description": "Un film de C\u00e9dric Jimenez avec Gilles Lellouche, Ad\u00e8le Exarchopoulos, Louis Garrel, Valeria Bruni Tedeschi, Romain Duris et Artus. Au cin\u00e9ma le 15 octobre.\n\nDans un futur proche, Paris a \u00e9t\u00e9 divis\u00e9 en 3 zones qui s\u00e9parent les classes sociales et o\u00f9 l\u2019intelligence artificielle ALMA a r\u00e9volutionn\u00e9 le travail de la police. Jusqu\u2019\u00e0 ce que son inventeur soit assassin\u00e9 et que Salia et Zem, deux policiers que tout oppose, soient forc\u00e9s \u00e0 collaborer pour mener l\u2019enqu\u00eate.\n\nDate de sortie : le 15 octobre 2025 au cin\u00e9ma\n\nChien 51\n#Chien51\n\nCHIEN 51 \u2013 Teaser Officiel 4K \u2013 Gilles Lellouche / Ad\u00e8le Exarchopoulos (2025)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427719",
                "likeCount": "225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ekqtHz4YM9zzKTwqF4w6pjalQ4",
            "id": "K9-h61WN0bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:00:21Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "ESCABEAU",
                "description": "dimanche, crise d'angoisse, puzzle, escabeau et couscous \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour devenir b\u00e9n\u00e9vole: https://forms.gle/Bk4cXqbhRLH6octaA\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nj'en parle dans la vid\u00e9o:\nmon escabeau Kartell: https://amzn.to/3YOBg25\npetit pinceau: https://bit.ly/petitpinceau\npuzzle jour f\u00e9ri\u00e9: https://bit.ly/soir\u00e9emousse\npuzzle de Ben: https://bit.ly/puzzleBen\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "puzzle",
                    "petit pinceau",
                    "jeux de societe",
                    "activit\u00e9 manuelle",
                    "stickers"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCABEAU",
                    "description": "dimanche, crise d'angoisse, puzzle, escabeau et couscous \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour devenir b\u00e9n\u00e9vole: https://forms.gle/Bk4cXqbhRLH6octaA\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nj'en parle dans la vid\u00e9o:\nmon escabeau Kartell: https://amzn.to/3YOBg25\npetit pinceau: https://bit.ly/petitpinceau\npuzzle jour f\u00e9ri\u00e9: https://bit.ly/soir\u00e9emousse\npuzzle de Ben: https://bit.ly/puzzleBen\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144627",
                "likeCount": "10407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiLLNWvsfYarFipHspxRD6SPSMA",
            "id": "2Ndra-1Pwug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:51:51Z",
                "channelId": "UCYLNGLIzMhRTi6ZOLjAPSmw",
                "title": "Shakira & Wyclef Jean - Hips Don't Lie (Live from LMYNL World Tour)",
                "description": "Shakira & Wyclef Jean reunite on stage to celebrate 20 years of their global smash \u201cHips Don\u2019t Lie\u201d, live from the Las Mujeres Ya No Lloran World Tour in Charlotte, NC. \n\nGet your tickets now! \nhttps://www.shakira.com \n\nFollow Shakira:\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira\nX / Twitter: https://www.x.com/shakira\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shakira\n\n#Shakira #WyclefJean #HipsDontLie #LMYNLWorldTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shakira",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira & Wyclef Jean - Hips Don't Lie (Live from LMYNL World Tour)",
                    "description": "Shakira & Wyclef Jean reunite on stage to celebrate 20 years of their global smash \u201cHips Don\u2019t Lie\u201d, live from the Las Mujeres Ya No Lloran World Tour in Charlotte, NC. \n\nGet your tickets now! \nhttps://www.shakira.com \n\nFollow Shakira:\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira\nX / Twitter: https://www.x.com/shakira\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shakira\n\n#Shakira #WyclefJean #HipsDontLie #LMYNLWorldTour"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262592",
                "likeCount": "28518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qIY-BKGCE7iLf2E2U0kAIgZQWlc",
            "id": "eOlc9GXRmy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:30:25Z",
                "channelId": "UCeR8BYZS7IHYjk_9Mh5JgkA",
                "title": "L\u2019alcool s\u2019\u00e9vapore-t-il vraiment \u00e0 la cuisson ?",
                "description": "Obtenez 60 % sur l'abonnement annuel Incogni : https://incogni.com/scilabus\n\nVous avez une question \u00e0 poser \u00e0 la hotline de Scilabus ? C'est par ici : https://forms.gle/D8ZWha6D23EZ7Fcw9\n\nAbonnez-vous gratuitement \u00e0 la newsletter afin de recevoir la formule de calcul (et une notification \u00e0 la sortie de chaque nouvelle vid\u00e9o) : https://scilabus.kessel.media/\n\nSOUTENIR SCILABUS : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/scilabus\n\nSUIVRE SCILABUS\nYouTube : http://www.youtube.com/user/scilabus?sub_confirmation=1\nNewsletter : https://scilabus.kessel.media/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@scilabus\nInstagram : https://instagram.com/viviane_scilabus\nTwitter : https://twitter.com/scilabus \nFacebook : http://facebook.com/scilabus\n\nMON MAT\u00c9RIEL\nhttps://kit.co/Scilabus/mon-kit\n\nCHAPITRES\n00:00 Des plats \u00e0 l'alcool \u00e0 la cantine !?\n00:58 La naissance d'un mythe : l'\u00e9vaporation de l'alcool\n01:57 Incogni\n03:27 Semer le doute avec des recettes\n04:36 Ce que l'on sait (vraiment) aujourd'hui\n07:37 La probl\u00e9matique de la bi\u00e8re\n09:20 La r\u00e9ponse de la hotline Scilabus\n12:07 Qu'est-ce qu'on fait de tout \u00e7a ?\n\nSOURCES\nR. E. Sours et D. Z. Bezabeh, \u00ab A Static Headspace GC\u2013MS Method for the Determination of Ethanol in Solid or Semi-solid Consumer Goods \u00bb, Food Anal. Methods, vol. 14, no 12, p. 2569\u20112575, d\u00e9c. 2021, doi: 10.1007/s12161-021-02090-5.\nY. Herdiana, \u00ab Alcohol in Daily Products: Health Risks, Cultural Considerations, and Economic Impacts \u00bb, 2025.\nJ. Augustin, E. Augustin, R. L. Cutrufelli, S. R. Hagen, et C. Teitzel, \u00ab Alcohol retention in food preparation \u00bb, Journal of the American Dietetic Association, vol. 92, no 4, p. 486\u2011487, avr. 1992, doi: 10.1016/S0002-8223(21)00661-1.\nP. Snitkj\u00e6r et J. Risbo, \u00ab Cooking with alcoholic beverages \u2013 Validating a mathematical description of the loss of ethanol in liquid dishes \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 16, p. 100136, juill. 2019, doi: 10.1016/j.ijgfs.2019.100136.\nJ. Ryapushkina et al., \u00ab Cooking with beer: How much alcohol is left? \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 5\u20116, p. 17\u201126, oct. 2016, doi: 10.1016/j.ijgfs.2016.09.001.\nC. E. Hansen, M. T. Kwasniewski, et G. L. Sacks, \u00ab Decoupling the effects of heating and flaming on chemical and sensory changes during flamb\u00e9 cooking \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 1, no 2, p. 90\u201195, juin 2012, doi: 10.1016/j.ijgfs.2013.04.001.\nA. W. Jones, K. \u00c5. J\u00f6nsson, et S. Kechagias, \u00ab Effect of high\u2010fat, high\u2010protein, and high\u2010carbohydrate meals on the pharmacokinetics of a small dose of ethanol \u00bb, Brit J Clinical Pharma, vol. 44, no 6, p. 521\u2011526, d\u00e9c. 1997, doi: 10.1046/j.1365-2125.1997.t01-1-00620.x.\nB. K. Logan et S. Distefano, \u00ab Ethanol Content of Various Foods and Soft Drinks and their Potential for Interference with a Breath-Alcohol Test \u00bb, Journal of Analytical Toxicology, vol. 22, no 3, p. 181\u2011183, mai 1998, doi: 10.1093/jat/22.3.181.\nE. Marek, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, 2014.\nE. Marek et W. K. Kraft, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, Current Therapeutic Research, vol. 76, p. 90\u201197, d\u00e9c. 2014, doi: 10.1016/j.curtheres.2014.09.002.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nD. Mateus, I. M. P. L. V. O. Ferreira, et O. Pinho, \u00ab Headspace SPME\u2013GC/MS evaluation of ethanol retention in cooked meals containing alcoholic drinks \u00bb, Food Chemistry, vol. 126, no 3, p. 1387\u20111392, juin 2011, doi: 10.1016/j.foodchem.2010.11.117.\nP. Snitkj\u00e6r, C. Gregersen, et M. A. Petersen, \u00ab Retained ethanol in fried batters prepared with alcoholic beverages \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 14, p. 77\u201179, d\u00e9c. 2018, doi: 10.1016/j.ijgfs.2018.10.003.\nH. Reimann, B. Zimmermann, E. Eckert, et E. Lassek, \u00ab Risk assessment of low-dose ethanol in food \u00bb, Food and Chemical Toxicology, vol. 173, p. 113633, mars 2023, doi: 10.1016/j.fct.2023.113633.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scilabus",
                "tags": [
                    "scilabus",
                    "syllabus",
                    "silabus"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019alcool s\u2019\u00e9vapore-t-il vraiment \u00e0 la cuisson ?",
                    "description": "Obtenez 60 % sur l'abonnement annuel Incogni : https://incogni.com/scilabus\n\nVous avez une question \u00e0 poser \u00e0 la hotline de Scilabus ? C'est par ici : https://forms.gle/D8ZWha6D23EZ7Fcw9\n\nAbonnez-vous gratuitement \u00e0 la newsletter afin de recevoir la formule de calcul (et une notification \u00e0 la sortie de chaque nouvelle vid\u00e9o) : https://scilabus.kessel.media/\n\nSOUTENIR SCILABUS : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/scilabus\n\nSUIVRE SCILABUS\nYouTube : http://www.youtube.com/user/scilabus?sub_confirmation=1\nNewsletter : https://scilabus.kessel.media/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@scilabus\nInstagram : https://instagram.com/viviane_scilabus\nTwitter : https://twitter.com/scilabus \nFacebook : http://facebook.com/scilabus\n\nMON MAT\u00c9RIEL\nhttps://kit.co/Scilabus/mon-kit\n\nCHAPITRES\n00:00 Des plats \u00e0 l'alcool \u00e0 la cantine !?\n00:58 La naissance d'un mythe : l'\u00e9vaporation de l'alcool\n01:57 Incogni\n03:27 Semer le doute avec des recettes\n04:36 Ce que l'on sait (vraiment) aujourd'hui\n07:37 La probl\u00e9matique de la bi\u00e8re\n09:20 La r\u00e9ponse de la hotline Scilabus\n12:07 Qu'est-ce qu'on fait de tout \u00e7a ?\n\nSOURCES\nR. E. Sours et D. Z. Bezabeh, \u00ab A Static Headspace GC\u2013MS Method for the Determination of Ethanol in Solid or Semi-solid Consumer Goods \u00bb, Food Anal. Methods, vol. 14, no 12, p. 2569\u20112575, d\u00e9c. 2021, doi: 10.1007/s12161-021-02090-5.\nY. Herdiana, \u00ab Alcohol in Daily Products: Health Risks, Cultural Considerations, and Economic Impacts \u00bb, 2025.\nJ. Augustin, E. Augustin, R. L. Cutrufelli, S. R. Hagen, et C. Teitzel, \u00ab Alcohol retention in food preparation \u00bb, Journal of the American Dietetic Association, vol. 92, no 4, p. 486\u2011487, avr. 1992, doi: 10.1016/S0002-8223(21)00661-1.\nP. Snitkj\u00e6r et J. Risbo, \u00ab Cooking with alcoholic beverages \u2013 Validating a mathematical description of the loss of ethanol in liquid dishes \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 16, p. 100136, juill. 2019, doi: 10.1016/j.ijgfs.2019.100136.\nJ. Ryapushkina et al., \u00ab Cooking with beer: How much alcohol is left? \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 5\u20116, p. 17\u201126, oct. 2016, doi: 10.1016/j.ijgfs.2016.09.001.\nC. E. Hansen, M. T. Kwasniewski, et G. L. Sacks, \u00ab Decoupling the effects of heating and flaming on chemical and sensory changes during flamb\u00e9 cooking \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 1, no 2, p. 90\u201195, juin 2012, doi: 10.1016/j.ijgfs.2013.04.001.\nA. W. Jones, K. \u00c5. J\u00f6nsson, et S. Kechagias, \u00ab Effect of high\u2010fat, high\u2010protein, and high\u2010carbohydrate meals on the pharmacokinetics of a small dose of ethanol \u00bb, Brit J Clinical Pharma, vol. 44, no 6, p. 521\u2011526, d\u00e9c. 1997, doi: 10.1046/j.1365-2125.1997.t01-1-00620.x.\nB. K. Logan et S. Distefano, \u00ab Ethanol Content of Various Foods and Soft Drinks and their Potential for Interference with a Breath-Alcohol Test \u00bb, Journal of Analytical Toxicology, vol. 22, no 3, p. 181\u2011183, mai 1998, doi: 10.1093/jat/22.3.181.\nE. Marek, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, 2014.\nE. Marek et W. K. Kraft, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, Current Therapeutic Research, vol. 76, p. 90\u201197, d\u00e9c. 2014, doi: 10.1016/j.curtheres.2014.09.002.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nD. Mateus, I. M. P. L. V. O. Ferreira, et O. Pinho, \u00ab Headspace SPME\u2013GC/MS evaluation of ethanol retention in cooked meals containing alcoholic drinks \u00bb, Food Chemistry, vol. 126, no 3, p. 1387\u20111392, juin 2011, doi: 10.1016/j.foodchem.2010.11.117.\nP. Snitkj\u00e6r, C. Gregersen, et M. A. Petersen, \u00ab Retained ethanol in fried batters prepared with alcoholic beverages \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 14, p. 77\u201179, d\u00e9c. 2018, doi: 10.1016/j.ijgfs.2018.10.003.\nH. Reimann, B. Zimmermann, E. Eckert, et E. Lassek, \u00ab Risk assessment of low-dose ethanol in food \u00bb, Food and Chemical Toxicology, vol. 173, p. 113633, mars 2023, doi: 10.1016/j.fct.2023.113633.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137576",
                "likeCount": "9692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8uqj8aTCRtTIJPUtdNu-RVUTfAA",
            "id": "kIpS7emHexE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:00:45Z",
                "channelId": "UCjtST95s9XppIylfNHqvNOw",
                "title": "Mon MERCATO IDEAL pour le BARCA (2025-2026)",
                "description": "\ud83d\udca5 20\u20ac offerts si tu ouvres un compte (gratuit) chez N26 avec mon code AMIGO20 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/5717984/2976270/29285\n\nJoueurs relanc\u00e9s, jeu \u00e9poustouflant, jeunes qui explosent, cette saison \u00e9tait presque parfaite pour le #Bar\u00e7a. Voici mon mercato id\u00e9al pour continuer sur cette dynamique tout en continuant d'assainir les finances du club. \n\nJe parle football ici aussi : \n\ud83d\udcf2 Instagram : https://www.instagram.com/_alexdecastro_  \n\u2728 Tiktok : https://www.tiktok.com/@_alexdecastro_\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/_alexdecastro_  \n\nRejoins ma commu : \n\ud83d\udca5 Discord : https://discord.com/invite/Era5YwcZtz\n\nMontage : Amaury Cottin\nIconographie : Eug\u00e8ne Duval\nMiniature : Yumi Takao-de Castro\nCr\u00e9dits musique : Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex de Castro",
                "tags": [
                    "Alex de Castro",
                    "Football",
                    "Foot",
                    "mercato id\u00e9al bar\u00e7a",
                    "mercato parfait bar\u00e7a",
                    "mercato bar\u00e7a",
                    "fc barcelone",
                    "bar\u00e7a",
                    "lamine yamal",
                    "raphinha",
                    "cubarsi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon MERCATO IDEAL pour le BARCA (2025-2026)",
                    "description": "\ud83d\udca5 20\u20ac offerts si tu ouvres un compte (gratuit) chez N26 avec mon code AMIGO20 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/5717984/2976270/29285\n\nJoueurs relanc\u00e9s, jeu \u00e9poustouflant, jeunes qui explosent, cette saison \u00e9tait presque parfaite pour le #Bar\u00e7a. Voici mon mercato id\u00e9al pour continuer sur cette dynamique tout en continuant d'assainir les finances du club. \n\nJe parle football ici aussi : \n\ud83d\udcf2 Instagram : https://www.instagram.com/_alexdecastro_  \n\u2728 Tiktok : https://www.tiktok.com/@_alexdecastro_\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/_alexdecastro_  \n\nRejoins ma commu : \n\ud83d\udca5 Discord : https://discord.com/invite/Era5YwcZtz\n\nMontage : Amaury Cottin\nIconographie : Eug\u00e8ne Duval\nMiniature : Yumi Takao-de Castro\nCr\u00e9dits musique : Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117251",
                "likeCount": "6722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wrcesu6sDFf9Vt7DX2p19FqkiIE",
            "id": "Eh_73KVaQBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T18:20:55Z",
                "channelId": "UCLnv0iKl-QbLnkuF-aSZKTQ",
                "title": "CRAZYTOWN SAISON 3",
                "description": "C'est officiel, on lance la saison 3 de Crazytown, \u00e0 partir de dimanche 18 mai sur Twitch ! \n\nProduction : T\u014dr\u014d Animation\nR\u00e9alisation : Maxime Neaud \nProducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9: Julien Cortey \nDirectrice de production: Lison Sabiols\nStoryboard artist : Anthony Ferr\u00e9 \nBackground\u00a0artist : Alexandre Larcher \nBackground artist : Aymeric Gesbert \nCompositing artist : Cl\u00e9ment Plays \nSon : Maxime Boutboul\nCarton de fin : Mewen\n\nCette incroyable animation a \u00e9t\u00e9 possible gr\u00e2ce \u00e0 ces superbes personnes qui ont r\u00e9ussi \u00e0 pondre cette merveille dans des d\u00e9lais tr\u00e8s courts, merci \u00e0 eux !! Je suis trop content ahaha\n\nActuellement en live juste ici : \nhttps://www.twitch.tv/mastu\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu Gear 2",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastutv",
                    "matsu",
                    "mastus",
                    "humour",
                    "mastu gear",
                    "crazytown",
                    "crazytown s3",
                    "mastu crazytown",
                    "Lter mastu",
                    "lter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "CRAZYTOWN SAISON 3",
                    "description": "C'est officiel, on lance la saison 3 de Crazytown, \u00e0 partir de dimanche 18 mai sur Twitch ! \n\nProduction : T\u014dr\u014d Animation\nR\u00e9alisation : Maxime Neaud \nProducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9: Julien Cortey \nDirectrice de production: Lison Sabiols\nStoryboard artist : Anthony Ferr\u00e9 \nBackground\u00a0artist : Alexandre Larcher \nBackground artist : Aymeric Gesbert \nCompositing artist : Cl\u00e9ment Plays \nSon : Maxime Boutboul\nCarton de fin : Mewen\n\nCette incroyable animation a \u00e9t\u00e9 possible gr\u00e2ce \u00e0 ces superbes personnes qui ont r\u00e9ussi \u00e0 pondre cette merveille dans des d\u00e9lais tr\u00e8s courts, merci \u00e0 eux !! Je suis trop content ahaha\n\nActuellement en live juste ici : \nhttps://www.twitch.tv/mastu\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86530",
                "likeCount": "14345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAoxyhgHEoFWVLbX-cnh4lXjVgk",
            "id": "jX7471W_UXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T09:00:59Z",
                "channelId": "UCceAtrRuCUdsRSBU07GVaIA",
                "title": "CECI EST UN KIDNAPPING #312",
                "description": "\ud83d\udd25Tes places pour mon nouveau spectacle ROD\u00c9O, ici : https://verino.fr/tournee-rodeo/\n\ud83c\udf40Sois mon invit\u00e9 : https://forms.gle/dfgy9YFQx5Eb4brW6\n\ud83d\udce9 Alerte nouvelles dates (pour 2026) : https://verino.fr/rejoins-les-vrais\n\nTu peux me suivre partout :\nInstagram :   / verinaze  \nFacebook :   / verinopage  \nTikTok :   / verinosurtiktok  \nTwitter :   / verinaze  \nSnapChat : verinaze\n\nTextes : Greg Vacher, Aude Galliou et Verino\nR\u00e9alisation : Matis Catel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jX7471W_UXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jX7471W_UXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jX7471W_UXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jX7471W_UXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jX7471W_UXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00e9rino",
                "tags": [
                    "verino",
                    "comique",
                    "Dis donc internet",
                    "humour",
                    "standup",
                    "humoriste",
                    "spectacle",
                    "comedian",
                    "comedy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CECI EST UN KIDNAPPING #312",
                    "description": "\ud83d\udd25Tes places pour mon nouveau spectacle ROD\u00c9O, ici : https://verino.fr/tournee-rodeo/\n\ud83c\udf40Sois mon invit\u00e9 : https://forms.gle/dfgy9YFQx5Eb4brW6\n\ud83d\udce9 Alerte nouvelles dates (pour 2026) : https://verino.fr/rejoins-les-vrais\n\nTu peux me suivre partout :\nInstagram :   / verinaze  \nFacebook :   / verinopage  \nTikTok :   / verinosurtiktok  \nTwitter :   / verinaze  \nSnapChat : verinaze\n\nTextes : Greg Vacher, Aude Galliou et Verino\nR\u00e9alisation : Matis Catel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75650",
                "likeCount": "5526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EGuoA6Yril3a7tkU57iORw9rzlE",
            "id": "wveDUnZJAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:12:02Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 New-York pendant 24h non-stop ! (y'a pleins de trucs)",
                "description": "Profitez de 20\u20ac gratuit avec le code FUZE20 et N26 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/4888169/2788358/29285\n\nOn a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 NEW-YORK pendant plusieurs jours pour d\u00e9nicher tous les objets en m\u00e9taux oubli\u00e9s dans l'eau depuis tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s (trop) longtemps !\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :   @FuzeIII & @AywenVideos \nMontage : Harsay & Koyotz (int\u00e9gration)\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 New-York pendant 24h non-stop ! (y'a pleins de trucs)",
                    "description": "Profitez de 20\u20ac gratuit avec le code FUZE20 et N26 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/4888169/2788358/29285\n\nOn a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 NEW-YORK pendant plusieurs jours pour d\u00e9nicher tous les objets en m\u00e9taux oubli\u00e9s dans l'eau depuis tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s (trop) longtemps !\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :   @FuzeIII & @AywenVideos \nMontage : Harsay & Koyotz (int\u00e9gration)\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454687",
                "likeCount": "20794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UudQyUazVrNCYzlBwvQebnp4oj8",
            "id": "U5Su1zGfZRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T09:03:05Z",
                "channelId": "UCsM4_jihNFYe4CtSkXvDR-Q",
                "title": "La meilleure m\u00e9thode pour planter les tomates... Et on d\u00e9couvre le Cornus kousa",
                "description": "La meilleure m\u00e9thode pour planter les tomates ! (+ le cornus kousa) \n\nPermaculture Agro\u00e9cologie etc ... \nLes livres :\nLa permaculture au jardin mois par mois : https://www.terran.fr/permaculture-jardin-mois-par-mois-dekarz-livre-editions-terran.html\nLa for\u00eat comestible : https://www.terran.fr/produit/101/9782359811476/la-foret-comestible\nLe canard coureur indien : https://www.terran.fr/produit/179/9782359811841/le-canard-coureur-indien-votre-atout-pour-un-potager-sans-limaces\n\nTipeee :  https://www.tipeee.com/permaculture-agroecologie-etc\nInstagram : https://www.instagram.com/agroecologie/reels/\nFacebook : https://www.facebook.com/Permacultureetc\n\nVid\u00e9o de Damien DEKARZ\n\nLa Graine indocile : https://www.lagraineindocile.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Su1zGfZRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Su1zGfZRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Su1zGfZRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Su1zGfZRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5Su1zGfZRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "permaculture agro\u00e9cologie etc...",
                "tags": [
                    "permaculture",
                    "jardinage",
                    "\u00e9cologie",
                    "damien",
                    "dekarz",
                    "autonomie",
                    "tomate",
                    "plantation",
                    "cornouiller",
                    "Japon"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La meilleure m\u00e9thode pour planter les tomates... Et on d\u00e9couvre le Cornus kousa",
                    "description": "La meilleure m\u00e9thode pour planter les tomates ! (+ le cornus kousa) \n\nPermaculture Agro\u00e9cologie etc ... \nLes livres :\nLa permaculture au jardin mois par mois : https://www.terran.fr/permaculture-jardin-mois-par-mois-dekarz-livre-editions-terran.html\nLa for\u00eat comestible : https://www.terran.fr/produit/101/9782359811476/la-foret-comestible\nLe canard coureur indien : https://www.terran.fr/produit/179/9782359811841/le-canard-coureur-indien-votre-atout-pour-un-potager-sans-limaces\n\nTipeee :  https://www.tipeee.com/permaculture-agroecologie-etc\nInstagram : https://www.instagram.com/agroecologie/reels/\nFacebook : https://www.facebook.com/Permacultureetc\n\nVid\u00e9o de Damien DEKARZ\n\nLa Graine indocile : https://www.lagraineindocile.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34775",
                "likeCount": "2059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXzZ2R6g897KpjJc9FJtWOxnqkA",
            "id": "QYHdQkrvbzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:50Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "Tu Perds ton Temps ? Voici comment le reprendre en 60 min/jour",
                "description": "D\u00e9couvrez comment 1 heure par jour peut am\u00e9liorer votre vie. Dans cette vid\u00e9o, je partage une m\u00e9thode simple pour reprendre le contr\u00f4le de son temps et booster se productivit\u00e9.\nAu programme :\n- Les erreurs courantes qui font perdre du temps\n- Une routine efficace \u00e0 adopter d\u00e8s aujourd'hui\n- Des conseils pratiques pour rester motiv\u00e9\n\nLe livre est dispo chez votre libraire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 (soutenez l'\u00e9dition en donnant la priorit\u00e9 \u00e0 votre libraire de proximit\u00e9 si c'est possible pour vous) ainsi que partout o\u00f9 l'on trouve des livres (Fnac, Cultura, Amazon, etc...). Disponible en livre, en ebook et en version audio (lu par votre serviteur !).\n\nCOMMANDE EN LIGNE\nLibraires ind\u00e9pendants : https://www.librairiesindependantes.com/product/9782412101544/\nAmazon : https://amzn.eu/d/5VoBwtS\nFnac : https://www.fnac.com/a21359823/Fabien-Olicard-Ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nCultura : https://www.cultura.com/p-ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps-9782412101544.html\nMa Boutique : https://brainstor-m.com/products/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nTout : https://www.lisez.com/livres/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps/9782412101544\n-----\nDEDICACES & RENCONTRES\nPARIS - Le 16 mai de 18h \u00e0 20h \u00e0 la Fnac Bercy \nD'autres villes \u00e0 venir (Lille, Lyon, Bordeaux, La Rochelle, Toulouse, etc...) seront annonc\u00e9es sur Instagram.\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tu Perds ton Temps ? Voici comment le reprendre en 60 min/jour",
                    "description": "D\u00e9couvrez comment 1 heure par jour peut am\u00e9liorer votre vie. Dans cette vid\u00e9o, je partage une m\u00e9thode simple pour reprendre le contr\u00f4le de son temps et booster se productivit\u00e9.\nAu programme :\n- Les erreurs courantes qui font perdre du temps\n- Une routine efficace \u00e0 adopter d\u00e8s aujourd'hui\n- Des conseils pratiques pour rester motiv\u00e9\n\nLe livre est dispo chez votre libraire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 (soutenez l'\u00e9dition en donnant la priorit\u00e9 \u00e0 votre libraire de proximit\u00e9 si c'est possible pour vous) ainsi que partout o\u00f9 l'on trouve des livres (Fnac, Cultura, Amazon, etc...). Disponible en livre, en ebook et en version audio (lu par votre serviteur !).\n\nCOMMANDE EN LIGNE\nLibraires ind\u00e9pendants : https://www.librairiesindependantes.com/product/9782412101544/\nAmazon : https://amzn.eu/d/5VoBwtS\nFnac : https://www.fnac.com/a21359823/Fabien-Olicard-Ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nCultura : https://www.cultura.com/p-ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps-9782412101544.html\nMa Boutique : https://brainstor-m.com/products/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nTout : https://www.lisez.com/livres/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps/9782412101544\n-----\nDEDICACES & RENCONTRES\nPARIS - Le 16 mai de 18h \u00e0 20h \u00e0 la Fnac Bercy \nD'autres villes \u00e0 venir (Lille, Lyon, Bordeaux, La Rochelle, Toulouse, etc...) seront annonc\u00e9es sur Instagram.\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97641",
                "likeCount": "6806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}