{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6wm0fhjafowDAPw1vL9cqXaI3rI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yYgShExvKxtRtZiVN1IpYDGNOdM",
            "id": "mitnAa_dMP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:10:20Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "GOL DE SANTIAGO GIMENEZ en victoria del MILAN vs VENEZIA. EL CHAQUITO ACABA con la sequ\u00eda | Serie A",
                "description": "El mexicano Santiago Gimenez acab\u00f3 con su sequ\u00eda goleadora y marc\u00f3 gol en la victoria del Milan 2-0 ante Venezia. El mexicano entr\u00f3 desde la banca. #milan #santiagogimenez #seriea | ESPN Deportes | RESUMEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mitnAa_dMP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mitnAa_dMP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mitnAa_dMP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mitnAa_dMP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mitnAa_dMP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "santiago gimenez",
                    "milan",
                    "serie a",
                    "gol santiago gimenez",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "venezia",
                    "milan vs venezia",
                    "venezia vs milan",
                    "santiago gimenez gol",
                    "santiago gimenez highlights",
                    "santiago gimenez goals",
                    "gol de santiago gimenez",
                    "ac milan",
                    "serie a venezia",
                    "serie a milan",
                    "venezia vs milan resumen",
                    "milan highlights",
                    "highlights milan",
                    "ac milan highlights",
                    "acmilan",
                    "gol santiago gimenez hoy",
                    "santi gimenez",
                    "chaquito gimenez",
                    "highlights serie a",
                    "full highlights",
                    "calcio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOL DE SANTIAGO GIMENEZ en victoria del MILAN vs VENEZIA. EL CHAQUITO ACABA con la sequ\u00eda | Serie A",
                    "description": "El mexicano Santiago Gimenez acab\u00f3 con su sequ\u00eda goleadora y marc\u00f3 gol en la victoria del Milan 2-0 ante Venezia. El mexicano entr\u00f3 desde la banca. #milan #santiagogimenez #seriea | ESPN Deportes | RESUMEN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654885",
                "likeCount": "6897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "utgs9O0cok55-BxMg46-uT1XaLk",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15456616",
                "likeCount": "362403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_PA_GbepfB2uKNrjztJyMfhvAM",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51384958",
                "likeCount": "1647484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T1RsGYs_g5OuwUqQJBJbxWyMjBw",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027032",
                "likeCount": "9246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CLz9JZzcM-hVo0iPKIBk_q_yMEs",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151506",
                "likeCount": "63393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r2jOecCXcbNQgUyC-GCXmX5hiFU",
            "id": "N4lCc3RPfms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:43:15Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "690367",
                "likeCount": "36457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WVlgN8qQIRpEoRb-HLZYYQ0w8Do",
            "id": "P7bd1rHPReE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T01:00:33Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "NUESTRO VIAJE A MI PUEBLO | Mariogmmt",
                "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7bd1rHPReE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7bd1rHPReE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7bd1rHPReE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7bd1rHPReE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7bd1rHPReE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRO VIAJE A MI PUEBLO | Mariogmmt",
                    "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109271",
                "likeCount": "6429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LVvMQjn32koriq1almWPnxuZCNg",
            "id": "RtRob2bUlSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:06Z",
                "channelId": "UC5PwIMtLiIBCBhsu8f_-6UQ",
                "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santiago Bilinkis",
                "tags": [
                    "por qu\u00e9 no tener hijos",
                    "decisi\u00f3n de ser padres",
                    "declive natalidad",
                    "crisis de paternidad",
                    "crisis de la crianza",
                    "crianza intensiva",
                    "padres agotados",
                    "ser padre hoy",
                    "ansiedad en padres",
                    "burnout parental",
                    "crianza y redes sociales",
                    "hijos \u00fanicos",
                    "j\u00f3venes no quieren tener hijos",
                    "cambio cultural familia",
                    "cuestionar la maternidad",
                    "cuestionar la paternidad",
                    "elegir no ser padre",
                    "elegir no ser madre",
                    "santiago bilinkis",
                    "decisiones dif\u00edciles",
                    "padres perfectos",
                    "futuro en construccion"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                    "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377379",
                "likeCount": "26762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8LvM_oxQsmLL3hhH9WPIdwzrPQU",
            "id": "ObSdeMGcZ-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UC_L9_swTsXlf74JyoReXzkQ",
                "title": "JOSSIE AIR - GATA FICHU \ud83d\ude08 X @ElJordan23  [VIDEO OFFICIAL] BY @PROD.LETTER",
                "description": "JOSSIE A SPOTIFY : https://open.spotify.com/artist/3wXd0N7IkY2bZ4KMbhmBJ5?si=ddnLIQVKTUCnhkWtRtO_0w\n\nJOSSIE A INSTAGRAM: https://www.instagram.com/jossie.air?igsh=djZqaWJpcHQzMDB6&utm_source=qr\n\nDIRECTOR DE VIDEO: https://www.instagram.com/lale_underfilms?igsh=MTIxNWJocW41MnFtMg==\n\nVFX: https://www.instagram.com/daxdisayn?igsh=azNxa2JuMXZhZm1p\n\nBEAT: https://www.instagram.com/prod.extraa?igsh=MXRwcmMwZ2pxeTFsNw== \n\nhttps://www.instagram.com/letter.prod?igsh=Z2ppd3lrbjI0NzN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jossie A",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOSSIE AIR - GATA FICHU \ud83d\ude08 X @ElJordan23  [VIDEO OFFICIAL] BY @PROD.LETTER",
                    "description": "JOSSIE A SPOTIFY : https://open.spotify.com/artist/3wXd0N7IkY2bZ4KMbhmBJ5?si=ddnLIQVKTUCnhkWtRtO_0w\n\nJOSSIE A INSTAGRAM: https://www.instagram.com/jossie.air?igsh=djZqaWJpcHQzMDB6&utm_source=qr\n\nDIRECTOR DE VIDEO: https://www.instagram.com/lale_underfilms?igsh=MTIxNWJocW41MnFtMg==\n\nVFX: https://www.instagram.com/daxdisayn?igsh=azNxa2JuMXZhZm1p\n\nBEAT: https://www.instagram.com/prod.extraa?igsh=MXRwcmMwZ2pxeTFsNw== \n\nhttps://www.instagram.com/letter.prod?igsh=Z2ppd3lrbjI0NzN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161464",
                "likeCount": "12976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qvNA2b_sSyrxh8V0wREgdGculbc",
            "id": "NeZ3TWruRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCI96hlCwx8rJR0idr2sJCVQ",
                "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "magma.mp4",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                    "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416369",
                "likeCount": "64686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rwenW3TtgUj-bfyclXCoURCnfyE",
            "id": "tsgzVf36P8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:06Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "hat-trick",
                    "real madrid",
                    "vinicius",
                    "mbapp\u00e9",
                    "tchouameni",
                    "3-2",
                    "copa del rey",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601408",
                "likeCount": "44508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Amisj4s25vSGWbkhP2Obe2S_xNQ",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4695132",
                "likeCount": "217140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ZMUsMxZRPjz0orLMmHulQVASaA",
            "id": "1K38rvp7qVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:28:47Z",
                "channelId": "UCqBAbqbx4q7G5upsptccdPA",
                "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pepe El Mago",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                    "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278898",
                "likeCount": "9582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zXkVT7BLLGt7kOVG64lj1O8lwuQ",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600849",
                "likeCount": "10701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f04ucHj1XmbB1xKeWqzmG6njGPE",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799605",
                "likeCount": "10057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7rxXQwJZLkxkicT_6OEA5-n2WO0",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675845",
                "likeCount": "14068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7ghXg3sHxEwGkPEhUWuti9lXxo",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506469",
                "likeCount": "12264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xm98Ya8Zy4VJNZdj2rBY636YESY",
            "id": "K9O-7wsI8c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:06:00Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "INTI",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1935201",
                "likeCount": "254165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GrhptAclwv3q7b76Otk_4kDczXU",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3895134",
                "likeCount": "537564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TMED5D1zdK3Ji4KClJy1cuiFkbk",
            "id": "L1Ta38LNcUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:27:45Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                    "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141500",
                "likeCount": "237147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EJhi2Ni9ssB701bKaXRR7Ig7fA4",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1130040",
                "likeCount": "10377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gyF6JBrAMgftYB2Bi8xijIlUKEc",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1979602",
                "likeCount": "44025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_n1tv5YBIF8qeEj_nSTUyPsk2_E",
            "id": "w85hK1z31ZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T02:00:06Z",
                "channelId": "UCq4uL-aOqHnIzioax10cq7A",
                "title": "Liz Loyo - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                "description": "#lizloyo #asifue \n\nEscucha As\u00ed Fue en tu plataforma de streaming favorita: https://distrokid.com/hyperfollow/lizloyo/as-fue-3\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/lizloyomusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@liz_loyo\nFacebook: https://www.facebook.com/lizbet.sanchez.3114\n\nAutor: Alberto Aguilera Valadez\n\nUna producci\u00f3n de Tacos Films\n\n(c) 2025 La Chiquis del Mariachi\n\n#LizLoyo #mariachi #chiquisdelmariachi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liz Loyo",
                "tags": [
                    "Liz Loyo Asi Fue",
                    "Asi Fue Juan Gabriel",
                    "Liz Loyo Videos",
                    "liz loyo no te aferres",
                    "No Te Aferres",
                    "Mariachi",
                    "Ixtlahuac\u00e1n del R\u00edo",
                    "Cadereyta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Liz Loyo - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                    "description": "#lizloyo #asifue \n\nEscucha As\u00ed Fue en tu plataforma de streaming favorita: https://distrokid.com/hyperfollow/lizloyo/as-fue-3\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/lizloyomusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@liz_loyo\nFacebook: https://www.facebook.com/lizbet.sanchez.3114\n\nAutor: Alberto Aguilera Valadez\n\nUna producci\u00f3n de Tacos Films\n\n(c) 2025 La Chiquis del Mariachi\n\n#LizLoyo #mariachi #chiquisdelmariachi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579717",
                "likeCount": "46373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b2_IiYrNQd_UmtRcQYBNld7MBIk",
            "id": "9jVLXXWLbvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:09Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604616",
                "likeCount": "183496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1LpdatwXhpl5xHAn77_3AORa5nM",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2099857",
                "likeCount": "151638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zJj5ZWORR-Vl2MwvROfKVxpV1KE",
            "id": "JoTw2opTMnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:55:07Z",
                "channelId": "UCnhSkJbGJIBODLpsQvuOx3A",
                "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARELYS HENAO \"LA REINA DE LA MUSICA POPULAR\"",
                "tags": [
                    "Arelys Henao",
                    "Lo Pasado Pisado",
                    "Dices Que No Vuelves",
                    "Amarga Despedida",
                    "Tu Forma de Amar",
                    "Francy",
                    "Si Se Fue",
                    "Se Fue",
                    "Con la Misma Moneda",
                    "La Gran Se\u00f1ora",
                    "Que Hablen de M\u00ed",
                    "Que Sufra",
                    "Que Chupe y Que Llore",
                    "Musica populas colombiana",
                    "Paola Jara",
                    "La Trigra del Caser\u00edo",
                    "Como si Nada",
                    "Muri\u00f3 El Amor",
                    "La Conquista",
                    "Jessi Uribe",
                    "Luis Alfonso",
                    "Yeison Jim\u00e9nez",
                    "Jhonny Rivera",
                    "Dar\u00edo G\u00f3mez",
                    "La Pareja del A\u00f1o",
                    "Te Dedico El Silencio",
                    "las tres",
                    "entre 3",
                    "entre tres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872171",
                "likeCount": "25754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d82erEqeuFbmJn-ETcd5TYU4y7Y",
            "id": "D5aSTdAy2zM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://yerimuaa.lnk.to/ModoAntidepresivo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Snow Tha Product en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@snowthaproduct\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/snowthaproduct/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/SnowThaProduct\n\nLetra / Lyrics\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\n\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mi-mierda \nMi-mi destino-ino \nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nYeah\nHoy no quiero nada de drama a m\u00ed me vale lo que pas\u00f3\nHoy yo quiero noche de chavas cuando salgo entro en raz\u00f3n\nYa no estoy down\nI\u2019m up \nP\u00e1same info\nWhatsup\nVamos a Miami \nA un club\nYo no hago fila (uh \u2013 uh)\n\nHoy yo quiero fun, hoy yo quiero vibe\nComo se dice all\u00e1 en LA, tonight bitch we outside \n\nEl carro frontback, side to side \nI know you want to catch a vibe\nSnow tha product, Yeri Mua\nAnd I got the table pour the shots\n\nAnd the bad bitches (ok)\nQue las que coronan no lloran por un wey \nQuiero un tequilita, lim\u00f3n and to get paid\nEntro al club y todos like hey\n\nDance, glam, cameras flash \nLipstick on mascara lashes\nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nEn la Mercedes ruleteando con mis Real G 4 life\nMis pesta\u00f1a est\u00e1n m\u00e1s largas que la v**ga de ese man \nAll right, that\u2019s fine (a la m\u00e1s perra le puede pasar)\nPero estoy hasta la madre de tanto pinche pat\u00e1n\n\nPerdona el tiempo\nYa no lo pierdo baby (voy bien tendo)\n\nDe bellaquera con mi baby, flow violento \nAqu\u00ed no entran chacales, papi lo siento\n\nQuiero glam\nCameras flash\nAll right, that\u00b4s fine \nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n(Hey)\nAll right, that\u2019s fine\nCameras, flash\n\n#YeriMua #SnowThaProduct #ModoAntidepresivo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri mua",
                    "snow tha product",
                    "snow the product",
                    "noche de chavas",
                    "flow mexa",
                    "mujeres mexas",
                    "mujeres mexicanas",
                    "reggaeton mexa",
                    "reggaeton",
                    "rap",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "la patrona",
                    "tu patrona yeri mua",
                    "traka",
                    "la yeri mua",
                    "canciones de cantantes mexicanas",
                    "de chava",
                    "chavita bien",
                    "de ruka",
                    "de ruca",
                    "yeri",
                    "yeri tu patrona",
                    "mua"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://yerimuaa.lnk.to/ModoAntidepresivo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Snow Tha Product en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@snowthaproduct\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/snowthaproduct/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/SnowThaProduct\n\nLetra / Lyrics\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\n\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mi-mierda \nMi-mi destino-ino \nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nYeah\nHoy no quiero nada de drama a m\u00ed me vale lo que pas\u00f3\nHoy yo quiero noche de chavas cuando salgo entro en raz\u00f3n\nYa no estoy down\nI\u2019m up \nP\u00e1same info\nWhatsup\nVamos a Miami \nA un club\nYo no hago fila (uh \u2013 uh)\n\nHoy yo quiero fun, hoy yo quiero vibe\nComo se dice all\u00e1 en LA, tonight bitch we outside \n\nEl carro frontback, side to side \nI know you want to catch a vibe\nSnow tha product, Yeri Mua\nAnd I got the table pour the shots\n\nAnd the bad bitches (ok)\nQue las que coronan no lloran por un wey \nQuiero un tequilita, lim\u00f3n and to get paid\nEntro al club y todos like hey\n\nDance, glam, cameras flash \nLipstick on mascara lashes\nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nEn la Mercedes ruleteando con mis Real G 4 life\nMis pesta\u00f1a est\u00e1n m\u00e1s largas que la v**ga de ese man \nAll right, that\u2019s fine (a la m\u00e1s perra le puede pasar)\nPero estoy hasta la madre de tanto pinche pat\u00e1n\n\nPerdona el tiempo\nYa no lo pierdo baby (voy bien tendo)\n\nDe bellaquera con mi baby, flow violento \nAqu\u00ed no entran chacales, papi lo siento\n\nQuiero glam\nCameras flash\nAll right, that\u00b4s fine \nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n(Hey)\nAll right, that\u2019s fine\nCameras, flash\n\n#YeriMua #SnowThaProduct #ModoAntidepresivo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612306",
                "likeCount": "49288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "09fzeCgwzk13lJ3PNyivPj1Q4TE",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#vaticano #papa #noticias #iglesia #iglesiacat\u00f3lica #papafrancisco #actualidad #jubileo #jubileo2025\n\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#vaticano #papa #noticias #iglesia #iglesiacat\u00f3lica #papafrancisco #actualidad #jubileo #jubileo2025\n\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1375061",
                "likeCount": "17876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4MCP4i-SXUlKVyj5nfHdwEQZAE",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5809871",
                "likeCount": "217799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pEDYvarNWfdm2GFcHDIGIBYKpmA",
            "id": "tI02yb0R3tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:49:32Z",
                "channelId": "UCUi-2UQydc8Ws5NgsnwkhFQ",
                "title": "Belinda - Cursi De M\u00e1s / 300 Noches  (Billboards Mujeres Latinas en la M\u00fasica)",
                "description": "#Belinda #CursiDeMas #300Noches #Billboard #NuevaMusica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tI02yb0R3tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tI02yb0R3tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tI02yb0R3tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tI02yb0R3tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tI02yb0R3tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Belinda",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Belinda - Cursi De M\u00e1s / 300 Noches  (Billboards Mujeres Latinas en la M\u00fasica)",
                    "description": "#Belinda #CursiDeMas #300Noches #Billboard #NuevaMusica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785013",
                "likeCount": "15179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S9-vhy3HMGqHb90g0dzw2DfuUEk",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1228362",
                "likeCount": "16357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bZq4rZt6oBUb3l_wC0NTFs5qVFo",
            "id": "nURjtARV8xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:42:15Z",
                "channelId": "UCba3hpU7EFBSk817y9qZkiA",
                "title": "Francisco fue sepultado con sus \"desgastados\" zapatos",
                "description": "Suscribite a LA NACION: https://bit.ly/2GU7jVv\n\nMir\u00e1 m\u00e1s contenidos en: https://www.lanacion.com.ar/ln-t58215 \n\nSeguinos en:     \nFacebook: https://facebook.com/lanacion\nTwitter: https://twitter.com/lanacion\nInstagram: https://instagram.com/lanacioncom\n\nGracias por mirar.\n\nLN+, el canal de televisi\u00f3n de LA NACION. \nEncontranos en DirectTV (715 y 1715), FLOW (15 de Flow y Flow HD y canal 81.2 de Flow cl\u00e1sico HD), TDA (25.3), TeleRed (18 B\u00e1sico y Digital), TeleCentro (1), Antina (6 Digital), Supercanal (9 Digital) y Movistar TV/ Play (101).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA NACION",
                "tags": [
                    "fin del cepo cambiario",
                    "cepo al d\u00f3lar",
                    "d\u00f3lar hoy",
                    "econom\u00eda argentina 2025",
                    "nuevo r\u00e9gimen cambiario",
                    "gobierno Milei",
                    "d\u00f3lar libre",
                    "acceso al d\u00f3lar",
                    "control de cambios",
                    "pol\u00edtica monetaria argentina",
                    "noticias econ\u00f3micas abril 2025",
                    "mercado cambiario",
                    "fin del cepo Milei",
                    "eliminaci\u00f3n del cepo",
                    "c\u00f3mo comprar d\u00f3lares en Argentina",
                    "Banco Central",
                    "tipo de cambio oficial",
                    "d\u00f3lar ahorro",
                    "inflaci\u00f3n argentina 2025",
                    "LN+",
                    "an\u00e1lisis econ\u00f3mico",
                    "la nacion en vivo",
                    "ln+ en vivo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Francisco fue sepultado con sus \"desgastados\" zapatos",
                    "description": "Suscribite a LA NACION: https://bit.ly/2GU7jVv\n\nMir\u00e1 m\u00e1s contenidos en: https://www.lanacion.com.ar/ln-t58215 \n\nSeguinos en:     \nFacebook: https://facebook.com/lanacion\nTwitter: https://twitter.com/lanacion\nInstagram: https://instagram.com/lanacioncom\n\nGracias por mirar.\n\nLN+, el canal de televisi\u00f3n de LA NACION. \nEncontranos en DirectTV (715 y 1715), FLOW (15 de Flow y Flow HD y canal 81.2 de Flow cl\u00e1sico HD), TDA (25.3), TeleRed (18 B\u00e1sico y Digital), TeleCentro (1), Antina (6 Digital), Supercanal (9 Digital) y Movistar TV/ Play (101)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232149",
                "likeCount": "3087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2gzdBcTgePW-qOtuudbzRHmBZg",
            "id": "UlfqKObhFB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:06Z",
                "channelId": "UC648rgJOboZlgcDbW00vTSA",
                "title": "Oscar Maydon x Luis R Conriquez x Jorsshh - Ya Fue [Official Video]",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://Rancho.lnk.to/RHYoutube\nOscar Maydon x Luis R Conriquez x Jorsshh - Ya Fue [Official Video]\n\nDirected by Lalo The Giant\nExecutive Producer Jimmy Humilde\n\n\ud83c\udfb6Paginas Oficiales De Rancho Humilde\nSpotify: https://Rancho.lnk.to/RHSpotify\nInstagram: https://Rancho.lnk.to/Instagram\nFacebook:https://Rancho.lnk.to/RHFacebook\n\nYouTube Playlists \ud83d\udce2\ud83d\udce2  | Corridos \nMix En Vivo: https://bit.ly/CorridosENVIVO   \nMix Corridos Videos Oficiales: https://bit.ly/CorridosRanchoHumilde \n\n#OscarMaydon #LuisRConriquez #Jorsshh #RanchoHumilde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlfqKObhFB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlfqKObhFB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlfqKObhFB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlfqKObhFB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlfqKObhFB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rancho Humilde",
                "tags": [
                    "Rancho Humilde",
                    "Rancho",
                    "Jimmy Humilde",
                    "Natanael Cano",
                    "Fuerza Regida",
                    "Herencia de Patrones",
                    "Arsenal Efectivo",
                    "El De La Guitarra",
                    "Grupo Codiciado",
                    "Alta Consigna",
                    "Junior H",
                    "Corridos Tumbados",
                    "Corridos",
                    "Corridos Verdes",
                    "Regional urbano",
                    "Clika",
                    "SMO",
                    "Regional Mexicano",
                    "Trap",
                    "Banda",
                    "Oscar Maydon x Luis R Conriquez x Jorsshh - Ya Fue [Official Video]",
                    "Ya Fue",
                    "Oscar Maydon x Luis R Conriquez",
                    "Oscar Maydon",
                    "Luis R Conriquez",
                    "Jorsshh",
                    "Oscar Maydon Ya Fue",
                    "Tu boda",
                    "m\u00fasica mexicana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oscar Maydon x Luis R Conriquez x Jorsshh - Ya Fue [Official Video]",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://Rancho.lnk.to/RHYoutube\nOscar Maydon x Luis R Conriquez x Jorsshh - Ya Fue [Official Video]\n\nDirected by Lalo The Giant\nExecutive Producer Jimmy Humilde\n\n\ud83c\udfb6Paginas Oficiales De Rancho Humilde\nSpotify: https://Rancho.lnk.to/RHSpotify\nInstagram: https://Rancho.lnk.to/Instagram\nFacebook:https://Rancho.lnk.to/RHFacebook\n\nYouTube Playlists \ud83d\udce2\ud83d\udce2  | Corridos \nMix En Vivo: https://bit.ly/CorridosENVIVO   \nMix Corridos Videos Oficiales: https://bit.ly/CorridosRanchoHumilde \n\n#OscarMaydon #LuisRConriquez #Jorsshh #RanchoHumilde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "609398",
                "likeCount": "22755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HoOqo6afEOV1VKyU4kfCevUyS5Q",
            "id": "XP2We0-a-AQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:14:26Z",
                "channelId": "UC5dqPg41Mr7IjhR_I7Et1qA",
                "title": "Victor Garcia, Alex Fern\u00e1ndez - Tu Olvido (En Vivo)",
                "description": "Victor Garcia, Alex Fern\u00e1ndez - Tu Olvido | En Vivo\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://VictorGarcia.lnk.to/MiRegreso\n\nSigue a Victor Garcia en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@victorgmusica\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/victorgmusicaof/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/VictorGmusica\n\u203a Twitter: https://x.com/VictorGmusica\n\nSigue a Alex Fern\u00e1ndez en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@alexfernandez.g\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/alexfernandez.g/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AlexFdezMusica\n\nLetra / Lyrics\n\nHago intentos de sacarte de mi vida\nDe curarme las heridas que caus\u00f3\nTu cruel adi\u00f3s\n\nCada vez me pesa m\u00e1s esta mentira\nDe contarle a todo el mundo\nQue no extra\u00f1o tu calor\n\nHago planes por si alguna vez t\u00fa vuelves\nSi de pronto me extra\u00f1aras\nY las cosas no van bien\n\nPara nadie m\u00e1s quiero vivir la vida\nYo te esperar\u00e9 mil a\u00f1os\nVoy corriendo a donde est\u00e9s\n\nYo vivo abraz\u00e1ndome a lo poco\nQue me queda de tu olvido\nCaminando entre el silencio\nEstoy perdido\nVoy buscando entre la gente\nTu mirada y t\u00fa no est\u00e1s\n\nYo vivo con el alma hecha pedazos\nPor no verte\nCon la est\u00fapida esperanza\nDe tenerte\nCon el miedo, tanto miedo, de saber\nQue no vendr\u00e1s\n\n\u00a1Qu\u00e9 bonito, mi Alex, pero qu\u00e9 bonito!\nNi tan bonito, mi V\u00edctor, \u00a1me dej\u00f3 en el olvido!\n\nYo vivo abraz\u00e1ndome a lo poco\nQue me queda de tu olvido\n\nCaminando entre el silencio\nEstoy perdido\nVoy buscando entre la gente\nTu mirada y t\u00fa no est\u00e1s\n\nYo vivo con el alma hecha pedazos\nPor no verte\nCon la est\u00fapida esperanza\nDe tenerte\nCon el miedo, tanto miedo, de saber\nQue no vendr\u00e1s\n\n#VictorGarcia #AlexFern\u00e1ndez #TuOlvido #MiRegreso\n\n(C) 2025 M4 Records, S.A. de C.V./Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP2We0-a-AQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP2We0-a-AQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP2We0-a-AQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP2We0-a-AQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP2We0-a-AQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "victorgarciaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "victor garcia",
                    "victor",
                    "garcia",
                    "musica mexicana",
                    "banda",
                    "victor la academia",
                    "victor el de la academia",
                    "banda en vivo",
                    "musica de banda",
                    "norte\u00f1o",
                    "pop norte\u00f1o",
                    "corridos",
                    "alex fernandez",
                    "tu olvido",
                    "tu olvido alex fernandez victor garcia",
                    "Bittersweet",
                    "Grupero",
                    "Heartbreak",
                    "Lonely",
                    "M\u00fasica Mexicana",
                    "Sensitive",
                    "Alex Fern\u00e1ndez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Victor Garcia, Alex Fern\u00e1ndez - Tu Olvido (En Vivo)",
                    "description": "Victor Garcia, Alex Fern\u00e1ndez - Tu Olvido | En Vivo\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://VictorGarcia.lnk.to/MiRegreso\n\nSigue a Victor Garcia en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@victorgmusica\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/victorgmusicaof/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/VictorGmusica\n\u203a Twitter: https://x.com/VictorGmusica\n\nSigue a Alex Fern\u00e1ndez en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@alexfernandez.g\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/alexfernandez.g/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AlexFdezMusica\n\nLetra / Lyrics\n\nHago intentos de sacarte de mi vida\nDe curarme las heridas que caus\u00f3\nTu cruel adi\u00f3s\n\nCada vez me pesa m\u00e1s esta mentira\nDe contarle a todo el mundo\nQue no extra\u00f1o tu calor\n\nHago planes por si alguna vez t\u00fa vuelves\nSi de pronto me extra\u00f1aras\nY las cosas no van bien\n\nPara nadie m\u00e1s quiero vivir la vida\nYo te esperar\u00e9 mil a\u00f1os\nVoy corriendo a donde est\u00e9s\n\nYo vivo abraz\u00e1ndome a lo poco\nQue me queda de tu olvido\nCaminando entre el silencio\nEstoy perdido\nVoy buscando entre la gente\nTu mirada y t\u00fa no est\u00e1s\n\nYo vivo con el alma hecha pedazos\nPor no verte\nCon la est\u00fapida esperanza\nDe tenerte\nCon el miedo, tanto miedo, de saber\nQue no vendr\u00e1s\n\n\u00a1Qu\u00e9 bonito, mi Alex, pero qu\u00e9 bonito!\nNi tan bonito, mi V\u00edctor, \u00a1me dej\u00f3 en el olvido!\n\nYo vivo abraz\u00e1ndome a lo poco\nQue me queda de tu olvido\n\nCaminando entre el silencio\nEstoy perdido\nVoy buscando entre la gente\nTu mirada y t\u00fa no est\u00e1s\n\nYo vivo con el alma hecha pedazos\nPor no verte\nCon la est\u00fapida esperanza\nDe tenerte\nCon el miedo, tanto miedo, de saber\nQue no vendr\u00e1s\n\n#VictorGarcia #AlexFern\u00e1ndez #TuOlvido #MiRegreso\n\n(C) 2025 M4 Records, S.A. de C.V./Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379557",
                "likeCount": "13309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_B8lPhuZMZGkkjgRGPkOj1v9no",
            "id": "Gt3w8yq14lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC_719D0uWtzgd4eUivqvcdw",
                "title": "Pesado x Alfredo Olivas - Te Quiero, Te Amo (Video Oficial)",
                "description": "Pesado x Alfredo Olivas - Te Quiero, Te Amo (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click ac\u00e1 \ud83d\udc49 https://cutt.ly/KatejZt\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachanos en tu plataforma digital favorita: https://cutt.ly/KatejZt\n\nS\u00edguenos en redes sociales: \n   - Facebook: https://www.facebook.com/GrupoPesado/\n   - Instagram: https://www.instagram.com/grupopesado/\n   - Twitter: https://twitter.com/grupo_pesado\n   - Spotify: https://cutt.ly/Fate6HR\n\n#Pesado #GrupoPesado #alfredoolivas #TeQuieroTeAmo #Bronco #RegionalMexicano #Norte\u00f1o #GrupoBronco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gt3w8yq14lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gt3w8yq14lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gt3w8yq14lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gt3w8yq14lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gt3w8yq14lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Pesado Oficial",
                "tags": [
                    "grupo pesado alfredo olivas",
                    "grupo pesado x alfredo olivas",
                    "grupo pesado 2025",
                    "alfredo olivas 2025",
                    "regional mexicano 2025",
                    "m\u00fasica norte\u00f1a rom\u00e1ntica",
                    "canci\u00f3n para dedicar",
                    "duetos regional mexicano",
                    "colab grupo pesado alfredo olivas",
                    "grupo pesado oficial",
                    "alfredo olivas oficial",
                    "m\u00fasica mexicana nueva",
                    "corridos rom\u00e1nticos",
                    "norte\u00f1o rom\u00e1ntico",
                    "te quiero te amo",
                    "grupo pesado alfredo olivas te quiero te amo",
                    "pesado te quiero"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesado x Alfredo Olivas - Te Quiero, Te Amo (Video Oficial)",
                    "description": "Pesado x Alfredo Olivas - Te Quiero, Te Amo (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click ac\u00e1 \ud83d\udc49 https://cutt.ly/KatejZt\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachanos en tu plataforma digital favorita: https://cutt.ly/KatejZt\n\nS\u00edguenos en redes sociales: \n   - Facebook: https://www.facebook.com/GrupoPesado/\n   - Instagram: https://www.instagram.com/grupopesado/\n   - Twitter: https://twitter.com/grupo_pesado\n   - Spotify: https://cutt.ly/Fate6HR\n\n#Pesado #GrupoPesado #alfredoolivas #TeQuieroTeAmo #Bronco #RegionalMexicano #Norte\u00f1o #GrupoBronco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376403",
                "likeCount": "12307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckjH5-4NraUUds6jFc-FsLWgEjo",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2678253",
                "likeCount": "417348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Et9nWc8aoHiBt-AgVTU5yz6NDsw",
            "id": "6BCWqxUV3RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:15Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "The Monkey (2025) | #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Monkey (2025) | #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757503",
                "likeCount": "61101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rr3WzKmnzC7dDvktDTHEdSCe8UQ",
            "id": "MklS04nfjxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:36:27Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2370376",
                "likeCount": "119695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pIGpNSI5uvXPsLsaZpPE8bJA4BA",
            "id": "PO-twuv9fUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9qS1YmkMWiYrAARW5LE2KQ",
                "title": "El Malilla, Enayy | Mundo de Mentiras (Video Oficial)",
                "description": "Escucha \"Mundo de Mentiras\" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MundoDeMentiras\n\nLyrics:\n(Vive en un mundo de mentiras)\nY yo no se pa'que enga\u00f1arnos\n(Si tu cama esta vac\u00eda)\nSi tu sientes lo mismo que yo \nTu maleante beb\u00e9\n\nVive en un mundo de mentiras\nYa no te hagas m\u00e1s la fr\u00eda \nSi tu cama esta vac\u00eda\nVente regresa a la m\u00eda (x2)\n\nFabricando fantas\u00edas como Tito\nTu eres un delito \nMami yo soy adicto al delito \nTu me complementas como Hector a Tito\nBailame Morena, que te necesito \n\nRegalame un ratito m\u00e1s \nTu eres mi necesidad \nNo se cuanto va a durar \nO si ma\u00f1ana te vas \n\nTu eres para mi, yo no soy ni para ti\nDejemos ya de fingir, \nSi tu lo quieres sentir, si tu quieres repetir \nSolo dame un call baby (x2)\n\n(Tu maleante beb\u00e9)\n\nVive en un mundo de mentiras\nYa no te hagas m\u00e1s la fr\u00eda \nSi tu cama esta vac\u00eda\nVente regresa a la m\u00eda (x2)\n\nDime porque seguimos siempre con el mismo juego \nTe quedas o te vas, nos vemos hoy nos vemos luego\nQuem\u00e1ndome en tu fuego, discutimos Por el ego, si sabes que me quieres y por dentro yo lo veo \n\n\nYa no Te hagas la dura, beb\u00e9 yo te quiero \nY si yo lo siento lo digo sincero \nSolos en la cama, as\u00ed nos entendemos\nLo nuestro es real, puro y verdadero \n\nTu no eres para mi, yo no soy ni para ti\nDejemos ya de fingir, Si tu lo quieres sentir\nSi tu quieres repetir, solo dame un call baby \n\n(Tu maleante beb\u00e9)\n\nVive en un mundo de mentiras\nYa no te hagas m\u00e1s la fr\u00eda \nSi tu cama esta vac\u00eda\nVente regresa a la m\u00eda (x2)\n\nAy miamor, seguimos con el mismo juego \nVienes y te vas Y nos vemos luego \n(TU MALEANTE BEB\u00c9)\n\n\n#ElMalilla #ElChamakoDeValle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PO-twuv9fUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PO-twuv9fUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PO-twuv9fUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PO-twuv9fUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PO-twuv9fUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElMalillaTv",
                "tags": [
                    "El malilla",
                    "malilla",
                    "El Chamako De Valle",
                    "Elilluminari",
                    "La esquina Inc",
                    "valle de chalco",
                    "el maliya",
                    "laesquinainc",
                    "La Esquina",
                    "malibebe",
                    "cris mj",
                    "polima",
                    "tepito",
                    "chacalon",
                    "chaca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Malilla, Enayy | Mundo de Mentiras (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha \"Mundo de Mentiras\" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MundoDeMentiras\n\nLyrics:\n(Vive en un mundo de mentiras)\nY yo no se pa'que enga\u00f1arnos\n(Si tu cama esta vac\u00eda)\nSi tu sientes lo mismo que yo \nTu maleante beb\u00e9\n\nVive en un mundo de mentiras\nYa no te hagas m\u00e1s la fr\u00eda \nSi tu cama esta vac\u00eda\nVente regresa a la m\u00eda (x2)\n\nFabricando fantas\u00edas como Tito\nTu eres un delito \nMami yo soy adicto al delito \nTu me complementas como Hector a Tito\nBailame Morena, que te necesito \n\nRegalame un ratito m\u00e1s \nTu eres mi necesidad \nNo se cuanto va a durar \nO si ma\u00f1ana te vas \n\nTu eres para mi, yo no soy ni para ti\nDejemos ya de fingir, \nSi tu lo quieres sentir, si tu quieres repetir \nSolo dame un call baby (x2)\n\n(Tu maleante beb\u00e9)\n\nVive en un mundo de mentiras\nYa no te hagas m\u00e1s la fr\u00eda \nSi tu cama esta vac\u00eda\nVente regresa a la m\u00eda (x2)\n\nDime porque seguimos siempre con el mismo juego \nTe quedas o te vas, nos vemos hoy nos vemos luego\nQuem\u00e1ndome en tu fuego, discutimos Por el ego, si sabes que me quieres y por dentro yo lo veo \n\n\nYa no Te hagas la dura, beb\u00e9 yo te quiero \nY si yo lo siento lo digo sincero \nSolos en la cama, as\u00ed nos entendemos\nLo nuestro es real, puro y verdadero \n\nTu no eres para mi, yo no soy ni para ti\nDejemos ya de fingir, Si tu lo quieres sentir\nSi tu quieres repetir, solo dame un call baby \n\n(Tu maleante beb\u00e9)\n\nVive en un mundo de mentiras\nYa no te hagas m\u00e1s la fr\u00eda \nSi tu cama esta vac\u00eda\nVente regresa a la m\u00eda (x2)\n\nAy miamor, seguimos con el mismo juego \nVienes y te vas Y nos vemos luego \n(TU MALEANTE BEB\u00c9)\n\n\n#ElMalilla #ElChamakoDeValle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296401",
                "likeCount": "20483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xUh_u8TgjZyY2Z-dja0vr35RS2s",
            "id": "nuqgu_1Tdfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T10:01:42Z",
                "channelId": "UC4Q79phfSrrnt1WPAg-Z42w",
                "title": "Escondidos",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nEscondidos \u00b7 La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas \u00b7 Horacio Palencia \u00b7 Alexander Rangel\n\n30 Aniversario\n\n\u2117 2020 Anval Music\n\nReleased on: 2020-11-13\n\nLyricist: Horacio Palencia\nLyricist: Alexander Rangel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuqgu_1Tdfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Adictiva - Topic",
                "tags": [
                    "La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas",
                    "Horacio Palencia",
                    "Alexander Rangel",
                    "30 Aniversario",
                    "Escondidos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Escondidos",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nEscondidos \u00b7 La Adictiva Banda San Jos\u00e9 de Mesillas \u00b7 Horacio Palencia \u00b7 Alexander Rangel\n\n30 Aniversario\n\n\u2117 2020 Anval Music\n\nReleased on: 2020-11-13\n\nLyricist: Horacio Palencia\nLyricist: Alexander Rangel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316986",
                "likeCount": "1716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LP6UAXvCRsBJNN1Lc3wpR0eFAHA",
            "id": "z2XuBkOOhhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:02:00Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "AMISTA",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Ovy On The Drums",
                    "AMISTA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092713",
                "likeCount": "22905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9_8Itcj6piuW7qNKXYp8jfPTCI",
            "id": "NwVVRkpC5qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:59:05Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LE HACEMOS UN REGALO DE DESPEDIDA A LOS VECINOS | MUSAS",
                "description": "Nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a con el coraz\u00f3n lleno y regalitos para nuestros vecinos. Armamos canastas de regalo con productos locales, cuidado personal y conservas. Les ense\u00f1amos c\u00f3mo hacerlas para agradecer a personas especiales en su vida \ud83d\udc9b\ud83e\uddfa\ud83c\udfd4\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #RegalosConAmor #CanastasDeRegalo #DespedidaEmotiva #DIYRegalos #ProductosLocales #CuidadoPersonal #AgradecimientoEspecial #HechoConAmor #RegalosSostenibles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LE HACEMOS UN REGALO DE DESPEDIDA A LOS VECINOS | MUSAS",
                    "description": "Nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a con el coraz\u00f3n lleno y regalitos para nuestros vecinos. Armamos canastas de regalo con productos locales, cuidado personal y conservas. Les ense\u00f1amos c\u00f3mo hacerlas para agradecer a personas especiales en su vida \ud83d\udc9b\ud83e\uddfa\ud83c\udfd4\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #RegalosConAmor #CanastasDeRegalo #DespedidaEmotiva #DIYRegalos #ProductosLocales #CuidadoPersonal #AgradecimientoEspecial #HechoConAmor #RegalosSostenibles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "780685",
                "likeCount": "32683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVxLQlelozZau-AtGcsKiuE53FU",
            "id": "TQDUUSqcriM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:14:27Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                "description": "https://www.missasinfonia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                    "description": "https://www.missasinfonia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1506532",
                "likeCount": "161777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3eji1Ro_KJSsHY-JvuR5ScUO5bI",
            "id": "EeiTYZJDy7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:16Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Milo J",
                    "Trueno",
                    "Los Piojos",
                    "Yami Safdie",
                    "Ainda",
                    "Nahuel Pennisi",
                    "La T y La M",
                    "Malandro",
                    "Juan Ingaramo",
                    "Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n",
                    "Mono de Kapanga",
                    "Sebasti\u00e1n Wainraich",
                    "Fleivor",
                    "Rep",
                    "soy rada",
                    "agustin aristaran",
                    "kapanga",
                    "el mono",
                    "mono",
                    "charly garcia",
                    "charly garc\u00eda",
                    "no soy un extra\u00f1o",
                    "fiesta fa",
                    "rap de las hormigas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                    "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292781",
                "likeCount": "20868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FH9GrgOkvxmvbB2MhoJJq44_ujA",
            "id": "W-Lwf-Eyhto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:00:35Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1789221",
                "likeCount": "21616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3HXED49jOUkink4f0sFrryt2kc",
            "id": "Q_vhDGu_-S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:45Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1722162",
                "likeCount": "57882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GVHbDYhja8xTbyidUQZbRDWQb2U",
            "id": "ebiQFzvF2r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T01:23:36Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                    "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4845077",
                "likeCount": "181414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jI97LhW44iF-n4qMD_r8eLXvhWk",
            "id": "5pYZUy-6Ssc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:51:52Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Alemania",
                    "Comida",
                    "Recetas",
                    "Food",
                    "Comida callejera",
                    "Street food",
                    "Recipes",
                    "German",
                    "Germany",
                    "Baviera",
                    "Bayern",
                    "M\u00fanich",
                    "Munich",
                    "Salchicha",
                    "Cerveza",
                    "Cocina",
                    "Gastronom\u00eda",
                    "Probando",
                    "Prueba",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Comparando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                    "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8162992",
                "likeCount": "165921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kx-jveGbvKsnxDfnhuhVsqsbvBA",
            "id": "S-adim2v-iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:36Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "AUTOS RC DE $100 vs $1000",
                "description": "Suscribanseee si quieren el MONSTER TRUCK !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUTOS RC DE $100 vs $1000",
                    "description": "Suscribanseee si quieren el MONSTER TRUCK !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705764",
                "likeCount": "15143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zZR8akkDuxEeapMzYLnmf_uEMs",
            "id": "tcpdDwA7KBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:05:00Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "embarazo mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "embarazada mis pastelitos",
                    "gender reveal",
                    "Fiesta de revelacion",
                    "revelacion de genero fiesta",
                    "fiesta revelacion de genero",
                    "revelacion de genero",
                    "mis pastelitos revelacion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1629260",
                "likeCount": "57572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3925"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}