{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vvcOXktYvm8NAWz2S8Xpx4fUeB4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PHem43LCfw4uaXGtd3XOGHLh9Dc",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35785535",
                "likeCount": "785339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2mYEx0xMBzrY9JN1W168o1F9cdo",
            "id": "yV4ZUVl5gfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:06Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4445873",
                "likeCount": "115046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kdjsidAyuYVgYRs3swgbx_9O27k",
            "id": "yXkLyCHGIR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ramiz Day\u0131 Efsane Ticari Zekas\u0131! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ramiz Day\u0131 Efsane Ticari Zekas\u0131! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dF_0S35VxeKGYq-JO1iQ04wdVsA",
            "id": "qMZL2osdGNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:01:32Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "Evlilik Teklifinde Kad\u0131n Refleksi\ud83e\udd23 Aras Ayd\u0131n",
                "description": "Aras Ayd\u0131n\u2019\u0131n g\u00fcld\u00fcten evlilik teklifi\ud83e\udd23 #evlilik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "aras ayd\u0131n",
                    "aras ayd\u0131n melis birkan",
                    "aras ayd\u0131n gala",
                    "aras ayd\u0131n siyah kalp",
                    "Siyah kalp nuh",
                    "Aras ayd\u0131n e\u015fi",
                    "Komedi",
                    "aras aydin",
                    "aras aydin series",
                    "is aras aydin married",
                    "aras ayd\u0131n nicole kidman",
                    "aras ayd\u0131n nine perfect strangers",
                    "aras ayd\u0131n wife",
                    "aras ayd\u0131n speaking english",
                    "aras aydin and nicole kidman",
                    "actor turco aras aydin",
                    "aras aydin Cannes",
                    "aras aydin speaking english",
                    "aras aydin nicole kidman film",
                    "aras aydin hulu",
                    "aras aydin jet lag",
                    "aras ayd\u0131n jet lag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Evlilik Teklifinde Kad\u0131n Refleksi\ud83e\udd23 Aras Ayd\u0131n",
                    "description": "Aras Ayd\u0131n\u2019\u0131n g\u00fcld\u00fcten evlilik teklifi\ud83e\udd23 #evlilik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417957",
                "likeCount": "18384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kIfdPEAW0E3KGtiAw5T5v6qyqBw",
            "id": "IEmg5lvPqM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:27:08Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "ABD, \u0130ran'\u0131 vurdu ama kimse bunlar\u0131 bilmiyor!",
                "description": "ABD\u2019nin \u0130ran\u2019\u0131n n\u00fckleer faaliyet alan\u0131n\u0131 vurdu\u011fu B\u20112 Spirit, ABD\u2019nin sahip oldu\u011fu en geli\u015fmi\u015f ve en pahal\u0131 bombard\u0131man u\u00e7a\u011f\u0131d\u0131r. Northrop Grumman taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen bu u\u00e7ak, yaln\u0131zca teknolojisiyle de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6rev kabiliyetleriyle de modern sava\u015f konseptini yeniledi.\n\nB\u20112 Spirit\u2019in en dikkat \u00e7ekici \u00f6zelli\u011fi, geleneksel bir kuyruk veya dikey y\u00fczeyler olmadan tasarlanm\u0131\u015f \u201cu\u00e7an kanat\u201d yap\u0131s\u0131d\u0131r. Bu tasar\u0131m sadece aerodinamik verimlilik sa\u011flamaz, ayn\u0131 zamanda radara yakalanma riskini ciddi \u015fekilde azalt\u0131r. U\u00e7a\u011f\u0131n kanat a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 tam 52.4 metre. Buna ra\u011fmen olduk\u00e7a k\u0131sa bir g\u00f6vdesi vard\u0131r, sadece 21 metre uzunlu\u011fundad\u0131r.\n\nB\u20112, \u201chayalet u\u00e7ak\u201d lakab\u0131n\u0131 bo\u015funa almad\u0131. \u00d6zel radar emici kaplamas\u0131 ve geometrik tasar\u0131m\u0131 sayesinde, hava savunma sistemleri taraf\u0131ndan neredeyse g\u00f6r\u00fcnmez. U\u00e7a\u011f\u0131n radar kesiti, bir ku\u015funkine yak\u0131n \u2013 yani radar ekranlar\u0131nda sadece ufak bir nokta gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Motor \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 da \u00f6zel olarak gizlenmi\u015f ve so\u011futulmu\u015ftur. B\u00f6ylece hem radar hem k\u0131z\u0131l\u00f6tesi (IR) izleri minimum seviyede tutulur.\n\nB\u20112 Spirit, y\u00fcksek teknolojiyle donat\u0131lm\u0131\u015f geli\u015fmi\u015f bir radar ve sens\u00f6r altyap\u0131s\u0131na sahiptir. U\u00e7akta kullan\u0131lan AN/APQ-181 radar sistemi, hedefleri hem uzun mesafeden tespit edebilir hem de farkl\u0131 modlarda \u00e7al\u0131\u015farak de\u011fi\u015fken arazi \u015fartlar\u0131nda bile hedefleme hassasiyeti sa\u011flar. GPS ve ataletsel navigasyon sistemleriyle (INS) desteklenen bu radar sistemi sayesinde B\u20112, milimetrik hassasiyetle bomba b\u0131rakabilir.\n\nU\u00e7akta d\u00f6rt adet General Electric F118-GE-100 turbofan motor bulunur. Bu motorlar, ses h\u0131z\u0131na \u00e7ok yakla\u015fan, saatte yakla\u015f\u0131k 1.010 kilometreye kadar h\u0131z sa\u011flayabilir. Ancak en \u00f6nemli \u00f6zelli\u011fi bu de\u011fil; bu motorlar d\u00fc\u015f\u00fck termal iz yaymak \u00fczere \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Yani B\u20112, sadece sessiz de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6r\u00fcnmezdir.\n\nMenzili, hava yak\u0131t ikmali yap\u0131lmadan yakla\u015f\u0131k 11.000 kilometre, yani \u0130stanbul\u2019dan kalk\u0131p do\u011frudan New York\u2019a ula\u015fabilecek kapasitededir. Ancak g\u00f6revlerde genellikle hava yak\u0131t ikmaliyle bu menzil kat kat art\u0131r\u0131l\u0131r.\n\nU\u00e7a\u011f\u0131n ta\u015f\u0131ma kapasitesi yakla\u015f\u0131k 18.000 kilogram bombad\u0131r. Bu bombalar, g\u00f6vdenin i\u00e7inde yer alan silah yuvalar\u0131nda ta\u015f\u0131n\u0131r; d\u0131\u015far\u0131da hi\u00e7bir m\u00fchimmat bulunmaz.\n\nPeki ne t\u00fcr silahlar ta\u015f\u0131yor?\n \u2022 GPS g\u00fcd\u00fcml\u00fc JDAM bombalar\u0131,\n \u2022 Geleneksel Mk 82 ve Mk 84 bombalar\u0131,\n \u2022 K\u00fcme bombalar\u0131 (CBU-87, CBU-97),\n \u2022 Termon\u00fckleer bombalar (B61, B83),\n \u2022 Ve en \u00f6nemlisi: GBU-57 MOP (Massive Ordnance Penetrator).\n\nBu MOP bombas\u0131, d\u00fcnyadaki en g\u00fc\u00e7l\u00fc s\u0131\u011f\u0131nak delici bombad\u0131r. Tam 30.000 pound, yani yakla\u015f\u0131k 13.600 kilogram a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndad\u0131r ve yerin 60 metre alt\u0131ndaki beton s\u0131\u011f\u0131naklar\u0131 bile delip hedefi yok edebilir. Bu bomba, sadece B\u20112 ve yeni nesil B\u201121 Raider gibi u\u00e7aklardan b\u0131rak\u0131labiliyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "B2Spirit",
                    "B2Stealth",
                    "GBU57",
                    "MOPBomb",
                    "OperationMidnightHammer",
                    "USAIranAttack",
                    "LongRangeBomber",
                    "StealthBomber",
                    "MilitaryAnalysis",
                    "B2SpiritExplained",
                    "B2SpiritBunkerBuster",
                    "AirForceTech",
                    "B-2 Spirit bomba",
                    "ABD \u0130ran",
                    "SEO ve sosyal medya kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in optimize edilmi\u015ftir: **B-2 Spirit",
                    "ABD bombard\u0131man u\u00e7a\u011f\u0131",
                    "hayalet u\u00e7ak",
                    "radara yakalanmayan u\u00e7ak",
                    "Northrop Grumman",
                    "GBU-57 MOP",
                    "n\u00fckleer bomba",
                    "B83",
                    "askeri teknoloji",
                    "u\u00e7an kanat tasar\u0131m\u0131",
                    "General Electric F118"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD, \u0130ran'\u0131 vurdu ama kimse bunlar\u0131 bilmiyor!",
                    "description": "ABD\u2019nin \u0130ran\u2019\u0131n n\u00fckleer faaliyet alan\u0131n\u0131 vurdu\u011fu B\u20112 Spirit, ABD\u2019nin sahip oldu\u011fu en geli\u015fmi\u015f ve en pahal\u0131 bombard\u0131man u\u00e7a\u011f\u0131d\u0131r. Northrop Grumman taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen bu u\u00e7ak, yaln\u0131zca teknolojisiyle de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6rev kabiliyetleriyle de modern sava\u015f konseptini yeniledi.\n\nB\u20112 Spirit\u2019in en dikkat \u00e7ekici \u00f6zelli\u011fi, geleneksel bir kuyruk veya dikey y\u00fczeyler olmadan tasarlanm\u0131\u015f \u201cu\u00e7an kanat\u201d yap\u0131s\u0131d\u0131r. Bu tasar\u0131m sadece aerodinamik verimlilik sa\u011flamaz, ayn\u0131 zamanda radara yakalanma riskini ciddi \u015fekilde azalt\u0131r. U\u00e7a\u011f\u0131n kanat a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 tam 52.4 metre. Buna ra\u011fmen olduk\u00e7a k\u0131sa bir g\u00f6vdesi vard\u0131r, sadece 21 metre uzunlu\u011fundad\u0131r.\n\nB\u20112, \u201chayalet u\u00e7ak\u201d lakab\u0131n\u0131 bo\u015funa almad\u0131. \u00d6zel radar emici kaplamas\u0131 ve geometrik tasar\u0131m\u0131 sayesinde, hava savunma sistemleri taraf\u0131ndan neredeyse g\u00f6r\u00fcnmez. U\u00e7a\u011f\u0131n radar kesiti, bir ku\u015funkine yak\u0131n \u2013 yani radar ekranlar\u0131nda sadece ufak bir nokta gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Motor \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 da \u00f6zel olarak gizlenmi\u015f ve so\u011futulmu\u015ftur. B\u00f6ylece hem radar hem k\u0131z\u0131l\u00f6tesi (IR) izleri minimum seviyede tutulur.\n\nB\u20112 Spirit, y\u00fcksek teknolojiyle donat\u0131lm\u0131\u015f geli\u015fmi\u015f bir radar ve sens\u00f6r altyap\u0131s\u0131na sahiptir. U\u00e7akta kullan\u0131lan AN/APQ-181 radar sistemi, hedefleri hem uzun mesafeden tespit edebilir hem de farkl\u0131 modlarda \u00e7al\u0131\u015farak de\u011fi\u015fken arazi \u015fartlar\u0131nda bile hedefleme hassasiyeti sa\u011flar. GPS ve ataletsel navigasyon sistemleriyle (INS) desteklenen bu radar sistemi sayesinde B\u20112, milimetrik hassasiyetle bomba b\u0131rakabilir.\n\nU\u00e7akta d\u00f6rt adet General Electric F118-GE-100 turbofan motor bulunur. Bu motorlar, ses h\u0131z\u0131na \u00e7ok yakla\u015fan, saatte yakla\u015f\u0131k 1.010 kilometreye kadar h\u0131z sa\u011flayabilir. Ancak en \u00f6nemli \u00f6zelli\u011fi bu de\u011fil; bu motorlar d\u00fc\u015f\u00fck termal iz yaymak \u00fczere \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Yani B\u20112, sadece sessiz de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6r\u00fcnmezdir.\n\nMenzili, hava yak\u0131t ikmali yap\u0131lmadan yakla\u015f\u0131k 11.000 kilometre, yani \u0130stanbul\u2019dan kalk\u0131p do\u011frudan New York\u2019a ula\u015fabilecek kapasitededir. Ancak g\u00f6revlerde genellikle hava yak\u0131t ikmaliyle bu menzil kat kat art\u0131r\u0131l\u0131r.\n\nU\u00e7a\u011f\u0131n ta\u015f\u0131ma kapasitesi yakla\u015f\u0131k 18.000 kilogram bombad\u0131r. Bu bombalar, g\u00f6vdenin i\u00e7inde yer alan silah yuvalar\u0131nda ta\u015f\u0131n\u0131r; d\u0131\u015far\u0131da hi\u00e7bir m\u00fchimmat bulunmaz.\n\nPeki ne t\u00fcr silahlar ta\u015f\u0131yor?\n \u2022 GPS g\u00fcd\u00fcml\u00fc JDAM bombalar\u0131,\n \u2022 Geleneksel Mk 82 ve Mk 84 bombalar\u0131,\n \u2022 K\u00fcme bombalar\u0131 (CBU-87, CBU-97),\n \u2022 Termon\u00fckleer bombalar (B61, B83),\n \u2022 Ve en \u00f6nemlisi: GBU-57 MOP (Massive Ordnance Penetrator).\n\nBu MOP bombas\u0131, d\u00fcnyadaki en g\u00fc\u00e7l\u00fc s\u0131\u011f\u0131nak delici bombad\u0131r. Tam 30.000 pound, yani yakla\u015f\u0131k 13.600 kilogram a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndad\u0131r ve yerin 60 metre alt\u0131ndaki beton s\u0131\u011f\u0131naklar\u0131 bile delip hedefi yok edebilir. Bu bomba, sadece B\u20112 ve yeni nesil B\u201121 Raider gibi u\u00e7aklardan b\u0131rak\u0131labiliyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486808",
                "likeCount": "15442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "raPcWFZZxtqyFYGTsLPmjL7T1e4",
            "id": "lMrSJKEebhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:19Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "KEND\u0130M\u0130ZE DEDEKT\u0130F TUTTUK! ft. @uberkuloz",
                "description": "Herkese selam! Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fczde ucuz, orta ve pahal\u0131 olmak \u00fczere kendimize 3 dedektif tutuyoruz ve ilk konumumuz olan vapurdan itibaren bizi ad\u0131m ad\u0131m takip ediyorlar. bakal\u0131m kimler dedektif \u00e7\u0131kacak? Videoyu be\u011fenmeyi ve yorum yazmay\u0131 unutmay\u0131n. \n\n\u015eimdiden iyi seyirler!\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMrSJKEebhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMrSJKEebhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMrSJKEebhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMrSJKEebhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMrSJKEebhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KEND\u0130M\u0130ZE DEDEKT\u0130F TUTTUK! ft. @uberkuloz",
                    "description": "Herkese selam! Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fczde ucuz, orta ve pahal\u0131 olmak \u00fczere kendimize 3 dedektif tutuyoruz ve ilk konumumuz olan vapurdan itibaren bizi ad\u0131m ad\u0131m takip ediyorlar. bakal\u0131m kimler dedektif \u00e7\u0131kacak? Videoyu be\u011fenmeyi ve yorum yazmay\u0131 unutmay\u0131n. \n\n\u015eimdiden iyi seyirler!\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "943130",
                "likeCount": "48486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwyJqCV_j3qbIGU9VwclRaEY_wM",
            "id": "5ucvcgAx2Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIGNHNhK0xarGPlTUaxWAJQ",
                "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek",
                "tags": [
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek en komik sahneler",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek murat cemcir",
                    "dugun dernek izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek film",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek ahmet kural",
                    "ahmet kural d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek full izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek komik sahneler",
                    "dugun dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek halay",
                    "t\u00fcp\u00fcm de\u011filsin",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret komik sahneler",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret dayaktan sonra",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret",
                    "sivas otel sahnesi",
                    "sivas otel fiko",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek sivas otel",
                    "ne kesiyonuz bu bayram",
                    "kurban bayram\u0131",
                    "bayram",
                    "bayram namaz\u0131",
                    "kar\u0131 k\u0131z"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                    "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4627533",
                "likeCount": "121837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rr0O7Jo2kdyp1jACyJ8OH0Cs7o",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54457168",
                "likeCount": "1125142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DeRl0BoFhdHw4igOnoGxyL_8KHs",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105484493",
                "likeCount": "4358339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0DFOtoTVUwxlCMDetGfBsV0Gw4",
            "id": "sOYjz6mQR-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:43:02Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Brezilya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 2. Etap'ta, \u0130stanbul'da oynayaca\u011f\u0131 son ma\u00e7ta Brezilya kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Brezilya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 2. Etap'ta, \u0130stanbul'da oynayaca\u011f\u0131 son ma\u00e7ta Brezilya kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848143",
                "likeCount": "6536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYkHSQ3AbB67zKYbmIekS_dfeT4",
            "id": "O62xINa5O_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:39:37Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10636854",
                "likeCount": "947905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UU-7f-Yro-f_youDqfVy85bIz4I",
            "id": "bUwVormzdxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:30:07Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "851108",
                "likeCount": "11703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p0h3FbIBzsPFbaE9aiJDpF7Myqs",
            "id": "KdXQIYc6xWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:05:16Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                    "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37033359",
                "likeCount": "1362150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KYbBGAAOGC2yIrSEwIgrbd9Sl0g",
            "id": "xAOwAg-n8Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T18:04:26Z",
                "channelId": "UCOpJOBKVJC9HX3M3aQq6hRg",
                "title": "\ud83d\udc31Italian brainrot challenge/ who won?\ud83c\udfc6 #challeger #shorts #italianbrainrot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULIA xS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc31Italian brainrot challenge/ who won?\ud83c\udfc6 #challeger #shorts #italianbrainrot",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6985952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ONiXvxntx1_Mw6iShlsp59xH-9g",
            "id": "ZtC9yH3fFPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T12:44:49Z",
                "channelId": "UCQLtnn35UkyIpdBI4rdxDBw",
                "title": "\u0130RAN \u0130sterse K\u00fcresel Ekonomi \u00c7\u00f6ker!",
                "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yusuf Kayaalp",
                "tags": [
                    "Yusuf Kayaalp",
                    "Tarih",
                    "E\u011fitim",
                    "Bilgi",
                    "Mizah",
                    "Tarih Videolar\u0131",
                    "Bilgi Videolar\u0131",
                    "Mizahi Tarih",
                    "Komik Tarih Videolar\u0131",
                    "Ger\u00e7ek Tarihj"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130RAN \u0130sterse K\u00fcresel Ekonomi \u00c7\u00f6ker!",
                    "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2239618",
                "likeCount": "77694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KMcWKPtEj-NBQay-hNm5MS4S7ik",
            "id": "zvaOfjeLobI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:01:34Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Chocolate Peeling Game\ud83c\udf6b",
                "description": "This video is fictional!!\n\nWelcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #friends #meme #reaction #trending\n#season3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Chocolate Peeling Game\ud83c\udf6b",
                    "description": "This video is fictional!!\n\nWelcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #friends #meme #reaction #trending\n#season3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9243864",
                "likeCount": "305866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "urOsoIGgC57HTkoqH0LJ6oi7pQ0",
            "id": "z7qZ4k3Cka4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:06:29Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "BU \u00c7OCU\u011eA NE OLDU\u2026?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BU \u00c7OCU\u011eA NE OLDU\u2026?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524283",
                "likeCount": "21662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wUfyEvLpUUw1VbnnuZgHE2uMpDI",
            "id": "mqgF6UGkyH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:01:18Z",
                "channelId": "UCUX4LSFpNfeTxRC3smQfELw",
                "title": "Mesut Komiserin Cebindeki Silahlar Bitmiyor #unutulmayandiziler #arkasokaklar",
                "description": "\u200bArka Sokaklar'\u0131n en heyecanl\u0131 anlar\u0131n\u0131 bu linkten izleyebilirsiniz:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLi2r1zb7ivLyWf0nTIOFqixOV6j9-vzkB&si=LvZI1AA0cxwneOt2\n\nArka Sokaklar yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 duayen sinemac\u0131 T\u00fcrker \u0130nano\u011flu'nun \u00fcstlendi\u011fi, y\u00f6netmenli\u011fini Orhan O\u011fuz'un yapt\u0131\u011f\u0131 Kanal D'de yay\u0131nlanan efsane T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 polisiye televizyon dizisidir. \n\nDizide \u0130stanbul sokaklar\u0131nda su\u00e7lular\u0131n pe\u015finde ko\u015fan bir ekibin s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 maceralar\u0131 ve aile ya\u015famlar\u0131 konu al\u0131n\u0131yor. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hikayeleriyle s\u00fcrekli kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hikayelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Baba olur.\n\nDizinin senaryosunu Ahmet Yurdakul, Ozan Yurdakul ve Sinan Yurdakul yazm\u0131\u015ft\u0131r. Dizinin yap\u0131m \u015firketi Erler Film'dir. Dizinin m\u00fczikleri Murat Evgin taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nUnutulmaz diziler, unutulmaz roller, unutulmaz sahneler; Unutulmayan Diziler Kanal\u0131'nda sizlerle.\n\n\u0130yi Seyirler.\n\nArka Sokaklar Oyuncu Kadrosu:\n\nZafer Ergin (R\u0131za Baba ), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut ), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban), M\u00fcge Boz (Ece), Can Nergiz (Onur), Alp Korkmaz (Ali), Beril Kayar (Deniz), Figen Evren (Suat),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin),\n Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), \u0130pek Yaylac\u0131o\u011flu (P\u0131nar), H\u00fclya Kalebay\u0131r \u00c7elik (Ayla), Can Ba\u015fak (Arif M\u00fcd\u00fcr), Tun\u00e7 O\u011fuz (Arda), Buse Varol (Yasemin), Y\u00fcsra Geyik (Zeliha), Manolya A\u015f\u0131k (\u015eule), \nOnur Bay (Tekin), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Bal\u0131m Gaye Bayrak (Ceren), Seda Kement (Feray), Esin Karakaya (Neriman), Tolga Yavuz (Dr.Eren), Efe Ayd\u0131n (Fatih), Garip Kont.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unutulmayan Diziler",
                "tags": [
                    "arka sokaklar",
                    "erler film",
                    "Zafer Ergin",
                    "\u015eevket \u00c7oruh",
                    "\u00d6zg\u00fcr Ozan",
                    "Oya Okar",
                    "Mesut G\u00fcneri",
                    "R\u0131za Soylu",
                    "R\u0131za Baba",
                    "H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban",
                    "Selin Ko\u00e7o\u011flu",
                    "Ozan \u00c7obano\u011flu",
                    "Alp Korkmaz",
                    "Hakan \u00c7\u0131nar",
                    "Ali Akdo\u011fan",
                    "T\u00fcrker \u0130nano\u011flu",
                    "Murat Evgin",
                    "metin tekin",
                    "back streests",
                    "turkish police",
                    "istanbul",
                    "h\u00fcsn\u00fc",
                    "suat",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "unutulmayan diziler",
                    "mesut",
                    "t\u00fcrker inano\u011flu",
                    "metin",
                    "tekin",
                    "selmes",
                    "polisdizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mesut Komiserin Cebindeki Silahlar Bitmiyor #unutulmayandiziler #arkasokaklar",
                    "description": "\u200bArka Sokaklar'\u0131n en heyecanl\u0131 anlar\u0131n\u0131 bu linkten izleyebilirsiniz:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLi2r1zb7ivLyWf0nTIOFqixOV6j9-vzkB&si=LvZI1AA0cxwneOt2\n\nArka Sokaklar yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 duayen sinemac\u0131 T\u00fcrker \u0130nano\u011flu'nun \u00fcstlendi\u011fi, y\u00f6netmenli\u011fini Orhan O\u011fuz'un yapt\u0131\u011f\u0131 Kanal D'de yay\u0131nlanan efsane T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 polisiye televizyon dizisidir. \n\nDizide \u0130stanbul sokaklar\u0131nda su\u00e7lular\u0131n pe\u015finde ko\u015fan bir ekibin s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 maceralar\u0131 ve aile ya\u015famlar\u0131 konu al\u0131n\u0131yor. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hikayeleriyle s\u00fcrekli kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hikayelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Baba olur.\n\nDizinin senaryosunu Ahmet Yurdakul, Ozan Yurdakul ve Sinan Yurdakul yazm\u0131\u015ft\u0131r. Dizinin yap\u0131m \u015firketi Erler Film'dir. Dizinin m\u00fczikleri Murat Evgin taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nUnutulmaz diziler, unutulmaz roller, unutulmaz sahneler; Unutulmayan Diziler Kanal\u0131'nda sizlerle.\n\n\u0130yi Seyirler.\n\nArka Sokaklar Oyuncu Kadrosu:\n\nZafer Ergin (R\u0131za Baba ), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut ), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban), M\u00fcge Boz (Ece), Can Nergiz (Onur), Alp Korkmaz (Ali), Beril Kayar (Deniz), Figen Evren (Suat),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin),\n Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), \u0130pek Yaylac\u0131o\u011flu (P\u0131nar), H\u00fclya Kalebay\u0131r \u00c7elik (Ayla), Can Ba\u015fak (Arif M\u00fcd\u00fcr), Tun\u00e7 O\u011fuz (Arda), Buse Varol (Yasemin), Y\u00fcsra Geyik (Zeliha), Manolya A\u015f\u0131k (\u015eule), \nOnur Bay (Tekin), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Bal\u0131m Gaye Bayrak (Ceren), Seda Kement (Feray), Esin Karakaya (Neriman), Tolga Yavuz (Dr.Eren), Efe Ayd\u0131n (Fatih), Garip Kont."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417134",
                "likeCount": "19540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8VKouo_RBcbfVEK2u0kLDA8PmB4",
            "id": "g_L48sTXUqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:00:57Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "description": "OPERA\u2019y\u0131 indirmek i\u00e7in linke t\u0131klayabilirsiniz: https://opr.as/06-Opera-browser-siladundar1\n\nHerkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015f\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ile 24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz sizleri seviyorumm iyi e\u011flenceler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=tlwl7CaCcpMl8boe\n\nAB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? https://youtu.be/8tahfJUm6Lg?si=clMV_kQ73hMdQP4U\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "s\u0131la feride hamak",
                    "24 saat",
                    "hamakta ya\u015famak",
                    "s\u0131la d\u00fcndar hamak",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 hamak",
                    "s\u0131la feride",
                    "s\u0131la d\u00fcndar feride",
                    "24",
                    "24 saat challenge",
                    "24 saat ya\u015famak",
                    "s\u0131la d\u00fcndar 24 saat",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 24 saat",
                    "24 saat videolar\u0131",
                    "ormanda 24 saat",
                    "hamak 24 saat",
                    "k\u0131z k\u0131za videolar",
                    "k\u0131z k\u0131za",
                    "24 saat hamak",
                    "feride s\u0131la hamak",
                    "hamak s\u0131la feride",
                    "hamakta 24 saat",
                    "24 saat hamakta ya\u015famak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                    "description": "OPERA\u2019y\u0131 indirmek i\u00e7in linke t\u0131klayabilirsiniz: https://opr.as/06-Opera-browser-siladundar1\n\nHerkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015f\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ile 24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz sizleri seviyorumm iyi e\u011flenceler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=tlwl7CaCcpMl8boe\n\nAB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? https://youtu.be/8tahfJUm6Lg?si=clMV_kQ73hMdQP4U\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784857",
                "likeCount": "32977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cecytRgynlJPh-PzrOaqp5mB2-k",
            "id": "TA0qICcewnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:16:01Z",
                "channelId": "UCqm4rpXe7TfKLmrjc79lDBg",
                "title": "Remote control vehicles #builderc",
                "description": "Remote control cars tractor tipping #animation #rccars #asmr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Construction Site",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote control vehicles #builderc",
                    "description": "Remote control cars tractor tipping #animation #rccars #asmr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22709425",
                "likeCount": "246787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fpuNbGdqR21-RWkZfJgHK3NK61I",
            "id": "-m9vldjHBu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:30:36Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Masterchef Sahneleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef all star",
                    "masterchef allstar",
                    "masterchef 2023",
                    "masterchef 2023 elemeler",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                    "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1386820",
                "likeCount": "47913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJxlJZjSq2mXmL7FNlGxLMEUlqQ",
            "id": "GwodkfjPg_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:00:31Z",
                "channelId": "UCIfKMW1uAOC3yyrBqpthTLw",
                "title": "D\u0130YARBAKIR HALKININ EVS\u0130Z GENCE TEPK\u0130S\u0130 \ud83d\ude0d EM\u0130RHAN \u00d6ZHAN",
                "description": "Emirhan \u00d6zhan \u2764\ufe0f Videoyu be\u011fenip, abone olmay\u0131 unutmay\u0131n .\u2764\ufe0f \u0130yi seyirler \ud83d\ude0d\nWeb Sitemiz: https://www.emirhanozhan.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emirhanozhan/\nFacebook: https://www.facebook.com/emirhanozhan\nTwitter: https://www.twitter.com/emirhanozhan\nTiktok: https://www.tiktok.com/@emirhanozhan\n\n\u0130\u015f Birli\u011fi : info@emirhanozhanmedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwodkfjPg_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwodkfjPg_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwodkfjPg_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwodkfjPg_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwodkfjPg_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirhan \u00d6zhan",
                "tags": [
                    "sosyal",
                    "deney",
                    "iyilik",
                    "ak\u0131m\u0131",
                    "para",
                    "emirhan",
                    "\u00f6zhan",
                    "fark\u0131ndal\u0131k"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "D\u0130YARBAKIR HALKININ EVS\u0130Z GENCE TEPK\u0130S\u0130 \ud83d\ude0d EM\u0130RHAN \u00d6ZHAN",
                    "description": "Emirhan \u00d6zhan \u2764\ufe0f Videoyu be\u011fenip, abone olmay\u0131 unutmay\u0131n .\u2764\ufe0f \u0130yi seyirler \ud83d\ude0d\nWeb Sitemiz: https://www.emirhanozhan.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emirhanozhan/\nFacebook: https://www.facebook.com/emirhanozhan\nTwitter: https://www.twitter.com/emirhanozhan\nTiktok: https://www.tiktok.com/@emirhanozhan\n\n\u0130\u015f Birli\u011fi : info@emirhanozhanmedia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237056",
                "likeCount": "5275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "145u5Hoa0WvbscCxJRMc0mFZWaQ",
            "id": "I7kKvBVcKwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:21:33Z",
                "channelId": "UCP39jyHcFNM9WsSNXuBtfIg",
                "title": "\u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131\u202fPezeshkian, ABD'ye Kanuni Sultan S\u00fcleyman'a atfedilen o dizelerle cevap verdi!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7kKvBVcKwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7kKvBVcKwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7kKvBVcKwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7kKvBVcKwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7kKvBVcKwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Extra Futbol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131\u202fPezeshkian, ABD'ye Kanuni Sultan S\u00fcleyman'a atfedilen o dizelerle cevap verdi!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003267",
                "likeCount": "25422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFjzkto5Ypjdq5n1kLgFVLlYaoI",
            "id": "ukEWluxmcms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:41:38Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "HAR\u0130KA B\u0130R TAR\u0130F! DENEYENLER YORUMLARA YAZSIN! \ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukEWluxmcms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukEWluxmcms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukEWluxmcms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukEWluxmcms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukEWluxmcms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HAR\u0130KA B\u0130R TAR\u0130F! DENEYENLER YORUMLARA YAZSIN! \ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354964",
                "likeCount": "11527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7864Wz0VN93C8W8JumFO0EoA48",
            "id": "gCPRFYZWliw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:40:59Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "D\u00dcNYA\u2019NIN EN \u015eANSSIZ FOTO\u011eRAFI..?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "D\u00dcNYA\u2019NIN EN \u015eANSSIZ FOTO\u011eRAFI..?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1243488",
                "likeCount": "44210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ydFAzRfmtJ-KSyn8OAqpvJlwWuY",
            "id": "JCELgp_U8Co",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:30:09Z",
                "channelId": "UC_OX2atR0lOijvhk3WLGqbg",
                "title": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts",
                "description": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts \n\n#nihalcandan #anoreksiya \n\n\ud83d\udd34Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/BakBurasiCokOnemli\n\n\ud83d\udccc Pop\u00fcler Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccdC\u00fcneyt Ark\u0131n'dan Son R\u00f6portaj! T\u00fcrk Halk\u0131n\u0131n Kahraman\u0131 Hayat\u0131n\u0131 ve Bilinmeyenlerini Anlatt\u0131!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/OOn3tJt0F00\n\n\ud83d\udccd Olay A\u00e7\u0131klamalar! \u00c7ocuklar\u0131m\u0131n Y\u00fcre\u011fine Dokunan, Bana Abilik Yapan Bir Amca Ali\u015fan! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/PU0xjYiJQyk\n\n\ud83d\udccd \"Ali\u015fan Yengesine Araba Ald\u0131, Buse \u0130le Aras\u0131 Bozuldu\" Sorusunu \u0130lk Kez yan\u0131tlad\u0131 | Merve Tekta\u015f \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/k_HhxZ1hluw\n\n\ud83d\udccd \"RUH \u0130K\u0130Z\u0130M\u0130 KAYBETT\u0130M!\" Billur Kalkavan'\u0131n Vasiyeti Neydi? Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131\u2019ya Miras\u0131ndan Ne Kald\u0131? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/gcHxgt_3GEs\n\n\ud83d\udccd Billur Kalkavans\u0131z 40 G\u00dcN! Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131 Neden Hala O Evde? \" Bana \u00c7ok B\u00fcy\u00fck Bir Miras B\u0131rakt\u0131!\" \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/YLXdlfqA0xY\n\n\n\ud83d\udcccShorts Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccd T\u00fcm Kad\u0131nlar\u0131n G\u00f6z\u00fc C\u00fcneyt Ark\u0131n'da.. Peki Onun Buna Yorumu Ne? \n \u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/hTdZMVbditA\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Cinsiyet De\u011fi\u015ftirecek Mi? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/wb-4urdowys\n\n\ud83d\udccd Mal Varl\u0131\u011f\u0131 Var M\u0131? Aydemir Akba\u015f'dan FLA\u015e A\u00e7\u0131klamalar!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/4vGqB--Aty0\n\n\ud83d\udccd O\u011flu Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'ten Utan\u0131yor Mu? Bak\u0131n Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Y\u00fcz\u00fcnden Ne Yapm\u0131\u015f! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/rgqLoZtYfIg\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'\u00fcn Eski E\u015fi Kim? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/BC3vPXv9PME\n\nAjans: Your Medya\nWeb: www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bak Buras\u0131 \u00c7ok \u00d6nemli",
                "tags": [
                    "bak buras\u0131 \u00e7ok \u00f6nemli",
                    "bak buras\u0131 \u00e7ok \u00f6nemli youtube",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin r\u00f6portajlar\u0131",
                    "sanat\u00e7\u0131 r\u00f6portajlar\u0131",
                    "sanat r\u00f6portajlar\u0131",
                    "magazin haberleri",
                    "magazin g\u00fcndemi",
                    "g\u00fcndemde neler var",
                    "nihal candan",
                    "nihal candan \u00f6ld\u00fc m\u00fc",
                    "nihal candan \u00f6ld\u00fc",
                    "nihal candan \u00f6ld\u00fc m\u00fc son dakika",
                    "nihal candan son dakika",
                    "nihal candan cenazesi",
                    "nihal candan anoreksiya",
                    "nihal candan a\u00e7\u0131klama",
                    "nihal candan ilk r\u00f6portaj",
                    "nihal candan anoreksiya a\u00e7\u0131klamas\u0131",
                    "nihal candan ka\u00e7 kilo",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts",
                    "description": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts \n\n#nihalcandan #anoreksiya \n\n\ud83d\udd34Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/BakBurasiCokOnemli\n\n\ud83d\udccc Pop\u00fcler Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccdC\u00fcneyt Ark\u0131n'dan Son R\u00f6portaj! T\u00fcrk Halk\u0131n\u0131n Kahraman\u0131 Hayat\u0131n\u0131 ve Bilinmeyenlerini Anlatt\u0131!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/OOn3tJt0F00\n\n\ud83d\udccd Olay A\u00e7\u0131klamalar! \u00c7ocuklar\u0131m\u0131n Y\u00fcre\u011fine Dokunan, Bana Abilik Yapan Bir Amca Ali\u015fan! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/PU0xjYiJQyk\n\n\ud83d\udccd \"Ali\u015fan Yengesine Araba Ald\u0131, Buse \u0130le Aras\u0131 Bozuldu\" Sorusunu \u0130lk Kez yan\u0131tlad\u0131 | Merve Tekta\u015f \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/k_HhxZ1hluw\n\n\ud83d\udccd \"RUH \u0130K\u0130Z\u0130M\u0130 KAYBETT\u0130M!\" Billur Kalkavan'\u0131n Vasiyeti Neydi? Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131\u2019ya Miras\u0131ndan Ne Kald\u0131? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/gcHxgt_3GEs\n\n\ud83d\udccd Billur Kalkavans\u0131z 40 G\u00dcN! Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131 Neden Hala O Evde? \" Bana \u00c7ok B\u00fcy\u00fck Bir Miras B\u0131rakt\u0131!\" \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/YLXdlfqA0xY\n\n\n\ud83d\udcccShorts Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccd T\u00fcm Kad\u0131nlar\u0131n G\u00f6z\u00fc C\u00fcneyt Ark\u0131n'da.. Peki Onun Buna Yorumu Ne? \n \u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/hTdZMVbditA\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Cinsiyet De\u011fi\u015ftirecek Mi? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/wb-4urdowys\n\n\ud83d\udccd Mal Varl\u0131\u011f\u0131 Var M\u0131? Aydemir Akba\u015f'dan FLA\u015e A\u00e7\u0131klamalar!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/4vGqB--Aty0\n\n\ud83d\udccd O\u011flu Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'ten Utan\u0131yor Mu? Bak\u0131n Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Y\u00fcz\u00fcnden Ne Yapm\u0131\u015f! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/rgqLoZtYfIg\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'\u00fcn Eski E\u015fi Kim? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/BC3vPXv9PME\n\nAjans: Your Medya\nWeb: www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394555",
                "likeCount": "2904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GuJp2xU2gHM_QCYymHRWa8vs5eU",
            "id": "y5fPEhT94vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T14:01:26Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "KAPININ BU KADAR KOLAY A\u00c7ILMASI MORAL\u0130M\u0130 BOZDU!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KAPININ BU KADAR KOLAY A\u00c7ILMASI MORAL\u0130M\u0130 BOZDU!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2166859",
                "likeCount": "84942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVTqDNDs9j3uOEQ6j_xh95gE0n4",
            "id": "Bs1eUwPa_I0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:22:53Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "HASTA OLUNCA ERKEKLER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HASTA OLUNCA ERKEKLER",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1903808",
                "likeCount": "37630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XtbCHXwC1QgXx237S0oPaou8KCQ",
            "id": "ADZclMrONu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:32:14Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Tokat\u2019ta bir pazarc\u0131, kendi bah\u00e7esinde yeti\u015ftirdi\u011fi ilk mahs\u00fclleri pazarda \u00fccretsiz da\u011f\u0131tt\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tokat\u2019ta bir pazarc\u0131, kendi bah\u00e7esinde yeti\u015ftirdi\u011fi ilk mahs\u00fclleri pazarda \u00fccretsiz da\u011f\u0131tt\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "891058",
                "likeCount": "39468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ggFXtXOMRw_5IoKsRGCM-p__N-A",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8658775",
                "likeCount": "373187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U3AQKR8pyxqXAJgIivCYJ_vGEYg",
            "id": "AwtC-aO5cEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T11:46:20Z",
                "channelId": "UCNsSKuUoclUlWzRdbNq7D0w",
                "title": "TYT 2025 Yorumum \u26a1\ufe0fCevaplara Bakmaaa\ud83d\udc40",
                "description": "YKS 2025'in 1.oturumu TYT 2025 bitti. \nSence zorluk d\u00fczeyi nas\u0131ld\u0131? T\u00fcrk\u00e7e? Matematik? Fen? Sosyal? Sence zorluk hangi y\u0131la benziyordu?\n\nTemel Yeterlilik Testi 2025 \nY\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 2025\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2025 \n\nGri Ko\u00e7 G\u00fcncel Seminer Takvimi :\nhttps://grikocakademi.com.tr/seminer-takvimi/\n\nGri KO\u00c7 YKS \u00d6zel Ko\u00e7luk Platformu:\nhttps://grikocnavigasyon.com/\n\nGri Ko\u00e7 Planlama Defteri :\nhttps://krakademi.com/urun/gri-koc-planlama-defteri/3083\n\nGri Ko\u00e7 Griden Beyaza Kitab\u0131:\nhttps://www.kitapyurdu.com/kitap/griden-beyaza/607371.html?srsltid=AfmBOoojQEuk93WhNw_8uDD2FJD6SyIon7pw45BOXb-v5IviEWalD-W4\n\n#yks #griko\u00e7 #tyt2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gri Ko\u00e7",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TYT 2025 Yorumum \u26a1\ufe0fCevaplara Bakmaaa\ud83d\udc40",
                    "description": "YKS 2025'in 1.oturumu TYT 2025 bitti. \nSence zorluk d\u00fczeyi nas\u0131ld\u0131? T\u00fcrk\u00e7e? Matematik? Fen? Sosyal? Sence zorluk hangi y\u0131la benziyordu?\n\nTemel Yeterlilik Testi 2025 \nY\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 2025\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2025 \n\nGri Ko\u00e7 G\u00fcncel Seminer Takvimi :\nhttps://grikocakademi.com.tr/seminer-takvimi/\n\nGri KO\u00c7 YKS \u00d6zel Ko\u00e7luk Platformu:\nhttps://grikocnavigasyon.com/\n\nGri Ko\u00e7 Planlama Defteri :\nhttps://krakademi.com/urun/gri-koc-planlama-defteri/3083\n\nGri Ko\u00e7 Griden Beyaza Kitab\u0131:\nhttps://www.kitapyurdu.com/kitap/griden-beyaza/607371.html?srsltid=AfmBOoojQEuk93WhNw_8uDD2FJD6SyIon7pw45BOXb-v5IviEWalD-W4\n\n#yks #griko\u00e7 #tyt2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377569",
                "likeCount": "15704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_mZcyZIKkgMCM7TooC-gXJzpZKY",
            "id": "Svq1w22g8_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T10:24:47Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e 2025 Sorular ve Cevaplar",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e 2025 Sorular ve Cevaplar",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446816",
                "likeCount": "5792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FaFe-I9U9T5v5NQGt6pL98r55Hg",
            "id": "-7kT-6XAZvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:37:19Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130srail'de olan f\u00fcze T\u00fcrkiye'de var m\u0131?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130srail'de olan f\u00fcze T\u00fcrkiye'de var m\u0131?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "763164",
                "likeCount": "26092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bpiWs4wz7ae0mCojvIgXFQejWo4",
            "id": "VE54c2XvIYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:30:08Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "AYT Edebiyat Son Tekrar",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AYT Edebiyat Son Tekrar",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279877",
                "likeCount": "12849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdMmvCHgP4gq9umDQLQKwenrL_I",
            "id": "YQr1U3OqVkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:35:14Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "\u015eefler Tunahan'\u0131n Taba\u011f\u0131na Hayran Kald\u0131! \u00d6vg\u00fcler Ard\u0131 Ard\u0131na Geldi | MasterChef T\u00fcrkiye 18.06.2025",
                "description": "MasterChef\u2019te \u00d6vg\u00fc Dolu Anlar. \"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \r\u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\"\r\r\nMasterChef T\u00fcrkiye | 18.06.2025: https://youtu.be/-ECa8DTKh84\n\nMasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef allstar",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye",
                    "\"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eefler Tunahan'\u0131n Taba\u011f\u0131na Hayran Kald\u0131! \u00d6vg\u00fcler Ard\u0131 Ard\u0131na Geldi | MasterChef T\u00fcrkiye 18.06.2025",
                    "description": "MasterChef\u2019te \u00d6vg\u00fc Dolu Anlar. \"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \r\u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\"\r\r\nMasterChef T\u00fcrkiye | 18.06.2025: https://youtu.be/-ECa8DTKh84\n\nMasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2703433",
                "likeCount": "38784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FQVxMwEXdmh5nCza6cx0cZGSPtU",
            "id": "pKC4-92hqZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:01:36Z",
                "channelId": "UCCMn05oMj-uJ0amo57tO0FA",
                "title": "\u015e\u00f6yle bir \u015fey oldu\u2026",
                "description": "Jurassic World: Rebirth filminin galas\u0131 i\u00e7in Berlin\u2019deyiz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\n#Sinema #ScarlettJohansson #Film\u00d6nerileri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sinemori",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u015e\u00f6yle bir \u015fey oldu\u2026",
                    "description": "Jurassic World: Rebirth filminin galas\u0131 i\u00e7in Berlin\u2019deyiz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\n#Sinema #ScarlettJohansson #Film\u00d6nerileri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304733",
                "likeCount": "7292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LYC1leTRiDkL2YR55CiOhXSR3Kc",
            "id": "KB6s_Q-3WbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:03:55Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "Minik Filistinli, T\u00fcrkiye'den gelen yard\u0131ma b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131",
                "description": "Filistinli bir \u00e7ocuk, T\u00fcrkiye'den gelen un kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131:\n\n\"K\u0131ymetlimiz geldi, bize yemek yap anne\"\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minik Filistinli, T\u00fcrkiye'den gelen yard\u0131ma b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131",
                    "description": "Filistinli bir \u00e7ocuk, T\u00fcrkiye'den gelen un kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131:\n\n\"K\u0131ymetlimiz geldi, bize yemek yap anne\"\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1317661",
                "likeCount": "58773",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "15JEuSpw0QLVCn6Occma4o4Fhso",
            "id": "xjlYGAQ9H4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:00:01Z",
                "channelId": "UC3S5Fep5xZ5JTJ4CZs3Gs5g",
                "title": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL)",
                "description": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL) videomuz sizlerle. Arkada\u015flar yaz aylar\u0131n\u0131n gelmesiyle beraber bug\u00fcn Antalya'da Dolusu Park Aquapark\u0131nda inan\u0131lmaz e\u011flenceli en uza\u011fa kayma yar\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131k ve \u00e7ok g\u00fczel \u00f6d\u00fcller verdik. Video \u00e7ok e\u011flenceli bir o kadar heyecan dolu oldu. \u0130yi seyirler.\n\nEtkinli\u011fime kat\u0131larak beni destekleyebilirsiniz. Taraf\u0131mdan imzalanacak eFootball formas\u0131 ve \u00f6zel tebrik videosu kazanma \u015fans\u0131 yakalamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki linkten oyunu indirebilirsiniz!\nhttps://konami.jp/4dJewXj\n\nBu video Konami ile i\u015fbirli\u011fi i\u00e7erir.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Mi Ne?",
                "tags": [
                    "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL)",
                    "en uza\u011fa u\u00e7ma yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "en uza\u011fa kayma yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "aquapark",
                    "aqua park",
                    "aquapark videolar\u0131",
                    "deli mi ne",
                    "delimine",
                    "fester abd\u00fc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL)",
                    "description": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL) videomuz sizlerle. Arkada\u015flar yaz aylar\u0131n\u0131n gelmesiyle beraber bug\u00fcn Antalya'da Dolusu Park Aquapark\u0131nda inan\u0131lmaz e\u011flenceli en uza\u011fa kayma yar\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131k ve \u00e7ok g\u00fczel \u00f6d\u00fcller verdik. Video \u00e7ok e\u011flenceli bir o kadar heyecan dolu oldu. \u0130yi seyirler.\n\nEtkinli\u011fime kat\u0131larak beni destekleyebilirsiniz. Taraf\u0131mdan imzalanacak eFootball formas\u0131 ve \u00f6zel tebrik videosu kazanma \u015fans\u0131 yakalamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki linkten oyunu indirebilirsiniz!\nhttps://konami.jp/4dJewXj\n\nBu video Konami ile i\u015fbirli\u011fi i\u00e7erir."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799778",
                "likeCount": "32094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cl7tb5rbmu9gomYW3kU_JeqGouA",
            "id": "beJclT6YRe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T17:48:06Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | G\u00fcney Kore - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 7. ma\u00e7\u0131na G\u00fcney Kore kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | G\u00fcney Kore - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 7. ma\u00e7\u0131na G\u00fcney Kore kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593679",
                "likeCount": "6825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1qIKWp6RAErh99Bnk9gE1VnxBI",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28153317",
                "likeCount": "584289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1OKRk4yHtteeRvow29r1NWpMBww",
            "id": "2A85U7E_Ark",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T05:00:04Z",
                "channelId": "UCa5lPA4FDAi-1Vqydg0JE8Q",
                "title": "Chupa Chups and Nutella #shorts by Leisi Family",
                "description": "We are a fun family and we are creative creators known as Leisi_family.\nSubscribe - https://www.youtube.com/@Leisi_family\nBe sure to turn on notifications, like and subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@Leisi_family \nMore about us in Instagram https://www.instagram.com/leisi_f/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leisi Family",
                "tags": [
                    "#comedy",
                    "#viral",
                    "#funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Chupa Chups and Nutella #shorts by Leisi Family",
                    "description": "We are a fun family and we are creative creators known as Leisi_family.\nSubscribe - https://www.youtube.com/@Leisi_family\nBe sure to turn on notifications, like and subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@Leisi_family \nMore about us in Instagram https://www.instagram.com/leisi_f/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3670170",
                "likeCount": "38171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9P0qpw2wFMMEUFD5QlmXhDObWBc",
            "id": "BmerLv9NKFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:27:58Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2355953",
                "likeCount": "66823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZYTjLSzeeR81-erkANLFHz_84s",
            "id": "PywdoHcnqhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:12:16Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (SEZON F\u0130NAL\u0130)",
                "description": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)\nSahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/AhHvd25mhoQ\n\nPervin engellemeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, Azize ile Devran\u2019\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapmak i\u00e7in ba\u015fta Cevdet olmak \u00fczere herkes seferber olur. Karde\u015fler bu heyecana ortak olurken, her birinin hayat\u0131nda onlar\u0131 mutlu edecek geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. Kendisine haks\u0131zl\u0131k yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Meryem, bunun bedelini \u00f6detmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir h\u0131n\u00e7 duyar. \n\nHamiyet\u2019in onu g\u00f6zden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Yavuz, bu durumun nedeni olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Devran\u2019a \u00e7ok \u00f6fkelidir. Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne Vahap y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen F\u0131rat, intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in bir plan haz\u0131rlar. Azize, Devran ve karde\u015fler en mutlu g\u00fcnlerini g\u00f6n\u00fcllerince ya\u015farken, ba\u015flar\u0131na geleceklerden habersizdir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (SEZON F\u0130NAL\u0130)",
                    "description": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)\nSahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/AhHvd25mhoQ\n\nPervin engellemeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, Azize ile Devran\u2019\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapmak i\u00e7in ba\u015fta Cevdet olmak \u00fczere herkes seferber olur. Karde\u015fler bu heyecana ortak olurken, her birinin hayat\u0131nda onlar\u0131 mutlu edecek geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. Kendisine haks\u0131zl\u0131k yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Meryem, bunun bedelini \u00f6detmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir h\u0131n\u00e7 duyar. \n\nHamiyet\u2019in onu g\u00f6zden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Yavuz, bu durumun nedeni olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Devran\u2019a \u00e7ok \u00f6fkelidir. Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne Vahap y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen F\u0131rat, intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in bir plan haz\u0131rlar. Azize, Devran ve karde\u015fler en mutlu g\u00fcnlerini g\u00f6n\u00fcllerince ya\u015farken, ba\u015flar\u0131na geleceklerden habersizdir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11952617",
                "likeCount": "173214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGK1DEUGTGA0o9jQq9ff3GhzuKA",
            "id": "Bw4GpjErFpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:12:23Z",
                "channelId": "UCS56r87Y7q1SrAB-42brE-w",
                "title": "Sonya\ud83d\ude2d\u2702\ufe0f #cat #cats",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonyakisa8 TT",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sonya\ud83d\ude2d\u2702\ufe0f #cat #cats",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13001838",
                "likeCount": "175517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8939HnMAaV9t02Xd4MbImg2bXkc",
            "id": "OmYW0GXR4vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:00:51Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "\u00dcST\u00dcME OYNANAN T\u00dcM OYUNLAR - Hayat\u0131mla oynand\u0131..",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, sizlerin ben ve ekip i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 oyunlar\u0131 oynayarak, yar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. Kazanana da ufa\u011f\u0131ndan bi \u00f6d\u00fcl \u00e7akt\u0131k;) Can s\u0131kan oyunlar mevcuttu. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler:*\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "oyun",
                    "komedi",
                    "ekip",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "challenge",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "sohbet",
                    "vlog",
                    "ilgin\u00e7",
                    "sizden gelenler",
                    "tuhaf",
                    "komik",
                    "program",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "meto",
                    "edit",
                    "meme",
                    "magazin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcST\u00dcME OYNANAN T\u00dcM OYUNLAR - Hayat\u0131mla oynand\u0131..",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, sizlerin ben ve ekip i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 oyunlar\u0131 oynayarak, yar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. Kazanana da ufa\u011f\u0131ndan bi \u00f6d\u00fcl \u00e7akt\u0131k;) Can s\u0131kan oyunlar mevcuttu. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler:*\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1282754",
                "likeCount": "72987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V2PSvvfDW5EizQkHLgPMrDfdCyY",
            "id": "84qve98cmJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:27Z",
                "channelId": "UCJsK-t3NDkG8g5WTrnfHbVw",
                "title": "Benim \u00d6\u011frencim Seninkini D\u00f6vm\u00fc\u015f! - Ip Man 2 #shorts",
                "description": "Ip Man 2 | 2010\n\nB\u00fcy\u00fck usta Ip Man, 1949 y\u0131l\u0131nda Hong Kong\u2019a gider. D\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde d\u0131\u015f d\u00fcnyaya \u00f6\u011freten ilk Kung-Fu ustas\u0131 Ip Man, Hong Kong\u2019ta yeni bir hayat kurmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Neredeyse sefaletin i\u00e7inde ya\u015famak zorunda kalan usta, en iyi bildi\u011fi \u00f6\u011fretiyi yayabilmek ve bu i\u015ften de ge\u00e7imini sa\u011flayabilmek i\u00e7in bir \u00e7at\u0131 kat\u0131n\u0131 Wing Chun dersleri i\u00e7in kiralar. Bir dernek b\u00fcnyesinde birle\u015fen ve Hong Kong d\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 yayan ustalar, Ip Man\u2019\u0131n okuluna g\u00f6z dikerler. \n\nOyuncular\n\nDonnie Yen - Ip Man\nSammo Hung - Hung Chun-Nam\nXiaoming Huang - Wong Leung\nLynn Hung - Cheung Wing-sing\nKent Cheng - Fatso\nNgo Ka-nin - Leung Kan\nSimon Yam - Zhou Qing Quan\nCalvin Cheng - Chow Kong-Yiu\n\nY\u00f6netmen: Wilson Yip\nSenaryo: Hiu-Yan Choi & Chan Tai-Li \n\nBizi Sosyal Medyada Takip Edin\ud83d\udc47\nInstagram\ud83d\udc49https://www.instagram.com/tiwitube/\nTiktok\ud83d\udc49https://www.tiktok.com/@tiwitube\n\n#tiwi #4k #film #fullfilmizle #biyografi  #biography #t\u00fcrk\u00e7e #dramfilmleri #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #china #chinese #hongkong #d\u00f6v\u00fc\u015fsahneleri #donnieyen #miketyson #ipman #ipman3 #ipman2 #ipman4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiwi",
                "tags": [
                    "netflix",
                    "4k",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "sinema",
                    "aksiyon filmleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj aksiyon filmleri",
                    "film \u00f6nerileri",
                    "en iyi film \u00f6nerileri",
                    "netflix film \u00f6nerileri",
                    "film \u00f6nerisi",
                    "ip man",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmleri",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmleri t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmi",
                    "ip man izle",
                    "ip man 3 izle",
                    "ip man 2 izle",
                    "ip man 4 izle",
                    "ip man filmi",
                    "aksiyon filmi izle",
                    "aksiyon filmi izle t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man donnie yen",
                    "ip man d\u00f6v\u00fc\u015f sahneleri",
                    "ip man 2 t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man 2 full izle t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man 2 t\u00fcrk\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Benim \u00d6\u011frencim Seninkini D\u00f6vm\u00fc\u015f! - Ip Man 2 #shorts",
                    "description": "Ip Man 2 | 2010\n\nB\u00fcy\u00fck usta Ip Man, 1949 y\u0131l\u0131nda Hong Kong\u2019a gider. D\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde d\u0131\u015f d\u00fcnyaya \u00f6\u011freten ilk Kung-Fu ustas\u0131 Ip Man, Hong Kong\u2019ta yeni bir hayat kurmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Neredeyse sefaletin i\u00e7inde ya\u015famak zorunda kalan usta, en iyi bildi\u011fi \u00f6\u011fretiyi yayabilmek ve bu i\u015ften de ge\u00e7imini sa\u011flayabilmek i\u00e7in bir \u00e7at\u0131 kat\u0131n\u0131 Wing Chun dersleri i\u00e7in kiralar. Bir dernek b\u00fcnyesinde birle\u015fen ve Hong Kong d\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 yayan ustalar, Ip Man\u2019\u0131n okuluna g\u00f6z dikerler. \n\nOyuncular\n\nDonnie Yen - Ip Man\nSammo Hung - Hung Chun-Nam\nXiaoming Huang - Wong Leung\nLynn Hung - Cheung Wing-sing\nKent Cheng - Fatso\nNgo Ka-nin - Leung Kan\nSimon Yam - Zhou Qing Quan\nCalvin Cheng - Chow Kong-Yiu\n\nY\u00f6netmen: Wilson Yip\nSenaryo: Hiu-Yan Choi & Chan Tai-Li \n\nBizi Sosyal Medyada Takip Edin\ud83d\udc47\nInstagram\ud83d\udc49https://www.instagram.com/tiwitube/\nTiktok\ud83d\udc49https://www.tiktok.com/@tiwitube\n\n#tiwi #4k #film #fullfilmizle #biyografi  #biography #t\u00fcrk\u00e7e #dramfilmleri #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #china #chinese #hongkong #d\u00f6v\u00fc\u015fsahneleri #donnieyen #miketyson #ipman #ipman3 #ipman2 #ipman4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026323",
                "likeCount": "26686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ksfLWO6hFMJgfx7QG2P3kNDXB_Q",
            "id": "ilFXx_N3eMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:38:46Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "Nerede hata yapt\u0131m?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nerede hata yapt\u0131m?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650362",
                "likeCount": "15530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OwPeorIaUEn3GKSGLVO1mi9bOpU",
            "id": "FAtRjpdfZfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T18:03:05Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Kanada - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 6. ma\u00e7\u0131na Kanada kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Kanada - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 6. ma\u00e7\u0131na Kanada kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591289",
                "likeCount": "6908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UL1Zx7M33E8cRPynxj39ON1n2PM",
            "id": "B2V8o3puWbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:00:15Z",
                "channelId": "UCKSVUHI9rbbkXhvAXK-2uxA",
                "title": "I hate accidentally buying a supercar...\ud83e\udd23\ud83d\udcb3 #cars #funny #supercars",
                "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Supercar Blondie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I hate accidentally buying a supercar...\ud83e\udd23\ud83d\udcb3 #cars #funny #supercars",
                    "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20481987",
                "likeCount": "416713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LKvK50KOQwE6lnsJ5zJhE_OrYRA",
            "id": "-SlIR30h-so",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:06Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e Soru Tahminlerim",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e Soru Tahminlerim",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205937",
                "likeCount": "12685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1612"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 64,
        "resultsPerPage": 50
    }
}