{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4A47zy3JH60FFFdf5WDreFm7rVs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pw4cuQ0VjRkZFf0zX9EfIMttbQk",
            "id": "5SqxM864Fy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T07:00:08Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "karol",
                    "karolg",
                    "la bichota",
                    "bichota",
                    "bichota season",
                    "amargura",
                    "tqg",
                    "ma\u00f1ana sera bonito",
                    "provenza",
                    "mi ex tenia razon",
                    "qlona",
                    "s91",
                    "bad bunny",
                    "becky",
                    "shakira",
                    "ovy on the drums",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton colombiano",
                    "pop latino",
                    "msb",
                    "young miko",
                    "miko",
                    "labios mordidos",
                    "kali uchis",
                    "msb tour",
                    "msb latam tour",
                    "msb europe",
                    "tiesto",
                    "contigo",
                    "feid",
                    "balvin",
                    "maluma",
                    "blessd",
                    "dfzm",
                    "ryan castro",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "netflix",
                    "netflix karol",
                    "manana fue muy bonito",
                    "documental karol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                    "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735270",
                "likeCount": "80755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kpYnR-os-hmtVJuSw3Toe3yMvns",
            "id": "bq2xItPoJ4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:52:01Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "INTER LE GAN\u00d3 LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA AL BARSA Y ES FINALISTA | Inter 4-3 Barcelona | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nSemifinal | Vuelta\nGoles: 21' L. Mart\u00ednez (I); 45' H. Calhanoglu (I); 54' E. Garc\u00eda (B); 59' D. Olmo (B); 88' Raphinha (B); 90'(+3) F. Acerbi (I); 99' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq2xItPoJ4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Semifinal",
                    "Vuelta",
                    "Barcelona",
                    "Inter",
                    "Lautaro Mart\u00ednez",
                    "Lamine Yamal",
                    "Hist\u00f3rico",
                    "Historia",
                    "Goles",
                    "Partidazo",
                    "Remontada",
                    "Acerbi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER LE GAN\u00d3 LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA AL BARSA Y ES FINALISTA | Inter 4-3 Barcelona | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nSemifinal | Vuelta\nGoles: 21' L. Mart\u00ednez (I); 45' H. Calhanoglu (I); 54' E. Garc\u00eda (B); 59' D. Olmo (B); 88' Raphinha (B); 90'(+3) F. Acerbi (I); 99' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7002955",
                "likeCount": "114542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xz6kMUbs2BOcCOeAZTxKPFWbHyM",
            "id": "9J1y6sDCFoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:15Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Teaser Oficial | Subtitulado",
                "description": "\u00daltimo Caso. \u00daltimos Ritos. #ElConjuro 4: \u00daltimo Ritos - 4 de septiembre, solo en cines. #ElConjuroUltimosRitos\n\nDe New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla. El Conjuro: \u00daltimo Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los creadores de la franquicia James Wan y Peter Safran.\n\nEl Conjuro: \u00daltimo Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson se re\u00fanen para un \u00faltimo caso como los c\u00e9lebres investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una adici\u00f3n poderosa y escalofriante a la franquicia que rompe r\u00e9cords en taquilla global.\n\nFarmiga y Wilson act\u00faan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, hija de Ed y Lorraine, y su novio Tony Spera, adem\u00e1s de Steve Coulter regresando como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\n\nChaves dirige a partir de un gui\u00f3n de Ian Goldberg, Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick y James Wan, basado en personajes creados por Chad Hayes y Carey W. Hayes.\n\nLos productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter y David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves est\u00e1 acompa\u00f1ado en la direcci\u00f3n por su equipo creativo, que incluye al director de fotograf\u00eda Eli Born, dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, productor de efectos visuales Eric Bruneau y dise\u00f1adora de vestuario Graham Churchyard, con casting realizado por Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith.\n\nEl supervisor de m\u00fasica es Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch. New Line Cinema presenta, Safran Company / Una producci\u00f3n de Atomic Monster, El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 estrenada mundialmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 4 de septiembre de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J1y6sDCFoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J1y6sDCFoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J1y6sDCFoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J1y6sDCFoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J1y6sDCFoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "BasadoEnHechosReales",
                    "CapituloFinal",
                    "Cine",
                    "ElConjuro",
                    "Estreno",
                    "Franquicia",
                    "IMAX",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NuevoTrailer",
                    "PatrickWilson",
                    "Pelicula",
                    "Proximamente",
                    "Septiembre2025",
                    "Suspenso",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "UltimoCaso",
                    "UltimosRitos",
                    "UniversoConjuro",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Teaser Oficial | Subtitulado",
                    "description": "\u00daltimo Caso. \u00daltimos Ritos. #ElConjuro 4: \u00daltimo Ritos - 4 de septiembre, solo en cines. #ElConjuroUltimosRitos\n\nDe New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla. El Conjuro: \u00daltimo Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los creadores de la franquicia James Wan y Peter Safran.\n\nEl Conjuro: \u00daltimo Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson se re\u00fanen para un \u00faltimo caso como los c\u00e9lebres investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una adici\u00f3n poderosa y escalofriante a la franquicia que rompe r\u00e9cords en taquilla global.\n\nFarmiga y Wilson act\u00faan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, hija de Ed y Lorraine, y su novio Tony Spera, adem\u00e1s de Steve Coulter regresando como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\n\nChaves dirige a partir de un gui\u00f3n de Ian Goldberg, Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick y James Wan, basado en personajes creados por Chad Hayes y Carey W. Hayes.\n\nLos productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter y David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves est\u00e1 acompa\u00f1ado en la direcci\u00f3n por su equipo creativo, que incluye al director de fotograf\u00eda Eli Born, dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, productor de efectos visuales Eric Bruneau y dise\u00f1adora de vestuario Graham Churchyard, con casting realizado por Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith.\n\nEl supervisor de m\u00fasica es Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch. New Line Cinema presenta, Safran Company / Una producci\u00f3n de Atomic Monster, El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 estrenada mundialmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 4 de septiembre de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1066365",
                "likeCount": "12651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9CkbQmD2bPnPgUfZqD2KYR8WasE",
            "id": "GfheCtMIzK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T18:07:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que viajara a esta ciudad de Colombia...",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que viajara",
                    "a esta ciudad",
                    "de Colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que viajara a esta ciudad de Colombia...",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740745",
                "likeCount": "45898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j8vSxejALtZ7K-BO67DCaIwXMb4",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92961540",
                "likeCount": "5435288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xpon9Rwdn9eKiv-gDTpp971OnNc",
            "id": "pzugsO8J_DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T17:55:06Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Las casas \u201cgratis\u201d y el deporte en CUBA: una dif\u00edcil realidad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Deporte",
                    "Casas",
                    "Casas gratis",
                    "D\u00f3lares",
                    "Solares",
                    "B\u00e9isbol",
                    "Baseball",
                    "Base ball",
                    "Yoruba",
                    "Atleta",
                    "Javier Sotomayor",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "Luisito Cuba",
                    "Luisito en Cuba",
                    "Luisito comunica en Cuba",
                    "Cubano",
                    "Cubanos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Las casas \u201cgratis\u201d y el deporte en CUBA: una dif\u00edcil realidad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3250462",
                "likeCount": "92409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTiI9kMAYD5QQygdQuaz9vHy3Ko",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5463966",
                "likeCount": "94323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5G5FjXziaKmF32x1LmlLScaiVg",
            "id": "VYLqowbt59s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T02:58:11Z",
                "channelId": "UCcpE1fmG2qBZatj28bak2ng",
                "title": "Qui\u00e9n es el ganador de Yo Me Llamo Mini: Este es el mejor mini imitador del pa\u00eds |Yo Me Llamo 2025",
                "description": "Suscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\n\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\n\nNuestras Redes Sociales:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYLqowbt59s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYLqowbt59s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYLqowbt59s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYLqowbt59s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYLqowbt59s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Televisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "Caracol Tv",
                    "Caracol Televisi\u00f3n",
                    "Caracol en vivo",
                    "Programas Caracol",
                    "caracol televisi\u00f3n",
                    "caracol tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Qui\u00e9n es el ganador de Yo Me Llamo Mini: Este es el mejor mini imitador del pa\u00eds |Yo Me Llamo 2025",
                    "description": "Suscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\n\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\n\nNuestras Redes Sociales:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257387",
                "likeCount": "556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CdKK4oRm4OPC111oAKqWaZm1B1M",
            "id": "x9kCEdEiThg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:00:06Z",
                "channelId": "UCqHMVAE6BJ0WSY1oRJuTrgw",
                "title": "Louis BPM, Farruko, J Balvin, Kris R., iZaak,  - Tranquilo (Remix Oficial)",
                "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n@\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude6b\ud835\ude68._ :   / bravvs._  \n@\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\nColombian House Production: DiosPrimero\n\nMusic video by Louis performing Tranquilo Remix \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9kCEdEiThg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis BPM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louis BPM, Farruko, J Balvin, Kris R., iZaak,  - Tranquilo (Remix Oficial)",
                    "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n@\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude6b\ud835\ude68._ :   / bravvs._  \n@\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\nColombian House Production: DiosPrimero\n\nMusic video by Louis performing Tranquilo Remix \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1067586",
                "likeCount": "92928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bcZFuEy3KTKhYEvZV0NmNjb1Z14",
            "id": "AmghdMGFXGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T04:33:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "Shakira: Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean (Special 20th Anniversary Performance) | The Tonight Show",
                "description": "Musical guest Shakira performs \"Hips Don't Lie\" featuring Wyclef Jean for The Tonight Show in celebration of the song's 20th anniversary.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nShakira: Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean (Special 20th Anniversary Performance) | The Tonight Show\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#Shakira\n#WyclefJean",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmghdMGFXGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmghdMGFXGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmghdMGFXGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmghdMGFXGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmghdMGFXGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guest",
                    "Shakira",
                    "performs",
                    "Hips Don't Lie",
                    "featuring",
                    "Wyclef Jean",
                    "The Tonight Show",
                    "celebration",
                    "song",
                    "20th anniversary",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "collab",
                    "collaboration",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Dancing With Myself",
                    "Te Felicito",
                    "Don't Wait Up",
                    "Girl like Me",
                    "Me Gusta",
                    "Nada",
                    "Clandestino",
                    "Trap"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira: Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean (Special 20th Anniversary Performance) | The Tonight Show",
                    "description": "Musical guest Shakira performs \"Hips Don't Lie\" featuring Wyclef Jean for The Tonight Show in celebration of the song's 20th anniversary.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nShakira: Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean (Special 20th Anniversary Performance) | The Tonight Show\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#Shakira\n#WyclefJean"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1356375",
                "likeCount": "66472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T69PBCFDjKMj9CRKQgup05qjNUw",
            "id": "70ET7JIt5k0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T00:18:56Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Teaser]",
                "description": "Booking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: http://tiktok.com/carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ET7JIt5k0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ET7JIt5k0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ET7JIt5k0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ET7JIt5k0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ET7JIt5k0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Teaser]",
                    "description": "Booking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: http://tiktok.com/carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176819",
                "likeCount": "3681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RKon9MFI2ukiXP62bywXXE4hK1g",
            "id": "5astjtdm6_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:24:34Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "inter",
                    "inter de milan",
                    "semifinal",
                    "champions",
                    "thuram",
                    "dumfries",
                    "4-3",
                    "vuelta",
                    "inter vs barcelona",
                    "acerbi",
                    "araujo",
                    "dani olmo",
                    "gerard mart\u00edn",
                    "champions 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1385212",
                "likeCount": "83810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJy70T4in0PDMQn_Dlae1FUn9YM",
            "id": "fneWETyZrZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:43:55Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta 6",
                    "trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "danirep reacciona trailer 2 gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "GTA VI",
                    "trailer 2 GTA VI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693004",
                "likeCount": "48112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hsWWEBwU7x6kvKMVuVxl6zz18iw",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14336245",
                "likeCount": "211380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fqFE4ASoJd1Hp7Uksx1MlURLUhc",
            "id": "CgE8VSvhDc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:00:07Z",
                "channelId": "UCwBk9jSxdI9nIPkvzLrfgtw",
                "title": "DONATY - CHINO DALE FRITO + ELLA NO ES MALA (PROD CREADOR Y B ONE)",
                "description": "Donaty Alofoke Session 12 producido por Creador y B One.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgE8VSvhDc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofoke El Iluminado",
                "tags": [
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Generacion Alofoke",
                    "Molusco TV",
                    "El Show de Carlos Duran",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Fogarate",
                    "Capricornio TV",
                    "La Mami Jordan",
                    "La Aldea del Sonido",
                    "Los Jediondos",
                    "Tu Vera Lio",
                    "Esto No Es Radio",
                    "Ramon Tolentino",
                    "Bad Bunny",
                    "Peso Pluma",
                    "Television en vivo",
                    "El Show del medio dia",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Mananero TV",
                    "Tecnologia",
                    "Mr Beast",
                    "Reggaeton",
                    "Musica Urbana",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Vitaly Sanchez",
                    "Hony Estrella",
                    "Rochy Rd en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Arcangel",
                    "Anuel AA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONATY - CHINO DALE FRITO + ELLA NO ES MALA (PROD CREADOR Y B ONE)",
                    "description": "Donaty Alofoke Session 12 producido por Creador y B One.\n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1155575",
                "likeCount": "109897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7OknuKyz8dCXxlSleDZ_ivGAjzY",
            "id": "I6b5kkfcgNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Es hora de jugar al juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yuri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6b5kkfcgNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Es hora de jugar al juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yuri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2922523",
                "likeCount": "70365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3CIMaidSR2Nld0ZP9RJw8Ftub9A",
            "id": "l32d1Tw4l6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T00:00:59Z",
                "channelId": "UC_QMjCQJc8xDWRV16u6rx6g",
                "title": "Miranda!, TINI - Me Gusta (Official Video)",
                "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/MirandaTiniMeGusta\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#Tini\n#MeGusta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l32d1Tw4l6c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MirandaOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Miranda",
                    "Tini",
                    "Miranda tini",
                    "miranda!",
                    "Conociendo Rusia",
                    "Abraham Mateo",
                    "Lali",
                    "Nicki nicole",
                    "Nicki",
                    "Nicole",
                    "Miranda oficial",
                    "Es miranda",
                    "Miranda! Oficial",
                    "Tini Oficial",
                    "Ana mena",
                    "Me gusta",
                    "Me gusta letra",
                    "Me gusta lyrics",
                    "Tini letra",
                    "Tini lyrics",
                    "Miranda! letra",
                    "Miranda! lyrics",
                    "Abrahan Mateo Oficial",
                    "Conociendo Rusia Oficial",
                    "Miranda 2025",
                    "Miranda por ese hombre",
                    "Triste letra",
                    "Triste lyrics",
                    "Pimpinela",
                    "Miranda! Lyric",
                    "Por ese hombre letra",
                    "Por ese hombre lyric"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miranda!, TINI - Me Gusta (Official Video)",
                    "description": "Escuchalo ac\u00e1 \u25b6 https://lnk.to/MirandaTiniMeGusta\n\nSuscribite al Canal! https://smarturl.it/MirandaYT\n\nSeguinos en nuestras redes @mirandaenvivo!:\nInstagram:https://www.instagram.com/mirandaenvivo\nFacebook:https://www.facebook.com/mirandaenvivo\nTwitter:https://twitter.com/mirandaenvivo\n \nMiranda! En todas las plataformas digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/MirandaSpo\nYouTube Music: http://smarturl.it/MirandaYouTubeMusic \nDeezer:https://smarturl.it/MirandaDee\niTunes:http://smarturl.it/MirandaiTu\nApple Music:http://smarturl.it/MirandaAppleM\n \n#Miranda!\n#Tini\n#MeGusta"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675162",
                "likeCount": "43144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m3hpQkm0sS3864gBwly2EuOGkdk",
            "id": "attyVkliCbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:07:49Z",
                "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
                "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acenix",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Acenix",
                    "italian brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                    "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1256152",
                "likeCount": "12644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-GuyKmr4iLH-gOr4XG5Pzc-DM7w",
            "id": "wa1ozEJkrao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T01:00:54Z",
                "channelId": "UC8zczApNuos0CUUC8kX0RJQ",
                "title": "\u00bfCU\u00c1NTO SABE DE F\u00daTBOL LA COBRA? | EDICI\u00d3N 2025",
                "description": "SUSCRIBITE y dale ME GUSTA si te gust\u00f3 el video! COMENT\u00c1 quien quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo invitado de esta secci\u00f3n...\n.\nSEGUINOS en Instagram:\n\u2192https://www.instagram.com/ezzequiel/\n\u2192https://www.instagram.com/lautarodelcampo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EZZEQUIEL",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "partidos",
                    "encuestas",
                    "entretenimiento",
                    "reportes",
                    "reportajes",
                    "mundial",
                    "mundial de futbol",
                    "deporte",
                    "preguntas de deporte",
                    "preguntas de futbol",
                    "encuestas de futbol",
                    "Ping pong",
                    "Cuanto sabes de futbol",
                    "Davo",
                    "Davo Xeneize",
                    "La cobra",
                    "Davo cobra",
                    "Cobra Ezzequiel",
                    "Davo Ezzequiel",
                    "Cobra cu\u00e1nto sabe de futbol",
                    "Test de futbol",
                    "Tyc sports",
                    "Espn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCU\u00c1NTO SABE DE F\u00daTBOL LA COBRA? | EDICI\u00d3N 2025",
                    "description": "SUSCRIBITE y dale ME GUSTA si te gust\u00f3 el video! COMENT\u00c1 quien quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo invitado de esta secci\u00f3n...\n.\nSEGUINOS en Instagram:\n\u2192https://www.instagram.com/ezzequiel/\n\u2192https://www.instagram.com/lautarodelcampo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130808",
                "likeCount": "7488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y81MhP-bkzS8MPL-BjB1Cy9i0Xc",
            "id": "30oTMzvO9oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T01:00:06Z",
                "channelId": "UC7YuytQT_etoBPHvV3xbRHg",
                "title": "Jombriel - XCLANA (Official Video)",
                "description": "XCLANA - Jombriel (Video Oficial)\n\u00a1Bienvenidos al estreno de \"XCLANA - Jombriel\u00b0 Disfruta de este nuevo tema y suscr\u00edbete para no perderte nuestros pr\u00f3ximos lanzamientos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal: \u202a@Jombriel \n\nAssociated Performer: Jombriel\nComposer, Lyricist: Jonathan Gabriel Cede\u00f1o Romero,\nProducer: \u202a@J\u00f8ttaBeatMake \nExecutive Producer: Rommel Molina \nMastering Engineer, Mixing Engineer: Jorge Uvidia\n \n#Jombriel #eldelasuerte #xclana\n\n Ecuador\n\u00a9\ufe0f 2025 La Sangre Nueva Inc | Warner Music | All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30oTMzvO9oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30oTMzvO9oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30oTMzvO9oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30oTMzvO9oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30oTMzvO9oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jombriel",
                "tags": [
                    "jombriel",
                    "xclana",
                    "porcelana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jombriel - XCLANA (Official Video)",
                    "description": "XCLANA - Jombriel (Video Oficial)\n\u00a1Bienvenidos al estreno de \"XCLANA - Jombriel\u00b0 Disfruta de este nuevo tema y suscr\u00edbete para no perderte nuestros pr\u00f3ximos lanzamientos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal: \u202a@Jombriel \n\nAssociated Performer: Jombriel\nComposer, Lyricist: Jonathan Gabriel Cede\u00f1o Romero,\nProducer: \u202a@J\u00f8ttaBeatMake \nExecutive Producer: Rommel Molina \nMastering Engineer, Mixing Engineer: Jorge Uvidia\n \n#Jombriel #eldelasuerte #xclana\n\n Ecuador\n\u00a9\ufe0f 2025 La Sangre Nueva Inc | Warner Music | All Rights Reserved"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1031442",
                "likeCount": "86597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8XtHPdvr1IdwOqCRzMqLTH8cB8",
            "id": "rzk3jYxpdhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:15:06Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernan el crack",
                    "fernanflo",
                    "fernanfloo",
                    "partido",
                    "basquetball",
                    "baloncesto",
                    "mr beast",
                    "mrbeast",
                    "nuevo video",
                    "youtube",
                    "boda de fernanfloo",
                    "boda",
                    "la boda de fernanfloo",
                    "se caso fernanfloo",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "comedia",
                    "ocio",
                    "humor",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "vlog",
                    "blog",
                    "viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                    "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1115697",
                "likeCount": "147728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5N1zj0iXTjGtcrmBFli0NPP-RHk",
            "id": "UStUu4Ew3SU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:00:37Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - ANSIEDAD (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UStUu4Ew3SU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "tags": [
                    "Fuerza regida",
                    "Me jalo",
                    "Fuerza regida grupo frontera",
                    "Me jalo frontera",
                    "Jes\u00fas Ortiz paz",
                    "Jop",
                    "POR ESOS OJOS",
                    "FASHION",
                    "KIDSUPER",
                    "PARISFASHIONWEEK",
                    "PARIS",
                    "fuerza regida",
                    "jop",
                    "music video",
                    "NEL",
                    "fuerza regida nel",
                    "pero nel",
                    "video oficial",
                    "Jesus Ortiz paz",
                    "fuerza regida pero no te enamores",
                    "not like us",
                    "Peliculiando",
                    "Fuerza peliculiando",
                    "Fuerza regida video",
                    "PELICULIANDO",
                    "CHUFULAS",
                    "wendyortiz",
                    "odette",
                    "willito",
                    "fazerug",
                    "ddg",
                    "fazeadapt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - ANSIEDAD (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2213965",
                "likeCount": "60236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVd3vYHf9SCgVIAnXBvTzgWY5-4",
            "id": "vIoCkbMGe3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T01:01:39Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "MI HOUSE TOUR \ud83c\udfe0",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo uno de los videos m\u00e1s esperados en este canal, hasta podr\u00eda decir que es uno de los m\u00e1s pedidos durante todos estos 4 a\u00f1os. Les traigo por primera vez el HOUSE TOUR, hoy les ense\u00f1ar\u00e9 en donde vivo, donde duermo y hasta donde voy al ba\u00f1o. \n\nHa sido uno de los vlogs que mas me ha encantado grabar, espero que a ustedes les guste este nuevo tipo de videos que les estar\u00e9 trayendo a este canal, recuerda darle like al video y comenta que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3 de este Vlog.\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "house tour",
                    "house",
                    "tour",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "elmariana house tour",
                    "house tour elmariana",
                    "el mariana house tour",
                    "house tour el mariana",
                    "elmariana HOUSE TOUR",
                    "el mariana HOUSE TOUR",
                    "HOUSE TOUR",
                    "HOUSE TOUR elmariana",
                    "HOUSE TOUR el mariana",
                    "Vlog",
                    "vlog",
                    "elmariana vlog",
                    "el mariana vlog",
                    "vlog elmariana",
                    "vlog el mariana",
                    "housetour",
                    "HOUSETOUR",
                    "la casa de elmariana",
                    "la casa de el mariana",
                    "MI HOUSE TOUR",
                    "mi house tour",
                    "MI HOUSE TOUR elmariana",
                    "MI HOUSE TOUR el mariana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI HOUSE TOUR \ud83c\udfe0",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo uno de los videos m\u00e1s esperados en este canal, hasta podr\u00eda decir que es uno de los m\u00e1s pedidos durante todos estos 4 a\u00f1os. Les traigo por primera vez el HOUSE TOUR, hoy les ense\u00f1ar\u00e9 en donde vivo, donde duermo y hasta donde voy al ba\u00f1o. \n\nHa sido uno de los vlogs que mas me ha encantado grabar, espero que a ustedes les guste este nuevo tipo de videos que les estar\u00e9 trayendo a este canal, recuerda darle like al video y comenta que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3 de este Vlog.\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1441609",
                "likeCount": "92131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5OuSHRCpk_oVSMc9Xobh9_Yn1lI",
            "id": "TggA3oqSdVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:00:05Z",
                "channelId": "UC8yRyBa7ikUryipX6e294Kg",
                "title": "24 HORAS SIENDO PADRES PRIMERIZOS \ud83d\ude0d\ud83d\udc76  | La Segura e Ignacio Baladan",
                "description": "Gracias por ver este video! \u2764\ufe0f\n\nLos invitamos a ser parte de esta familia que crece m\u00e1s r\u00e1pido que nuestro beb\u00e9. \ud83d\udc76 \n\nNo se olviden de suscribirse, dejar su like y activar la campanita \ud83d\udece\ufe0f porque se vienen m\u00e1s episodios llenos de amor, humor\u2026 \u00a1y mucho, pero MUCHO desmadre! \ud83c\udf7c\n\nSIGUENOS EN NUESTRAS REDES \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n-Instagram La Segura: www.instagram.com/la_segura\n-Instagram Ignacio:  www.instagram.com/ignaciobaladan\n-TikTok La Segura: https://www.tiktok.com/@la_seguraa\n-Tiktok Ignacio: https://www.tiktok.com/@ignaciobaladan11\n-Instagram Lucca: https://www.instagram.com/la_segura\n-Tiktok Lucca https://www.tiktok.com/@lucca.baladansegura\n\n\u00a1Nos vemos en el pr\u00f3ximo video, familia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TggA3oqSdVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TggA3oqSdVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TggA3oqSdVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TggA3oqSdVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TggA3oqSdVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AmoryDesmadre",
                "tags": [
                    "la segura",
                    "ignacio baladan",
                    "segura",
                    "lucca",
                    "hijo de segura",
                    "nacimiento de bebe de la segura",
                    "la segura parto",
                    "el embarazo de la segura",
                    "ignacio y la segura",
                    "baladan",
                    "amorydesmadre",
                    "la segura e ignacio",
                    "parto de la segura",
                    "embaraazo",
                    "parto",
                    "bebe",
                    "colombia",
                    "peru",
                    "revelacion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO PADRES PRIMERIZOS \ud83d\ude0d\ud83d\udc76  | La Segura e Ignacio Baladan",
                    "description": "Gracias por ver este video! \u2764\ufe0f\n\nLos invitamos a ser parte de esta familia que crece m\u00e1s r\u00e1pido que nuestro beb\u00e9. \ud83d\udc76 \n\nNo se olviden de suscribirse, dejar su like y activar la campanita \ud83d\udece\ufe0f porque se vienen m\u00e1s episodios llenos de amor, humor\u2026 \u00a1y mucho, pero MUCHO desmadre! \ud83c\udf7c\n\nSIGUENOS EN NUESTRAS REDES \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n-Instagram La Segura: www.instagram.com/la_segura\n-Instagram Ignacio:  www.instagram.com/ignaciobaladan\n-TikTok La Segura: https://www.tiktok.com/@la_seguraa\n-Tiktok Ignacio: https://www.tiktok.com/@ignaciobaladan11\n-Instagram Lucca: https://www.instagram.com/la_segura\n-Tiktok Lucca https://www.tiktok.com/@lucca.baladansegura\n\n\u00a1Nos vemos en el pr\u00f3ximo video, familia!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206472",
                "likeCount": "12635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6QxfQ0rU4MvthHwAAGlFpmi7h7w",
            "id": "3nwi72p1zu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:46:46Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web",
                    "habl\u00e9 con fede de la deep web",
                    "beta llego a mi casa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                    "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8487387",
                "likeCount": "385494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1nWo9kLWDLIQOMBjOrR-dw-jhQY",
            "id": "AnuYTHGRISk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:11Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "EN ESTA GRANJA MANDO YO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo otro vide\u00edto en Minecraft del One Block junto con el moj\u00f3n @ElMariana , la idea de este d\u00eda es constuir una granjita que hizo el monki del Osvaldo, mientras que yo hice un lugar para los animalitos y puse a chambear a los aldeanos (hasta el ni\u00f1o se puso a jalar no s\u00e9 por qu\u00e9 JAJAJA) y como siempre sigo siendo mejor que \u00e9l.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN ESTA GRANJA MANDO YO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo otro vide\u00edto en Minecraft del One Block junto con el moj\u00f3n @ElMariana , la idea de este d\u00eda es constuir una granjita que hizo el monki del Osvaldo, mientras que yo hice un lugar para los animalitos y puse a chambear a los aldeanos (hasta el ni\u00f1o se puso a jalar no s\u00e9 por qu\u00e9 JAJAJA) y como siempre sigo siendo mejor que \u00e9l.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599483",
                "likeCount": "27750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BSpPdHaiFoBiLb1C9kFZb2pJ9BQ",
            "id": "lUHlckT8a44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:14:39Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUHlckT8a44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Mr beast",
                    "Mrbeast",
                    "Reto mr beast",
                    "Oficinas mrbeast",
                    "Me invita mrbeast",
                    "Reto ibai",
                    "Reto",
                    "Ibai mrbeast",
                    "Mr beast ibai"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast Me Invit\u00f3 a sus Oficinas",
                    "description": "El rodaje del final no tiene ning\u00fan tipo de sentido.\n\n00:00 Intro\n00:20 Entrada\n01:58 Cocina\n02:51 Producci\u00f3n\n04:41 MrBeast Gaming\n06:22 Locuci\u00f3n\n06:47 Sala de Reuniones\n07:11 Ideaci\u00f3n\n07:22 Edici\u00f3n\n09:41 Estudio\n11:12 Material\n13:59 Set Exterior\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3766367",
                "likeCount": "155251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FZtP2TR2qDF7ujQ_XikrhmKrR_Y",
            "id": "CkxN1dDtTOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:07:49Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - PELICULIANDO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkxN1dDtTOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "tags": [
                    "Fuerza regida",
                    "Me jalo",
                    "Si supieras",
                    "Fuerza regida grupo frontera",
                    "Me jalo frontera",
                    "Jes\u00fas Ortiz paz",
                    "Jop",
                    "POR ESOS OJOS",
                    "FASHION",
                    "KIDSUPER",
                    "PARISFASHIONWEEK",
                    "PARIS",
                    "fuerza regida",
                    "jop",
                    "music video",
                    "NEL",
                    "fuerza regida nel",
                    "pero nel",
                    "video oficial",
                    "Jesus Ortiz paz",
                    "PERO NO TE ENAMORES",
                    "pero no te enamores tour",
                    "fuerza regida pero no te enamores",
                    "not like us",
                    "ROSONES",
                    "JORSSHH",
                    "Peliculiando",
                    "Fuerza peliculiando",
                    "Fuerza regida video",
                    "PELICULIANDO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - PELICULIANDO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2445075",
                "likeCount": "64108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "teYPXMQYlXgR5nNO1kWR8c9-yZI",
            "id": "O3HqZV0ZdmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:39:38Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6312753",
                "likeCount": "145348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_2j4wv-wU5Vd-SUB5hSlR2PCns",
            "id": "8-MBTuSM6_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:36:44Z",
                "channelId": "UCptlL_RcC46JkGIcjkNspnA",
                "title": "Es un Secreto",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEs un Secreto \u00b7 Plan B\n\nHouse Of Pleasure\n\n\u2117 2010 Pina Records\n\nReleased on: 2010-07-20\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Egbert Rosa\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Egbert Rosa Cintron\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-MBTuSM6_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan B - Topic",
                "tags": [
                    "Plan B",
                    "House Of Pleasure",
                    "Es un Secreto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es un Secreto",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEs un Secreto \u00b7 Plan B\n\nHouse Of Pleasure\n\n\u2117 2010 Pina Records\n\nReleased on: 2010-07-20\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Egbert Rosa\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Egbert Rosa Cintron\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3633688",
                "likeCount": "24972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIyeoSOUzh5AD9gQEflran793H0",
            "id": "Z2ZxMqskDu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:50:14Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Comiendo SOLO Comida de BEBE por 3 D\u00edas",
                "description": "buen experimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2ZxMqskDu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2ZxMqskDu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2ZxMqskDu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2ZxMqskDu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2ZxMqskDu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comiendo SOLO Comida de BEBE por 3 D\u00edas",
                    "description": "buen experimento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331245",
                "likeCount": "30613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6R8pqQNHpASixHR49Rw_ykGTiM",
            "id": "_-yivJEMUUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T01:32:23Z",
                "channelId": "UCXH1p4gixwXwrUGSx-WvLNQ",
                "title": "VEND\u00cd EL TSURU GSR POR ESTA RAZ\u00d3N *adi\u00f3s para siempre* - Yair17",
                "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @yair17gameplays \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17",
                "tags": [
                    "Yair17"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEND\u00cd EL TSURU GSR POR ESTA RAZ\u00d3N *adi\u00f3s para siempre* - Yair17",
                    "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @yair17gameplays \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558204",
                "likeCount": "39625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qm-tjFuuuVd3qvFej6TmU5pywHk",
            "id": "xwK0NTkSqkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T03:51:56Z",
                "channelId": "UCniNQhHxm3UeZZE2O8qZ8Fw",
                "title": "NAOYA INOUE VS RAMON CARDENAS // RESUMEN PELEA",
                "description": "Disfruta de ESPN Knock Out por #ESPNenDisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNKnockOut\n- https://twitter.com/ESPNKnockOut\n- https://www.instagram.com/espnknockout/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwK0NTkSqkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN KnockOut",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "ESPN KO",
                    "ESPN KNOCK OUT",
                    "DISNEY PLUS",
                    "BOXEO",
                    "BOX",
                    "NAOYA INOUE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAOYA INOUE VS RAMON CARDENAS // RESUMEN PELEA",
                    "description": "Disfruta de ESPN Knock Out por #ESPNenDisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNKnockOut\n- https://twitter.com/ESPNKnockOut\n- https://www.instagram.com/espnknockout/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423681",
                "likeCount": "7059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Bnwrw2lTAazaFo4tad9afVG9Yc",
            "id": "44nXUm2DSPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:30:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro LABUBUS (cajitas misteriosas)",
                "description": "En este video abrimos todo el set de Lazy Yoga de The Monsters, los personajes que tienen LABUBUS.\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal como tambi\u00e9n ahora estoy haciendo con las Peach Riot. \nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44nXUm2DSPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "cajitas misteriosas",
                    "popmart",
                    "labubu",
                    "the monsters",
                    "labubus",
                    "abriendo labubus",
                    "blind box",
                    "pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "hironos",
                    "skullpanda",
                    "que son los labubus",
                    "cajas misteriosas",
                    "lazy yoga",
                    "unboxing",
                    "viral",
                    "videos virales",
                    "los videos m\u00e1s virales",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro LABUBUS (cajitas misteriosas)",
                    "description": "En este video abrimos todo el set de Lazy Yoga de The Monsters, los personajes que tienen LABUBUS.\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal como tambi\u00e9n ahora estoy haciendo con las Peach Riot. \nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830404",
                "likeCount": "17232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mhM-7y0CmeW7pBNy4V5lHjw0vUU",
            "id": "xXMIn7LIhX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:19:46Z",
                "channelId": "UC4dWvSKVWJ36tJyhjDQCCaQ",
                "title": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \"Lo que se vivi\u00f3 es de pel\u00edcula\": as\u00ed fue la liberaci\u00f3n de los refugiados en Caracas | DNews",
                "description": "#venezuela #embajada #refugiados #argentina #estadosunidos #maduro \n\nCinzia Francischiello dialog\u00f3 con Elisa Trotta, exembajadora de Argentina en Venezuela, para profundizar acerca de lo que se sabe hasta el momento de la liberaci\u00f3n de los 5 refugiados en la Embajada argentina en Caracas.\n\nElisa Trotta, comparti\u00f3 detalles sobre las dif\u00edciles condiciones que enfrentaron estos ciudadanos, quienes sufrieron constantes amenazas y asedios por parte del r\u00e9gimen venezolano. La operaci\u00f3n se describe como un triunfo significativo, una luz al final del t\u00fanel para aquellos que estuvieron recluidos m\u00e1s de un a\u00f1o en condiciones extremas. \n\nTrotta tambi\u00e9n destac\u00f3 la decepcionante inacci\u00f3n del gobierno de Brasil ante la situaci\u00f3n de los opositores, y subray\u00f3 que, a pesar de su liberaci\u00f3n, los exiliados a\u00fan enfrentan graves problemas y no est\u00e1n completamente libres. La conversaci\u00f3n concluy\u00f3 con optimismo sobre posibles cambios en la situaci\u00f3n pol\u00edtica de Venezuela, a la luz de la vulnerabilidad del r\u00e9gimen actual y la esperanza de liberar a otros prisioneros, como Nahuel Gallo, el gendarme argentino a\u00fan detenido.\n\n[00:00:00] \ud83d\udd4a\ufe0f Liberaci\u00f3n exitosa de opositores venezolanos tras m\u00e1s de un a\u00f1o de reclusi\u00f3n en la embajada argentina.\n[00:02:13] \u2694\ufe0f Descripci\u00f3n de las condiciones extremas en las que vivieron los refugiados, rodeados de francotiradores y sin acceso a servicios b\u00e1sicos.\n[00:03:02] \ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n de la liberaci\u00f3n como un triunfo, aunque se reconoce que el exilio no es libertad plena.\n[00:04:15] \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cr\u00edtica al gobierno de Brasil por su indiferencia ante la situaci\u00f3n de los opositores venezolanos.\n[00:06:28] \ud83c\udf1f Esperanza renovada para otros prisioneros pol\u00edticos en Venezuela tras la exitosa operaci\u00f3n de rescate.\n[00:05:46] \ud83e\udd1d La inacci\u00f3n de Brasil ante las violaciones de derechos humanos en Venezuela es cuestionada.\n[00:07:06] \ud83d\ude80 La situaci\u00f3n pol\u00edtica en Venezuela se muestra vulnerable, lo que abre posibilidades para futuras liberaciones.\n\n\ud83d\udc49 No te pierdas nuestro Especial \"Familias Narco\"\n\nPlaylist \"Familias Narco\" serie documental completa \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLJh_0k-RYVY8i8GOLdR_vO526Emn9kMir\n\n\ud83d\udd34 Las \u00daltimas Noticias de Latinoam\u00e9rica\n\n\ud83d\udcfa 700 | 1700 @DIRECTVLA\n\ud83d\udcfa 301 | @TeleCentroAr\n\ud83d\udcfa 570 | @flow_ar\n\ud83d\udcf2 @DGO_Latam\n\n\ud83d\udd34 +DNEWS +VIVO\n\nHorarios \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n06 a 08 DNews al amanecer\n08 a 12 DNews a la ma\u00f1ana\n12 a 14 DNews primera edici\u00f3n\n14 a 20 DNews a la tarde\n20 a 22 DNews central\n\nHorarios \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n04 a 06 DNews al amanecer\n06 a 10 DNews a la ma\u00f1ana\n10 a 12 DNews primera edici\u00f3n\n12 a 18 DNews a la tarde\n18 a 20\u00a0DNews\u00a0central\n\nSeguinos en Nuestras Redes:\nX https://twitter.com/DNewsOK\nInstagram https://www.instagram.com/dnewsok\nFacebook https://www.facebook.com/dnewsok/\nThreads https://www.threads.net/@dnewsok\nTik Tok https://www.tiktok.com/@dnewsok\nSpotify https://open.spotify.com/show/0rUl2RSsvfOqxh1zOSI8v6?si=bWzJq-TpSXmt5HhKwd9e9g\n\nSomos DNews. Somos Latinoam\u00e9rica.\n#latinoamerica #noticias\u00a0#dnews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXMIn7LIhX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXMIn7LIhX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXMIn7LIhX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXMIn7LIhX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXMIn7LIhX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DNews",
                "tags": [
                    "dnews",
                    "dnewsok"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \"Lo que se vivi\u00f3 es de pel\u00edcula\": as\u00ed fue la liberaci\u00f3n de los refugiados en Caracas | DNews",
                    "description": "#venezuela #embajada #refugiados #argentina #estadosunidos #maduro \n\nCinzia Francischiello dialog\u00f3 con Elisa Trotta, exembajadora de Argentina en Venezuela, para profundizar acerca de lo que se sabe hasta el momento de la liberaci\u00f3n de los 5 refugiados en la Embajada argentina en Caracas.\n\nElisa Trotta, comparti\u00f3 detalles sobre las dif\u00edciles condiciones que enfrentaron estos ciudadanos, quienes sufrieron constantes amenazas y asedios por parte del r\u00e9gimen venezolano. La operaci\u00f3n se describe como un triunfo significativo, una luz al final del t\u00fanel para aquellos que estuvieron recluidos m\u00e1s de un a\u00f1o en condiciones extremas. \n\nTrotta tambi\u00e9n destac\u00f3 la decepcionante inacci\u00f3n del gobierno de Brasil ante la situaci\u00f3n de los opositores, y subray\u00f3 que, a pesar de su liberaci\u00f3n, los exiliados a\u00fan enfrentan graves problemas y no est\u00e1n completamente libres. La conversaci\u00f3n concluy\u00f3 con optimismo sobre posibles cambios en la situaci\u00f3n pol\u00edtica de Venezuela, a la luz de la vulnerabilidad del r\u00e9gimen actual y la esperanza de liberar a otros prisioneros, como Nahuel Gallo, el gendarme argentino a\u00fan detenido.\n\n[00:00:00] \ud83d\udd4a\ufe0f Liberaci\u00f3n exitosa de opositores venezolanos tras m\u00e1s de un a\u00f1o de reclusi\u00f3n en la embajada argentina.\n[00:02:13] \u2694\ufe0f Descripci\u00f3n de las condiciones extremas en las que vivieron los refugiados, rodeados de francotiradores y sin acceso a servicios b\u00e1sicos.\n[00:03:02] \ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n de la liberaci\u00f3n como un triunfo, aunque se reconoce que el exilio no es libertad plena.\n[00:04:15] \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cr\u00edtica al gobierno de Brasil por su indiferencia ante la situaci\u00f3n de los opositores venezolanos.\n[00:06:28] \ud83c\udf1f Esperanza renovada para otros prisioneros pol\u00edticos en Venezuela tras la exitosa operaci\u00f3n de rescate.\n[00:05:46] \ud83e\udd1d La inacci\u00f3n de Brasil ante las violaciones de derechos humanos en Venezuela es cuestionada.\n[00:07:06] \ud83d\ude80 La situaci\u00f3n pol\u00edtica en Venezuela se muestra vulnerable, lo que abre posibilidades para futuras liberaciones.\n\n\ud83d\udc49 No te pierdas nuestro Especial \"Familias Narco\"\n\nPlaylist \"Familias Narco\" serie documental completa \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLJh_0k-RYVY8i8GOLdR_vO526Emn9kMir\n\n\ud83d\udd34 Las \u00daltimas Noticias de Latinoam\u00e9rica\n\n\ud83d\udcfa 700 | 1700 @DIRECTVLA\n\ud83d\udcfa 301 | @TeleCentroAr\n\ud83d\udcfa 570 | @flow_ar\n\ud83d\udcf2 @DGO_Latam\n\n\ud83d\udd34 +DNEWS +VIVO\n\nHorarios \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n06 a 08 DNews al amanecer\n08 a 12 DNews a la ma\u00f1ana\n12 a 14 DNews primera edici\u00f3n\n14 a 20 DNews a la tarde\n20 a 22 DNews central\n\nHorarios \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n04 a 06 DNews al amanecer\n06 a 10 DNews a la ma\u00f1ana\n10 a 12 DNews primera edici\u00f3n\n12 a 18 DNews a la tarde\n18 a 20\u00a0DNews\u00a0central\n\nSeguinos en Nuestras Redes:\nX https://twitter.com/DNewsOK\nInstagram https://www.instagram.com/dnewsok\nFacebook https://www.facebook.com/dnewsok/\nThreads https://www.threads.net/@dnewsok\nTik Tok https://www.tiktok.com/@dnewsok\nSpotify https://open.spotify.com/show/0rUl2RSsvfOqxh1zOSI8v6?si=bWzJq-TpSXmt5HhKwd9e9g\n\nSomos DNews. Somos Latinoam\u00e9rica.\n#latinoamerica #noticias\u00a0#dnews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104796",
                "likeCount": "2185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qFAA_EgTRd5ZTzH-TFMBF10kINk",
            "id": "jJFjElNgFl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:00:06Z",
                "channelId": "UCYK2xKBKNR43kEeOBZGBh8Q",
                "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELESTE AVENTURERA",
                "tags": [
                    "#CHIPEOCELETSE #CELESTESEENAMORA #YOLO #YOLOAVENTURAS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                    "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1729043",
                "likeCount": "25893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YY2fp7SniXCJBHX3RqYrztu_wDE",
            "id": "bJHRe8YgObQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:50:11Z",
                "channelId": "UCcpE1fmG2qBZatj28bak2ng",
                "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Televisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "Caracol TV",
                    "Caracol Televisi\u00f3n",
                    "Caracol Tv",
                    "Caracol en vivo",
                    "Programas Caracol",
                    "caracol televisi\u00f3n",
                    "caracol tv",
                    "yo me llamo caracol",
                    "yo me llamo gloria trevi",
                    "yo me llamo mini",
                    "yo me llamo mini gloria trevi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                    "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654554",
                "likeCount": "2885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JAVHolGRoe6LIpArxJtpxSKUwP8",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4157364",
                "likeCount": "91136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AM5Kjjw_aGBQnfKqc0Xff47DxQA",
            "id": "ZF50zUkg0ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:36:56Z",
                "channelId": "UCAruFBYLugQOEkhy-Kh6ZiQ",
                "title": "ROCHY RD  X DARLYN NAY - MUEREN  | VIDEO OFICIAL",
                "description": "LIKE & COMENTA JORDAN 99%",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF50zUkg0ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rochy RD",
                "tags": [
                    "Rochy rd",
                    "Rochy",
                    "Lean"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROCHY RD  X DARLYN NAY - MUEREN  | VIDEO OFICIAL",
                    "description": "LIKE & COMENTA JORDAN 99%"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393448",
                "likeCount": "31814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "buEBtXQzV1H43ogv7zPErfJwVBw",
            "id": "02l4pkVdBug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:40:13Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - CAPERUZA (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02l4pkVdBug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "tags": [
                    "Fuerza regida",
                    "Me jalo",
                    "Fuerza regida grupo frontera",
                    "Me jalo frontera",
                    "Jes\u00fas Ortiz paz",
                    "Jop",
                    "POR ESOS OJOS",
                    "FASHION",
                    "KIDSUPER",
                    "PARISFASHIONWEEK",
                    "PARIS",
                    "fuerza regida",
                    "jop",
                    "music video",
                    "NEL",
                    "fuerza regida nel",
                    "pero nel",
                    "video oficial",
                    "Jesus Ortiz paz",
                    "fuerza regida pero no te enamores",
                    "not like us",
                    "Peliculiando",
                    "Fuerza peliculiando",
                    "Fuerza regida video",
                    "PELICULIANDO",
                    "CHUFULAS",
                    "wendyortiz",
                    "odette",
                    "willito",
                    "fazerug",
                    "ddg",
                    "fazeadapt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - CAPERUZA (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "FUERZA REGIDA - ALBUM  111XPANTIA  OUT NOW!\nhttps://linktr.ee/streetmobrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2800958",
                "likeCount": "34837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HFXkLYJuVWE8Lrzc6EtcxLWtIw",
            "id": "VugULZixkQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T00:00:05Z",
                "channelId": "UCuLJy1msMYWmBq2FkDx1aYQ",
                "title": "mi segunda funa, acomp\u00e1\u00f1enme - vlog 67",
                "description": "@ michiparedesc en todas las redes.\n\nInstagramhttps://www.instagram.com \u203a michi...Michel Paredes (@michiparedesc)\n\nhttps://www.tiktok.com/@michiparedesc?_t=8m1kgdf9yg2&_r=\n\n\nMi podcast: Agridulce \ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf66\n\nhttps://www.instagram.com/agridulcepod?igsh=MTA2emNjOGp0NmlqYQ==\n\nhttps://youtube.com/@AgridulcePod?si=JQ4bYmKhkaXs9UmB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VugULZixkQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VugULZixkQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VugULZixkQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VugULZixkQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VugULZixkQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michi Paredes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mi segunda funa, acomp\u00e1\u00f1enme - vlog 67",
                    "description": "@ michiparedesc en todas las redes.\n\nInstagramhttps://www.instagram.com \u203a michi...Michel Paredes (@michiparedesc)\n\nhttps://www.tiktok.com/@michiparedesc?_t=8m1kgdf9yg2&_r=\n\n\nMi podcast: Agridulce \ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf66\n\nhttps://www.instagram.com/agridulcepod?igsh=MTA2emNjOGp0NmlqYQ==\n\nhttps://youtube.com/@AgridulcePod?si=JQ4bYmKhkaXs9UmB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248649",
                "likeCount": "23077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fb7V3fvTueBoFbSp0VjpQ2XZ8JE",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3955142",
                "likeCount": "151300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrflthLursv011-vTsAQGWkq5JA",
            "id": "-34lBn-mRto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T02:24:46Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE TIGRE 1 BOCA 1 - APERTURA 2025 (FECHA 16)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-34lBn-mRto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-34lBn-mRto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-34lBn-mRto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-34lBn-mRto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-34lBn-mRto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE TIGRE 1 BOCA 1 - APERTURA 2025 (FECHA 16)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336576",
                "likeCount": "12301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BawF7zf7rz_44ItXNYRueVjXMM4",
            "id": "_D5L8WYgmhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T21:56:49Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                    "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1179149",
                "likeCount": "14092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cn1sYu6Bdfe2GNNXvLWwZSiQ4bM",
            "id": "YkHxjGQwHwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:30:04Z",
                "channelId": "UCmmG1PC3Mtyx1KHJfJVGIpQ",
                "title": "\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO?",
                "description": "Las cosas se salieron un poco de control, ahora toc\u00f3 jugar Mario Party en parejas y no van a creer qui\u00e9n gan\u00f3, por supuesto que Bryan no jaja SUSCR\u00cdBETE si quieres que hagamos uno con el SKUAD\n\nNUEVA MERCH \u00a1DISPONIBLE AQU\u00cd!\nEnv\u00edos Internacionales \u25ba https://skabeche.store\n\u25ba \u00daBICACION SKABECHE STORE (TIENDA F\u00cdSICA CDMX)\nhttps://maps.app.goo.gl/421aGK6jWmeierrq6\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nEddy SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25bahttps://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\n\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO? - SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS MARIO PARTY JAMBOREE Y NOS LA PARTIERON FEO",
                    "EL JUEGO M\u00c1S GRANDE DE MARIO PARTY",
                    "JUGANDO MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "SUPER MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "CUAL ES EL MEJOR SUPER MARIO PARTY",
                    "MI MEJOR PARTIDA EN EL MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "ROMPIENDO NUESTRA AMISTAD POR MARIO PARTY",
                    "AMIGOS JUEGAN A SUPER MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "XIO GARC\u00cdA",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO?",
                    "description": "Las cosas se salieron un poco de control, ahora toc\u00f3 jugar Mario Party en parejas y no van a creer qui\u00e9n gan\u00f3, por supuesto que Bryan no jaja SUSCR\u00cdBETE si quieres que hagamos uno con el SKUAD\n\nNUEVA MERCH \u00a1DISPONIBLE AQU\u00cd!\nEnv\u00edos Internacionales \u25ba https://skabeche.store\n\u25ba \u00daBICACION SKABECHE STORE (TIENDA F\u00cdSICA CDMX)\nhttps://maps.app.goo.gl/421aGK6jWmeierrq6\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nEddy SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25bahttps://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\n\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO? - SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499849",
                "likeCount": "18129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FHHKkj3JZlGmscr0N9o_I8WhkYI",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2275875",
                "likeCount": "179284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YaNdQyF5pZujTzl3IHlm0LChWWY",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1643055",
                "likeCount": "70957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMJVS2BN2OshroOxIZC_qtdXxXk",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16931157",
                "likeCount": "427248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YhoqJKlKbWjCljBUASvvNqDBFFs",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6900449",
                "likeCount": "256002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4IBjxSflV8xF6J_ORBAaV-J4PmE",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1659213",
                "likeCount": "30067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}