{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "pRIbTY7L15H6aDAJjmhlzdjoqHc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QYn7JWkIs0FzDBqGwHBoQuXjTWk",
            "id": "eFCxUc9docY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:43:43Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/JOIU-L123zk\n(16 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n4.  B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nNimet\u2019in Nisan ve Afra\u2019y\u0131 ka\u00e7\u0131rmas\u0131, Yetimler ve a\u015firet aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n uzayaca\u011f\u0131 sinyallerini verir. Serdar\u2019\u0131n uyar\u0131lar\u0131na ra\u011fmen E\u015fref ve Nusret, aralar\u0131ndaki intikam ate\u015fini k\u00f6r\u00fckleyecek hamleler yapmaktan ka\u00e7\u0131nmazlar. Kadir, Yetimler\u2019in E\u015fref\u2019i kar\u015f\u0131lar\u0131na almalar\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi dener. Bu s\u0131rada Nisan\u2019la yollar\u0131n\u0131n kesi\u015fmesi, Kadir\u2019in kalbinde beklenmedik duygular\u0131n filizlenmesine sebep olur. \n\nE\u015fref\u2019in Afra\u2019y\u0131 kurtarmak i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 hamle Nisan\u2019\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir ikilemde kalan Nisan, karde\u015finin hayat\u0131 pahas\u0131na elini kana bulamay\u0131 g\u00f6ze alacak m\u0131d\u0131r?\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser",
                    "17 Nisan 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/JOIU-L123zk\n(16 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n4.  B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nNimet\u2019in Nisan ve Afra\u2019y\u0131 ka\u00e7\u0131rmas\u0131, Yetimler ve a\u015firet aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n uzayaca\u011f\u0131 sinyallerini verir. Serdar\u2019\u0131n uyar\u0131lar\u0131na ra\u011fmen E\u015fref ve Nusret, aralar\u0131ndaki intikam ate\u015fini k\u00f6r\u00fckleyecek hamleler yapmaktan ka\u00e7\u0131nmazlar. Kadir, Yetimler\u2019in E\u015fref\u2019i kar\u015f\u0131lar\u0131na almalar\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi dener. Bu s\u0131rada Nisan\u2019la yollar\u0131n\u0131n kesi\u015fmesi, Kadir\u2019in kalbinde beklenmedik duygular\u0131n filizlenmesine sebep olur. \n\nE\u015fref\u2019in Afra\u2019y\u0131 kurtarmak i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 hamle Nisan\u2019\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir ikilemde kalan Nisan, karde\u015finin hayat\u0131 pahas\u0131na elini kana bulamay\u0131 g\u00f6ze alacak m\u0131d\u0131r?\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9290805",
                "likeCount": "183319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HDTquReUQquCzUvfxg6_UpKQ7RE",
            "id": "sVUWbv1VDGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:51:58Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "Onur G\u00fcvenatam",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler \u0130lk Tan\u0131t\u0131m",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2416096",
                "likeCount": "33518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KwI90T_YqnXfyR5Unag4t279jiE",
            "id": "Tbn4cYCaZCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:00:15Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45666693",
                "likeCount": "1584229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "urlioHvg2PJzQSE-clpybsh1ZtM",
            "id": "ieQEAEyYE6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:07:40Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "Avrupa Ligi \u00c7eyrek Final | Manchester United-Lyon (\u00d6zet) Old Trafford'da tarihi ma\u00e7!\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "description": "UEFA Avrupa Ligi'nde gecenin ma\u00e7\u0131 gol d\u00fcellosuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Manchester United, 2-2'nin r\u00f6van\u015f\u0131nda Lyon'u konuk etti. 90 dakika da 2-2 sona erdi.\nUzatma devresinde 5 gol daha izledi taraftarlar. Turu atlayan 5-4'l\u00fck skorla \u0130ngiliz ekibi, yar\u0131 finalde Athletic Bilbao ile e\u015fle\u015fti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "manchester united",
                    "lyon",
                    "\u00f6zet",
                    "trt spor",
                    "tabii spor",
                    "avrupa ligi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa Ligi \u00c7eyrek Final | Manchester United-Lyon (\u00d6zet) Old Trafford'da tarihi ma\u00e7!\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                    "description": "UEFA Avrupa Ligi'nde gecenin ma\u00e7\u0131 gol d\u00fcellosuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Manchester United, 2-2'nin r\u00f6van\u015f\u0131nda Lyon'u konuk etti. 90 dakika da 2-2 sona erdi.\nUzatma devresinde 5 gol daha izledi taraftarlar. Turu atlayan 5-4'l\u00fck skorla \u0130ngiliz ekibi, yar\u0131 finalde Athletic Bilbao ile e\u015fle\u015fti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1646011",
                "likeCount": "35837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXKvs8h_m-Cfh0wtvaB9agPPWms",
            "id": "jPKLjVNUY0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:52:46Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts",
                "description": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts \n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "beinsports ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "trabzonspor",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts",
                    "description": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts \n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1892118",
                "likeCount": "54481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yfbah5hdQ_jJZNTF-UEGpcmdNmw",
            "id": "0-CLhtwsTzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:26:25Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "D\u0130KKAT R\u00d6VE\u015eATA \u00c7IKAB\u0130L\u0130R !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u0130KKAT R\u00d6VE\u015eATA \u00c7IKAB\u0130L\u0130R !",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636196",
                "likeCount": "14518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TBW6pHlYBGRLm9_Y9xyw1pcl6qM",
            "id": "6uNgUiFWHrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16744981",
                "likeCount": "216941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y3VxPmcUtNELtmZf8tqZbfm3hGU",
            "id": "5sx9r7Kp6io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:00:09Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "tags": [
                    "Bamboo",
                    "Bamboo slingshots",
                    "Bamboo craft",
                    "Bamboo art",
                    "Bamboo video",
                    "Bamboo idea",
                    "Bamboo with slingshots",
                    "Slingshots with bamboo",
                    "Bamboo creations",
                    "diy bamboo video",
                    "diy bamboo craft video"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                    "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31581086",
                "likeCount": "450153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-kf7Qr6Wk3YvyZXh5JF-pr5N94I",
            "id": "-SgQmkkGzSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T11:18:08Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Havuza girmeden ay\u0131lam\u0131yorum #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Havuza girmeden ay\u0131lam\u0131yorum #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520817",
                "likeCount": "15822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDpU1VcDK7dHLJfEFurhEdvB19o",
            "id": "By-C_-DnnS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T09:00:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can Balloons Stop a Sumo Wrestler?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/By-C_-DnnS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/By-C_-DnnS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/By-C_-DnnS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/By-C_-DnnS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/By-C_-DnnS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can Balloons Stop a Sumo Wrestler?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6961992",
                "likeCount": "361255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEZ-6f7TY1d3cuu0bcPie7qQ6c0",
            "id": "vU2Pdr6oQb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:01:16Z",
                "channelId": "UChpw5ERAQlYT7-BV2F9iqTQ",
                "title": "\u00d6k\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcn \u0130neklere S\u00f6ker | Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan",
                "description": "Murat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\n\nMalko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan | Tek Par\u00e7a Full HD \u27a1\ufe0f https://youtu.be/NWrvUXpIZGI\n\nBeyaz\u0131t tahta otururken kendisine kar\u015f\u0131 koyan karde\u015fi Cem Sultan yenik d\u00fc\u015f\u00fcp ka\u00e7mak zorunda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBeyaz\u0131t\u2019ten emir alan Malko\u00e7o\u011flu Cem\u2019in pe\u015fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. Ka\u00e7makta olan Cem bir \u00e7oban olan Polat\u2019a rastlar, ak\u0131nc\u0131lar\u0131 sorup cevap alamay\u0131nca gider. Polat\u2019\u0131n sevgilisi Melek gelerek, kendini ba\u015fkas\u0131yla evlendirdiklerini s\u00f6yler. \u00d6fkelenen Polat k\u0131z\u0131n babas\u0131na gidip kafa turar ve d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcr adamlar\u0131yla. K\u0131z\u0131 isteyen a\u011fan\u0131n da adamlar\u0131 i\u015fe kar\u0131\u015f\u0131r, Polat damat aday\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcr ve k\u0131za bir g\u00fcn d\u00f6nece\u011fini vadederek ka\u00e7ar. Ancak anas\u0131na bir ak\u0131nc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Anas\u0131 kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar ama Polat dinlemez gider. Oysa Polat\u2019\u0131n babas\u0131 \u0131rgat de\u011fil ak\u0131nc\u0131d\u0131r ve bir g\u00fcn gidip d\u00f6nmemi\u015ftir.\n\nY\u00f6netmen: Remzi J\u00f6nt\u00fcrk\n\nOyuncular: C\u00fcneyt Ark\u0131n, G\u00fclnaz Huri, Cihangir Gaffari, Feri Cansel, Suzan Avc\u0131, Beh\u00e7et Nacar, \u00d6zdemir Han, Ayton Sert, Aytekin Akkaya, Puri Banai, G\u00fcnay G\u00fcner, Adnan Mersinli, \u0130hsan GEDIK, Mehmet Ali G\u00fcng\u00f6r\n\n\nMurat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\nhttp://www.murat-film.com/\n\n\n#muratfilm #c\u00fcneytark\u0131n #malko\u00e7o\u011flu #yerlifilm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MURAT F\u0130LM",
                "tags": [
                    "murat film",
                    "muratfilm",
                    "murat filim",
                    "eski t\u00fcrk filmleri",
                    "eski filmler",
                    "C\u00fcneyt Ark\u0131n",
                    "Malko\u00e7o\u011flu Cem Sultan (Film)",
                    "Malko\u00e7o\u011flu Family (Family)",
                    "Feri Cansel (Film Actor)",
                    "malkocoglu",
                    "malkoc oglu",
                    "cem sultan izle",
                    "malko\u00e7o\u011flu izle",
                    "g\u00fclnaz huri",
                    "malkocoglu full izle",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n filmleri",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n komik sahneler",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n g\u00fcl\u015fen bubiko\u011flu filmleri",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n malko\u00e7o\u011flu",
                    "Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan - C\u00fcneyt Ark\u0131n | FULL HD",
                    "film",
                    "filmler",
                    "t\u00fcrk filmleri",
                    "turk filmleri"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6k\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcn \u0130neklere S\u00f6ker | Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan",
                    "description": "Murat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\n\nMalko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan | Tek Par\u00e7a Full HD \u27a1\ufe0f https://youtu.be/NWrvUXpIZGI\n\nBeyaz\u0131t tahta otururken kendisine kar\u015f\u0131 koyan karde\u015fi Cem Sultan yenik d\u00fc\u015f\u00fcp ka\u00e7mak zorunda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBeyaz\u0131t\u2019ten emir alan Malko\u00e7o\u011flu Cem\u2019in pe\u015fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. Ka\u00e7makta olan Cem bir \u00e7oban olan Polat\u2019a rastlar, ak\u0131nc\u0131lar\u0131 sorup cevap alamay\u0131nca gider. Polat\u2019\u0131n sevgilisi Melek gelerek, kendini ba\u015fkas\u0131yla evlendirdiklerini s\u00f6yler. \u00d6fkelenen Polat k\u0131z\u0131n babas\u0131na gidip kafa turar ve d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcr adamlar\u0131yla. K\u0131z\u0131 isteyen a\u011fan\u0131n da adamlar\u0131 i\u015fe kar\u0131\u015f\u0131r, Polat damat aday\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcr ve k\u0131za bir g\u00fcn d\u00f6nece\u011fini vadederek ka\u00e7ar. Ancak anas\u0131na bir ak\u0131nc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Anas\u0131 kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar ama Polat dinlemez gider. Oysa Polat\u2019\u0131n babas\u0131 \u0131rgat de\u011fil ak\u0131nc\u0131d\u0131r ve bir g\u00fcn gidip d\u00f6nmemi\u015ftir.\n\nY\u00f6netmen: Remzi J\u00f6nt\u00fcrk\n\nOyuncular: C\u00fcneyt Ark\u0131n, G\u00fclnaz Huri, Cihangir Gaffari, Feri Cansel, Suzan Avc\u0131, Beh\u00e7et Nacar, \u00d6zdemir Han, Ayton Sert, Aytekin Akkaya, Puri Banai, G\u00fcnay G\u00fcner, Adnan Mersinli, \u0130hsan GEDIK, Mehmet Ali G\u00fcng\u00f6r\n\n\nMurat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\nhttp://www.murat-film.com/\n\n\n#muratfilm #c\u00fcneytark\u0131n #malko\u00e7o\u011flu #yerlifilm"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1044290",
                "likeCount": "26181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d2u8-K4QGjKnKVpgfSTb_vQEDVA",
            "id": "o41A-yAicAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:30:25Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 Mert Eren",
                "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131m ile yani Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u00fclendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyorumm :)\n\nK\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? https://youtu.be/gZXzugIsvBA?si=NNU-_9c0lnaKnU6x\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !?  https://youtu.be/J7khmjokznc?si=AEZ6JsSEnjTAT2GK\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "son b\u0131rakan kazan\u0131r",
                    "en son b\u0131rakan",
                    "z\u0131plama s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "en son b\u0131rakan kazan\u0131r",
                    "z\u0131plamay\u0131 son b\u0131rakan challenge",
                    "son b\u0131rakan kazan\u0131r yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "en son b\u0131rakan challenge",
                    "son b\u0131rakan challenge",
                    "z\u0131plama challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar z\u0131plama",
                    "e\u011flence",
                    "son z\u0131playan kazan\u0131r",
                    "trambolin",
                    "trambolin kulesi",
                    "trambolin kulesinden son \u00e7\u0131kan kazan\u0131r",
                    "s\u0131la d\u00fcndar trambolin",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "kazan\u0131r",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "son \u00e7\u0131kan kazan\u0131r",
                    "s\u0131la ahmet feride mert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 Mert Eren",
                    "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131m ile yani Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u00fclendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyorumm :)\n\nK\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? https://youtu.be/gZXzugIsvBA?si=NNU-_9c0lnaKnU6x\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !?  https://youtu.be/J7khmjokznc?si=AEZ6JsSEnjTAT2GK\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588508",
                "likeCount": "36634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2TNDuvSbJ6SBZ25y59f-cl67xKw",
            "id": "kD_ehatAr8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:29:19Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Is It Real Or Chocolate?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD_ehatAr8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD_ehatAr8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD_ehatAr8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD_ehatAr8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD_ehatAr8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is It Real Or Chocolate?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11945170",
                "likeCount": "648081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZvH1eYNHXaPPCTWpYDx9dL1058E",
            "id": "AZOWNDyBFrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:09:49Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Silah\u0131na \u0130sim Veren Bir Asker | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Silah\u0131na \u0130sim Veren Bir Asker | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492497",
                "likeCount": "24684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L5oh-O0VY5aB11RXMiofdlG30gs",
            "id": "_IE02KrFFIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:13:32Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M\u0130 BASAN MAK\u0130NE YAPTIM \ud83e\udd29 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M\u0130 BASAN MAK\u0130NE YAPTIM \ud83e\udd29 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2375542",
                "likeCount": "304227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U3RHNa29vY1X1-7AtOhEemFvfMY",
            "id": "6wPMxY1hx8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:41:37Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38905669",
                "likeCount": "982870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXPoBz1r8SaXbfdzAhKwdbjypcM",
            "id": "8PVDYYVb7WU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T03:28:57Z",
                "channelId": "UCwKHygfd3opN04saX8qGRjQ",
                "title": "2099 Phone Compilation",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adhemz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2099 Phone Compilation",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8040434",
                "likeCount": "338392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sab7GWvCyPkH5KYlJIky00_pKRo",
            "id": "r3m2O4Nc0E4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T12:33:00Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "I LOVE YOU, MOM\ud83d\ude22",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LOVE YOU, MOM\ud83d\ude22",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5178599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9FmfFBId4T-l2w7oc8CLn-MRXc8",
            "id": "pi5y8FcN-ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:46:38Z",
                "channelId": "UC_rA7LUE1g4YVPW97JBrRMw",
                "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0411\u044d\u0442\u0441\u0438 Girl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5152238",
                "likeCount": "72208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRDBBZB9UQkY759Lv1HZh3AcVJc",
            "id": "7jLXhA7wQv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:42:50Z",
                "channelId": "UCsFWY5scseFwCmDJjvnByPA",
                "title": "5 Kiloluk Dev Et D\u00f6ner! @TunaTavus",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u0131rat Sobutay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 Kiloluk Dev Et D\u00f6ner! @TunaTavus",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1017741",
                "likeCount": "27741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fWSeer2phQwkPtXRAYcXsZzaOag",
            "id": "NIuoYt45GLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:00:38Z",
                "channelId": "UCHcHHMGeCr6Xf_ZuFepFHOQ",
                "title": "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e2a\u0e01\u0e34\u0e15\u0e40\u0e17\u0e34\u0e25\u0e2a\u0e4c\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e21 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #shorts",
                "description": "\u0e01\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e4b\u0e07 \u0e46 \u0e23\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32! \ud83d\ude1c\r\n\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "123 GO! HOUSE Thai",
                "tags": [
                    "123go",
                    "diy",
                    "shorts",
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e23\u0e23\u0e04\u0e4c",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e49\u0e32\u0e17\u0e32\u0e22",
                    "\u0e07\u0e32\u0e19\u0e1d\u0e35\u0e21\u0e37\u0e2d",
                    "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e17\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e22",
                    "\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e21\u0e13\u0e4c\u0e02\u0e31\u0e19",
                    "\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15",
                    "\u0e40\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e1a\u0e27\u0e01",
                    "\u0e40\u0e17\u0e23\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21",
                    "\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e40\u0e23\u0e32\u0e30",
                    "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07",
                    "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e42\u0e09\u0e21",
                    "\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e25"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e2a\u0e01\u0e34\u0e15\u0e40\u0e17\u0e34\u0e25\u0e2a\u0e4c\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e21 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #shorts",
                    "description": "\u0e01\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e4b\u0e07 \u0e46 \u0e23\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32! \ud83d\ude1c\r\n\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8567887",
                "likeCount": "125018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b83L-aQjT_QipYL4KqyCF3TCr1o",
            "id": "NjRSCPcxvL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:52:21Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm (16 Nisan 2025)\nSahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/vonIxqaiOxU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nKarde\u015flerin Abbas taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Devran, Cevdet ve Yusuf b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeyle harekete ge\u00e7er. Gelini Azize'nin ka\u00e7\u0131r\u0131lmas\u0131na \u00f6fkelenen Vahap ise adamlar\u0131n\u0131 toplayarak Abbas\u2019\u0131n izini s\u00fcrmeye ba\u015flar. Abbas, k\u0131zlar i\u00e7in korkun\u00e7 bir plan yaparken, Cemo\u2019yu da ac\u0131mas\u0131z bir kader beklemektedir.\n\nAzize ve karde\u015flerini kurtarmak i\u00e7in Devran ve Cevdet ad\u0131m ad\u0131m Abbas\u2019a yakla\u015f\u0131rken, Zeliha ve Fidan da Abbas\u2019\u0131n elinden kurtulmak i\u00e7in cesur bir giri\u015fimde bulunur. Ancak her \u015fey planland\u0131\u011f\u0131 gibi gitmez. Abbas\u2019a boyun e\u011fmeyi reddeden Azize, Devran\u2019\u0131n kendisini kurtaraca\u011f\u0131ndan emin olsa da, Cemo\u2019nun ya\u015fad\u0131klar\u0131yla ilgili b\u00fcy\u00fck bir endi\u015fe i\u00e7indedir. Karde\u015fleri kurtarma operasyonu ise son derece zorlu ve tehlikeli olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm (16 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm (16 Nisan 2025)\nSahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/vonIxqaiOxU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nKarde\u015flerin Abbas taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Devran, Cevdet ve Yusuf b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeyle harekete ge\u00e7er. Gelini Azize'nin ka\u00e7\u0131r\u0131lmas\u0131na \u00f6fkelenen Vahap ise adamlar\u0131n\u0131 toplayarak Abbas\u2019\u0131n izini s\u00fcrmeye ba\u015flar. Abbas, k\u0131zlar i\u00e7in korkun\u00e7 bir plan yaparken, Cemo\u2019yu da ac\u0131mas\u0131z bir kader beklemektedir.\n\nAzize ve karde\u015flerini kurtarmak i\u00e7in Devran ve Cevdet ad\u0131m ad\u0131m Abbas\u2019a yakla\u015f\u0131rken, Zeliha ve Fidan da Abbas\u2019\u0131n elinden kurtulmak i\u00e7in cesur bir giri\u015fimde bulunur. Ancak her \u015fey planland\u0131\u011f\u0131 gibi gitmez. Abbas\u2019a boyun e\u011fmeyi reddeden Azize, Devran\u2019\u0131n kendisini kurtaraca\u011f\u0131ndan emin olsa da, Cemo\u2019nun ya\u015fad\u0131klar\u0131yla ilgili b\u00fcy\u00fck bir endi\u015fe i\u00e7indedir. Karde\u015fleri kurtarma operasyonu ise son derece zorlu ve tehlikeli olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6527037",
                "likeCount": "129324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88PRjJixcIUsxv2jxINdrcd4KjU",
            "id": "gvOO-HqvXM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:01:10Z",
                "channelId": "UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q",
                "title": "\"Ge\u00e7mi\u015ften Gelen United Miras\u0131\" #shorts",
                "description": "Sports Digitale\u2019den herkese merhaba! Jose Mourinho y\u0131llar \u00f6nce yapt\u0131\u011f\u0131 bir r\u00f6portajda Manchester City\u2019nin ba\u015far\u0131lar\u0131 ve oyuncular\u0131 hakk\u0131nda bu s\u00f6zleri s\u00f6yledi. \u0130yi seyirler!\n\n\ud83d\ude4f Sports Digitale i\u00e7erikleri sizler sayesinde var. Kesintisiz yay\u0131n i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Sports Digitale ailesinin ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131na Trib\u00fcn, Saha ve Loca \u00fcyeliklerinden birini se\u00e7erek siz de kat\u0131labilirsiniz:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q/join\n\n\n\ud83d\udc4d Videomuzu be\u011fendiyseniz di\u011fer videolar\u0131m\u0131za da g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nSports Digitale, dijital d\u00fcnyan\u0131n spor kanal\u0131 olarak sporun ve YouTube'un ruhuna uygun \u015fekilde hem tarafl\u0131 hem tarafs\u0131z ancak her zaman sporla ilgili yeni nesil yay\u0131nlar yapan bir YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\nKendine \u00f6zg\u00fc, dinamik, e\u011flenceli ve g\u00fcncel haber odakl\u0131 i\u00e7eriklerle olu\u015fturdu\u011fumuz programlar\u0131 tarafl\u0131-tarafs\u0131z yorumcular e\u015fli\u011finde sporseverlerin be\u011fenisine sunan Sports Digitale kendi alan\u0131nda en \u00f6nde gelen medya kurulu\u015flar\u0131ndan biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sports Digitale",
                "tags": [
                    "sports digitale",
                    "manchester city",
                    "premier lig",
                    "manchester united",
                    "tottenham",
                    "shorts",
                    "sports digitale shorts",
                    "sports digitale i\u00e7erikleri",
                    "mourinho",
                    "pep guardiola",
                    "haaland",
                    "kevin de bruyne",
                    "marmoush",
                    "bruno fernandes",
                    "manchester city shorts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Ge\u00e7mi\u015ften Gelen United Miras\u0131\" #shorts",
                    "description": "Sports Digitale\u2019den herkese merhaba! Jose Mourinho y\u0131llar \u00f6nce yapt\u0131\u011f\u0131 bir r\u00f6portajda Manchester City\u2019nin ba\u015far\u0131lar\u0131 ve oyuncular\u0131 hakk\u0131nda bu s\u00f6zleri s\u00f6yledi. \u0130yi seyirler!\n\n\ud83d\ude4f Sports Digitale i\u00e7erikleri sizler sayesinde var. Kesintisiz yay\u0131n i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Sports Digitale ailesinin ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131na Trib\u00fcn, Saha ve Loca \u00fcyeliklerinden birini se\u00e7erek siz de kat\u0131labilirsiniz:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q/join\n\n\n\ud83d\udc4d Videomuzu be\u011fendiyseniz di\u011fer videolar\u0131m\u0131za da g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nSports Digitale, dijital d\u00fcnyan\u0131n spor kanal\u0131 olarak sporun ve YouTube'un ruhuna uygun \u015fekilde hem tarafl\u0131 hem tarafs\u0131z ancak her zaman sporla ilgili yeni nesil yay\u0131nlar yapan bir YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\nKendine \u00f6zg\u00fc, dinamik, e\u011flenceli ve g\u00fcncel haber odakl\u0131 i\u00e7eriklerle olu\u015fturdu\u011fumuz programlar\u0131 tarafl\u0131-tarafs\u0131z yorumcular e\u015fli\u011finde sporseverlerin be\u011fenisine sunan Sports Digitale kendi alan\u0131nda en \u00f6nde gelen medya kurulu\u015flar\u0131ndan biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542014",
                "likeCount": "17608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hdxbnIeij5QyjwZe6VPGYdyQRM",
            "id": "tcAM9zaPhkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:54:21Z",
                "channelId": "UCt8FO3MT1fWD-UI7hnutj8A",
                "title": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bAltay tam Krali\u00e7e\u2019yi yakalayacakken Te\u015fkilat, Krali\u00e7e\u2019nin Albay Naz\u0131m\u2019a ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmi\u015ftir. Ekip, Altay\u2019\u0131 durdurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r fakat ba\u011flant\u0131 kopmu\u015ftur. Korkut\u2019un \u00f6\u011frendi\u011fi bilgi herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Onun bir sonraki amac\u0131 ise Ejder\u2019i Krali\u00e7e\u2019nin g\u00f6z\u00fcnden d\u00fc\u015f\u00fcrerek saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak ve Kate\u2019in ad\u0131mlar\u0131ndan haberdar olmakt\u0131r. Altay ve ekip bu konuda Korkut\u2019a yard\u0131m edeceklerdir.\n\nAlbay Naz\u0131m\u2019a ula\u015fmak i\u00e7in F\u0131rt\u0131na, Krali\u00e7e taraf\u0131nda harekete ge\u00e7erken Kurtbey de onun hep bir ad\u0131m gerisindedir. Altay \u00f6\u011frendikleri ipu\u00e7lar\u0131 ile hedefe do\u011fru ilerlemektedir.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te\u015fkilat",
                "tags": [
                    "te\u015fkilat",
                    "te\u015fkilat dizi trt",
                    "te\u015fkilat trt izle",
                    "te\u015fkilat dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "te\u015fkilat trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "dizi izle",
                    "trt dizileri",
                    "te\u015fkilat full hd",
                    "te\u015fkilat izle",
                    "te\u015fkilat dizisi",
                    "trt1 dizileri",
                    "te\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "te\u015fkilat son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Tolga Sar\u0131ta\u015f",
                    "Ayb\u00fcke Pusat",
                    "Yunus Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131mer",
                    "Tuvana T\u00fcrkay",
                    "Ushan \u00c7ak\u0131r",
                    "Murat Aygen",
                    "Serdar Ye\u011fin",
                    "Melisa Akman",
                    "Eren Hac\u0131saliho\u011flu",
                    "\u00d6zlem Maden",
                    "Murat Han",
                    "Adnan Biricik",
                    "Y\u00fczba\u015f\u0131 Altay",
                    "Altay Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "Te\u015fkilat Altay'dan Tuna'ya"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bAltay tam Krali\u00e7e\u2019yi yakalayacakken Te\u015fkilat, Krali\u00e7e\u2019nin Albay Naz\u0131m\u2019a ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmi\u015ftir. Ekip, Altay\u2019\u0131 durdurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r fakat ba\u011flant\u0131 kopmu\u015ftur. Korkut\u2019un \u00f6\u011frendi\u011fi bilgi herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Onun bir sonraki amac\u0131 ise Ejder\u2019i Krali\u00e7e\u2019nin g\u00f6z\u00fcnden d\u00fc\u015f\u00fcrerek saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak ve Kate\u2019in ad\u0131mlar\u0131ndan haberdar olmakt\u0131r. Altay ve ekip bu konuda Korkut\u2019a yard\u0131m edeceklerdir.\n\nAlbay Naz\u0131m\u2019a ula\u015fmak i\u00e7in F\u0131rt\u0131na, Krali\u00e7e taraf\u0131nda harekete ge\u00e7erken Kurtbey de onun hep bir ad\u0131m gerisindedir. Altay \u00f6\u011frendikleri ipu\u00e7lar\u0131 ile hedefe do\u011fru ilerlemektedir.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3554465",
                "likeCount": "48414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tab_9-QDBD2KQPBXC1YTRF6ZLkU",
            "id": "F3S16YbKmzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:11:05Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3167060",
                "likeCount": "53751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z1j5Ici2g6qooZS3ULoME7uVCIc",
            "id": "-m60kH0NRZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:00:02Z",
                "channelId": "UCIN9NzdhD-jWS3Z0crsHmkQ",
                "title": "\ud83c\udf4cTapioca banana milk or Buldak sauce\ud83c\udf36\ufe0f? \u200b\u2060@Majimero100m",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m60kH0NRZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m60kH0NRZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m60kH0NRZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m60kH0NRZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m60kH0NRZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY\ud83d\udc9dNo War\ud83e\udd1d",
                "tags": [
                    "funny",
                    "#funnyvideo",
                    "#meme",
                    "#memes",
                    "#mostfunny",
                    "#MY",
                    "#mizumayuuki",
                    "#shorts",
                    "#mizumayuukilegend",
                    "short",
                    "comedy",
                    "TikTok",
                    "meme",
                    "menarik",
                    "keluarga",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "mizuma",
                    "\u0926\u093f\u0932\u091a\u0938\u094d\u092a",
                    "\u0935\u093e\u092f\u0930\u0932",
                    "\u0928\u093f\u0915\u0930",
                    "\u091c\u093e\u0926\u0942",
                    "magia",
                    "gracioso",
                    "engra\u00e7ado",
                    "engra\u00e7ada",
                    "graciosa",
                    "\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e15\u0e23\u0e30\u0e01\u0e39\u0e25",
                    "familia",
                    "\u0441\u0435\u043c\u044c\u044f",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0439",
                    "e\u011flenceli",
                    "aile",
                    "gia \u0111\u00ecnh",
                    "vui",
                    "\u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0629",
                    "lucu",
                    "\u0a2a\u0a30\u0a3f\u0a35\u0a3e\u0a30",
                    "\u0a2e\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a06",
                    "komisch",
                    "Familie",
                    "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0",
                    "\u09b9\u09be\u09b8\u09cd\u09af\u0995\u09b0",
                    "famille",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u0639\u0644\u0649 \u0646\u0637\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0633\u0639",
                    "\ubc14\uc774\ub7ec\uc2a4\uc758",
                    "\uac00\uc871",
                    "\uc7ac\ubbf8\uc788\ub294",
                    "kulawarga",
                    "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439",
                    "virus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf4cTapioca banana milk or Buldak sauce\ud83c\udf36\ufe0f? \u200b\u2060@Majimero100m",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18450670",
                "likeCount": "425618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FrupOdrwrdu9iyd3O1V9V4hnsTU",
            "id": "y3i4bLRdYnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T14:29:23Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Sina \"normal bir \u00e7ocuk\" olmaya karar veriyor. \ud83e\udd13",
                "description": "D\u00fcnyaya seslendi\u011fimiz yer: tabii! \ud83d\udc49 https://www.tabii.com\n\nBizi birle\u015ftiren hikayelerle yola \u00e7\u0131kt\u0131k ve diledi\u011fin yerde diledi\u011fin zaman izleyebilece\u011fin i\u00e7eriklerle dolu yeni nesil bir dijital platform yapt\u0131k. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya duyuraca\u011f\u0131m\u0131z tabii\u2019de en b\u00fcy\u00fck amac\u0131m\u0131z hikayelerin d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcyle t\u00fcm d\u00fcnyaya ilham vermek. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitlili\u011fini en iyi \u015fekilde yans\u0131tmak i\u00e7in y\u00fcksek kalitede geni\u015f konu ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde yap\u0131mlar\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fck. T\u00fcm bunlar\u0131 sen ve ailen i\u00e7in yapt\u0131k. tabii\u2019ye \u00f6zel bir\u00e7ok dizi, film ve belgesel bir abonelik kadar yak\u0131n!\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n #tabii #BiziBirle\u015ftirenHikayeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "trt yeni platform",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabii dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "trt new platform",
                    "trt tabii platform"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sina \"normal bir \u00e7ocuk\" olmaya karar veriyor. \ud83e\udd13",
                    "description": "D\u00fcnyaya seslendi\u011fimiz yer: tabii! \ud83d\udc49 https://www.tabii.com\n\nBizi birle\u015ftiren hikayelerle yola \u00e7\u0131kt\u0131k ve diledi\u011fin yerde diledi\u011fin zaman izleyebilece\u011fin i\u00e7eriklerle dolu yeni nesil bir dijital platform yapt\u0131k. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya duyuraca\u011f\u0131m\u0131z tabii\u2019de en b\u00fcy\u00fck amac\u0131m\u0131z hikayelerin d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcyle t\u00fcm d\u00fcnyaya ilham vermek. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitlili\u011fini en iyi \u015fekilde yans\u0131tmak i\u00e7in y\u00fcksek kalitede geni\u015f konu ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde yap\u0131mlar\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fck. T\u00fcm bunlar\u0131 sen ve ailen i\u00e7in yapt\u0131k. tabii\u2019ye \u00f6zel bir\u00e7ok dizi, film ve belgesel bir abonelik kadar yak\u0131n!\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n #tabii #BiziBirle\u015ftirenHikayeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "789886",
                "likeCount": "22866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "um9csAk3_xqf9IoiZEm9AVq0Exk",
            "id": "VKPr2HmyrA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:17:04Z",
                "channelId": "UCbirTc2eA8spyfd2Y8Ak6lg",
                "title": "PUBG Mobile'\u0131n yeni mini dizisi D\u00fcn\u00fcn Hayali 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zda! \ud83e\udd29",
                "description": "#PUBGMOBILE #D\u00dcN\u00dcNHAYAL\u0130 \n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKPr2HmyrA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUBG MOBILE T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "pubg mobile",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobile gameplay",
                    "pubg mobile oynan\u0131\u015f",
                    "bilgisayarda pubg mobile",
                    "pubg mobile canl\u0131 yay\u0131n",
                    "pubg mobile yeni",
                    "pubg mobile g\u00fcncelleme"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "PUBG Mobile'\u0131n yeni mini dizisi D\u00fcn\u00fcn Hayali 6. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zda! \ud83e\udd29",
                    "description": "#PUBGMOBILE #D\u00dcN\u00dcNHAYAL\u0130 \n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "871751",
                "likeCount": "24010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KT3YssrXQ9fZhRUOLGRrj-3IoKY",
            "id": "zVLnndWwMmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:47:15Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3035156",
                "likeCount": "90468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgeyq09I6ChHQv1Dx1ov0Qazmio",
            "id": "fWwPsaH38Gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T08:50:01Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u00c7orum Belediye Ba\u015fkan\u0131 engelli yolunu kapatan esnafa ders verdi #shorts #engelli #\u00e7orum #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWwPsaH38Gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7orum Belediye Ba\u015fkan\u0131 engelli yolunu kapatan esnafa ders verdi #shorts #engelli #\u00e7orum #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3379775",
                "likeCount": "130526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xSSUqx5rzBlG9WfLPfKjE_4pZQ",
            "id": "kxZaYFrHwTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T12:01:17Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23990192",
                "likeCount": "238274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eivqbxegMoaaaAbOa-9OYbQshIM",
            "id": "WS3PIHygZMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:58:48Z",
                "channelId": "UCEicf154kgdk8-hcgEVhiww",
                "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "VELET MUSIC",
                "tags": [
                    "velet",
                    "roman olur yazsam seni",
                    "kendimden ala"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                    "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3335930",
                "likeCount": "55234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GVXLOEHTV4dVJQ7GT3lHNOZ6qx4",
            "id": "E-QMT2Q8BFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:30:04Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "DREAMWORKS F\u0130LM ST\u00dcDYOSUNU GEZ\u0130YORUZ! #shorts #vlog #dreamworks #emreuzunboy #reaction #e\u011flence",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-QMT2Q8BFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DREAMWORKS F\u0130LM ST\u00dcDYOSUNU GEZ\u0130YORUZ! #shorts #vlog #dreamworks #emreuzunboy #reaction #e\u011flence",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847510",
                "likeCount": "25979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qDyuoaJ0B7SRvaWrx4GGqqyNfdM",
            "id": "wpvtPPukRIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T12:03:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18712682",
                "likeCount": "594693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XbvpLqLI6ZgNYv1W2AOMBRv21nI",
            "id": "4vyW7-Rzumk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:00:13Z",
                "channelId": "UCbirTc2eA8spyfd2Y8Ak6lg",
                "title": "PUBG Mobile'\u0131n yeni mini dizisi D\u00fcn\u00fcn Hayali 7. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zda! \ud83e\udd29",
                "description": "#PUBGMOBILE #D\u00dcN\u00dcNHAYAL\u0130\n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyW7-Rzumk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyW7-Rzumk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyW7-Rzumk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyW7-Rzumk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyW7-Rzumk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUBG MOBILE T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "pubg mobile",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobile gameplay",
                    "pubg mobile oynan\u0131\u015f",
                    "bilgisayarda pubg mobile",
                    "pubg mobile canl\u0131 yay\u0131n",
                    "pubg mobile yeni",
                    "pubg mobile g\u00fcncelleme"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "PUBG Mobile'\u0131n yeni mini dizisi D\u00fcn\u00fcn Hayali 7. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zda! \ud83e\udd29",
                    "description": "#PUBGMOBILE #D\u00dcN\u00dcNHAYAL\u0130\n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538032",
                "likeCount": "20692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YfBSRII2qFdxZoz8nt197eGp55c",
            "id": "n-3UzCELIfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:43:58Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Real Madrid - Arsenal (\u00d6zet)",
                "description": "Arsenal, UEFA \u015eampiyonlar Ligi'nde ad\u0131n\u0131 yar\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131. \u0130ngiliz ekibi, 3-0 kazand\u0131\u011f\u0131 \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda  Real Madrid'e konuk oldu. Rakibine bu kez 2-1 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kuran Arsenal, yar\u0131 finalde Paris Saint Germain e\u015fle\u015fti.\n\n#realmadrid #arsenal #\u015fampiyonlarligi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-3UzCELIfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-3UzCELIfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-3UzCELIfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-3UzCELIfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-3UzCELIfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "saka",
                    "mbappe",
                    "saliba",
                    "martinelli",
                    "ancelotti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "trt spor",
                    "trtspor izle",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Real Madrid - Arsenal (\u00d6zet)",
                    "description": "Arsenal, UEFA \u015eampiyonlar Ligi'nde ad\u0131n\u0131 yar\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131. \u0130ngiliz ekibi, 3-0 kazand\u0131\u011f\u0131 \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda  Real Madrid'e konuk oldu. Rakibine bu kez 2-1 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kuran Arsenal, yar\u0131 finalde Paris Saint Germain e\u015fle\u015fti.\n\n#realmadrid #arsenal #\u015fampiyonlarligi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2263278",
                "likeCount": "25968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PYZyNyQOXx9uBvlxg1sLRtXooso",
            "id": "PEoYpjAFQZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T01:15:29Z",
                "channelId": "UCBdmwfq1AO3SqvP6AmfFqew",
                "title": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing #satisfying #asmr #toys",
                "description": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing ASMR Videos\nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#lilytoysunboxing #lilyunboxing #ToyUnboxing #ToyReviews #ASMR #kitchentoy #satisfying #shorts #unboxing #squidgame #ambulance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEoYpjAFQZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lily Toys Unboxing",
                "tags": [
                    "lily toy unboxing",
                    "lily unboxing",
                    "lily toys",
                    "oddly satisfying video",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toy review",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "doctor set toys",
                    "kitchen toys",
                    "kitchen set toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "squidgame",
                    "squid game",
                    "squid game 2",
                    "squid game doll",
                    "red light green light"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing #satisfying #asmr #toys",
                    "description": "Squidgame Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing ASMR Videos\nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#lilytoysunboxing #lilyunboxing #ToyUnboxing #ToyReviews #ASMR #kitchentoy #satisfying #shorts #unboxing #squidgame #ambulance"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23321471",
                "likeCount": "232634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAaWLBNckFkgMtgGCkg_8iKvXdU",
            "id": "QA1Al71W9uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:30:10Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Fake or real?! \ud83e\udd14\ud83c\udfdf\ufe0f",
                "description": "Wow @mancity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA1Al71W9uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fake or real?! \ud83e\udd14\ud83c\udfdf\ufe0f",
                    "description": "Wow @mancity"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36018163",
                "likeCount": "699260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BY0y_933PT8ZIHOs2deyDcuGHU",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9929686",
                "likeCount": "288987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAXcrO_n-7nHFGwU1BpvkbU8TvE",
            "id": "P2cBBtujw5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T05:52:37Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2cBBtujw5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "prank",
                    "shorts",
                    "funny",
                    "girl",
                    "girlfriend",
                    "pranks",
                    "ideas",
                    "trick",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "top",
                    "jail",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                    "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22426650",
                "likeCount": "405113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BvBW_x3qP4R61dRbs08XwlexceY",
            "id": "sqNa6nz-BcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T09:01:25Z",
                "channelId": "UCk8hRxync-fX3kUKrSgUerg",
                "title": "Demet \u00d6zdemir'in Ablas\u0131 Gizlice \u00d6yle Bir \u015eey Yapt\u0131 ki! #empati #demet\u00f6zdemir",
                "description": "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqNa6nz-BcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati",
                "tags": [
                    "ahmet m\u00fcmtaz taylan ile empati",
                    "ahmet m\u00fcmtaz taylan",
                    "empati",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "ntv r\u00f6portaj",
                    "r\u00f6portaj",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "itiraf",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "leyla ile mecnun",
                    "iskender",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "talk show",
                    "kalben",
                    "burcu biricik",
                    "\u015febnem d\u00f6nmez",
                    "f\u0131rat tan\u0131\u015f",
                    "kaan y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "\u015fenay g\u00fcrler",
                    "hatice aslan",
                    "hazal suba\u015f\u0131",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "a\u00e7\u0131klamalar",
                    "magazin",
                    "sohbet",
                    "soru cevap",
                    "somer \u015fef",
                    "ay\u00e7a ay\u015fin turan",
                    "devrim yakut",
                    "show program\u0131",
                    "samimi",
                    "komik an\u0131lar"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demet \u00d6zdemir'in Ablas\u0131 Gizlice \u00d6yle Bir \u015eey Yapt\u0131 ki! #empati #demet\u00f6zdemir",
                    "description": "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1729851",
                "likeCount": "47273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t79Y69mNmpwF9IOJoonHG9X46eE",
            "id": "JOIU-L123zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:01:54Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/eFCxUc9docY\n(9 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n3. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\n\u0130zzet\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan E\u015fref, bu sefer daha b\u00fcy\u00fck bir d\u00fc\u015fman\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na al\u0131r. Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015fen Nisan, art\u0131k bu oyunu bitirmek i\u00e7in kendisini a\u015facak hamleler yapmaya haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u0131rada planlar\u0131 istedi\u011fi y\u00f6nde ilerleyen Kadir, E\u015fref\u2019i saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak u\u011fruna Yetimler\u2019in arkas\u0131ndan i\u015f \u00e7evirmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Emniyet taraf\u0131nda Serdar, oteldeki cinayeti soru\u015ftururken E\u015fref ve a\u015firetle y\u00fczle\u015fir. \u0130plerin her an kopabilece\u011fi bu kar\u015f\u0131la\u015fma, yakla\u015fmakta olan b\u00fcy\u00fck \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n zeminini haz\u0131rlar.\n\nNisan kendini kurtarmak i\u00e7in E\u015fref\u2019i ate\u015fe atmay\u0131 planlasa da E\u015fref\u2019in ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek Nisan\u2019\u0131 beklenmedik bir ikileme s\u00fcr\u00fckleyecektir. Nisan\u2019\u0131n E\u015fref\u2019le yak\u0131nla\u015fmas\u0131 ba\u015f\u0131na b\u00fcy\u00fck i\u015fler a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser",
                    "9 Nisan 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/eFCxUc9docY\n(9 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n3. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\n\u0130zzet\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan E\u015fref, bu sefer daha b\u00fcy\u00fck bir d\u00fc\u015fman\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na al\u0131r. Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015fen Nisan, art\u0131k bu oyunu bitirmek i\u00e7in kendisini a\u015facak hamleler yapmaya haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u0131rada planlar\u0131 istedi\u011fi y\u00f6nde ilerleyen Kadir, E\u015fref\u2019i saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak u\u011fruna Yetimler\u2019in arkas\u0131ndan i\u015f \u00e7evirmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Emniyet taraf\u0131nda Serdar, oteldeki cinayeti soru\u015ftururken E\u015fref ve a\u015firetle y\u00fczle\u015fir. \u0130plerin her an kopabilece\u011fi bu kar\u015f\u0131la\u015fma, yakla\u015fmakta olan b\u00fcy\u00fck \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n zeminini haz\u0131rlar.\n\nNisan kendini kurtarmak i\u00e7in E\u015fref\u2019i ate\u015fe atmay\u0131 planlasa da E\u015fref\u2019in ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek Nisan\u2019\u0131 beklenmedik bir ikileme s\u00fcr\u00fckleyecektir. Nisan\u2019\u0131n E\u015fref\u2019le yak\u0131nla\u015fmas\u0131 ba\u015f\u0131na b\u00fcy\u00fck i\u015fler a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16862971",
                "likeCount": "260899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DRT52W0sMo750mxFPtGdTCBdPW0",
            "id": "FA12a4UKbx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:38:47Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Fenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin \"Vodafone Sultanlar Ligi Play-Off 1-4 Etab\u0131\"",
                "description": "Vodafone Sultanlar Ligi'nde play-off 1-4 etab\u0131 heyecan TRT'de s\u00fcrd\u00fc.\n\nFenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin m\u00fccadelesi TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan ekranlara geldi.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FA12a4UKbx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Fenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin \"Vodafone Sultanlar Ligi Play-Off 1-4 Etab\u0131\"",
                    "description": "Vodafone Sultanlar Ligi'nde play-off 1-4 etab\u0131 heyecan TRT'de s\u00fcrd\u00fc.\n\nFenerbah\u00e7e Medicana - Galatasaray Daikin m\u00fccadelesi TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan ekranlara geldi.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623746",
                "likeCount": "5962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3fOWyA-gbY0dqt_Rrn2oArquT8",
            "id": "UvAnYnJDpJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:43:22Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66857292",
                "likeCount": "2605007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7EiVNnzw-h_K08KSf7XuwL6VRts",
            "id": "4mjc88LZc7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T10:00:14Z",
                "channelId": "UCubxWD7pK_GkU9a3aaWmqdg",
                "title": "\u0421\u041e\u0411\u0410\u041a\u0418 \u041f\u041e\u0421\u0422\u0420\u0418\u0413\u041b\u0418 \u041b\u0415\u0420\u0423 \u041d\u0410\u041b\u042b\u0421\u041e \u2702\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mjc88LZc7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HOOOTDOGS",
                "tags": [
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u041b\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u041b\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438",
                    "\u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u041b\u0435\u0440\u0443",
                    "\u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043b\u044b\u0441\u043e",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u043a\u0438",
                    "\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440 \u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0438",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e",
                    "\u043b\u044b\u0441\u0430\u044f",
                    "\u0441\u043e\u0431\u0430\u0447\u044c\u0438 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043a\u0438",
                    "\u043f\u0438\u0442\u043e\u043c\u0446\u044b \u0438 \u044e\u043c\u043e\u0440",
                    "\u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043a\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0430\u043a"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0421\u041e\u0411\u0410\u041a\u0418 \u041f\u041e\u0421\u0422\u0420\u0418\u0413\u041b\u0418 \u041b\u0415\u0420\u0423 \u041d\u0410\u041b\u042b\u0421\u041e \u2702\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11098440",
                "likeCount": "148055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SCAnlDgqfZfU-fBftRVu4TL61A",
            "id": "yQ9lXHfv9Yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Ar\u0131yo | Music Video",
                "description": "\u201cAr\u0131yo\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4cshJtT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/3Yp2r32\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cAr\u0131yo\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4cshJtT\nListen on Apple Music: https://apple.co/3Yp2r32\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Zeki Arkun & Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Zeki Arkun\nMix & Mastering: JAGERSTEREO\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mehmet Can Damato\u011flu\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Can Dolu\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin\n1.Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / Director Assistant: Alper Aka\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Ece \u00d6ztatl\u0131\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Melih Mutlu, Selin Derman, Ozan Besen, Berkcan K\u00fct\u00fck, Berkay K\u0131z\u0131lkaya\nFocus Puller: Dicle Atan\nKamera Ekibi / Camera Team: Yunus K\u00f6se, Berkant Bucakl\u0131o\u011flu\nGimball Operat\u00f6r\u00fc / Gimball Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nDIT: Ahmet Polat\nJimmy Operat\u00f6r\u00fc: Co\u015fkun \u00d6zer\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, \u0130layda Kuvvet, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Yusuf \u00d6zal\u00e7elik\nAksesuar Tasar\u0131mc\u0131s\u0131 / Prop Master:Beliz Potok \nGiydirme / Dressing: Pervin Akg\u00fcn\nGiydirme Asistan\u0131 / Dressing assitant: Sefa Sar\u0131kaya\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: U\u011fur Karaca\nBest Boy: Fatih \u00d6zt\u00fcrk\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131 / Light Assistant: Sel\u00e7in \u00c7elebi, Yunus Emre Sevin\u00e7, \u0130smail Kalayc\u0131o\u011flu, Tolga T\u00f6nel, Emir Rahman Akman, Hakan Altunk\u00f6k\nFoh: Mert Karag\u00fclmez\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistan\u0131 / Set Assistant: Yunus Yavuz, Y\u0131lmaz Kaya, Hasan Ercan, Arda Do\u011fan, Sezgin Ge\u00e7er\nRenk \u015eirketi / Color Company: The Post Brothers\nColorist: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nHareket Y\u00f6netmeni / Act Director: Berke Ta\u015fdelen\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nStyling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nStyling Asistan\u0131: Derya Y\u00fcksel, Gamze Mamat\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: \u00d6nder \u00d6zmen, Esra Aysin\nMakyaj / Make Up: Birce Sel\u00e7ik, Seben Ersoy\nMakyaj Asistan\u0131 / Make Up Assistant: Rana G\u00fclsoy\nCover Tasar\u0131m: G\u00f6rkem Ormanyaran \nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Penti\n\n\u2018Ar\u0131yo\u2019 lyrics;\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nG\u00f6remezsen bizi sevemezsen\nAra a\u015fk\u0131m gece ya da erken\n(Alo? Kim o?)\nYine af diledi benden\nTam olduk biz derken\nKopamaz hislerden\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOoOoOo\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nHep istedin akl\u0131na gelmiyim\nOnlar biri bense bi\u2019taneyim\nB\u00fct\u00fcn hisleri ben sana verdim\nNeden a\u015fk\u0131m\u0131 yerlere serdin?\n\nArasan da art\u0131k d\u00f6nmem\nYalan ettin her \u015feyi d\u00fcnden\nG\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n l\u00fctfen\n\u0130tsen de ben yere d\u00fc\u015fmem\n\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\nOlmuyo OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "big5",
                    "ar\u0131yo",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "manifest zamans\u0131zd\u0131k",
                    "music video",
                    "m\u00fczik video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "zeki arkun big5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Ar\u0131yo | Music Video",
                    "description": "\u201cAr\u0131yo\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4cshJtT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/3Yp2r32\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cAr\u0131yo\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4cshJtT\nListen on Apple Music: https://apple.co/3Yp2r32\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Zeki Arkun & Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Zeki Arkun\nMix & Mastering: JAGERSTEREO\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mehmet Can Damato\u011flu\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Can Dolu\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin\n1.Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / Director Assistant: Alper Aka\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Ece \u00d6ztatl\u0131\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Melih Mutlu, Selin Derman, Ozan Besen, Berkcan K\u00fct\u00fck, Berkay K\u0131z\u0131lkaya\nFocus Puller: Dicle Atan\nKamera Ekibi / Camera Team: Yunus K\u00f6se, Berkant Bucakl\u0131o\u011flu\nGimball Operat\u00f6r\u00fc / Gimball Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nDIT: Ahmet Polat\nJimmy Operat\u00f6r\u00fc: Co\u015fkun \u00d6zer\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, \u0130layda Kuvvet, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Yusuf \u00d6zal\u00e7elik\nAksesuar Tasar\u0131mc\u0131s\u0131 / Prop Master:Beliz Potok \nGiydirme / Dressing: Pervin Akg\u00fcn\nGiydirme Asistan\u0131 / Dressing assitant: Sefa Sar\u0131kaya\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: U\u011fur Karaca\nBest Boy: Fatih \u00d6zt\u00fcrk\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131 / Light Assistant: Sel\u00e7in \u00c7elebi, Yunus Emre Sevin\u00e7, \u0130smail Kalayc\u0131o\u011flu, Tolga T\u00f6nel, Emir Rahman Akman, Hakan Altunk\u00f6k\nFoh: Mert Karag\u00fclmez\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistan\u0131 / Set Assistant: Yunus Yavuz, Y\u0131lmaz Kaya, Hasan Ercan, Arda Do\u011fan, Sezgin Ge\u00e7er\nRenk \u015eirketi / Color Company: The Post Brothers\nColorist: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nHareket Y\u00f6netmeni / Act Director: Berke Ta\u015fdelen\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nStyling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nStyling Asistan\u0131: Derya Y\u00fcksel, Gamze Mamat\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: \u00d6nder \u00d6zmen, Esra Aysin\nMakyaj / Make Up: Birce Sel\u00e7ik, Seben Ersoy\nMakyaj Asistan\u0131 / Make Up Assistant: Rana G\u00fclsoy\nCover Tasar\u0131m: G\u00f6rkem Ormanyaran \nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Penti\n\n\u2018Ar\u0131yo\u2019 lyrics;\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nG\u00f6remezsen bizi sevemezsen\nAra a\u015fk\u0131m gece ya da erken\n(Alo? Kim o?)\nYine af diledi benden\nTam olduk biz derken\nKopamaz hislerden\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOoOoOo\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nHep istedin akl\u0131na gelmiyim\nOnlar biri bense bi\u2019taneyim\nB\u00fct\u00fcn hisleri ben sana verdim\nNeden a\u015fk\u0131m\u0131 yerlere serdin?\n\nArasan da art\u0131k d\u00f6nmem\nYalan ettin her \u015feyi d\u00fcnden\nG\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n l\u00fctfen\n\u0130tsen de ben yere d\u00fc\u015fmem\n\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\nOlmuyo OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2381905",
                "likeCount": "114904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ZtWL-UdjMmE4H8V9CU4j3PHUOg",
            "id": "wVvU9O8aMmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:17:52Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm (11 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4MbVSbPwDwcIuiLyEsTBOg4\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 2.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan hastanede \u00f6l\u00fcm kal\u0131m sava\u015f\u0131 veren biricik o\u011flu Yusuf\u2019un b\u00f6bre\u011fini \u00e7alanlar\u0131 bulup bedelini \u00f6detmek \u00fczere yemin eder. Kader o\u011flunu ona ba\u011f\u0131\u015flam\u0131\u015ft\u0131r ancak intikam ate\u015fi y\u00fcre\u011fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr bir kere. Necmi\u2019nin ak\u0131l oyunlar\u0131 ve \u015fa\u015f\u0131rtmas\u0131yla Ceylan, o\u011flunu kurtaran Ferhat\u2019\u0131n su\u00e7lu oldu\u011funa ikna olur ve intikam i\u00e7in Ferhat ile y\u00fczle\u015fmeye karar verir. Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 masum oldu\u011funa ikna edebilecek midir? Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131yla \u00f6fke ve isyan\u0131na yenilen Ceylan, ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenecek midir?\n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan 2.b\u00f6l\u00fcm",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm (11 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4MbVSbPwDwcIuiLyEsTBOg4\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 2.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan hastanede \u00f6l\u00fcm kal\u0131m sava\u015f\u0131 veren biricik o\u011flu Yusuf\u2019un b\u00f6bre\u011fini \u00e7alanlar\u0131 bulup bedelini \u00f6detmek \u00fczere yemin eder. Kader o\u011flunu ona ba\u011f\u0131\u015flam\u0131\u015ft\u0131r ancak intikam ate\u015fi y\u00fcre\u011fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr bir kere. Necmi\u2019nin ak\u0131l oyunlar\u0131 ve \u015fa\u015f\u0131rtmas\u0131yla Ceylan, o\u011flunu kurtaran Ferhat\u2019\u0131n su\u00e7lu oldu\u011funa ikna olur ve intikam i\u00e7in Ferhat ile y\u00fczle\u015fmeye karar verir. Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 masum oldu\u011funa ikna edebilecek midir? Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131yla \u00f6fke ve isyan\u0131na yenilen Ceylan, ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenecek midir?\n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2494110",
                "likeCount": "33273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HStoGggfWPJtF_u3GvqotmYAWq8",
            "id": "SUnNPS3rBXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:03:39Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43916681",
                "likeCount": "1560033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTuUK98442b_YfOlYyaCpaUJEyQ",
            "id": "DFYs4d8NM9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:18:00Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "HER HAFTA FENERL\u0130LER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HER HAFTA FENERL\u0130LER",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2757339",
                "likeCount": "37622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrATi0NnKfcJ8XaPYvvSGDniGqE",
            "id": "2wl14dFP4ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:42:38Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Kabile Kar Tatilinde! B\u00f6l\u00fcm: 3/4",
                "description": "Serinin 3. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden herkese merhaba! \nKominta, Mayra ve Wareka\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye maceras\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Bu b\u00f6l\u00fcmde \u0130stanbul\u2019un tarihini ke\u015ffedecek, Uluda\u011f\u2019\u0131n zirvesine \u00e7\u0131kacak ve ba\u015fkent Ankara\u2019ya do\u011fru yola \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. Hepinize keyifli seyirler!\n\nBu yolculukta en ba\u015f\u0131ndan beri yan\u0131m\u0131zda olan, bizi 6 ay ve \u00fczeri s\u00fcredir \u201cKat\u0131l\u201d \u00fczerinden destekleyen arkada\u015flar\u0131m\u0131za \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ti\u015f\u00f6rtleri hediye ediyoruz.\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak ti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu serinin destek\u00e7ilerinden GetirYemek\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nA-c\u0131k-t\u0131y-san GetirYemek \nhttps://getir.onelink.me/5Bpa/2ly439tq\n\nBilgisayar destek\u00e7imiz \u0130topya\u2019dan sizler i\u00e7in haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131m\u0131z sistemler;\nhttps://www.itopya.com/Kampanya/alper-rende-tavsiye-sistemler--874\n\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\n\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\n\u2e3b\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi\n\n\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wl14dFP4ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "kabile",
                    "amazon",
                    "alper rende",
                    "kabileden \u015fehre",
                    "kabile \u015fehirde",
                    "uluda\u011f",
                    "kayak"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kabile Kar Tatilinde! B\u00f6l\u00fcm: 3/4",
                    "description": "Serinin 3. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden herkese merhaba! \nKominta, Mayra ve Wareka\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye maceras\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. Bu b\u00f6l\u00fcmde \u0130stanbul\u2019un tarihini ke\u015ffedecek, Uluda\u011f\u2019\u0131n zirvesine \u00e7\u0131kacak ve ba\u015fkent Ankara\u2019ya do\u011fru yola \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. Hepinize keyifli seyirler!\n\nBu yolculukta en ba\u015f\u0131ndan beri yan\u0131m\u0131zda olan, bizi 6 ay ve \u00fczeri s\u00fcredir \u201cKat\u0131l\u201d \u00fczerinden destekleyen arkada\u015flar\u0131m\u0131za \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ti\u015f\u00f6rtleri hediye ediyoruz.\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak ti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu serinin destek\u00e7ilerinden GetirYemek\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nA-c\u0131k-t\u0131y-san GetirYemek \nhttps://getir.onelink.me/5Bpa/2ly439tq\n\nBilgisayar destek\u00e7imiz \u0130topya\u2019dan sizler i\u00e7in haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131m\u0131z sistemler;\nhttps://www.itopya.com/Kampanya/alper-rende-tavsiye-sistemler--874\n\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\n\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\n\u2e3b\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi\n\n\u2e3b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313925",
                "likeCount": "71977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3020"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 80,
        "resultsPerPage": 50
    }
}