{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-CCFIl655c-vwjFE0C8y9n_xSL4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjZik4E5Es3ppbh-JIEP1SNqlRg",
            "id": "ZDW9eJOtZ3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "S\u00f3 Confie em Mim \ud83c\udf49 - Clipe Oficial",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nBeat: @ironmasterprod \nLetra: @PapyrusDaBatata \nMix e Master: @ALBKMUSIC \n\nEdi\u00e7\u00e3o e Motion: @gusta.editing \nAnima\u00e7\u00e3o e desenhos: @Saberaa @Pocketttt \nPintura: @Ctoon_Patu \n\nThumb: @Saberaa  @Ctoon_Patu \n\nDistribuidora: Warner Music Group\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDW9eJOtZ3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00f3 Confie em Mim \ud83c\udf49 - Clipe Oficial",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nBeat: @ironmasterprod \nLetra: @PapyrusDaBatata \nMix e Master: @ALBKMUSIC \n\nEdi\u00e7\u00e3o e Motion: @gusta.editing \nAnima\u00e7\u00e3o e desenhos: @Saberaa @Pocketttt \nPintura: @Ctoon_Patu \n\nThumb: @Saberaa  @Ctoon_Patu \n\nDistribuidora: Warner Music Group\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810314",
                "likeCount": "91340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OWHFf_BYV-yoPzm1l7NZQnY6epE",
            "id": "Xg8aWV14vSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:45:56Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Invincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "Welcome back to Burger Mart! Hope you enjoy a hot BM along with an update on Season 4 of\u2026 we can\u2019t put the Invincible title card in a YouTube description, but this is where it would go! We had the perfect set-up. \n\n\u00bb Watch Invincible on Prime Video: https://bit.ly/InvincibleSeason1\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Invincible:\nINVINCIBLE is an adult animated superhero series that revolves around 17-year-old Mark Grayson, who\u2019s just like every other guy his age \u2014 except his father is the most powerful superhero on the planet, Omni-Man. But as Mark develops powers of his own, he discovers his father\u2019s legacy may not be as heroic as it seems.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\n \nInvincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Xg8aWV14vSs\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Invincible #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xg8aWV14vSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "invincible official teaser",
                    "invincible teaser",
                    "invincible 2025",
                    "official teaser",
                    "teaser",
                    "teaser 2025",
                    "invincible prime video",
                    "prime video invincible",
                    "invincible",
                    "comic series",
                    "comic show",
                    "animated series",
                    "animated show",
                    "prime video",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "invincible s4",
                    "new teaser",
                    "prime video teaser",
                    "prime video official teaser",
                    "official teaser prime video",
                    "new official teaser",
                    "invincible season 4 teaser",
                    "invincible s4 teaser",
                    "invincible season 4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Invincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "Welcome back to Burger Mart! Hope you enjoy a hot BM along with an update on Season 4 of\u2026 we can\u2019t put the Invincible title card in a YouTube description, but this is where it would go! We had the perfect set-up. \n\n\u00bb Watch Invincible on Prime Video: https://bit.ly/InvincibleSeason1\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Invincible:\nINVINCIBLE is an adult animated superhero series that revolves around 17-year-old Mark Grayson, who\u2019s just like every other guy his age \u2014 except his father is the most powerful superhero on the planet, Omni-Man. But as Mark develops powers of his own, he discovers his father\u2019s legacy may not be as heroic as it seems.\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\n \nInvincible Season 4 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Xg8aWV14vSs\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#Invincible #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2823725",
                "likeCount": "269280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YwbGl-XRKzuViHoliXSgPLxNkOY",
            "id": "z30TTE5PWf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:30:48Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "TESTEI A HONESTIDADE DAS PESSOAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z30TTE5PWf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z30TTE5PWf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z30TTE5PWf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z30TTE5PWf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z30TTE5PWf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI A HONESTIDADE DAS PESSOAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393661",
                "likeCount": "9423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Qcs-xtEhYN0cDlQ1jwfz0ilOZo",
            "id": "EN1tMeXQii0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:00:06Z",
                "channelId": "UCRE-097LGtx_Zo7LrHvkycA",
                "title": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)",
                "description": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)\n\nFollow JISOO\nyoutube : www.youtube.com/@sooyaaa__\ninstagram : https://www.instagram.com/sooyaaa__\nX : https://x.com/officialBLISSOO \ntiktok : https://www.tiktok.com/@jisoo\nweibo : https://weibo.com/u/7458000931\nAPP : https://www.jisoo.app\n\nFollow ZAYN\nyoutube : www.youtube.com/@Zayn\ninstagram : https://www.instagram.com/zayn\nX : https://x.com/zaynmalik\nfacebook : https://www.facebook.com/zayn\ntiktok : https://www.tiktok.com/@zayn\n\n#JISOO #ZAYN #EYESCLOSED #20251010 #BLISSOO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EN1tMeXQii0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JISOO",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-po\u200bp",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "JISOO",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "jisoo",
                    "BLISSOO",
                    "Zayn",
                    "Eyes Closed",
                    "MUSICVIDEO",
                    "MV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)",
                    "description": "JISOO X ZAYN - EYES CLOSED (OFFICIAL MV)\n\nFollow JISOO\nyoutube : www.youtube.com/@sooyaaa__\ninstagram : https://www.instagram.com/sooyaaa__\nX : https://x.com/officialBLISSOO \ntiktok : https://www.tiktok.com/@jisoo\nweibo : https://weibo.com/u/7458000931\nAPP : https://www.jisoo.app\n\nFollow ZAYN\nyoutube : www.youtube.com/@Zayn\ninstagram : https://www.instagram.com/zayn\nX : https://x.com/zaynmalik\nfacebook : https://www.facebook.com/zayn\ntiktok : https://www.tiktok.com/@zayn\n\n#JISOO #ZAYN #EYESCLOSED #20251010 #BLISSOO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11564325",
                "likeCount": "1545209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXXr06ITWL778HYN8BFWWLUPZjg",
            "id": "Il3gbmol36Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:30:04Z",
                "channelId": "UC-yA8YhrAgpFp4aVHRaNyMA",
                "title": "Trailer Digital Circus Epis\u00f3dio 7 e 8 MURDER DRONES Especial LACKADAISY",
                "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Il3gbmol36Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Il3gbmol36Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Il3gbmol36Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Il3gbmol36Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Il3gbmol36Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Core",
                "tags": [
                    "trail",
                    "traile",
                    "digita",
                    "digite",
                    "circo",
                    "circu",
                    "episodio",
                    "episode",
                    "murde",
                    "murdre",
                    "drone",
                    "dron",
                    "especia",
                    "especi",
                    "special"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Trailer Digital Circus Epis\u00f3dio 7 e 8 MURDER DRONES Especial LACKADAISY",
                    "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37371",
                "likeCount": "4675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UTejOsZjhs1mrA6oEYya_zeRgyY",
            "id": "TNTzeWwHISU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:17:41Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "T\u00d4 VENDENDO ARROZ, MAS AGORA EU CORRO RISCO DE VIDA! - Obsessed (4 FINAIS)",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou vender arroz pra poder comprar rem\u00e9dios para a minha m\u00e3e que est\u00e1 doente. Mas no processo, obviamente muita coisa bizarra vai acontecer. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Obsessed: Night Shift\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNTzeWwHISU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNTzeWwHISU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNTzeWwHISU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNTzeWwHISU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNTzeWwHISU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Obsessed: Night Shift"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "T\u00d4 VENDENDO ARROZ, MAS AGORA EU CORRO RISCO DE VIDA! - Obsessed (4 FINAIS)",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou vender arroz pra poder comprar rem\u00e9dios para a minha m\u00e3e que est\u00e1 doente. Mas no processo, obviamente muita coisa bizarra vai acontecer. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Obsessed: Night Shift\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934742",
                "likeCount": "51573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HVlfOBIKT-rG1_2JCClb9KvyeQk",
            "id": "M1j-l6WZY0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "SET GOODNIGHT - Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache)",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"SET GOODNIGHT\", de Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache).\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/SetGoodnight\n-\nM\u00fasica: SET GOODNIGHT\nInt\u00e9rpretes: Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo\nProdutor Musical: Dj Oreia, Fepache\n-\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: \nEdi\u00e7\u00e3o/Motion: \nCapa: Yuri \"Dentinho\" / Gabriela Amorim / Kaio Eduardo\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1j-l6WZY0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SET GOODNIGHT - Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache)",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"SET GOODNIGHT\", de Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo (Dj Oreia, Fepache).\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/SetGoodnight\n-\nM\u00fasica: SET GOODNIGHT\nInt\u00e9rpretes: Mc IG, Mc Ryan SP, Mc GP, Du'L, Meno K, Mc GH do 7, Mc Brinquedo\nProdutor Musical: Dj Oreia, Fepache\n-\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: \nEdi\u00e7\u00e3o/Motion: \nCapa: Yuri \"Dentinho\" / Gabriela Amorim / Kaio Eduardo\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123989",
                "likeCount": "6661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMcQhQ1iR9trIihOUEVmGw0Qss4",
            "id": "nBbLTDdtlSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T16:40:13Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Marvel Studios' Wonder Man - Official Teaser Trailer (2026) Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley",
                "description": "Take a look at the 'Casting' Teaser Trailer for Wonder Man, the next action-adventure superhero installment in the MCU distributed by Marvel Studios. Wonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\nHollywood actor Simon Williams is thrust into the world of superheroes as he gets powers of his own, and becomes the new superhero Wonder Man.\n\nWonder Man stars Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley, Demetrius Grosse, Lauren Glazier, Byron Bowers, and more. The series was created by Destin Daniel Cretton.\n\nWonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\n#WonderMan #MCU #IGN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBbLTDdtlSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "Action",
                    "Disney Plus",
                    "Marvel",
                    "On-Demand",
                    "Wonder Man",
                    "wonder man",
                    "wonder man mcu",
                    "marvel wonder man",
                    "wonder man marvel",
                    "wonder man trailer",
                    "wonder man teaser",
                    "yahya abdul-mateen ii",
                    "wonder man movie marvel",
                    "mcu",
                    "marvel wonder man trailer",
                    "marvel studios wonder man",
                    "wonder man teaser trailer",
                    "wonder man teaser trailer disney",
                    "wonder man teaser trailer marvel",
                    "wonder man first trailer",
                    "wonder man new trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios' Wonder Man - Official Teaser Trailer (2026) Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley",
                    "description": "Take a look at the 'Casting' Teaser Trailer for Wonder Man, the next action-adventure superhero installment in the MCU distributed by Marvel Studios. Wonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\nHollywood actor Simon Williams is thrust into the world of superheroes as he gets powers of his own, and becomes the new superhero Wonder Man.\n\nWonder Man stars Yahya Abdul-Mateen II, Ben Kingsley, Demetrius Grosse, Lauren Glazier, Byron Bowers, and more. The series was created by Destin Daniel Cretton.\n\nWonder Man is streaming in January 2026 exclusively on Disney+.\n\n#WonderMan #MCU #IGN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1202020",
                "likeCount": "24587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ofuOXLJAJJ-aSiOHWXC5E_CSbrs",
            "id": "nnRcfBdM5Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:44:16Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "ELIMINEI 10 PESSOAS COM A DOURADA \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnRcfBdM5Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ELIMINEI 10 PESSOAS COM A DOURADA \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418282",
                "likeCount": "65318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gtx54EzsHepRd00CgzpWLYM4e2Y",
            "id": "aaLYhwadeE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "GUSTTAVO  LIMA +  LUIS FONSI - VAGABUNDO (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Diretor de v\u00eddeo: Guillermo Figueredo / Fernando Trevisan (Catatau)\nDiretor de Fotografia: Guillermo Figueredo \nCen\u00e1rio: Miami Beach \nConte\u00fado Digital: Equipe Balada Music\nCompositores: Marco Esteves, Ibere Fortes, Ender Thomas e Surrond\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Robbie Meza e Ender Thomas\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nGravadora: Sony Music\n\n(VAGABUNDO)\nDizem que todo homem \u00e9 vagabundo\nEu n\u00e3o sou\nEu n\u00e3o sou\nSe existe algu\u00e9m fiel nesse mundo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nPergunta pra minha nega se eu vou pra rua\nPergunta se j\u00e1 me viram no cabar\u00e9\nPergunta se eu frequento a vida noturna\nQue ela vai dizer que eu sou o sonho de todo mulher\nVAGABUNDO\nDICEN QUE TO\u2019 LOS HOMBRES SON VAGABUNDOS\nYO NO SOY\nYO NO SOY\nSI EXISTE ALGUIEN FIEL EN ESTE MUNDO\nESE ALGUIEN SOY YO\nESE ALGUIEN SOY YO\nPREGUNTALE A MI BEB\u00ca\nSI YO VIVO EN LA CALLE\nPREGUNTA SI YA ME VIERON EN UN CABARET\nPREGUNTA SI YO FRECUENTO LA VIDA NOCTURNA\nQUE TE VA A DECIR QUE YO SOY EL SUE\u00d1O DE TODA MUJER\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Arrocha",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "O Embaixador",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu",
                    "vagabundo",
                    "vagabundo gusttavo lima",
                    "luis fonsi",
                    "gusttavo lima e luis fonsi",
                    "cumbia",
                    "Dizem que todo homem e vagabundo",
                    "gusttavo lima as melhores",
                    "gusttavo lima espanol",
                    "gusttavo lima nova",
                    "gusttavo lima musica nova",
                    "gusttavo lima 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GUSTTAVO  LIMA +  LUIS FONSI - VAGABUNDO (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Diretor de v\u00eddeo: Guillermo Figueredo / Fernando Trevisan (Catatau)\nDiretor de Fotografia: Guillermo Figueredo \nCen\u00e1rio: Miami Beach \nConte\u00fado Digital: Equipe Balada Music\nCompositores: Marco Esteves, Ibere Fortes, Ender Thomas e Surrond\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Robbie Meza e Ender Thomas\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nGravadora: Sony Music\n\n(VAGABUNDO)\nDizem que todo homem \u00e9 vagabundo\nEu n\u00e3o sou\nEu n\u00e3o sou\nSe existe algu\u00e9m fiel nesse mundo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nPergunta pra minha nega se eu vou pra rua\nPergunta se j\u00e1 me viram no cabar\u00e9\nPergunta se eu frequento a vida noturna\nQue ela vai dizer que eu sou o sonho de todo mulher\nVAGABUNDO\nDICEN QUE TO\u2019 LOS HOMBRES SON VAGABUNDOS\nYO NO SOY\nYO NO SOY\nSI EXISTE ALGUIEN FIEL EN ESTE MUNDO\nESE ALGUIEN SOY YO\nESE ALGUIEN SOY YO\nPREGUNTALE A MI BEB\u00ca\nSI YO VIVO EN LA CALLE\nPREGUNTA SI YA ME VIERON EN UN CABARET\nPREGUNTA SI YO FRECUENTO LA VIDA NOCTURNA\nQUE TE VA A DECIR QUE YO SOY EL SUE\u00d1O DE TODA MUJER\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3152831",
                "likeCount": "62712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CdDenqErDy485e2lL7v9sgo22kE",
            "id": "k5yt0IiC0oo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:32:01Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "PREDADOR TERRAS SELVAGENS TA INSANO - AN\u00c1LISE COMPLETA DO NOVO TRAILER",
                "description": "O novo trailer de Predador: Terras Selvagens acabou de explodir a internet! \ud83d\ude31 Esse pode ser o melhor filme da franquia Predador \u2014 e o in\u00edcio de uma nova era no universo Alien vs Predador.\nNesse v\u00eddeo n\u00f3s vamos analisar cada detalhe do trailer, as conex\u00f5es com Aliens: O Resgate, o papel da Elle Fanning como uma sint\u00e9tica, e como a Weyland-Yutani pode estar por tr\u00e1s de tudo mais uma vez.\n\nO planeta mais perigoso do universo virou o campo de ca\u00e7a perfeito: criaturas gigantes, monstros alien\u00edgenas, rob\u00f4s de guerra e um predador que pode perder tudo se falhar na sua primeira ca\u00e7ada. Esse filme promete expandir o universo de Alien e Predador como a gente nunca viu antes \u2014 e finalmente mostrar o que transforma um Yautja em um verdadeiro ca\u00e7ador lend\u00e1rio.\n\n\ud83d\udd25 Ser\u00e1 que Terras Selvagens vai unir os dois universos de vez?\n\ud83e\uddec O que a Weyland-Yutani realmente quer nesse planeta?\n\ud83d\udc80 E o Dek, ser\u00e1 que sobrevive \u00e0 sua primeira ca\u00e7ada?\n\nEssa \u00e9 uma an\u00e1lise completa com tudo o que voc\u00ea perdeu no trailer e o que isso pode significar pro futuro da franquia.\n\n#Predador #Alien #TerrasSelvagens #PredatorTerrasSelvagens #Predator #AlienVsPredator #ElleFanning #WeylandYutani #Cinema #SciFi #An\u00e1lise #TrailerPredador #PeterJordan #EiNerd #Njohrr\n\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Fael\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Sammy Ferreira\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5yt0IiC0oo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5yt0IiC0oo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5yt0IiC0oo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5yt0IiC0oo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5yt0IiC0oo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PREDADOR TERRAS SELVAGENS TA INSANO - AN\u00c1LISE COMPLETA DO NOVO TRAILER",
                    "description": "O novo trailer de Predador: Terras Selvagens acabou de explodir a internet! \ud83d\ude31 Esse pode ser o melhor filme da franquia Predador \u2014 e o in\u00edcio de uma nova era no universo Alien vs Predador.\nNesse v\u00eddeo n\u00f3s vamos analisar cada detalhe do trailer, as conex\u00f5es com Aliens: O Resgate, o papel da Elle Fanning como uma sint\u00e9tica, e como a Weyland-Yutani pode estar por tr\u00e1s de tudo mais uma vez.\n\nO planeta mais perigoso do universo virou o campo de ca\u00e7a perfeito: criaturas gigantes, monstros alien\u00edgenas, rob\u00f4s de guerra e um predador que pode perder tudo se falhar na sua primeira ca\u00e7ada. Esse filme promete expandir o universo de Alien e Predador como a gente nunca viu antes \u2014 e finalmente mostrar o que transforma um Yautja em um verdadeiro ca\u00e7ador lend\u00e1rio.\n\n\ud83d\udd25 Ser\u00e1 que Terras Selvagens vai unir os dois universos de vez?\n\ud83e\uddec O que a Weyland-Yutani realmente quer nesse planeta?\n\ud83d\udc80 E o Dek, ser\u00e1 que sobrevive \u00e0 sua primeira ca\u00e7ada?\n\nEssa \u00e9 uma an\u00e1lise completa com tudo o que voc\u00ea perdeu no trailer e o que isso pode significar pro futuro da franquia.\n\n#Predador #Alien #TerrasSelvagens #PredatorTerrasSelvagens #Predator #AlienVsPredator #ElleFanning #WeylandYutani #Cinema #SciFi #An\u00e1lise #TrailerPredador #PeterJordan #EiNerd #Njohrr\n\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Fael\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Sammy Ferreira\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48150",
                "likeCount": "5774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IS1mmhMC2JGHbaXtjSIPfx3QfVg",
            "id": "OM7z9Pwwj-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:10:52Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "EU FIZ a PRIMEIRA TROCA de ELEFANTE RARO do MUNDO no BRAINROT!\u00a0\ud83e\udde0\ud83d\udc18\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM7z9Pwwj-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM7z9Pwwj-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM7z9Pwwj-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM7z9Pwwj-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM7z9Pwwj-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EU FIZ a PRIMEIRA TROCA de ELEFANTE RARO do MUNDO no BRAINROT!\u00a0\ud83e\udde0\ud83d\udc18\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576221",
                "likeCount": "14712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LFDkm6rNpWZ613imvRjL-eMJefs",
            "id": "IZZOZ5cQaWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:00:12Z",
                "channelId": "UCaglTMwi_ykt4qzAe_RWOOg",
                "title": "Aceita que Me Ama - Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon - Fogo & Gasolina",
                "description": "Letra: \n\nT\u00e1 trocando de beijo igual troca de roupa\nT\u00e1 caindo na rotina sua fase louca\nC\u00ea tem uma vizinha chamada saudade\nQue toda hora t\u00e1 batendo na sua porta\n\nC\u00ea n\u00e3o consegue mais fugir da sua realidade\nPor isso toda noite voc\u00ea chora\n\nAceita logo que me ama\nQue eu sou amor da sua vida\nQuando \u00e9 que c\u00ea vai entender\nQue a minha boca \u00e9 sua boca preferida\n\nAceita logo que me ama\nVoc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 perdendo tempo\nTu vai rodar, rodar, rodar e vai parar aqui\nOnde tem sentimento\n\n__________________________\ud83d\udd25\u26fd_______________________________\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nT\u00edtulo da faixa: Aceita que Me Ama\nInt\u00e9rpretes: Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon\nCompositores: Junior Gomes / Hiago Nobre / Ricardus / Kinho Chef\u00e3o / Saymon Marques\nProdutor Musical: Elias Jr.\nDiretor de Fotografia: Victor Vtx \nProdutora: VTX Filmes\n\n\ud83d\udea9 Inscreva-se no canal e acompanhe \u00c1vine nas redes sociais:\n  Instagram.com/avinevinny   \n  Facebook.com/avineoficial   \n  Tiktok.com/avineoficial  \n  x.com/avinevinny\n\n#musica #musicanova #forro #avinevinny #tarc\u00edsiodoacordeon #fogoegasolina #playlist #pared\u00e3o #clipeoficial #aceitalogoquemeama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZZOZ5cQaWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avine",
                "tags": [
                    "avine",
                    "forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Aceita que Me Ama - Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon - Fogo & Gasolina",
                    "description": "Letra: \n\nT\u00e1 trocando de beijo igual troca de roupa\nT\u00e1 caindo na rotina sua fase louca\nC\u00ea tem uma vizinha chamada saudade\nQue toda hora t\u00e1 batendo na sua porta\n\nC\u00ea n\u00e3o consegue mais fugir da sua realidade\nPor isso toda noite voc\u00ea chora\n\nAceita logo que me ama\nQue eu sou amor da sua vida\nQuando \u00e9 que c\u00ea vai entender\nQue a minha boca \u00e9 sua boca preferida\n\nAceita logo que me ama\nVoc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 perdendo tempo\nTu vai rodar, rodar, rodar e vai parar aqui\nOnde tem sentimento\n\n__________________________\ud83d\udd25\u26fd_______________________________\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nT\u00edtulo da faixa: Aceita que Me Ama\nInt\u00e9rpretes: Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon\nCompositores: Junior Gomes / Hiago Nobre / Ricardus / Kinho Chef\u00e3o / Saymon Marques\nProdutor Musical: Elias Jr.\nDiretor de Fotografia: Victor Vtx \nProdutora: VTX Filmes\n\n\ud83d\udea9 Inscreva-se no canal e acompanhe \u00c1vine nas redes sociais:\n  Instagram.com/avinevinny   \n  Facebook.com/avineoficial   \n  Tiktok.com/avineoficial  \n  x.com/avinevinny\n\n#musica #musicanova #forro #avinevinny #tarc\u00edsiodoacordeon #fogoegasolina #playlist #pared\u00e3o #clipeoficial #aceitalogoquemeama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366130",
                "likeCount": "1886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xj-1VR2zI51Fp96jQQzCnff6tl4",
            "id": "zjd7H22lPJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:10:24Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "O Cavaleiro dos Sete Reinos | Teaser Dublado | HBO Max",
                "description": "Uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica que virou lenda. \n\nA nova s\u00e9rie de #GuerraDosTronos, #OCavaleirodosSeteReinos, estreia em 18 de janeiro na HBO Max.\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\n#gameofthrones #got \n#thekingofthesevenkingdoms\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR\nInstagram: https://www.instagram.com/hbomaxbrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/hbomaxbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hbomaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series",
                    "Movies",
                    "Series",
                    "Filmes",
                    "got",
                    "game of thrones",
                    "hbo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Cavaleiro dos Sete Reinos | Teaser Dublado | HBO Max",
                    "description": "Uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica que virou lenda. \n\nA nova s\u00e9rie de #GuerraDosTronos, #OCavaleirodosSeteReinos, estreia em 18 de janeiro na HBO Max.\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\n#gameofthrones #got \n#thekingofthesevenkingdoms\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR\nInstagram: https://www.instagram.com/hbomaxbrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/hbomaxbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hbomaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229310",
                "likeCount": "12572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZURapoxIxqFxJ4M1a0Yx205RsJU",
            "id": "W_GW46oRhk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T21:34:21Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X VITALITY - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - PLAYOFFS  | Siga @Gaules",
                "description": "FURIA X VITALITY - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - PLAYOFFS  | Siga @Gaules\n\n05:30 3DMAX X FALCONS\n08:00 MOUZ X NATUS VINCERE\n10:30 SPIRIT X FAZE\n13:00 FURIA X VITALITY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_GW46oRhk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_GW46oRhk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_GW46oRhk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_GW46oRhk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_GW46oRhk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X VITALITY - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - PLAYOFFS  | Siga @Gaules",
                    "description": "FURIA X VITALITY - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - PLAYOFFS  | Siga @Gaules\n\n05:30 3DMAX X FALCONS\n08:00 MOUZ X NATUS VINCERE\n10:30 SPIRIT X FAZE\n13:00 FURIA X VITALITY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313547",
                "likeCount": "45026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0Dek1SDyyCV-2UHEkui6rNzX8A",
            "id": "qrc54DC5jRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T14:01:27Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrc54DC5jRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrc54DC5jRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrc54DC5jRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrc54DC5jRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrc54DC5jRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143803",
                "likeCount": "1096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqQ-CYWDB-IRE34eIRtxdvs4XtQ",
            "id": "4dDotfyKsL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:48:59Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026)",
                "description": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026) Invencivel\n\u00a9 2025 - Prime Video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dDotfyKsL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2026",
                    "Invenc\u00edvel",
                    "Invenc\u00edvel Temporada 4",
                    "Invenc\u00edvel Temporada 4 Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026)",
                    "description": "INVENC\u00cdVEL Temporada 4 Trailer Dublado (2026) Invencivel\n\u00a9 2025 - Prime Video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21713",
                "likeCount": "3245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2mp-LSFkYUaMQfJhOUqMo09Y-04",
            "id": "OGk6Yp2Yd8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:21:31Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "LA SPOOKY GRANDE, EVILEDON, VACCA JACKO LINTERINO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN DO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nLA SPOOKY GRANDE, EVILEDON, VACCA JACKO LINTERINO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN DO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGk6Yp2Yd8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGk6Yp2Yd8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGk6Yp2Yd8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGk6Yp2Yd8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGk6Yp2Yd8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LA SPOOKY GRANDE",
                    "EVILEDON",
                    "VACCA JACKO LINTERINO",
                    "LA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "NOVOS BRAINROT SECRETO",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de halloween brainrot",
                    "brainrot de halloween roblox",
                    "dia das bruxas brainrot",
                    "dia das bruxas roblox",
                    "roblox halloween",
                    "brainrot assustador roblox",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "bruxa brainrot roblox",
                    "admin brainrot roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "xmarcelo brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LA SPOOKY GRANDE, EVILEDON, VACCA JACKO LINTERINO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN DO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nLA SPOOKY GRANDE, EVILEDON, VACCA JACKO LINTERINO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN DO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358831",
                "likeCount": "6594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZOc_Q3ysJnfhowA28ImenCNl_YA",
            "id": "x9fftnzDpzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCozSRGRuYl6n_2RhPJY_dcg",
                "title": "Fernandinha e \u202aNatanzinho Lima - Cds e Livros (Ensaio da Fernandinha \u2014 Fortaleza)",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Sorocaba / Henrique Teixeira / Tatielle Roso\n\n\n\n---\n\nSiga Fernandinha nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinha\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eufernandinha7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9fftnzDpzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernandinha",
                "tags": [
                    "fernandinha",
                    "fernandinha cantora",
                    "forro real",
                    "forr\u00f3 real",
                    "fernandinha e wesley safad\u00e3o",
                    "wesley",
                    "safad\u00e3o",
                    "forr\u00f3",
                    "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico",
                    "Sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fernandinha e \u202aNatanzinho Lima - Cds e Livros (Ensaio da Fernandinha \u2014 Fortaleza)",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Sorocaba / Henrique Teixeira / Tatielle Roso\n\n\n\n---\n\nSiga Fernandinha nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinha\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eufernandinha7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38342",
                "likeCount": "929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EhAJBKl8axzpDKhzMznkNfeal80",
            "id": "gr3wVW-vBNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T02:01:52Z",
                "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
                "title": "Jax ISOLADO! Novo TRAILER e Data de The Amazing Digital Circus 7!",
                "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo especial com o novo trailer de The Amazing Digital Circus 7 e a data de lan\u00e7amento de The Amazing Digital Circus epis\u00f3dio 7! O Incr\u00edvel Circo Digital est\u00e1 chegando ao final nos epis\u00f3dios 7 e 8 que foram divulgados e inclusive com data de lan\u00e7amento! Veja o trailer de The Amazing Digital Circus 7 e os segredos de Jax e Pomni!\n\nThe Amazing Digital Circus 7 est\u00e1 chegando e tivemos o novo trailer do Incr\u00edvel Circo Digital epis\u00f3dio 7! A data de lan\u00e7amento de The Amazing Digital Circus 7 foi divulgada e tivemos um trailer revelador sobre Jax e Pomni!\n\nVeja o trailer de The Amazing Digital Circus 7 e a data de lan\u00e7amento do novo epis\u00f3dio de TADC!\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr3wVW-vBNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr3wVW-vBNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr3wVW-vBNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr3wVW-vBNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr3wVW-vBNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrorizando",
                "tags": [
                    "the amazing digital circus",
                    "digital circus episode 7 trailer",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "digital circus episode 7",
                    "digital circus episode 7 leaks",
                    "tadc episode 7",
                    "the amazing digital circus episode 7",
                    "digital circus episode 7 first look",
                    "circo digital",
                    "digital circus episode 7 sneak peek",
                    "o incrivel circo digital",
                    "incr\u00edvel digital circus 7",
                    "pomni",
                    "jax",
                    "jax pomni",
                    "the amazing digital circus 7 trailer",
                    "the amazing digital circus 7 teaser",
                    "data the amazing digital circus 7"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Jax ISOLADO! Novo TRAILER e Data de The Amazing Digital Circus 7!",
                    "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo especial com o novo trailer de The Amazing Digital Circus 7 e a data de lan\u00e7amento de The Amazing Digital Circus epis\u00f3dio 7! O Incr\u00edvel Circo Digital est\u00e1 chegando ao final nos epis\u00f3dios 7 e 8 que foram divulgados e inclusive com data de lan\u00e7amento! Veja o trailer de The Amazing Digital Circus 7 e os segredos de Jax e Pomni!\n\nThe Amazing Digital Circus 7 est\u00e1 chegando e tivemos o novo trailer do Incr\u00edvel Circo Digital epis\u00f3dio 7! A data de lan\u00e7amento de The Amazing Digital Circus 7 foi divulgada e tivemos um trailer revelador sobre Jax e Pomni!\n\nVeja o trailer de The Amazing Digital Circus 7 e a data de lan\u00e7amento do novo epis\u00f3dio de TADC!\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9594",
                "likeCount": "1161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rEwk0dZvpaAlD-gK_ZUPRO28Y0o",
            "id": "NZCQ65dwkAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T18:07:29Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI UM TIME DE SUPORTE NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\ude79\ud83c\udd99",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZCQ65dwkAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZCQ65dwkAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZCQ65dwkAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZCQ65dwkAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZCQ65dwkAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "classe suporte 99 noites na floresta",
                    "suporte 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UM TIME DE SUPORTE NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\ude79\ud83c\udd99",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215320",
                "likeCount": "3797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FnM8mIvEWw813O0RM2y9IYt4F3k",
            "id": "KqcVg21nlS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T13:57:16Z",
                "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
                "title": "Xand Avi\u00e3o feat Henrique & Juliano - N\u00e3o \u00e9 o Lugar, \u00e9 a pessoa",
                "description": "Inscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\nXand Avi\u00e3o e Henrique & Juliano\n\nLETRA\nN\u00e3o \u00e9 o Lugar, \u00c9 a Pessoa\nComposi\u00e7\u00e3o: Gui Prado, J\u00fanior Gomes, Thales Lessa, Vinni Miranda, Eliabe Quexin \n\nVi que voc\u00ea t\u00e1 namorando\nQue mudou o jeito\nQue mudou de beijo\nN\u00e3o mudou de planos\n\nEu t\u00f4 de longe te acompanhando\nMas d\u00e1 pra ver que tem algo estranho\nMas sei que o azar \u00e9 meu\nE por mais que ele n\u00e3o note\nN\u00e3o d\u00e1 pra ser feliz\nCom meio amor, com meia sorte\n\nC\u00ea foi nos bares que a gente combinou de ir\nC\u00ea viajou com ele a Europa toda\nMas pelas fotos c\u00ea deixou seu sorriso aqui\nPorque n\u00e3o \u00e9 o lugar, \u00e9 a pessoa\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n#XandAvi\u00e3o #henriqueejuliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqcVg21nlS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqcVg21nlS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqcVg21nlS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqcVg21nlS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqcVg21nlS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
                "tags": [
                    "avi\u00f5es",
                    "forr\u00f3",
                    "repertorio",
                    "novo",
                    "xand",
                    "musica",
                    "cd",
                    "promocional",
                    "forro",
                    "piseiro",
                    "paredao",
                    "pisadinha",
                    "sucesso",
                    "dvd",
                    "caico",
                    "selecao",
                    "antigas",
                    "antigo",
                    "sertanejo",
                    "henriqueejuliano",
                    "juliano",
                    "henrique",
                    "barretos",
                    "virginia",
                    "europa",
                    "madri",
                    "viagens",
                    "namorado",
                    "ex",
                    "vini",
                    "tocantis",
                    "brasilia",
                    "goiania",
                    "amor",
                    "termino",
                    "peao",
                    "vaqueiro",
                    "lugar",
                    "pessoa",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Xand Avi\u00e3o feat Henrique & Juliano - N\u00e3o \u00e9 o Lugar, \u00e9 a pessoa",
                    "description": "Inscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\nXand Avi\u00e3o e Henrique & Juliano\n\nLETRA\nN\u00e3o \u00e9 o Lugar, \u00c9 a Pessoa\nComposi\u00e7\u00e3o: Gui Prado, J\u00fanior Gomes, Thales Lessa, Vinni Miranda, Eliabe Quexin \n\nVi que voc\u00ea t\u00e1 namorando\nQue mudou o jeito\nQue mudou de beijo\nN\u00e3o mudou de planos\n\nEu t\u00f4 de longe te acompanhando\nMas d\u00e1 pra ver que tem algo estranho\nMas sei que o azar \u00e9 meu\nE por mais que ele n\u00e3o note\nN\u00e3o d\u00e1 pra ser feliz\nCom meio amor, com meia sorte\n\nC\u00ea foi nos bares que a gente combinou de ir\nC\u00ea viajou com ele a Europa toda\nMas pelas fotos c\u00ea deixou seu sorriso aqui\nPorque n\u00e3o \u00e9 o lugar, \u00e9 a pessoa\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n#XandAvi\u00e3o #henriqueejuliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537751",
                "likeCount": "23788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AqMR9zkTmXdF4UEqiAy78YtiRWY",
            "id": "ZlbBxFoGzkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:45:02Z",
                "channelId": "UCevaIHgjRXaYX3S6uQY8rig",
                "title": "WONDERMAN: TEASER OFICIAL",
                "description": "WONDERMAN TEASER OFICIAL MARVEL STUDIOS 2026 NOVA S\u00c9RIE NO DISNEY+ PRIMEIRA CENA OFICIAL DO WONDER MAN NOVA S\u00c9RIE OFICIAL DA MARVEL #wonderman #marvelstudios \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlbBxFoGzkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlbBxFoGzkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlbBxFoGzkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlbBxFoGzkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZlbBxFoGzkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerd Land",
                "tags": [
                    "nerd land",
                    "nerdland",
                    "canal nerdland",
                    "gabriel nerdland",
                    "wonderman",
                    "wonder man",
                    "wonderman trailer",
                    "wonderman teaser",
                    "teaser wonderman",
                    "teaser wonder man",
                    "trailer wonder man",
                    "wonderman teaser trailer",
                    "wonderman teaser oficial",
                    "teaser oficial wonderman",
                    "teaser oficial wonder man",
                    "wonderman analise",
                    "analise teaser wonderman",
                    "trailer wonderman",
                    "trailer marvel",
                    "marvel trailer",
                    "trailer marvel studios",
                    "teaser marvel studios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "WONDERMAN: TEASER OFICIAL",
                    "description": "WONDERMAN TEASER OFICIAL MARVEL STUDIOS 2026 NOVA S\u00c9RIE NO DISNEY+ PRIMEIRA CENA OFICIAL DO WONDER MAN NOVA S\u00c9RIE OFICIAL DA MARVEL #wonderman #marvelstudios \n------------------------------------------------------------------------------------\nGABRIEL:\nInstagram: @gabrielnerdland \nTwitter : @gabrielnerdland\n\nDANI: \nInstagram: @danieleluquetta\nTwitter : @danieleluquetta\n------------------------------------------------------------------------------------\nEsse \u00e9 o motion que fez nossa vinheta e GCs do canal\nPortfolio: @jjneto.aep"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18340",
                "likeCount": "1273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3gG3wjJ-Wyd3fIgWYgSyRsuLPfc",
            "id": "6EeUc5zx0oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T13:00:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "24h pra Virar o Youtuber Mais POPULAR!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EeUc5zx0oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EeUc5zx0oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EeUc5zx0oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EeUc5zx0oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6EeUc5zx0oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "24h pra Virar o Youtuber Mais POPULAR!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417190",
                "likeCount": "11509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sdXrGdTAAmzO2FHMgFSEk6Vrsck",
            "id": "wlHwjkYpSr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:00:08Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                    "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10530273",
                "likeCount": "693965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZtIGiVXypHF6lmJcquDqwYryGkM",
            "id": "tFrZvO8qnT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T02:06:17Z",
                "channelId": "UCVROzJod5TAX6L32M20PuIg",
                "title": "analisando o NOVO TRAILER do Filme de FNAF 2",
                "description": "Hoje vou assistir e analisar ao vivo o novo trailer oficial de Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u2013 O Filme, que acabou de ser lan\u00e7ado! Depois de meses de rumores, vazamentos e teorias sobre a sequ\u00eancia, finalmente temos um novo olhar sobre o retorno de William Afton, Vanessa e os animatronics mais ic\u00f4nicos da franquia.\n\nDurante a live, vou comentar todos os detalhes do trailer \u2014 desde o visual dos personagens at\u00e9 o tom da hist\u00f3ria \u2014 e discutir com voc\u00eas o que podemos esperar dessa continua\u00e7\u00e3o t\u00e3o aguardada. Ser\u00e1 que o segundo filme vai corrigir os erros do primeiro? Ser\u00e1 que FNAF 2 O Filme vai adaptar melhor os jogos cl\u00e1ssicos e expandir o universo de Five Nights at Freddy\u2019s nos cinemas?\n\nSe voc\u00ea quer entender cada detalhe escondido, refer\u00eancia e teoria por tr\u00e1s desse novo trailer, vem acompanhar a an\u00e1lise comigo ao vivo. A Fall Fest e o futuro de FNAF podem estar prestes a mudar completamente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFrZvO8qnT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFrZvO8qnT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFrZvO8qnT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFrZvO8qnT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFrZvO8qnT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baeglier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "analisando o NOVO TRAILER do Filme de FNAF 2",
                    "description": "Hoje vou assistir e analisar ao vivo o novo trailer oficial de Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u2013 O Filme, que acabou de ser lan\u00e7ado! Depois de meses de rumores, vazamentos e teorias sobre a sequ\u00eancia, finalmente temos um novo olhar sobre o retorno de William Afton, Vanessa e os animatronics mais ic\u00f4nicos da franquia.\n\nDurante a live, vou comentar todos os detalhes do trailer \u2014 desde o visual dos personagens at\u00e9 o tom da hist\u00f3ria \u2014 e discutir com voc\u00eas o que podemos esperar dessa continua\u00e7\u00e3o t\u00e3o aguardada. Ser\u00e1 que o segundo filme vai corrigir os erros do primeiro? Ser\u00e1 que FNAF 2 O Filme vai adaptar melhor os jogos cl\u00e1ssicos e expandir o universo de Five Nights at Freddy\u2019s nos cinemas?\n\nSe voc\u00ea quer entender cada detalhe escondido, refer\u00eancia e teoria por tr\u00e1s desse novo trailer, vem acompanhar a an\u00e1lise comigo ao vivo. A Fall Fest e o futuro de FNAF podem estar prestes a mudar completamente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7023",
                "likeCount": "459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Ju88IBS4ThIA7cZEpb5J4A0aQA",
            "id": "WEzUCzSaNcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T02:39:43Z",
                "channelId": "UCKKhQ7lFOsFT8v1XVsfqBRQ",
                "title": "JOGANDO ROBLOX COM OS INSCRITOS",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WEzUCzSaNcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WEzUCzSaNcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WEzUCzSaNcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WEzUCzSaNcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WEzUCzSaNcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo IThanKer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO ROBLOX COM OS INSCRITOS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "791389",
                "likeCount": "15857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2gRrOblPP-Fo75440Yt_PU58So",
            "id": "FpOsFNaim00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T14:00:33Z",
                "channelId": "UCnyB9MYKRkSFK3IIB32CoVw",
                "title": "Demi Lovato - Kiss (Official Music Video)",
                "description": "Stream \"Kiss\" Out Now:  https://DemiLovato.lnk.to/Kiss  \nPre-save/Pre-order \"It's Not That Deep\": https://demilovato.lnk.to/ItsNotThatDeep\n\nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n\ndirected by 91 Rules \n(Erik Saltzman & Cameron Tidball-Sciullo)\n\nCreative Director: Imogene Strauss\n\nProduced by: Object & Animal x Good World Creative\nO&A EP: Alex Brinkman\nGWC Head of Creative / EP: Kevin Kloecker \nGWC EP / MGMT: Chris Pepe & Brandon Creed \nGWC EP / Producer: Jami Taylor Arceo\nProducer: Klaudia Podsiadlo\nGWC / Creative Coordinator: Mazie Watson\nDirector Assist: Reese Layton\n\nArtist Chief of Staff: Max Lea\nLabel: Jackie Winkler\nArtist Hair: Fitch Luna\nArtist Makeup: Loft Jet\nArtist Nails: Natalie Minerva\nArtist Styling: Chris Horan\n\nProduction Supervisor: Meredith Kurey\nProduction Coordinator: Naomi Zariza\n1st AD: RJ Collins\n2nd AD: Lanon Watford\nCD Assist (Imogene): Zola Anderson\n\nEditor: Dakota Giglio  \nEdit House: Church Edit  \nAssistant Editor: Sky Kim \nChurch Edit Founder: Mah Ferraz \nMD/EP: Lexi Stearn \nHead of Production: Elyse Robinson \nEdit Producer: Lauren Johnson \n\nSound Studio Concret Form\nSound Design & Mix Kai Scheer\n\nVFX: Himia\n\nDP: Matias Penachino\n1st AC: Jacob Perry\n2nd AC: Jackson David\nMedia Manager: Henry Miller\nVTR: Ignacio C Martinez\nPlayback: Kyle Sera\n\nGaffer: Will Reid\nBBE: Jeremy Dewald\nElectric: Jesse Jaraczewski  \nElectric Driver: Chris Ponce\n\nKey Grip: Alessandro Picasso\nBBG: Nate Schindler\nDolly Grip: Axel Cubias\nGrip: Gary Harvill\nGrip: Nathone Giordano\nGrip Driver: Alex Schmidt\n  \nProduction Designer: Brittany Porter\nLeadman: Kevin Lopez\nSet Dec / Props: T Marsh\nSet Dresser: Luigy Portillo\nSet Dresser: Brenda Gomez\nSet Dresser: Irvin Martinez\nSet Dresser: Daniel Valdivia\nSet Dresser: Maximiliano Bringas Jr\nArt Assist: Jacob Cooper\n\nCatering: Judds Catering \nMoho Driver: Billy Colino\nFSA: Donald Miller\nMedic: Michael Smith\nCrafty: Sophia Herrera per MiLa \nTruck PA: Jahaziel Castaneda-Arias\nTruck PA: Vernon Davis\nTalent PA: Alyssa McBride\nPA: Lauren Sundine\nPA: Sean Okawa\nPA: Kareem Rabie\nPA: Isabella Crowner\nAD PA: Craig Sackett\nOffice PA: Josh Brodis\nBTS: Paris Mumpower\n \nCasting Director: Chandler Kennedy\nChoreographer: Gigi Todisco\nIntimacy Coordinator: DaRyn Danyel \nCast Stylist: Mari Siviakova\nCast Stylist Assistant: Iana Vyshniakova \nCast HMU: Martha Jadephelan\nCast HMU Assistant: Pothmolita Dou\n  \nCast: \nSaul Singleton\nAnette Kochish\nAaron Sanchez\nJav\u00e9ntino Rodriguez\nRegan Estrada\nAfari La-Anyane\nAniya Thomas\nKhoa Cao\nMika Ware\nErin Clement\nAmman Faris\nJustice Hartley\nCharlene Lefever\nAshtyn Jane\nSadyr Diof\nVladislav Krushinskikh\n\"Kyra Cole\nJose Gabe\"\nAudrey Amissah\nCynthia Aparecida \nChristopher Eric Selami\nBrittany Miranda Menjivar\n\n#DemiLovato #Kiss\n\nMusic video by Demi Lovato performing Kiss.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpOsFNaim00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpOsFNaim00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpOsFNaim00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpOsFNaim00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpOsFNaim00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DemiLovatoVEVO",
                "tags": [
                    "Demi Lovato",
                    "DLG Recordings",
                    "LLC Island Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demi Lovato - Kiss (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \"Kiss\" Out Now:  https://DemiLovato.lnk.to/Kiss  \nPre-save/Pre-order \"It's Not That Deep\": https://demilovato.lnk.to/ItsNotThatDeep\n\nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n\ndirected by 91 Rules \n(Erik Saltzman & Cameron Tidball-Sciullo)\n\nCreative Director: Imogene Strauss\n\nProduced by: Object & Animal x Good World Creative\nO&A EP: Alex Brinkman\nGWC Head of Creative / EP: Kevin Kloecker \nGWC EP / MGMT: Chris Pepe & Brandon Creed \nGWC EP / Producer: Jami Taylor Arceo\nProducer: Klaudia Podsiadlo\nGWC / Creative Coordinator: Mazie Watson\nDirector Assist: Reese Layton\n\nArtist Chief of Staff: Max Lea\nLabel: Jackie Winkler\nArtist Hair: Fitch Luna\nArtist Makeup: Loft Jet\nArtist Nails: Natalie Minerva\nArtist Styling: Chris Horan\n\nProduction Supervisor: Meredith Kurey\nProduction Coordinator: Naomi Zariza\n1st AD: RJ Collins\n2nd AD: Lanon Watford\nCD Assist (Imogene): Zola Anderson\n\nEditor: Dakota Giglio  \nEdit House: Church Edit  \nAssistant Editor: Sky Kim \nChurch Edit Founder: Mah Ferraz \nMD/EP: Lexi Stearn \nHead of Production: Elyse Robinson \nEdit Producer: Lauren Johnson \n\nSound Studio Concret Form\nSound Design & Mix Kai Scheer\n\nVFX: Himia\n\nDP: Matias Penachino\n1st AC: Jacob Perry\n2nd AC: Jackson David\nMedia Manager: Henry Miller\nVTR: Ignacio C Martinez\nPlayback: Kyle Sera\n\nGaffer: Will Reid\nBBE: Jeremy Dewald\nElectric: Jesse Jaraczewski  \nElectric Driver: Chris Ponce\n\nKey Grip: Alessandro Picasso\nBBG: Nate Schindler\nDolly Grip: Axel Cubias\nGrip: Gary Harvill\nGrip: Nathone Giordano\nGrip Driver: Alex Schmidt\n  \nProduction Designer: Brittany Porter\nLeadman: Kevin Lopez\nSet Dec / Props: T Marsh\nSet Dresser: Luigy Portillo\nSet Dresser: Brenda Gomez\nSet Dresser: Irvin Martinez\nSet Dresser: Daniel Valdivia\nSet Dresser: Maximiliano Bringas Jr\nArt Assist: Jacob Cooper\n\nCatering: Judds Catering \nMoho Driver: Billy Colino\nFSA: Donald Miller\nMedic: Michael Smith\nCrafty: Sophia Herrera per MiLa \nTruck PA: Jahaziel Castaneda-Arias\nTruck PA: Vernon Davis\nTalent PA: Alyssa McBride\nPA: Lauren Sundine\nPA: Sean Okawa\nPA: Kareem Rabie\nPA: Isabella Crowner\nAD PA: Craig Sackett\nOffice PA: Josh Brodis\nBTS: Paris Mumpower\n \nCasting Director: Chandler Kennedy\nChoreographer: Gigi Todisco\nIntimacy Coordinator: DaRyn Danyel \nCast Stylist: Mari Siviakova\nCast Stylist Assistant: Iana Vyshniakova \nCast HMU: Martha Jadephelan\nCast HMU Assistant: Pothmolita Dou\n  \nCast: \nSaul Singleton\nAnette Kochish\nAaron Sanchez\nJav\u00e9ntino Rodriguez\nRegan Estrada\nAfari La-Anyane\nAniya Thomas\nKhoa Cao\nMika Ware\nErin Clement\nAmman Faris\nJustice Hartley\nCharlene Lefever\nAshtyn Jane\nSadyr Diof\nVladislav Krushinskikh\n\"Kyra Cole\nJose Gabe\"\nAudrey Amissah\nCynthia Aparecida \nChristopher Eric Selami\nBrittany Miranda Menjivar\n\n#DemiLovato #Kiss\n\nMusic video by Demi Lovato performing Kiss.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237659",
                "likeCount": "26066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vIaUndUWUoyx99gGz4Hqu9BozV4",
            "id": "NoBkw6rNnrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T01:22:37Z",
                "channelId": "UCNlnv260zIC3UvixaUvHiwA",
                "title": "\ud83d\udd34TRAILER de FNAF 2 O FILME LAN\u00c7A HOJE!? (REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA) - NerdBrothers LIVE",
                "description": "-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34SUCESSO NO YOUTUBE: https://thiago-roque-c925.herospark.co/youtube-de-sucesso\n\n\u25b6 | Vire membro e GANHE BENEF\u00cdCIOS INCR\u00cdVEIS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNlnv260zIC3UvixaUvHiwA/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79\ufe0fQuer aprender a editar v\u00eddeos? Clique no Link abaixo:\n https://go.hotmart.com/N94717563D\n\n\ud83d\udd8c\ufe0fAprenda a desenhar com o melhor m\u00e9todo poss\u00edvel:\n https://go.hotmart.com/B94717637H\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDISCORD DO CANAL: https://discord.gg/Jyc5byjAtP\n\n\ud83c\udfae | Canal de Gameplays \ud83c\udfae\nhttps://www.youtube.com/@nerdsjogaoficial\n\n\ud83c\udfb5 | Tiktok do Canal:\nhttps://www.tiktok.com/@nerdbrothersoficial\n\n\ud83d\udcf7 | Instagram:\n\u2713  Canal \u2192 https://www.instagram.com/nerdbrothersoficial/\n\u2713 Thiago \u2192 https://www.instagram.com/thiiago.roque/\n\u2713 Ryan \u2192 https://www.instagram.com/ryan.rsouza/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 nerdbrotherscontato@gmail.com\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessorianerdbrothers@gmail.com\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34TRAILER de FNAF 2 O FILME LAN\u00c7A HOJE!? (REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA) - NerdBrothers LIVE\n\n#fnaf2movie #fivenightsatfreddys #gameplay #nerdbrothers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NoBkw6rNnrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NoBkw6rNnrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NoBkw6rNnrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NoBkw6rNnrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NoBkw6rNnrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NerdBrothers",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34TRAILER de FNAF 2 O FILME LAN\u00c7A HOJE!? (REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA) - NerdBrothers LIVE",
                    "description": "-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34SUCESSO NO YOUTUBE: https://thiago-roque-c925.herospark.co/youtube-de-sucesso\n\n\u25b6 | Vire membro e GANHE BENEF\u00cdCIOS INCR\u00cdVEIS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNlnv260zIC3UvixaUvHiwA/join\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79\ufe0fQuer aprender a editar v\u00eddeos? Clique no Link abaixo:\n https://go.hotmart.com/N94717563D\n\n\ud83d\udd8c\ufe0fAprenda a desenhar com o melhor m\u00e9todo poss\u00edvel:\n https://go.hotmart.com/B94717637H\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDISCORD DO CANAL: https://discord.gg/Jyc5byjAtP\n\n\ud83c\udfae | Canal de Gameplays \ud83c\udfae\nhttps://www.youtube.com/@nerdsjogaoficial\n\n\ud83c\udfb5 | Tiktok do Canal:\nhttps://www.tiktok.com/@nerdbrothersoficial\n\n\ud83d\udcf7 | Instagram:\n\u2713  Canal \u2192 https://www.instagram.com/nerdbrothersoficial/\n\u2713 Thiago \u2192 https://www.instagram.com/thiiago.roque/\n\u2713 Ryan \u2192 https://www.instagram.com/ryan.rsouza/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 nerdbrotherscontato@gmail.com\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessorianerdbrothers@gmail.com\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34TRAILER de FNAF 2 O FILME LAN\u00c7A HOJE!? (REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA) - NerdBrothers LIVE\n\n#fnaf2movie #fivenightsatfreddys #gameplay #nerdbrothers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7040",
                "likeCount": "410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TjbnlKKKpal9Bjr8dcWRGca14UA",
            "id": "JBxEHWaL7Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T14:45:02Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Escada de R$1,00 vs. Escada de R$1.000.000 no Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBxEHWaL7Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBxEHWaL7Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBxEHWaL7Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBxEHWaL7Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JBxEHWaL7Os/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Escada de R$1,00 vs. Escada de R$1.000.000 no Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130967",
                "likeCount": "2953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H0IuTPtowtcd5iS8glz1ULBUBxs",
            "id": "k16LS8_SUNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:01:25Z",
                "channelId": "UC8OSnmaf9DJI11Dy2VP5yLg",
                "title": "Yan - Pingo De Gente (PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo)",
                "description": "Ou\u00e7a agora \"PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo\": lnk.to/PagodyandoNasAlturasVol2\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/yancantorr/\nhttps://x.com/yancantorr\nhttps://www.tiktok.com/@yancantor\n\nLETRA\n\nYan - Pingo de Gente\nCompositores: Rosyl e Leo Menezes\n\nA primeira vez que eu escutei seu cora\u00e7\u00e3o \nComo segurar a emo\u00e7\u00e3o\u2026 eu chorei \n\u00c9 inexplic\u00e1vel esse sentimento \nD\u00e1 vontade de parar o tempo \nT\u00e1 crescendo tanto \nComo t\u00e1 mudando\nJ\u00e1 t\u00e1 um menino\nFilho eu te amo\n\nOlha como eu t\u00f4 \nUm bab\u00e3o, um chor\u00e3o \nQue tamb\u00e9m \nFoi promovido a ser her\u00f3i de algu\u00e9m \nMe mostrou um amor diferente \nEsse pingo de gente\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBANDA\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Boris\nPiano El\u00e9trico: Jota moraes\nPandeiro: F\u00e1bio Miudinho\nCavaco: Michel\nBanjo: Marcelo Lombardo\nGuitarra: Walmir Borges\nBateria: Luc\u00e3o\nViol\u00e3o: Rodrigo Tenente\nPercuss\u00e3o: Flavinho Mi\u00fado\nPercuss\u00e3o: Pablinho Silva\nPercuss\u00e3o: Chocolate\nTeclados: Pedro Santos\nBacking Vocal: Cleitinho\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdutora: Julia Mendes\nDiretor de Fotografia: Murilo Gon\u00e7alves\nDesigner de Conte\u00fado Visual: Andr\u00e9 \u201cPeruca\u201d\nDiretor de Corte: Helton Roberto\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Marcio Barbosa \u201cAv\u00e1\u201d\nEditor: Caleb Dorneles\nCinegrafistas:\nEduardo Santana da Silva\nF\u00e1bio Roberto da Silva Costa\nFellipe Hazan Silva\nJocimar de Oliveira da Silva\nPaulo Roberto de Moura Rego\nSirlandio Ramos de Lima\nThiago Magalh\u00e3es\nVitor Batista Mattoso\nWagner de Souza Bastos\nGimbal: Yan Antunes Augusto\nAssistente de Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Moreira\nColor Grading: An\u00f4nio H. Queiroz\nCoordenador T\u00e9cnico: Leonardo Siqueira Moreira\nAssistentes T\u00e9cnicos:\nAlan Gon\u00e7alves da Silva\nIron Rodrigues de Oliveira\nRodrigo Siqueira Borges\nWellington Lopes da Silva\n\nPagodYANdo Na Alturas \u00e9 um Projeto da Ideal Entretenimento / Genial Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Iuri Abs / Jean Barbosa / F\u00e1bio Jones\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Ricardo J\u00fanior\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mayara Zupo\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Carolina Lepsch\nDesigner: Igor Bollivier e Renan Andrade\nMarketing: Myrella Marinho\nGest\u00e3o de Tr\u00e1fego: Rafa Sem ReZnha\nAssessoria de Imprensa: R&D Comunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k16LS8_SUNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k16LS8_SUNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k16LS8_SUNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k16LS8_SUNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Yan Cantor",
                "tags": [
                    "Pagodyando De Ver\u00e3o - Completo (1 hora e 10 minutos de pagode)",
                    "Pagodyando De Ver\u00e3o",
                    "Completo (1 hora e 10 minutos de pagode)",
                    "Pagodeyando - completo (40 minutos de pagode)",
                    "Pagodyando",
                    "Completo (40 minutos de pagode)",
                    "Pagode",
                    "pagode novidade",
                    "pagode ao vivo",
                    "m\u00fasicas de pagode",
                    "ouvir pagode",
                    "pagode do rio de janeiro",
                    "vou desligar",
                    "sorriso maroto",
                    "yan",
                    "yan cantor",
                    "musica tiktok",
                    "melhores pagodes",
                    "foca na gente",
                    "pagode tiktok",
                    "Pingo de gente",
                    "Dia das crian\u00e7as",
                    "M\u00fasica para pais"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Yan - Pingo De Gente (PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora \"PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo\": lnk.to/PagodyandoNasAlturasVol2\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/yancantorr/\nhttps://x.com/yancantorr\nhttps://www.tiktok.com/@yancantor\n\nLETRA\n\nYan - Pingo de Gente\nCompositores: Rosyl e Leo Menezes\n\nA primeira vez que eu escutei seu cora\u00e7\u00e3o \nComo segurar a emo\u00e7\u00e3o\u2026 eu chorei \n\u00c9 inexplic\u00e1vel esse sentimento \nD\u00e1 vontade de parar o tempo \nT\u00e1 crescendo tanto \nComo t\u00e1 mudando\nJ\u00e1 t\u00e1 um menino\nFilho eu te amo\n\nOlha como eu t\u00f4 \nUm bab\u00e3o, um chor\u00e3o \nQue tamb\u00e9m \nFoi promovido a ser her\u00f3i de algu\u00e9m \nMe mostrou um amor diferente \nEsse pingo de gente\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBANDA\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Boris\nPiano El\u00e9trico: Jota moraes\nPandeiro: F\u00e1bio Miudinho\nCavaco: Michel\nBanjo: Marcelo Lombardo\nGuitarra: Walmir Borges\nBateria: Luc\u00e3o\nViol\u00e3o: Rodrigo Tenente\nPercuss\u00e3o: Flavinho Mi\u00fado\nPercuss\u00e3o: Pablinho Silva\nPercuss\u00e3o: Chocolate\nTeclados: Pedro Santos\nBacking Vocal: Cleitinho\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdutora: Julia Mendes\nDiretor de Fotografia: Murilo Gon\u00e7alves\nDesigner de Conte\u00fado Visual: Andr\u00e9 \u201cPeruca\u201d\nDiretor de Corte: Helton Roberto\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Marcio Barbosa \u201cAv\u00e1\u201d\nEditor: Caleb Dorneles\nCinegrafistas:\nEduardo Santana da Silva\nF\u00e1bio Roberto da Silva Costa\nFellipe Hazan Silva\nJocimar de Oliveira da Silva\nPaulo Roberto de Moura Rego\nSirlandio Ramos de Lima\nThiago Magalh\u00e3es\nVitor Batista Mattoso\nWagner de Souza Bastos\nGimbal: Yan Antunes Augusto\nAssistente de Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Moreira\nColor Grading: An\u00f4nio H. Queiroz\nCoordenador T\u00e9cnico: Leonardo Siqueira Moreira\nAssistentes T\u00e9cnicos:\nAlan Gon\u00e7alves da Silva\nIron Rodrigues de Oliveira\nRodrigo Siqueira Borges\nWellington Lopes da Silva\n\nPagodYANdo Na Alturas \u00e9 um Projeto da Ideal Entretenimento / Genial Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Iuri Abs / Jean Barbosa / F\u00e1bio Jones\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Ricardo J\u00fanior\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mayara Zupo\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Carolina Lepsch\nDesigner: Igor Bollivier e Renan Andrade\nMarketing: Myrella Marinho\nGest\u00e3o de Tr\u00e1fego: Rafa Sem ReZnha\nAssessoria de Imprensa: R&D Comunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28781",
                "likeCount": "1808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cmtyuSxXT3GH3DMdsW9fbHgKJok",
            "id": "Udme3MxS8HU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T01:17:43Z",
                "channelId": "UCErqXqFf7PgLTIW9H4dALbQ",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | TRAILER REVEAL TODAY??",
                "description": "Support Me! - https://youtube.com/@Deducer/join\n\n- EXCLUSIVE FNAF MOVIE NEWS -\nDiscord! - https://discord.gg/Deducer\nDiscord BACKUP Link -  https://discord.gg/j3vEbqwnUK\n\n\nTwitch! - https://twitch.tv/DeducerFNaF\n\nTwitter! - https://twitter.com/DeducerFNaF\n\nTikTok! - https://tiktok.com/@DeducerFNaF\n\nthumbnail - deducer\noffice - kevtry\nvideo - popverse\n\nIn this livestream you will finally learn the REAL updates for the FNaF Movie 2 TRAILER! Five Night's at Freddy's is an Indie horror game created by Scott Cawthon and released in 2014, new FNAF MOVIE news has started coming out recently in this year of 2024, Five Night's at Freddy's is VERY popular, with the newest game Five Night's at Freddy's: Secret of the Mimic!\n,fnaf movie release date,fnaf leaked movie trailer,fnaf movie trailer,fnaf plus,fnaf movie trailer leaked,fnaf movie trailer leak,fnaf trailer leaked,fnaf leaked movie trailer CONFIRMED!,fnaf meetup,fnaf dawko meet,fnaf dawko,dawko meets scott cawthon,chica winking trailer,new fnaf trailer,fnaf trailer tv spot,fnaf movie behind the scenes,fnaf movie bluray,fnaf movie r-rated cut,fnaf r cut,fnaf movie r cut,fnaf movie scene,deducer scene,fnaf movie deducer,deducer leaked scene,deducer exclusive scene,shadow freddy,scott cawthon fnaf game,fnaf movie the game,fnaf movie game,fnaf movie troll game,freddy in space,freddy in space 3,matpat retire,matpat quit,freddy in space fnaf,fnaf freddy in space, freddy in space fnaf movie,chica in space, chica in space 1,fnaf movie springlock scene,fnaf movie i always come back,i always come back scene,fnaf movie matpat,fnaf movie matpat scene, fnaf 2 movie markiplier scene, fnaf 2 markiplier cameo, markiplier fnaf cameo, markiplier cameo, markiplier scene fnaf, fnaf 2 markiplier scene, Markiplier fnaf 2, fnaf 2 movie, fnaf 2 trailer, fnaf 2 trailer 2, fnaf 2 final trailer, fnaf 2 movie trailer, fnaf 2 movie trailer 2, fnaf 2 movie final trailer, fnaf 2 movie new trailer, fnaf 2 trailer today, fnaf 2 deducer, deducer fnaf 2, deducerfnaf 2, deducerfnaf movie, deducer movie,fnaf 2 trailer reaction, fnaf 2 reaction trailer,\n\n#fnaf #fnafmovie  #fnafsotm #fnaf2  #fnf  #securitybreach  #fnafar  #fnafedit  #fnafsecuritybreach  #animation  #fnaf6  #fnaf3  #fnafvhs  #fnaf1  #securitybreachdlc  #fnafruindlc #fnafruin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Udme3MxS8HU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Udme3MxS8HU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Udme3MxS8HU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Udme3MxS8HU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Udme3MxS8HU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deducer",
                "tags": [
                    "ccxp 2025",
                    "ccxp fnaf",
                    "ccxp fnaf movie trailer",
                    "fnaf",
                    "fnaf 2",
                    "fnaf 2 leak",
                    "fnaf 2 leaks",
                    "fnaf 2 movie",
                    "fnaf 2 movie official trailer",
                    "fnaf 2 movie trailer",
                    "fnaf 2 movie trailer 2",
                    "fnaf 2 movie trailer teaser",
                    "fnaf 2 teaser trailer",
                    "fnaf 2 trailer",
                    "fnaf 2 trailer 2",
                    "fnaf 2 trailer leak",
                    "fnaf leaked",
                    "fnaf leaks",
                    "fnaf movie 2",
                    "fnaf movie 2 official trailer",
                    "fnaf movie 2 trailer",
                    "fnaf movie 2 trailer 2",
                    "fnaf movie leaked",
                    "fnaf movie leaks",
                    "fnaf news",
                    "new fnaf movie trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | TRAILER REVEAL TODAY??",
                    "description": "Support Me! - https://youtube.com/@Deducer/join\n\n- EXCLUSIVE FNAF MOVIE NEWS -\nDiscord! - https://discord.gg/Deducer\nDiscord BACKUP Link -  https://discord.gg/j3vEbqwnUK\n\n\nTwitch! - https://twitch.tv/DeducerFNaF\n\nTwitter! - https://twitter.com/DeducerFNaF\n\nTikTok! - https://tiktok.com/@DeducerFNaF\n\nthumbnail - deducer\noffice - kevtry\nvideo - popverse\n\nIn this livestream you will finally learn the REAL updates for the FNaF Movie 2 TRAILER! Five Night's at Freddy's is an Indie horror game created by Scott Cawthon and released in 2014, new FNAF MOVIE news has started coming out recently in this year of 2024, Five Night's at Freddy's is VERY popular, with the newest game Five Night's at Freddy's: Secret of the Mimic!\n,fnaf movie release date,fnaf leaked movie trailer,fnaf movie trailer,fnaf plus,fnaf movie trailer leaked,fnaf movie trailer leak,fnaf trailer leaked,fnaf leaked movie trailer CONFIRMED!,fnaf meetup,fnaf dawko meet,fnaf dawko,dawko meets scott cawthon,chica winking trailer,new fnaf trailer,fnaf trailer tv spot,fnaf movie behind the scenes,fnaf movie bluray,fnaf movie r-rated cut,fnaf r cut,fnaf movie r cut,fnaf movie scene,deducer scene,fnaf movie deducer,deducer leaked scene,deducer exclusive scene,shadow freddy,scott cawthon fnaf game,fnaf movie the game,fnaf movie game,fnaf movie troll game,freddy in space,freddy in space 3,matpat retire,matpat quit,freddy in space fnaf,fnaf freddy in space, freddy in space fnaf movie,chica in space, chica in space 1,fnaf movie springlock scene,fnaf movie i always come back,i always come back scene,fnaf movie matpat,fnaf movie matpat scene, fnaf 2 movie markiplier scene, fnaf 2 markiplier cameo, markiplier fnaf cameo, markiplier cameo, markiplier scene fnaf, fnaf 2 markiplier scene, Markiplier fnaf 2, fnaf 2 movie, fnaf 2 trailer, fnaf 2 trailer 2, fnaf 2 final trailer, fnaf 2 movie trailer, fnaf 2 movie trailer 2, fnaf 2 movie final trailer, fnaf 2 movie new trailer, fnaf 2 trailer today, fnaf 2 deducer, deducer fnaf 2, deducerfnaf 2, deducerfnaf movie, deducer movie,fnaf 2 trailer reaction, fnaf 2 reaction trailer,\n\n#fnaf #fnafmovie  #fnafsotm #fnaf2  #fnf  #securitybreach  #fnafar  #fnafedit  #fnafsecuritybreach  #animation  #fnaf6  #fnaf3  #fnafvhs  #fnaf1  #securitybreachdlc  #fnafruindlc #fnafruin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66695",
                "likeCount": "2382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KHAHYhznOfw3JHm5baaD8xrC_GE",
            "id": "7BsH-HTVB6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:05:11Z",
                "channelId": "UCcn0BFXHCtkqJl8CAPDj9og",
                "title": "FOREVER 2025",
                "description": "\ud83c\udfac Canal Oficial de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdoforever\n\n\u2709\ufe0f Email Profissional: foreverplayerg@gmail.com\n\n\ud83d\udc54 Redes Sociais:\n\ud83d\udcac Discord do Canal: https://discord.gg/forever\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/forevitao/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Forevitao\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/Forevitaohd/\n\ud83c\udfa5 Canal Oficial de VODs: https://www.youtube.com/@livesdoforever",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BsH-HTVB6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BsH-HTVB6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BsH-HTVB6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BsH-HTVB6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BsH-HTVB6c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forever Player",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Forever",
                    "nova s\u00e9rie forever",
                    "s\u00e9rie youtubers",
                    "youtubers minecraft",
                    "nova s\u00e9rie youtubers minecraft",
                    "s\u00e9rie minecraft jogadores misteriosos",
                    "minecraft modpack",
                    "minecraft multiplayer",
                    "minecraft survival",
                    "nova s\u00e9rie multiplayer minecraft",
                    "minecraft youtubers sem regras",
                    "s\u00e9rie multiplayer minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FOREVER 2025",
                    "description": "\ud83c\udfac Canal Oficial de Cortes: https://www.youtube.com/@cortesdoforever\n\n\u2709\ufe0f Email Profissional: foreverplayerg@gmail.com\n\n\ud83d\udc54 Redes Sociais:\n\ud83d\udcac Discord do Canal: https://discord.gg/forever\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/forevitao/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Forevitao\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/Forevitaohd/\n\ud83c\udfa5 Canal Oficial de VODs: https://www.youtube.com/@livesdoforever"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95832",
                "likeCount": "28912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bkJIGI8ok8sFssbn-mjauM1HT2c",
            "id": "GM0i5BXVp5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T13:59:35Z",
                "channelId": "UCVT7qVXAgmeSMt5YFL7sLug",
                "title": "George Henrique e Rodrigo , Murilo Huff - 50% Minha (Ao vivo)",
                "description": "Confira o lan\u00e7amento de 50% Minha, de George Henrique e Rodrigo e Murilo Huff.\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/42Cwpmx\n\n\u260e\ufe0f Shows Walnyer Arruda | (34) 99147-9773\n\nSiga GHeR:\nhttps://georgeherodrigo.com.br\nhttps://www.instagram.com/georgeherodrigo\nhttps://www.tiktok.com/@georgeherodrigooficial\nhttps://www.facebook.com/GeorgeHenriqueERodrigo\nhttps://www.youtube.com/georgehenriqueerodrigo\nhttps://www.instagram.com/centraldefasdogher\n\nGeorge Henrique e Rodrigo, Murilo Huff - 50% MINHA (Ao vivo)\n(Rafael Silva/ Philipe Rangel/ Lucas Macedo/ Gui Prado/ Elcio Di Carvalho)\nLETRA: \nO que \u00e9 que c\u00ea tem nessa boca vermelha \nBeijei, viciei\nNesse olho que brilha igual lua cheia\nHipnotizei\nMinha pele pede, pela a sua suando em cima da minha outra vez\nE por mais que eu saiba que c\u00ea tem outra pessoa\nNa hora que c\u00ea vai embora\nO meu olho te d\u00e1 tchau em gotas\nSe eu soubesse que eu ia te amar\nN\u00e3o tirava sua roupa\nVoc\u00ea briga com ele\nQuem te acalma \u00e9 minha l\u00edngua\nDepois volta pra ele\nPra acabar com a minha vida\nVoc\u00ea tem tudo que eu queria\nMas \u00e9 s\u00f3 50% Minha\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Receita de Amar Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Douglas Moura e Walnyer Arruda\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Anderson Makarr\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Abuchaim \nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira \nMarketing: Lorena Mendes e Enio Garcia (Becast digital)\nLocal da grava\u00e7\u00e3o: Est\u00e1dio Bezerr\u00e3o - Gama/DF\nArranjos: Dudu Oliveira\nBateria: Leko Bertoldo\nPercuss\u00e3o: Panda Percuss\u00e3o\nSanfona: Igor Sanfoneiro \nTeclado: Dudu Oliveira\nViol\u00e3o base/Guitarra: Henrique Garcia\nViol\u00e3o solo: Nathan Resende\n\n#GH&R #MuriloHuff #50porcento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GM0i5BXVp5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GM0i5BXVp5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GM0i5BXVp5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GM0i5BXVp5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GM0i5BXVp5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "George Henrique e Rodrigo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "George Henrique e Rodrigo , Murilo Huff - 50% Minha (Ao vivo)",
                    "description": "Confira o lan\u00e7amento de 50% Minha, de George Henrique e Rodrigo e Murilo Huff.\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/42Cwpmx\n\n\u260e\ufe0f Shows Walnyer Arruda | (34) 99147-9773\n\nSiga GHeR:\nhttps://georgeherodrigo.com.br\nhttps://www.instagram.com/georgeherodrigo\nhttps://www.tiktok.com/@georgeherodrigooficial\nhttps://www.facebook.com/GeorgeHenriqueERodrigo\nhttps://www.youtube.com/georgehenriqueerodrigo\nhttps://www.instagram.com/centraldefasdogher\n\nGeorge Henrique e Rodrigo, Murilo Huff - 50% MINHA (Ao vivo)\n(Rafael Silva/ Philipe Rangel/ Lucas Macedo/ Gui Prado/ Elcio Di Carvalho)\nLETRA: \nO que \u00e9 que c\u00ea tem nessa boca vermelha \nBeijei, viciei\nNesse olho que brilha igual lua cheia\nHipnotizei\nMinha pele pede, pela a sua suando em cima da minha outra vez\nE por mais que eu saiba que c\u00ea tem outra pessoa\nNa hora que c\u00ea vai embora\nO meu olho te d\u00e1 tchau em gotas\nSe eu soubesse que eu ia te amar\nN\u00e3o tirava sua roupa\nVoc\u00ea briga com ele\nQuem te acalma \u00e9 minha l\u00edngua\nDepois volta pra ele\nPra acabar com a minha vida\nVoc\u00ea tem tudo que eu queria\nMas \u00e9 s\u00f3 50% Minha\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Receita de Amar Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Douglas Moura e Walnyer Arruda\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Anderson Makarr\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Abuchaim \nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira \nMarketing: Lorena Mendes e Enio Garcia (Becast digital)\nLocal da grava\u00e7\u00e3o: Est\u00e1dio Bezerr\u00e3o - Gama/DF\nArranjos: Dudu Oliveira\nBateria: Leko Bertoldo\nPercuss\u00e3o: Panda Percuss\u00e3o\nSanfona: Igor Sanfoneiro \nTeclado: Dudu Oliveira\nViol\u00e3o base/Guitarra: Henrique Garcia\nViol\u00e3o solo: Nathan Resende\n\n#GH&R #MuriloHuff #50porcento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "882399",
                "likeCount": "1450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QNcCy3oPfNHnDg-imp8IssbZhKU",
            "id": "AqY3vAVCykg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T22:00:12Z",
                "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
                "title": "\ud83c\udf83 HALLOWEEN CHEGOU NO DANDY'S WORLD!!!",
                "description": "\ud83d\udc7b Tudo da nova atualiza\u00e7\u00e3o de Halloween no Dandy's World do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/16116270224/Dandys-World-ALPHA\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqY3vAVCykg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqY3vAVCykg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqY3vAVCykg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqY3vAVCykg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqY3vAVCykg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
                "tags": [
                    "twisted gourdy dandys world",
                    "gourdy dandys world",
                    "gourdy research dandys world",
                    "eclipse dandys world",
                    "soulvester dandys world",
                    "Ribecca dandys world",
                    "halloween event dandys world",
                    "evento de halloween dandys world",
                    "dandys world halloween map",
                    "dandys world atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "dandys world",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o dandys world",
                    "roblox",
                    "melzinha games roblox",
                    "melzinha",
                    "melzinhamel games",
                    "melzinha games",
                    "mel",
                    "jogo",
                    "skins halloween dandys world",
                    "twisted eclipse dandys world",
                    "twisted soulvester dandys world"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf83 HALLOWEEN CHEGOU NO DANDY'S WORLD!!!",
                    "description": "\ud83d\udc7b Tudo da nova atualiza\u00e7\u00e3o de Halloween no Dandy's World do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/16116270224/Dandys-World-ALPHA\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102212",
                "likeCount": "6668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "civUplfffioscrIJ2efCtuPd0Ws",
            "id": "gMrZ_ffNx7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Se Tu N\u00e3o Est\u00e1s - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nSe Tu N\u00e3o Est\u00e1s\nComposi\u00e7\u00e3o: Alejandro Monroy Fernandez, Carlos Vila, Vs.: C. Moore\n\nQuando o sol nascer ser\u00e1 a hora\nTriste mais eu tenho que partir\nLevo o seu aplauso na mem\u00f3ria\nE todo calor que recebi\n\nQuando estiver longe\nSe perder o sono\nVou pensar que ou\u00e7o\nUma voz me chamando gritando por mim\n\nJ\u00e1 amanheceu e vou embora\nTriste porque \u00e9 hora de partir\nLevo o teu sorriso na lembran\u00e7a\nEmo\u00e7\u00e3o maior que eu vivi\n\nQuando estiver longe\nSe perder o sono\nVou pensar que ou\u00e7o\nUma voz me chamando gritando por mim\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora levar a s\u00e9rio\nO que ele diz\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora esquecer tudo\nE retornar\n\nQuando estiver longe\nSe perder o sono\nVou pensar que ou\u00e7o\nUma voz me chamando gritando por mim\n\nSeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora levar a s\u00e9rio\nO que ele diz\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora esquecer tudo\nE retornar\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMrZ_ffNx7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMrZ_ffNx7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMrZ_ffNx7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMrZ_ffNx7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMrZ_ffNx7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Se Tu N\u00e3o Est\u00e1s - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nSe Tu N\u00e3o Est\u00e1s\nComposi\u00e7\u00e3o: Alejandro Monroy Fernandez, Carlos Vila, Vs.: C. Moore\n\nQuando o sol nascer ser\u00e1 a hora\nTriste mais eu tenho que partir\nLevo o seu aplauso na mem\u00f3ria\nE todo calor que recebi\n\nQuando estiver longe\nSe perder o sono\nVou pensar que ou\u00e7o\nUma voz me chamando gritando por mim\n\nJ\u00e1 amanheceu e vou embora\nTriste porque \u00e9 hora de partir\nLevo o teu sorriso na lembran\u00e7a\nEmo\u00e7\u00e3o maior que eu vivi\n\nQuando estiver longe\nSe perder o sono\nVou pensar que ou\u00e7o\nUma voz me chamando gritando por mim\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora levar a s\u00e9rio\nO que ele diz\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora esquecer tudo\nE retornar\n\nQuando estiver longe\nSe perder o sono\nVou pensar que ou\u00e7o\nUma voz me chamando gritando por mim\n\nSeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora levar a s\u00e9rio\nO que ele diz\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o a dizer\nQue s\u00f3 voc\u00ea me faz feliz\nPreciso agora esquecer tudo\nE retornar\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115272",
                "likeCount": "3439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tR5uSs5VTICi9azQWy0vC9885cY",
            "id": "c6_4szhYNbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T19:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "GLITCH DIRECT 2025",
                "description": "Welcome to our first ever GLITCH DIRECT. Where we share the latest announcements and all things GLITCH!\n\nMURDER DRONES: THE OFFICIAL GRAPHIC NOVEL KICKSTARTER ENDS IN A FEW DAYS \u25b6 https://www.kickstarter.com/projects/onipress/murder-drones\nGlitch Website \u25b6 https://glitchprod.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6_4szhYNbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "Knights of Guinevere",
                    "Gaslight District"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GLITCH DIRECT 2025",
                    "description": "Welcome to our first ever GLITCH DIRECT. Where we share the latest announcements and all things GLITCH!\n\nMURDER DRONES: THE OFFICIAL GRAPHIC NOVEL KICKSTARTER ENDS IN A FEW DAYS \u25b6 https://www.kickstarter.com/projects/onipress/murder-drones\nGlitch Website \u25b6 https://glitchprod.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2946309",
                "likeCount": "331922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VBFrU15Ndjm7kQjCuU815OxATnY",
            "id": "zqorlX_5oHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T03:58:07Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \u201cME+YOU\u201d M/V",
                "description": "TWICE SPECIAL ALBUM \nTEN: The Story Goes On\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #TEN_The_Story_Goes_On",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "ME+YOU",
                    "TWICE 10TH ANNIVERSARY",
                    "TEN: The Story Goes On"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \u201cME+YOU\u201d M/V",
                    "description": "TWICE SPECIAL ALBUM \nTEN: The Story Goes On\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #TEN_The_Story_Goes_On"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2689150",
                "likeCount": "378422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02btpD9MrSqfEwTzW5jZU-Gf3_I",
            "id": "iiBHQPdAZtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T13:01:29Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "INVADIRAM O PAGA E MOIA! #2",
                "description": "\ud83d\udd25 ELAS VOLTARAM! \ud83d\udd25\nAs estampas mais queridas do Felipe Neto est\u00e3o de volta \u2014 e com um presente de Dia das Crian\u00e7as pra ningu\u00e9m ficar de fora \ud83d\udc55\ud83c\udf81\n\nCompre 2 camisetas e GANHE +1! \ud83d\ude31\n\u00c9 s\u00f3 colocar 3 camisetas no carrinho e aplicar o cupom GANHEUMA.\n\nMas corre \ud83d\udc40 essa oferta \u00e9 por tempo LIMITADO!\n\n\ud83d\udc49 Garanta j\u00e1 as suas favoritas em felipeneto.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiBHQPdAZtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiBHQPdAZtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiBHQPdAZtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiBHQPdAZtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiBHQPdAZtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INVADIRAM O PAGA E MOIA! #2",
                    "description": "\ud83d\udd25 ELAS VOLTARAM! \ud83d\udd25\nAs estampas mais queridas do Felipe Neto est\u00e3o de volta \u2014 e com um presente de Dia das Crian\u00e7as pra ningu\u00e9m ficar de fora \ud83d\udc55\ud83c\udf81\n\nCompre 2 camisetas e GANHE +1! \ud83d\ude31\n\u00c9 s\u00f3 colocar 3 camisetas no carrinho e aplicar o cupom GANHEUMA.\n\nMas corre \ud83d\udc40 essa oferta \u00e9 por tempo LIMITADO!\n\n\ud83d\udc49 Garanta j\u00e1 as suas favoritas em felipeneto.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239971",
                "likeCount": "24458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "06_8YJ2qIZ4jUDA3rXfNBe0a69g",
            "id": "gfiZKUzZAN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:02:46Z",
                "channelId": "UCYjeXUFCDs_USmNGjiIzW0A",
                "title": "Clayton & Roma\u0301rio, Ze\u0301 Felipe  - Se Eu Te Perdoar (LYRIC VIDEO)",
                "description": "Na edi\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia da nossa festa Com Vida, vivemos um daqueles momentos que ficam pra hist\u00f3ria: uma apresenta\u00e7\u00e3o incr\u00edvel da m\u00fasica \u201cSe Eu Te Perdoar\u201d ao vivo, com a participa\u00e7\u00e3o especial do Z\u00e9 Felipe! \n\nA m\u00fasica tomou conta do palco e da galera. A energia foi surreal do come\u00e7o ao fim. Agora queremos que voc\u00eas mantenham essa vibe: continuem ouvindo muito \u201cSe Eu Te Perdoar\u201d.\n\nFa\u00e7am seus v\u00eddeos e postem nas suas redes sociais com a hashtag #SeEuTePerdoar que estamos de olho!\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m na sua plataforma preferida:\n\n\ud83d\udd39Spotify: https://spoti.fi/3G5vcGx\n\ud83d\udd39Deezer: https://bit.ly/3pbJQFe\n\ud83d\udd39Apple Music: https://apple.co/3pfh1rz\n\nSE EU TE PERDOAR\nShylton Fernandes / Rafa Lemos / Luccas Tiberio / Matheus Ara\u00fajo\n\nJoga uma ta\u00e7a no ch\u00e3o \nE pede desculpa pra v\u00ea \nSe ela vai colar os cacos\nE o meu cora\u00e7\u00e3o \nSe te Desculpar nao vai curar t\u00e3o f\u00e1cil o machucado\n\nMeu sentimento foi por \u00e1lcool abaixo \nSeu arrependimento chegou atrasado\nCe nao vai ouvir da minha boca que ta perdoado\n\nNao \u00e9 pra mim q ce tem q pedir desculpa \n\u00c9 pro meu peito, \u00e9 pro meu choro\n\u00c9 pros vizinhos que eu acordei na madruga \ncom o som tremendo,  o bairro todo\n\u00c9 pro dinheiro que eu gastei do bolso \nCom as long neck que eu virei no posto \n\nSe eu te perdoar\nComo \u00e9 que eu me perdoo?\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Jorranes Rocha | Dot.GO Filmes \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mauro Eduardo | Dot.GO Filmes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfiZKUzZAN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfiZKUzZAN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfiZKUzZAN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfiZKUzZAN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfiZKUzZAN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clayton e Rom\u00e1rio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Clayton & Roma\u0301rio, Ze\u0301 Felipe  - Se Eu Te Perdoar (LYRIC VIDEO)",
                    "description": "Na edi\u00e7\u00e3o Goi\u00e2nia da nossa festa Com Vida, vivemos um daqueles momentos que ficam pra hist\u00f3ria: uma apresenta\u00e7\u00e3o incr\u00edvel da m\u00fasica \u201cSe Eu Te Perdoar\u201d ao vivo, com a participa\u00e7\u00e3o especial do Z\u00e9 Felipe! \n\nA m\u00fasica tomou conta do palco e da galera. A energia foi surreal do come\u00e7o ao fim. Agora queremos que voc\u00eas mantenham essa vibe: continuem ouvindo muito \u201cSe Eu Te Perdoar\u201d.\n\nFa\u00e7am seus v\u00eddeos e postem nas suas redes sociais com a hashtag #SeEuTePerdoar que estamos de olho!\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m na sua plataforma preferida:\n\n\ud83d\udd39Spotify: https://spoti.fi/3G5vcGx\n\ud83d\udd39Deezer: https://bit.ly/3pbJQFe\n\ud83d\udd39Apple Music: https://apple.co/3pfh1rz\n\nSE EU TE PERDOAR\nShylton Fernandes / Rafa Lemos / Luccas Tiberio / Matheus Ara\u00fajo\n\nJoga uma ta\u00e7a no ch\u00e3o \nE pede desculpa pra v\u00ea \nSe ela vai colar os cacos\nE o meu cora\u00e7\u00e3o \nSe te Desculpar nao vai curar t\u00e3o f\u00e1cil o machucado\n\nMeu sentimento foi por \u00e1lcool abaixo \nSeu arrependimento chegou atrasado\nCe nao vai ouvir da minha boca que ta perdoado\n\nNao \u00e9 pra mim q ce tem q pedir desculpa \n\u00c9 pro meu peito, \u00e9 pro meu choro\n\u00c9 pros vizinhos que eu acordei na madruga \ncom o som tremendo,  o bairro todo\n\u00c9 pro dinheiro que eu gastei do bolso \nCom as long neck que eu virei no posto \n\nSe eu te perdoar\nComo \u00e9 que eu me perdoo?\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Jorranes Rocha | Dot.GO Filmes \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mauro Eduardo | Dot.GO Filmes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47664",
                "likeCount": "1028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lLb697MPEXm9BTX_JR6iI1Y5njA",
            "id": "mGyLT-fxRi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T18:38:26Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "ATIVEI TODAS AS PO\u00c7\u00d5ES SECRETAS AO MESMO TEMPO E O RESULTADO FOI ABSURDO NO PLANTS VS BRAINROTS!!!",
                "description": "\u25ba Eu ativei todas as po\u00e7\u00f5es secretas do Plants vs Brainrots e o resultado foi incr\u00edvel!! Eu consegui muitos brainrots raros e fortes muito r\u00e1pido!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGyLT-fxRi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGyLT-fxRi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGyLT-fxRi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGyLT-fxRi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGyLT-fxRi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "roube um brainrot",
                    "plants vs brainrots",
                    "jogo",
                    "brainrot",
                    "jogo de brainrot",
                    "secret",
                    "forte",
                    "brainrot forte",
                    "brainrots",
                    "plantas vs brainrots",
                    "muta\u00e7\u00e3o",
                    "evento",
                    "secretos",
                    "secreto",
                    "brainrot com muta\u00e7\u00e3o",
                    "boss",
                    "rebirth maximo",
                    "rebirth m\u00e1ximo",
                    "mango",
                    "update",
                    "admin abuse",
                    "planta cappuccino",
                    "pris\u00e3o plants vs brainrots",
                    "recompensas",
                    "manga",
                    "po\u00e7\u00e3o",
                    "todas as po\u00e7oes",
                    "testando po\u00e7\u00f5es",
                    "po\u00e7\u00e3o de sorte",
                    "sorte"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ATIVEI TODAS AS PO\u00c7\u00d5ES SECRETAS AO MESMO TEMPO E O RESULTADO FOI ABSURDO NO PLANTS VS BRAINROTS!!!",
                    "description": "\u25ba Eu ativei todas as po\u00e7\u00f5es secretas do Plants vs Brainrots e o resultado foi incr\u00edvel!! Eu consegui muitos brainrots raros e fortes muito r\u00e1pido!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134830",
                "likeCount": "1208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wtBw9SkANXn1W3YE77tTnlQ7lbo",
            "id": "K32HrCODv0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T20:02:01Z",
                "channelId": "UCqrJRQfiYo5jbb32uBeTjPg",
                "title": "REY VAQUEIRO 2025 - REY VAQUEIRO OUTUBRO 2025 - REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO DE VAQUEJADA PRA PARED\u00c3O",
                "description": "rey vaqueiro outubro 2025 cd novo outubropra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K32HrCODv0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PARED\u00c3O EXPLODE PRODUTORA",
                "tags": [
                    "rey vaqueiro 2025",
                    "rey vaqueiro agua rosa",
                    "rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro tipo nino abravanel",
                    "rey vaqueiro outubro 2025",
                    "rey vaqueiro novas",
                    "rey vaqueiro vaquejada",
                    "rey vaqueiro setembro 2025",
                    "rey vaqueiro atualizado",
                    "rey vaqueiro repertorio novo",
                    "rey vaqueiro estrela",
                    "rey vaqueiro nas curvas da estrada",
                    "rey vaqueiro body splash",
                    "body splash rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro sao joao",
                    "cd outubro rey vaqueiro",
                    "outubro 2025",
                    "rey vaqueiro cd novo",
                    "pared\u00e3o",
                    "pared\u00e3o 2025 atualizado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "REY VAQUEIRO 2025 - REY VAQUEIRO OUTUBRO 2025 - REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO DE VAQUEJADA PRA PARED\u00c3O",
                    "description": "rey vaqueiro outubro 2025 cd novo outubropra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15426",
                "likeCount": "236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VTNN00m4-QxHFK2jd3Lmt3DGfx4",
            "id": "aBQeak-bV-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T22:17:50Z",
                "channelId": "UCI-BWrwM0cgmA0muMz-81fg",
                "title": "300 JOGADORES vs DARK PORKINBR",
                "description": "\ud83d\uded2 COMPRE OS NOVOS BONECOS PORKINBR: \nhttps://boxsugar.com.br/porkinbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBQeak-bV-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBQeak-bV-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBQeak-bV-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBQeak-bV-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBQeak-bV-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "porkinbrSEGUNDO",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "300 JOGADORES vs DARK PORKINBR",
                    "description": "\ud83d\uded2 COMPRE OS NOVOS BONECOS PORKINBR: \nhttps://boxsugar.com.br/porkinbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81701",
                "likeCount": "5740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQvAIiwRMdEz_oKowSMvYs1yGXc",
            "id": "9SgtD_8CwXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T10:01:54Z",
                "channelId": "UCi9jQgpwqn5loAQTdbej23A",
                "title": "S\u00f3 Confie em Mim",
                "description": "Provided to YouTube by Pl4yce\n\nS\u00f3 Confie em Mim \u00b7 Mundo Torajo\n\nS\u00f3 Confie em Mim\n\n\u2117 2025 Pl4yce\n\nComposer: Antonio Clarete\nProducer: Danilo Trujillano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SgtD_8CwXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SgtD_8CwXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SgtD_8CwXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SgtD_8CwXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SgtD_8CwXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo - Topic",
                "tags": [
                    "Mundo Torajo",
                    "S\u00f3 Confie em Mim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "S\u00f3 Confie em Mim",
                    "description": "Provided to YouTube by Pl4yce\n\nS\u00f3 Confie em Mim \u00b7 Mundo Torajo\n\nS\u00f3 Confie em Mim\n\n\u2117 2025 Pl4yce\n\nComposer: Antonio Clarete\nProducer: Danilo Trujillano\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140874",
                "likeCount": "13652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nW-mv9SLWmGag6qwn9tfumep9xA",
            "id": "-Dp8c8BJy8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T23:00:00Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "CAVANDO UM BURACO NA CELA PARA ESCAPAR DA PRIS\u00c3O ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Dp8c8BJy8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Dp8c8BJy8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Dp8c8BJy8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Dp8c8BJy8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Dp8c8BJy8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CAVANDO UM BURACO NA CELA PARA ESCAPAR DA PRIS\u00c3O ",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62191",
                "likeCount": "3275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bbUDc3KDFjKJVcOxF7ztQFBDpqM",
            "id": "6f7Qdq-yTgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T15:00:13Z",
                "channelId": "UCSCB1IQUmNa8Gn5VfSUAUpg",
                "title": "Ludmilla - Para\u00edso - Ao Vivo (LUDMILLA In Madureira)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #LUDMILLAInMadureira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6f7Qdq-yTgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6f7Qdq-yTgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6f7Qdq-yTgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6f7Qdq-yTgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6f7Qdq-yTgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUDMILLA",
                "tags": [
                    "Ludmilla",
                    "ludmila",
                    "ludimila",
                    "ludmilah",
                    "lidimilah",
                    "mc ludmilla",
                    "mc ludmila",
                    "funk",
                    "funk brasil",
                    "brazil",
                    "funk br",
                    "pop br",
                    "brazilian pop",
                    "brazilian funk",
                    "verdinha",
                    "invocada",
                    "rainha da favela",
                    "warner music",
                    "rainha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ludmilla - Para\u00edso - Ao Vivo (LUDMILLA In Madureira)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #LUDMILLAInMadureira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23391",
                "likeCount": "1837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "udpC4s5QDN-YiZCq-LHP1332Ny4",
            "id": "mDjKzt_QY4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T22:01:04Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A CIDADE DOS HOMENS DA CAVERNA EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDjKzt_QY4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDjKzt_QY4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDjKzt_QY4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDjKzt_QY4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDjKzt_QY4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE DOS HOMENS DA CAVERNA EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63137",
                "likeCount": "4098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56Xvx_nBH8QtmrQ8lvj_ezYOSro",
            "id": "KdrhE7eYSsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T14:00:38Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Imprevistos - feat. @estefanyegabriely",
                "description": "#Pablo #Estefanyegabriely #sofrencia #bregalatino\n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/imprevistos\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram -   / pablo_oficial  \nFacebook -    / pabloavozoficial  \nTiktok -   / pabloavozromantica  \nTwitter -    / pabloavoz\n\n Dire\u00e7\u00e3o geral: Marcello Krauze\n Produ\u00e7\u00e3o Geral: Daniely Bezerra\n Dire\u00e7\u00e3o Musical: Pablo / Jhon Skilo / Beto Araujo\n Dire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Lourival no Beat\n Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Vtx Filmes\n Stage Designer: Loop Designer\n T\u00e9cnico de Led: Edivan Santana\n Imprensa: Karine Caldi\n Marketing: Jooy Digital / Let\u00edcia Cavalcanti - Tr\u00edade Solu\u00e7\u00f5es digitais\n Dire\u00e7\u00e3o de fotografia: Victor Teixeira\n Fotografia: Pikachu\n Identidade Visual: Jooy Digital\n T\u00e9cnico de \u00e1udio: Edvan Almeida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdrhE7eYSsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdrhE7eYSsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdrhE7eYSsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdrhE7eYSsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdrhE7eYSsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "arrocha",
                    "lamour",
                    "agora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Imprevistos - feat. @estefanyegabriely",
                    "description": "#Pablo #Estefanyegabriely #sofrencia #bregalatino\n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/imprevistos\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram -   / pablo_oficial  \nFacebook -    / pabloavozoficial  \nTiktok -   / pabloavozromantica  \nTwitter -    / pabloavoz\n\n Dire\u00e7\u00e3o geral: Marcello Krauze\n Produ\u00e7\u00e3o Geral: Daniely Bezerra\n Dire\u00e7\u00e3o Musical: Pablo / Jhon Skilo / Beto Araujo\n Dire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Lourival no Beat\n Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Vtx Filmes\n Stage Designer: Loop Designer\n T\u00e9cnico de Led: Edivan Santana\n Imprensa: Karine Caldi\n Marketing: Jooy Digital / Let\u00edcia Cavalcanti - Tr\u00edade Solu\u00e7\u00f5es digitais\n Dire\u00e7\u00e3o de fotografia: Victor Teixeira\n Fotografia: Pikachu\n Identidade Visual: Jooy Digital\n T\u00e9cnico de \u00e1udio: Edvan Almeida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61712",
                "likeCount": "1945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ZoqlABjabaTmXycKL1UWrQwIQs",
            "id": "XGzdeg1stbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T02:43:58Z",
                "channelId": "UCJRbp7JINJ9bQJ8jhv6RRGQ",
                "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGzdeg1stbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGzdeg1stbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGzdeg1stbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGzdeg1stbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGzdeg1stbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freezy",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "steal a brainrot tips",
                    "steal a brainrot code",
                    "steal a brainrot hack",
                    "steal a brainrot magma",
                    "steal a brainrot codes",
                    "steal a brainrot owner",
                    "caylus steal a brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "steal a brainrot secret",
                    "steal a brainrot update",
                    "steal a brainrot script",
                    "steal a brainrot modded",
                    "steal a brainrot glitch",
                    "modded steal a brainrot",
                    "steal a brainrot hidden",
                    "steal a brainrot rainbow",
                    "steal a brainrot exploit"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                    "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464443",
                "likeCount": "19183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGCGZZuHXkgbmD8B2i51zQvubfE",
            "id": "w1RmDlrh0ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T13:01:52Z",
                "channelId": "UCbfLH7h6_eEvl2rIy09IkTg",
                "title": "S\u00d3 PAGODES E SAMBAS TOP 2025 | Ferrugem, Dilsinho, Thiaguinho, Ludmilla, Iza e Mais",
                "description": "S\u00d3 PAGODES E SAMBAS TOP 2025 | Ferrugem, Dilsinho, Thiaguinho, Ludmilla, Iza e Mais\nhttps://youtu.be/w1RmDlrh0ss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1RmDlrh0ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1RmDlrh0ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1RmDlrh0ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1RmDlrh0ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1RmDlrh0ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Batida perfeita",
                "tags": [
                    "As Mais Tocadas",
                    "Pagode 2025",
                    "S\u00f3 As Mais Tocadas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "S\u00d3 PAGODES E SAMBAS TOP 2025 | Ferrugem, Dilsinho, Thiaguinho, Ludmilla, Iza e Mais",
                    "description": "S\u00d3 PAGODES E SAMBAS TOP 2025 | Ferrugem, Dilsinho, Thiaguinho, Ludmilla, Iza e Mais\nhttps://youtu.be/w1RmDlrh0ss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15072",
                "likeCount": "93",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}