{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "P1nxzwx15SKRWmxhGImuepULRvs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXoDJ7x9Wmqp5rX4kU6UPK-cgdQ",
            "id": "m9xuf9ZSZlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:13:07Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Brasil",
                    "Paraguay",
                    "Paraguai",
                    "Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil x Paraguay",
                    "melhores momentos brasil x Paraguai",
                    "highlights Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil 1 x 0 Paraguai"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4512967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MWeyNcGFdUJONYv8CMSFcCqQzvk",
            "id": "Ps8UV8SPCEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:00Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Pr\u00e9-Venda Aberta - Garanta o Seu Ingresso!",
                "description": "Em 10 de julho, o mundo inteiro vai Olhar Para Cima. Garanta j\u00e1 seu ingresso para #SupermanFilme - Somente nos Cinemas. #FilmadoParaIMAX\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julho 2025",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super-her\u00f3i",
                    "Superhero",
                    "Superher\u00f3i",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Pr\u00e9-Venda Aberta - Garanta o Seu Ingresso!",
                    "description": "Em 10 de julho, o mundo inteiro vai Olhar Para Cima. Garanta j\u00e1 seu ingresso para #SupermanFilme - Somente nos Cinemas. #FilmadoParaIMAX\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192002",
                "likeCount": "16007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4pqz7c-n5cL8H_tt6W0SXt2jnYg",
            "id": "R4F3CpsIJl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:46:38Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "BRASIL VENCE E EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A COPA DE 2026! COME\u00c7OU A ERA ANCELOTTI | PAPO 10",
                "description": "COPA DO MUNDO, TAMO CHEGANDO!\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira vit\u00f3ria de Carlo Ancelotti como treinador do Brasil, que classificou o Brasil para a Copa do Mundo de 2026, em partida contra o Paraguai, pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA! E a\u00ed torcedor, EMPOLGOU?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "brasil ancelotti",
                    "selecao brasileira",
                    "selecao ancelotti",
                    "jogo brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "assistir brasil",
                    "brasil eliminatorias",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira jogo",
                    "assistir ancelotti",
                    "assistir sele\u00e7\u00e3o",
                    "cazetv brasil",
                    "brasil paraguai"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL VENCE E EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A COPA DE 2026! COME\u00c7OU A ERA ANCELOTTI | PAPO 10",
                    "description": "COPA DO MUNDO, TAMO CHEGANDO!\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira vit\u00f3ria de Carlo Ancelotti como treinador do Brasil, que classificou o Brasil para a Copa do Mundo de 2026, em partida contra o Paraguai, pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA! E a\u00ed torcedor, EMPOLGOU?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2010974",
                "likeCount": "26033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbI9FwAerEa6eiXsV3Zmt66aq80",
            "id": "Z5NpKWjJLX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T10:55:23Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                    "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1438614",
                "likeCount": "26048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_LlrBBDitP3-P4EXCn9cV_booc4",
            "id": "wNxDVlTSjIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:14:17Z",
                "channelId": "UC-wcdrzucnlKGBjyEUaEWaQ",
                "title": "Como est\u00e3o as INVESTIGA\u00c7\u00d5ES do empres\u00e1rio MORTO ACHADO em AUT\u00d3DROMO? Delegado Nico EXPLICA",
                "description": "Delegado Nico Gon\u00e7alves detalha o andamento das investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte do empres\u00e1rio encontrado no aut\u00f3dromo de Interlagos, em S\u00e3o Paulo. Autoridades apuram causas, suspeitas e poss\u00edveis liga\u00e7\u00f5es com outros crimes. Confira o que j\u00e1 se sabe.\nApresentador: Andr\u00e9 Marinho\nComentaristas: Anna Beatriz Hirsh, David de Tarso, Mano Ferreira e Rafael Macris\nEntrevistado: Delegado Nico\n\nAssista ao Morning Show completo: https://youtube.com/live/Mzo7VpeCB-Y\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nBaixe o AppNews Jovem Pan na Google Play:\nhttps://bit.ly/2KRm8OJ\n \nBaixe o AppNews Jovem Pan na App Store:\nhttps://apple.co/3rSwBdh\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S \n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews\n\n#JovemPan \n#MorningShow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morning Show",
                "tags": [
                    "Andr\u00e9 Marinho",
                    "Felippe Monteiro",
                    "Jovem Pan",
                    "Mano Ferreira",
                    "Morning Show",
                    "morning jovem pan",
                    "morning jp",
                    "morning show jovem pan",
                    "morning show jp",
                    "pilulamorningshow",
                    "empres\u00e1rio morto aut\u00f3dromo",
                    "morte em Interlagos",
                    "delegado Nico",
                    "investiga\u00e7\u00e3o policial",
                    "caso empres\u00e1rio SP",
                    "crime em aut\u00f3dromo",
                    "causas da morte",
                    "corpo encontrado SP",
                    "pol\u00edcia civil SP",
                    "caso misterioso",
                    "Anna Beatriz Hirsh",
                    "David de Tarso",
                    "Rafael Macris"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Como est\u00e3o as INVESTIGA\u00c7\u00d5ES do empres\u00e1rio MORTO ACHADO em AUT\u00d3DROMO? Delegado Nico EXPLICA",
                    "description": "Delegado Nico Gon\u00e7alves detalha o andamento das investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte do empres\u00e1rio encontrado no aut\u00f3dromo de Interlagos, em S\u00e3o Paulo. Autoridades apuram causas, suspeitas e poss\u00edveis liga\u00e7\u00f5es com outros crimes. Confira o que j\u00e1 se sabe.\nApresentador: Andr\u00e9 Marinho\nComentaristas: Anna Beatriz Hirsh, David de Tarso, Mano Ferreira e Rafael Macris\nEntrevistado: Delegado Nico\n\nAssista ao Morning Show completo: https://youtube.com/live/Mzo7VpeCB-Y\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nBaixe o AppNews Jovem Pan na Google Play:\nhttps://bit.ly/2KRm8OJ\n \nBaixe o AppNews Jovem Pan na App Store:\nhttps://apple.co/3rSwBdh\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S \n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews\n\n#JovemPan \n#MorningShow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65505",
                "likeCount": "2223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RI1z_NaasCg_ZOr_aM6DK9qQFlo",
            "id": "R0I--YbevGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 03 - 1/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "pastel",
                    "feira",
                    "arroz",
                    "caldo de cana",
                    "100 pessoas",
                    "funcionarios",
                    "equipe",
                    "prova equipe",
                    "prato fino",
                    "arroz especial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 03 - 1/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "909338",
                "likeCount": "21942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "69ggoblud6biF8c1dTAj4QOBYyY",
            "id": "Vu0wsuSREAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:59Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DIA DOS NAMORADOS COM OS ROSA *batalha de casal !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DOS NAMORADOS COM OS ROSA *batalha de casal !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1724797",
                "likeCount": "33539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PMGX-cXfVslPbcATysrTPb1jXzU",
            "id": "GX-KBqqfGzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 03 - 2/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "pastel",
                    "feira",
                    "arroz",
                    "caldo de cana",
                    "100 pessoas",
                    "funcionarios",
                    "equipe",
                    "prova equipe",
                    "prato fino",
                    "arroz especial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 03 - 2/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691509",
                "likeCount": "12881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vrkR7To6RkEMN9N7AEt7JmTYkwk",
            "id": "sral14IBQNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 03 - 3/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "pastel",
                    "feira",
                    "arroz",
                    "caldo de cana",
                    "100 pessoas",
                    "funcionarios",
                    "equipe",
                    "prova equipe",
                    "prato fino",
                    "arroz especial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 03 - 3/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589050",
                "likeCount": "10485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FiCTgVTsfAQhHF0pcx4xIcduW_E",
            "id": "x_puiLGITdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:12:25Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Veja principais momentos do depoimento de Jair Bolsonaro no STF",
                "description": "O ex-presidente Jair Bolsonaro (PL) negou em depoimento ao STF (Supremo Tribunal Federal) nesta ter\u00e7a-feira (10) que tenha discutido planos para dar um golpe de Estado ap\u00f3s a vit\u00f3ria de Lula (PT) na elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022.\n\nSegundo Bolsonaro, o que ele discutiu com chefes das For\u00e7as Armadas foram alternativas dentro da Constitui\u00e7\u00e3o \u2014sem dizer, por\u00e9m, qual era o objetivo das medidas estudadas com os militares.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro",
                    "bolsonaro",
                    "depoimento",
                    "stf",
                    "alexandre de moraes",
                    "8 de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veja principais momentos do depoimento de Jair Bolsonaro no STF",
                    "description": "O ex-presidente Jair Bolsonaro (PL) negou em depoimento ao STF (Supremo Tribunal Federal) nesta ter\u00e7a-feira (10) que tenha discutido planos para dar um golpe de Estado ap\u00f3s a vit\u00f3ria de Lula (PT) na elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022.\n\nSegundo Bolsonaro, o que ele discutiu com chefes das For\u00e7as Armadas foram alternativas dentro da Constitui\u00e7\u00e3o \u2014sem dizer, por\u00e9m, qual era o objetivo das medidas estudadas com os militares.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98601",
                "likeCount": "2018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "apLLKbI1Y_MdvFqgk2Zwq-Iu82g",
            "id": "Zucxx3i9JGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:32:21Z",
                "channelId": "UCJ-_JtS_-0G7pt6C7kkLJ3g",
                "title": "Fomos pegos na imigra\u00e7\u00e3o dos EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f levamos um susto no voo\u2708\ufe0f NOSSA VIAGEM ATE CHEGAR EM ORLANDO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Jeito loko de ser",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fomos pegos na imigra\u00e7\u00e3o dos EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f levamos um susto no voo\u2708\ufe0f NOSSA VIAGEM ATE CHEGAR EM ORLANDO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47130",
                "likeCount": "3508",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fvwsAqhegk_R0isOx3DRrEKYWFI",
            "id": "F4qFzuCA9Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA",
                "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids Japan Official YouTube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                    "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3478186",
                "likeCount": "540029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94reZ3UBA2A66wlrgAA7FN2X9M0",
            "id": "nzI18H5t5Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T22:47:07Z",
                "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
                "title": "Veja como foi o depoimento de Jair Bolsonaro no STF | Jornal da Band",
                "description": "Frente a frente com o ministro Alexandre de Moraes, o ex-presidente Jair Bolsonaro negou qualquer tentativa de golpe. Disse que discutiu alternativas dentro da lei para questionar o resultado das elei\u00e7\u00f5es de 2022. #BandJornalismo #JornaldaBand \n\nCanal Principal \u27a4  @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo \n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzI18H5t5Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzI18H5t5Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzI18H5t5Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzI18H5t5Z8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzI18H5t5Z8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Jornalismo",
                "tags": [
                    "jornal da band",
                    "felipe martins",
                    "declino",
                    "bolsonaro depondo",
                    "bolsonaro pede desculpas a alexandre de moraes",
                    "onde vai passar o julgamento do bolsonaro",
                    "bolsonaro pode ser preso hoje? depoimento bolsonaro ao vivo",
                    "bolsonaro interrogat\u00f3rio",
                    "interrogat\u00f3rio do bolsonaro",
                    "bolsonaro ao vivo",
                    "depoimento bolsonaro",
                    "depoimento bolsonaro hoje",
                    "depoimento de bolsonaro",
                    "depoimento do bolsonaro",
                    "alexandre de moraes",
                    "minuta do golpe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veja como foi o depoimento de Jair Bolsonaro no STF | Jornal da Band",
                    "description": "Frente a frente com o ministro Alexandre de Moraes, o ex-presidente Jair Bolsonaro negou qualquer tentativa de golpe. Disse que discutiu alternativas dentro da lei para questionar o resultado das elei\u00e7\u00f5es de 2022. #BandJornalismo #JornaldaBand \n\nCanal Principal \u27a4  @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo \n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531341",
                "likeCount": "9890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xwHNFewbgMDQv4TDPt-1o9BO5s8",
            "id": "ITU0oM53E4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T02:08:43Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ARGENTINA 1 X 1 COL\u00d4MBIA | MELHORES MOMENTOS |  ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | sportv",
                "description": "J\u00e1 classificada para a Copa do Mundo, a Argentina empatou com a Col\u00f4mbia por 1 a 1, hoje (10), no Monumental de Nu\u00f1ez, em Buenos Aires, pela 16\u00aa rodada das Eliminat\u00f3rias. Com um gol em cada etapa, a Col\u00f4mbia saiu na frente com um gola\u00e7o de Luis D\u00edaz, mas a Argentina buscou o empate com Almada.  \n\nO clima no 2\u00ba tempo esquentou, resultando na expuls\u00e3o de Enzo Fern\u00e1ndez e o in\u00edcio de algumas pequenas confus\u00f5es, inclusive ap\u00f3s o apito final. Apesar do empate, a Argentina se mant\u00e9m na lideran\u00e7a da tabela com 35 pontos. J\u00e1 a Col\u00f4mbia chegou aos 22 tentos e ocupa a 6\u00aa posi\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/10-06-2025/argentina-colombia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#eliminatoriasdacopa #argentina #colombia \n___________________________________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba Humor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITU0oM53E4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITU0oM53E4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITU0oM53E4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITU0oM53E4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITU0oM53E4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Eliminat\u00f3rias da Copa",
                    "Eliminat\u00f3rias",
                    "Col\u00f4mbia",
                    "Argentina",
                    "Argentina x Col\u00f4mbia",
                    "EMPATE",
                    "empate",
                    "Luis Diaz",
                    "Almada",
                    "1 a 1",
                    "expuls\u00e3o",
                    "cart\u00e3o vermelho",
                    "gola\u00e7o",
                    "arrancada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA 1 X 1 COL\u00d4MBIA | MELHORES MOMENTOS |  ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | sportv",
                    "description": "J\u00e1 classificada para a Copa do Mundo, a Argentina empatou com a Col\u00f4mbia por 1 a 1, hoje (10), no Monumental de Nu\u00f1ez, em Buenos Aires, pela 16\u00aa rodada das Eliminat\u00f3rias. Com um gol em cada etapa, a Col\u00f4mbia saiu na frente com um gola\u00e7o de Luis D\u00edaz, mas a Argentina buscou o empate com Almada.  \n\nO clima no 2\u00ba tempo esquentou, resultando na expuls\u00e3o de Enzo Fern\u00e1ndez e o in\u00edcio de algumas pequenas confus\u00f5es, inclusive ap\u00f3s o apito final. Apesar do empate, a Argentina se mant\u00e9m na lideran\u00e7a da tabela com 35 pontos. J\u00e1 a Col\u00f4mbia chegou aos 22 tentos e ocupa a 6\u00aa posi\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/10-06-2025/argentina-colombia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#eliminatoriasdacopa #argentina #colombia \n___________________________________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba Humor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637702",
                "likeCount": "14685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tcl-3OJSyqjhA9KJPod9WaiKHfw",
            "id": "I_sVr3MVfhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T23:00:14Z",
                "channelId": "UC7AeAXfk1VIa66mE4AIrEeQ",
                "title": "Briguei Com o Namorado da Emanuelly!!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7AeAXfk1VIa66mE4AIrEeQ/join\n\n\u27adINSCREVA-SE NO MEU CANAL DE CORTES: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27adENTRE NO MEU SERVIDOR DO DISCORD!\nhttps://discord.gg/fhXT5GvCav\n\n\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adESTOU AO VIVO NO YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27ad!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://vm.tiktok.com/ZMN4jKkw1/\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://instagram.com/zanellaax?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nZANELLA RUMO A 3 MILH\u00d5ES EM 2025 \ud83d\ude80\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\n#zanella #londrina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_sVr3MVfhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_sVr3MVfhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_sVr3MVfhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_sVr3MVfhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_sVr3MVfhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zanella ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Briguei Com o Namorado da Emanuelly!!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7AeAXfk1VIa66mE4AIrEeQ/join\n\n\u27adINSCREVA-SE NO MEU CANAL DE CORTES: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27adENTRE NO MEU SERVIDOR DO DISCORD!\nhttps://discord.gg/fhXT5GvCav\n\n\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adESTOU AO VIVO NO YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27ad!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://vm.tiktok.com/ZMN4jKkw1/\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://instagram.com/zanellaax?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nZANELLA RUMO A 3 MILH\u00d5ES EM 2025 \ud83d\ude80\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\n#zanella #londrina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378759",
                "likeCount": "22489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uifobdz3fmM4u12ZdKIEyA_NsCk",
            "id": "pCwXaAeGfHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T21:01:00Z",
                "channelId": "UCAjvBBC4WMxii99cvU8Wr9A",
                "title": "O PEDIDO VEIO",
                "description": "VEM DE CAP \u2618\ufe0f\n\nwww.vemdecap.com.br/ref/vanessa\n\n-----------------------------\n-----------------------------\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \nInstagram: @vanessaraquel09 \nhttps://www.instagram.com/vanessaraquel09/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa Raquel",
                "tags": [
                    "Vanessa Raquel",
                    "chacara comedia  Selvagem",
                    "comedia Selvagem",
                    "YouTube",
                    "Serra Talhada",
                    "Pernambuco",
                    "turma da chacara",
                    "chacara"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PEDIDO VEIO",
                    "description": "VEM DE CAP \u2618\ufe0f\n\nwww.vemdecap.com.br/ref/vanessa\n\n-----------------------------\n-----------------------------\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \nInstagram: @vanessaraquel09 \nhttps://www.instagram.com/vanessaraquel09/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176646",
                "likeCount": "16412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDuAfPldtghxGq-lN--NGE0TM3s",
            "id": "Wk2ssfersko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T21:37:10Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "DEPAY d\u00e1 SHOW, IGUALA MARCA de VAN PERSIE na SELE\u00c7\u00c3O e comanda GOLEADA da HOLANDA nas ELIMINAT\u00d3RIAS",
                "description": "A ter\u00e7a-feira (10) foi hist\u00f3rica para a Holanda. A equipe atropelou Malta por 8 a 0 pelas eliminat\u00f3rias para a Copa do Mundo. Memphis Depay, autor de dois gols no jogo, se tornou o maior artilheiro da hist\u00f3ria da sele\u00e7\u00e3o ao lado de Van Persie.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Futebol #Depay #Eliminatorias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wk2ssfersko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wk2ssfersko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wk2ssfersko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wk2ssfersko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wk2ssfersko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN Futebol",
                    "futebol",
                    "eliminatorias",
                    "eliminatorias europeias",
                    "eliminat\u00f3rias europeias",
                    "Memphis Depay",
                    "Depay",
                    "depay",
                    "memphis depay",
                    "Depay Corinthians",
                    "Depay Holanda",
                    "Corinthians",
                    "gols da rodada",
                    "jogos da rodada",
                    "melhores momentos",
                    "8x0",
                    "goleada",
                    "depay holanda"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DEPAY d\u00e1 SHOW, IGUALA MARCA de VAN PERSIE na SELE\u00c7\u00c3O e comanda GOLEADA da HOLANDA nas ELIMINAT\u00d3RIAS",
                    "description": "A ter\u00e7a-feira (10) foi hist\u00f3rica para a Holanda. A equipe atropelou Malta por 8 a 0 pelas eliminat\u00f3rias para a Copa do Mundo. Memphis Depay, autor de dois gols no jogo, se tornou o maior artilheiro da hist\u00f3ria da sele\u00e7\u00e3o ao lado de Van Persie.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Futebol #Depay #Eliminatorias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1547928",
                "likeCount": "36484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_qT28khQrYMvVpv-HuSS6TS4cU",
            "id": "bgqUqNbjM8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "JOGO 3 ENTRE PACERS E THUNDER NA NBA E GR\u00caMIO X CORINTHIANS - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre o jogo 3 das Finais da NBA entre Indiana Pacers e Oklahoma City Thunder, em Indian\u00e1polis, com transmiss\u00e3o ao vivo do BandPlay e da Band na TV aberta. E a volta do Brasileir\u00e3o 2025 tamb\u00e9m \u00e9 assunto, com Gr\u00eamio x Corinthians, pela 12\u00aa rodada.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #pacers #thunder #FinaisdaNBA #NBAnaBand #gremio #corinthians #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgqUqNbjM8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgqUqNbjM8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgqUqNbjM8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgqUqNbjM8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgqUqNbjM8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "pacers x thunder",
                    "odds pacers x thunder",
                    "pacers x thunder onde assistir",
                    "pacers x thunder odds",
                    "Finais da NBA",
                    "NBA na Band",
                    "odds nba",
                    "gr\u00eamio x corinthians",
                    "gr\u00eamio x corinthians odds",
                    "gr\u00eamio x corinthians escala\u00e7\u00f5es",
                    "gr\u00eamio x corinthians onde assistir",
                    "classifica\u00e7\u00e3o brasileir\u00e3o",
                    "odds brasileir\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO 3 ENTRE PACERS E THUNDER NA NBA E GR\u00caMIO X CORINTHIANS - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre o jogo 3 das Finais da NBA entre Indiana Pacers e Oklahoma City Thunder, em Indian\u00e1polis, com transmiss\u00e3o ao vivo do BandPlay e da Band na TV aberta. E a volta do Brasileir\u00e3o 2025 tamb\u00e9m \u00e9 assunto, com Gr\u00eamio x Corinthians, pela 12\u00aa rodada.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #pacers #thunder #FinaisdaNBA #NBAnaBand #gremio #corinthians #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99289",
                "likeCount": "104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58bGW5ONnt5DYPeA-KBTaHjR_SE",
            "id": "njpGamwhucQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T22:00:50Z",
                "channelId": "UCO11WhaZE0tQe1T29l3WkZw",
                "title": "VALE A PENA O UPGRADE PARA O NOVO SWITCH 2? #nintendo #switch2 #games #gaming",
                "description": "VALE A PENA O UPGRADE PARA O NOVO SWITCH 2? O novo Switch 2 \u00e9 um enorme upgrade t\u00e9cnico em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro, mantendo todas as funcionalidades e acrescentando outras interessantes. \u00c9 para voc\u00ea? Vale a pena comprar AGORA? #nintendo #switch2 #games #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njpGamwhucQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njpGamwhucQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njpGamwhucQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njpGamwhucQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njpGamwhucQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL DO LAIFINHO",
                "tags": [
                    "games",
                    "game",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "tiago leifert",
                    "laifinho",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch",
                    "nintendo switch 2 unboxing",
                    "nintendo switch 2 jogos",
                    "comprei o nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 review",
                    "switch 2 unboxing",
                    "switch 2 vale la pena",
                    "nintendo switch 2 vale la pena",
                    "nintendo switch 2 vale a pena comprar",
                    "comprar",
                    "nintendo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALE A PENA O UPGRADE PARA O NOVO SWITCH 2? #nintendo #switch2 #games #gaming",
                    "description": "VALE A PENA O UPGRADE PARA O NOVO SWITCH 2? O novo Switch 2 \u00e9 um enorme upgrade t\u00e9cnico em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro, mantendo todas as funcionalidades e acrescentando outras interessantes. \u00c9 para voc\u00ea? Vale a pena comprar AGORA? #nintendo #switch2 #games #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103843",
                "likeCount": "13294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hWaErtVvv1udB62lOTpyGGoC7V8",
            "id": "GpgDbSt2k3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:30:16Z",
                "channelId": "UCGOAV_SIIhdwA5PnqB-2bDg",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS O ADMIN ME DEU x999.999 SORTE!",
                "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafinha Betero",
                "tags": [
                    "rafa roblox",
                    "roblox rafa",
                    "videos de roblox rafinha betero",
                    "rafinha betero videos de roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS O ADMIN ME DEU x999.999 SORTE!",
                    "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113752",
                "likeCount": "1984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQ5Xe6PV1ZYOmdxmYotCkUtGu60",
            "id": "tGRbokb1ET4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:11Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "A LIGEIRINHA EST\u00c1 ASSIM DEPOIS QUE TERMINOU COM O RYAN \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
                "description": "\ud83d\ude22 A Ligeirinha est\u00e1 passando por um momento dif\u00edcil depois do t\u00e9rmino com o Ryan\u2026 Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver como ela est\u00e1 lidando com tudo isso e o que realmente aconteceu. Ser\u00e1 que ainda tem volta? \ud83d\udc94\n\n\ud83d\udccc Deixe seu coment\u00e1rio: voc\u00ea acha que eles ainda se gostam?\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\ud83c\udfa5 Confira os v\u00eddeos anteriores para entender toda a hist\u00f3ria!\n\n#Ryan #RyaneLigeirinha #TerminouONamoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A LIGEIRINHA EST\u00c1 ASSIM DEPOIS QUE TERMINOU COM O RYAN \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
                    "description": "\ud83d\ude22 A Ligeirinha est\u00e1 passando por um momento dif\u00edcil depois do t\u00e9rmino com o Ryan\u2026 Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver como ela est\u00e1 lidando com tudo isso e o que realmente aconteceu. Ser\u00e1 que ainda tem volta? \ud83d\udc94\n\n\ud83d\udccc Deixe seu coment\u00e1rio: voc\u00ea acha que eles ainda se gostam?\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\ud83c\udfa5 Confira os v\u00eddeos anteriores para entender toda a hist\u00f3ria!\n\n#Ryan #RyaneLigeirinha #TerminouONamoro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221813",
                "likeCount": "8245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_yKRV_NG4TYurDb7pQP7y5OHmk",
            "id": "MsKylxJISGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:38Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR AVI\u00c3O DO MUNDO POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR AVI\u00c3O DO MUNDO POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2236622",
                "likeCount": "34346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vBDPpE7VGBHBGGOa_ROHTEUVrLc",
            "id": "EZUsbiNPxGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T13:00:23Z",
                "channelId": "UCl_AQeO6ynSDRSjclc1e16Q",
                "title": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)",
                "description": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas!\nElenco do v\u00eddeo: @gustavosantosw @vickpirees @vi.melloo\nCoreografia: Bella Fernandes\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\n#Dance #Choreography",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitDance",
                "tags": [
                    "FitDance",
                    "Fit",
                    "Dance",
                    "Coreografia",
                    "Oficial",
                    "Hits",
                    "Melhores",
                    "Choreography",
                    "Sucesso",
                    "HIT",
                    "Funk",
                    "Video",
                    "Charts",
                    "Trends",
                    "Aer\u00f3bico",
                    "Axe Moi",
                    "Zumba",
                    "Fitness",
                    "Dance Tutorial",
                    "KondZilla",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Dance Channel",
                    "Home Office",
                    "Dance em Casa",
                    "Dance Video",
                    "Piseiro",
                    "Sertanejo",
                    "2025",
                    "coreo",
                    "coreografia",
                    "coreo fitdance",
                    "coreografia fitdance",
                    "dan\u00e7a",
                    "dance video",
                    "dan\u00e7ar",
                    "fitness",
                    "lan\u00e7amento",
                    "aula de dan\u00e7a",
                    "aula fitdance",
                    "fitdance",
                    "fit dance",
                    "pedro sampaio",
                    "perversa",
                    "bella fernandes",
                    "J balvin",
                    "cachorrona",
                    "PERVERSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)",
                    "description": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas!\nElenco do v\u00eddeo: @gustavosantosw @vickpirees @vi.melloo\nCoreografia: Bella Fernandes\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\n#Dance #Choreography"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96882",
                "likeCount": "3176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Au72MPItrOwEK20zqHC9rfqVpGA",
            "id": "66v5KLtT2nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:04:48Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                    "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8518825",
                "likeCount": "79994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vkhJUmkqup2LDM1f2C02SFqzes8",
            "id": "AvpBBEPn7mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:39:53Z",
                "channelId": "UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw",
                "title": "MINDSEYE - GAMEPLAY DO IN\u00cdCIO NO PS5! Tem algo ESTRANHO nesse jogo...",
                "description": "Jogando o come\u00e7o de Mindseye no PS5 PRO\n\ud83c\udfaeGrupo no Whatsapp \u00bb https://chat.whatsapp.com/H0J5Arf1znV5Bv6to8NpBh\n\ud83d\udd25Loj\u00e3o Do Game \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\n\ud83d\udce9 Contato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\n0:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n1:00 Hist\u00f3ria\n27:30 Gameplay e \"Mundo Aberto\"\n\nMindseye Gameplay\nMindseye PS5 Gameplay\nPS5 PRO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvpBBEPn7mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvpBBEPn7mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvpBBEPn7mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvpBBEPn7mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvpBBEPn7mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sid\u00e3o do Game",
                "tags": [
                    "Sid\u00e3o do Game",
                    "Sidao do Game",
                    "Sidao",
                    "Sid\u00e3o",
                    "Games",
                    "Jogos",
                    "VideoGames",
                    "Gaming",
                    "Playstation",
                    "Xbox",
                    "PC",
                    "Mindseye",
                    "Mindseye Gameplay",
                    "Mindseye Lets Play",
                    "Mindseye PS5 Gameplay",
                    "Mindseye PS5 PRO",
                    "Mindseye PS5",
                    "Mindsey inicio",
                    "Mindseye parte 1",
                    "Mindseye come\u00e7o",
                    "Mindseye part 1",
                    "Mindseye game",
                    "Mindseye mundo aberto",
                    "Mindseye gta",
                    "Gameplay",
                    "gameplay",
                    "lets play",
                    "jogando",
                    "inicio",
                    "in\u00edcio",
                    "come\u00e7o",
                    "parte 1",
                    "part 1",
                    "ps5",
                    "PS5",
                    "PS5 PRO",
                    "ps5 pro",
                    "Playstation 5",
                    "gta",
                    "mundo aberto",
                    "Mindseye open world"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINDSEYE - GAMEPLAY DO IN\u00cdCIO NO PS5! Tem algo ESTRANHO nesse jogo...",
                    "description": "Jogando o come\u00e7o de Mindseye no PS5 PRO\n\ud83c\udfaeGrupo no Whatsapp \u00bb https://chat.whatsapp.com/H0J5Arf1znV5Bv6to8NpBh\n\ud83d\udd25Loj\u00e3o Do Game \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\n\ud83d\udce9 Contato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\n0:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n1:00 Hist\u00f3ria\n27:30 Gameplay e \"Mundo Aberto\"\n\nMindseye Gameplay\nMindseye PS5 Gameplay\nPS5 PRO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118777",
                "likeCount": "6138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Itp2ch4axkkvRoKiNlCRKJnMXrU",
            "id": "U4k3opPyjpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376674",
                "likeCount": "73140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nEqTa5Fr6uO4Q-Dwa_kuv6Jp5ac",
            "id": "e-RS3IacVwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T01:07:26Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "URUGUAI 2 X 0 VENEZUELA | MELHORES MOMENTOS |  ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | sportv",
                "description": "Arrascaeta faz gola\u00e7o, e Uruguai vence Venezuela nas Eliminat\u00f3rias\nEquipe uruguaia consegue vit\u00f3ria no Centen\u00e1rio de Montevid\u00e9u\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/10-06-2025/uruguai-venezuela.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#uruguai  #venezuela  #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-RS3IacVwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-RS3IacVwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-RS3IacVwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-RS3IacVwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-RS3IacVwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "uruguai",
                    "venezuela",
                    "uruguai x venezuela",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "gol",
                    "gol do uruguai",
                    "aguirre",
                    "eliminat\u00f3rias da copa",
                    "copa",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "\u00e9 gol",
                    "lances",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URUGUAI 2 X 0 VENEZUELA | MELHORES MOMENTOS |  ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | sportv",
                    "description": "Arrascaeta faz gola\u00e7o, e Uruguai vence Venezuela nas Eliminat\u00f3rias\nEquipe uruguaia consegue vit\u00f3ria no Centen\u00e1rio de Montevid\u00e9u\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/10-06-2025/uruguai-venezuela.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#uruguai  #venezuela  #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366010",
                "likeCount": "9435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GqhqcW0nOIZmA3Ddkn9fx28Jq2g",
            "id": "meZupz6jOOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:12:50Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"ISSO TEM QUE SER ELOGIADO!!! A Sele\u00e7\u00e3o com o Ancelotti est\u00e1...\" Brasil VENCE Paraguai e T\u00c1 NA COPA!",
                "description": "O Brasil est\u00e1 classificado para a Copa do Mundo! A Sele\u00e7\u00e3o venceu o Paraguai hoje com gol de Vinicius J\u00fanior, ganhou a primeiro sob o comando de Carlo Ancelotti e garantiu vaga no Mundial de 2026. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/meZupz6jOOU\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Sebasti\u00e3o Moreira/EFE e Rafael Ribeiro/CBF \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZupz6jOOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZupz6jOOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZupz6jOOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZupz6jOOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZupz6jOOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "paraguai",
                    "Brasil x paraguai",
                    "brasil e paraguai",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "paraguai x brasil",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "jogo do brasil",
                    "hoje",
                    "sele\u00e7\u00e3o hoje",
                    "ao vivo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti no brasil",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "canelada",
                    "jovem pan esportes",
                    "mauro cezar",
                    "pilhado",
                    "vinicius junior",
                    "brasil classificado para a copa do mundo",
                    "brasil classificado para a copa",
                    "pilulacanelada",
                    "bruno_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"ISSO TEM QUE SER ELOGIADO!!! A Sele\u00e7\u00e3o com o Ancelotti est\u00e1...\" Brasil VENCE Paraguai e T\u00c1 NA COPA!",
                    "description": "O Brasil est\u00e1 classificado para a Copa do Mundo! A Sele\u00e7\u00e3o venceu o Paraguai hoje com gol de Vinicius J\u00fanior, ganhou a primeiro sob o comando de Carlo Ancelotti e garantiu vaga no Mundial de 2026. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/meZupz6jOOU\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Sebasti\u00e3o Moreira/EFE e Rafael Ribeiro/CBF \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421083",
                "likeCount": "14926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xMDjM8eAEz6y4vrp5OdJfkXw2CQ",
            "id": "2B2SeciBUk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T13:00:11Z",
                "channelId": "UCZfSPADOfrGs4ub5XLfywFQ",
                "title": "N\u00edvea Soares - Santo (Ao Vivo)",
                "description": "Santo - N\u00edvea Soares \n\n\u25b8 Assista Minha Playlist de M\u00fasicas: https://onilnk.com/r/NiveaSoaresMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/NiveaSoares\n\nLetra - Santo\n\nCompositora: N\u00edvea Soares\n\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus\n\nEu te adoro, Jesus\nEu te adoro, Jesus\n\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus \n\nEu te adoro, Jesus\nEu te adoro, Jesus  \n\n\n\u25b8 N\u00edvea Soares \u00e9 uma pessoa que ama ao Senhor com todo o seu cora\u00e7\u00e3o, autora de dezenas de can\u00e7\u00f5es cantadas por todo o mundo. \n\n\u25b8 Veja outros singles da @NiveaSoaresOfficial como as m\u00fasicas Que Se Abram os C\u00e9us, Reina Sobre Mim, Ousado Amor, Santo Esp\u00edrito, Filho do Deus Vivo, Me Esvaziar, N\u00e3o Seremos Abalados, Mais Perto, Me Entrego a Ti entre outros.\n \n\u25b8 oni@1526!, N\u00edvea Soares, N\u00edvea Soares, Santo, Nivea Soares, N\u00edvea Soares 2025, Santo 2025, Ao Vivo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, nivea soares, que ruja o leao, a boa parte, como maria que estava aos seus pes e disseste, boa parte.\n\n\u25b8  Ficha T\u00e9cnica: \n\nInt\u00e9rprete: N\u00edvea Soares \nPiano, Sintetizadores e arranjos: Gustavo Soares \nBateria: Murilo Santos \nBaixo: Samuel Teixeira \nGuitarras: Igor Leandro \nBack Vocal: \u00cdtalo Gon\u00e7alves \nBack vocal: Vini Santos \nMixagem\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Dinho Braga \nC\u00e2meras: Fernando Lucas, \u2060Lu\u00eds Henrique, Renan Souza, Cleverson Rocha, Gabriel Lemos, Harley Teixeira, William Aguiar, Larissa Gomes, Jonathan Andrada, \u2060Ricardo Mello, Islander Lisboa \nDire\u00e7\u00e3o de Arte, LED e Gera\u00e7\u00e3o de Caracteres: Osvaldo Sobrinho \nIlumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica: Daniel Barbosa \nT\u00e9cnico P.A: Henrique Lopes \nAssistente T\u00e9cnico: Douglas Ven\u00e2ncio, Gabriel Fernandes, Neto Sales \nT\u00e9cnico de Streaming: Pedro Veloso \nDiretor T\u00e9cnico: Rafael Fernandes\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n(31) 98492-3259\n \n\u25b8 Acesse tamb\u00e9m nosso conte\u00fado em outras plataformas: \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramNiveaSoares\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookNiveaSoares\n\n#N\u00edveaSoares #Santo #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B2SeciBUk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B2SeciBUk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B2SeciBUk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B2SeciBUk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B2SeciBUk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00edvea Soares",
                "tags": [
                    "oni@1526!",
                    "N\u00edvea Soares",
                    "Santo",
                    "Nivea Soares",
                    "N\u00edvea Soares 2025",
                    "Santo 2025",
                    "Ao Vivo",
                    "que se abram o ceus",
                    "o senhor e bom",
                    "nivea",
                    "filho do deus vivo",
                    "que se abram os ceus",
                    "nao seremos abalados",
                    "n\u00edvea soares",
                    "reina sobre mim",
                    "n\u00e3o seremos abalados",
                    "worship",
                    "louvores gospel",
                    "Worship",
                    "a boa parte",
                    "como maria que estava aos seus pes e disseste",
                    "boa parte",
                    "N\u00edvea",
                    "Soares",
                    "rio",
                    "Hinos",
                    "Louvor",
                    "Ao vivo",
                    "Som que Alimenta",
                    "N\u00edvea Soares Santo",
                    "Santo N\u00edvea Soares",
                    "N\u00edvea 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00edvea Soares - Santo (Ao Vivo)",
                    "description": "Santo - N\u00edvea Soares \n\n\u25b8 Assista Minha Playlist de M\u00fasicas: https://onilnk.com/r/NiveaSoaresMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/NiveaSoares\n\nLetra - Santo\n\nCompositora: N\u00edvea Soares\n\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus\n\nEu te adoro, Jesus\nEu te adoro, Jesus\n\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus\nSanto, Tu \u00c9s Santo\nJesus, Filho de Deus \n\nEu te adoro, Jesus\nEu te adoro, Jesus  \n\n\n\u25b8 N\u00edvea Soares \u00e9 uma pessoa que ama ao Senhor com todo o seu cora\u00e7\u00e3o, autora de dezenas de can\u00e7\u00f5es cantadas por todo o mundo. \n\n\u25b8 Veja outros singles da @NiveaSoaresOfficial como as m\u00fasicas Que Se Abram os C\u00e9us, Reina Sobre Mim, Ousado Amor, Santo Esp\u00edrito, Filho do Deus Vivo, Me Esvaziar, N\u00e3o Seremos Abalados, Mais Perto, Me Entrego a Ti entre outros.\n \n\u25b8 oni@1526!, N\u00edvea Soares, N\u00edvea Soares, Santo, Nivea Soares, N\u00edvea Soares 2025, Santo 2025, Ao Vivo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, nivea soares, que ruja o leao, a boa parte, como maria que estava aos seus pes e disseste, boa parte.\n\n\u25b8  Ficha T\u00e9cnica: \n\nInt\u00e9rprete: N\u00edvea Soares \nPiano, Sintetizadores e arranjos: Gustavo Soares \nBateria: Murilo Santos \nBaixo: Samuel Teixeira \nGuitarras: Igor Leandro \nBack Vocal: \u00cdtalo Gon\u00e7alves \nBack vocal: Vini Santos \nMixagem\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Dinho Braga \nC\u00e2meras: Fernando Lucas, \u2060Lu\u00eds Henrique, Renan Souza, Cleverson Rocha, Gabriel Lemos, Harley Teixeira, William Aguiar, Larissa Gomes, Jonathan Andrada, \u2060Ricardo Mello, Islander Lisboa \nDire\u00e7\u00e3o de Arte, LED e Gera\u00e7\u00e3o de Caracteres: Osvaldo Sobrinho \nIlumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica: Daniel Barbosa \nT\u00e9cnico P.A: Henrique Lopes \nAssistente T\u00e9cnico: Douglas Ven\u00e2ncio, Gabriel Fernandes, Neto Sales \nT\u00e9cnico de Streaming: Pedro Veloso \nDiretor T\u00e9cnico: Rafael Fernandes\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n(31) 98492-3259\n \n\u25b8 Acesse tamb\u00e9m nosso conte\u00fado em outras plataformas: \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramNiveaSoares\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookNiveaSoares\n\n#N\u00edveaSoares #Santo #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59356",
                "likeCount": "5316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vc2sKKzg1YaIad-Ukv4A5dWty4",
            "id": "gyhXlXxH28o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:19:33Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "BRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nBRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME\n\nBRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME\n\nBRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #ancelotti #cbf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyhXlXxH28o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyhXlXxH28o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyhXlXxH28o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyhXlXxH28o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gyhXlXxH28o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nBRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME\n\nBRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME\n\nBRASIL EST\u00c1 NA COPA E ANCELOTTI VAI BUSCAR EVOLU\u00c7\u00c3O DO TIME\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #ancelotti #cbf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80407",
                "likeCount": "7158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7H2riM13krEJ1DbdvftkFTNHpaM",
            "id": "3rXhvNHa8AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T13:00:06Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi 100 Dias de Happy Ghast!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rXhvNHa8AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rXhvNHa8AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rXhvNHa8AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rXhvNHa8AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rXhvNHa8AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 Dias de Happy Ghast!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "770444",
                "likeCount": "16642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5iEotJtnDxNTpxAmzJoumml9ULg",
            "id": "gomj3K8Mk7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T08:00:42Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Looting Never Looked This Good \ud83d\ude0e Dark Deal Medal Event",
                "description": "In these Dark Days, Villages have sealed their loot in Vaults... Time to call in the greedy pros! During the Dark Deal Medal Event, Debt Collectors join your army with no training required, looting twice as much as regular Goblins. Steal Goblin Cash, earn Mischief Medals, and claim epic rewards!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdeal #darkdays #debtcollector",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "dark deal",
                    "medal event",
                    "dark days",
                    "debt collector",
                    "goblin clash",
                    "the godfather",
                    "film noir",
                    "frame by frame animation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Looting Never Looked This Good \ud83d\ude0e Dark Deal Medal Event",
                    "description": "In these Dark Days, Villages have sealed their loot in Vaults... Time to call in the greedy pros! During the Dark Deal Medal Event, Debt Collectors join your army with no training required, looting twice as much as regular Goblins. Steal Goblin Cash, earn Mischief Medals, and claim epic rewards!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdeal #darkdays #debtcollector"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2184705",
                "likeCount": "36241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YfhnkJG1Hr0Z_1v1CBZyH8a6imY",
            "id": "FwOR5iAri44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T13:00:34Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "ITZY(\uc788\uc9c0) 'Girls Will Be Girls' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ITZY 'Girls Will Be Girls'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc788\uc9c0 '\uac78\uc2a4 \uc70c \ube44 \uac78\uc2a4'\n\n\uc788\uc9c0 \uc2a4\ucda4 \uc88b\uc544\uc11c \uc9c4\uc9dc \ubbff\uc9c0\uace0 \ud314\uc9dd \ub6f0\uaca0\ub124\ud83d\udda4\n(1:54) \uac78\uc2a4\uc70c\ube44 \ub304\ube0c \ucf8c\uac10 \ubbf8\ucce4\ub2e4\ud83e\udd7a\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwOR5iAri44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwOR5iAri44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwOR5iAri44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwOR5iAri44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwOR5iAri44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "itzy",
                    "ITZY",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "\uc788\uc9c0 \ucef4\ubc31",
                    "\uac78\uc2a4 \uc70c \ube44 \uac78\uc2a4",
                    "Girls Will Be Girls",
                    "\uc788\uc9c0 \uc2a4\ucda4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ITZY(\uc788\uc9c0) 'Girls Will Be Girls' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ITZY 'Girls Will Be Girls'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc788\uc9c0 '\uac78\uc2a4 \uc70c \ube44 \uac78\uc2a4'\n\n\uc788\uc9c0 \uc2a4\ucda4 \uc88b\uc544\uc11c \uc9c4\uc9dc \ubbff\uc9c0\uace0 \ud314\uc9dd \ub6f0\uaca0\ub124\ud83d\udda4\n(1:54) \uac78\uc2a4\uc70c\ube44 \ub304\ube0c \ucf8c\uac10 \ubbf8\ucce4\ub2e4\ud83e\udd7a\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "943928",
                "likeCount": "99704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1fJPO6EoHfwIgPd-uYOW9nQzH_8",
            "id": "xs4wex0cJd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:54:14Z",
                "channelId": "UCmhPSRw8iyrg4LSlykMYsEQ",
                "title": "LE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY",
                "description": "#comedy #casal #leoncio \n\nLE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY\n\nLE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY\n\nLE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xs4wex0cJd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xs4wex0cJd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xs4wex0cJd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xs4wex0cJd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xs4wex0cJd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thamires Thuanny",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY",
                    "description": "#comedy #casal #leoncio \n\nLE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY\n\nLE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY\n\nLE\u00d4NCIO E THAMIRES COMPRAM SUA PRIMEIRA CASA DOS SONHOS \ud83c\udfe0 | THAMIRES THUANNY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263825",
                "likeCount": "16642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WdWj0LAm0E_2W2gXzVv5hMXF_XQ",
            "id": "3JMAAGHoZg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:00:03Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ATIVEI SORTE INFINITA COM ROBUX NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 *SECRETOS E GODS BRAINROT*",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nATIVEI SORTE INFINITA COM ROBUX NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 *SECRETOS E GODS BRAINROT*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JMAAGHoZg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JMAAGHoZg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JMAAGHoZg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JMAAGHoZg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JMAAGHoZg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ATIVEI SORTE INFINITA COM ROBUX NO ROUBE O BRAINROT",
                    "8 SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "brainrot secreto",
                    "deus brainrot",
                    "god brainrot",
                    "roube um brainrot roblox",
                    "Steal a Brainrot",
                    "roube o brainrot roblox",
                    "cole\u00e7\u00e3o de brainrot roblox",
                    "tralalelo tralala",
                    "brainrot",
                    "simulador roblox",
                    "brainrot evolution",
                    "gastando robux",
                    "robux roblox",
                    "robux",
                    "roubando brainrot roblox",
                    "lua de sangue brainrot",
                    "LOS TRALALERITOS BRAINROT",
                    "la vaca saturno roblox",
                    "udin din din dun"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ATIVEI SORTE INFINITA COM ROBUX NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 *SECRETOS E GODS BRAINROT*",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nATIVEI SORTE INFINITA COM ROBUX NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 *SECRETOS E GODS BRAINROT*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418242",
                "likeCount": "6559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OZ_4TOhd6qL7hZDfRJkfU5ujA8",
            "id": "5KL9H0pvhPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T22:00:24Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA (Coreografia Oficial)",
                "description": "#PedroSampaio #PERVERSA #Coreografia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5KL9H0pvhPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5KL9H0pvhPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5KL9H0pvhPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5KL9H0pvhPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5KL9H0pvhPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA (Coreografia Oficial)",
                    "description": "#PedroSampaio #PERVERSA #Coreografia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90308",
                "likeCount": "5410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQeJBBnmxjGNyRRkSOAhOODYSHA",
            "id": "i8u-lCO_osA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:05Z",
                "channelId": "UCIsbLox_y9dCIMLd8tdC6qg",
                "title": "BTS' Jin Takes a Lie Detector Test | Vanity Fair",
                "description": "Jin takes Vanity Fair's infamous lie detector test. Which of the other BTS members currently serving out their military service does he miss the most? Who is the worst at texting back? When was the last time Jin did his laundry? Would he ever try acting in a K-drama? \r\n\r\nDirector: Adam Lance Garcia \r\nDirector of Photography: Jack Belisle \r\nEditors: Rachel Kim, Louis Lalire\r\nFeaturing: Jin\r\nProducer: Madison Coffey\r\nLine Producer: Natasha Soto Albors\r\nAssociate Producer: Zayna Allen \r\nProduction Manager: Andressa Pelachi\r\nProduction Coordinator: Elizabeth Hymes\r\nTalent Booker: Paige Garbarini\r\nCamera Operator: Caleb Weiss\r\nGaffer: David Djaco \r\nAudio Engineer: Rebecca O'Neill\r\nProduction Assistants: Ashley Vidal, Karla Torres \r\nPost Production Supervisor: Christian Olguin \r\nSupervising Editor: Erica DeLeo\r\nAssistant Editor: Andy Morell\n\nStill haven\u2019t subscribed to Vanity Fair on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/2z6Ya9M\r\n\r\nWant to stay in the know? Subscribe to Vanity Fair Magazine and be exquisitely informed \u25ba\u25ba http://vntyfr.com/2RuQGW2\r\n\r\nABOUT VANITY FAIR\r\nArts and entertainment, business and media, politics, and world affairs\u2014Vanity Fair\u2019s features and exclusive videos capture the people, places, and ideas that define modern culture.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8u-lCO_osA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8u-lCO_osA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8u-lCO_osA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8u-lCO_osA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8u-lCO_osA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanity Fair",
                "tags": [
                    "bangtan boys",
                    "bts jin",
                    "bts jin solo",
                    "bts playlist",
                    "celebrity",
                    "comedy",
                    "entertainment",
                    "hybe",
                    "j-hope",
                    "jin",
                    "jin echo",
                    "jin echo album",
                    "jin music video",
                    "jin performance",
                    "jin solo",
                    "jung kook bts",
                    "k-pop",
                    "k-pop music",
                    "lie detector",
                    "lie detector test",
                    "music",
                    "rm bts",
                    "science & tech",
                    "science & technology",
                    "science and tech",
                    "science and technology",
                    "songs",
                    "vanity fair"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BTS' Jin Takes a Lie Detector Test | Vanity Fair",
                    "description": "Jin takes Vanity Fair's infamous lie detector test. Which of the other BTS members currently serving out their military service does he miss the most? Who is the worst at texting back? When was the last time Jin did his laundry? Would he ever try acting in a K-drama? \r\n\r\nDirector: Adam Lance Garcia \r\nDirector of Photography: Jack Belisle \r\nEditors: Rachel Kim, Louis Lalire\r\nFeaturing: Jin\r\nProducer: Madison Coffey\r\nLine Producer: Natasha Soto Albors\r\nAssociate Producer: Zayna Allen \r\nProduction Manager: Andressa Pelachi\r\nProduction Coordinator: Elizabeth Hymes\r\nTalent Booker: Paige Garbarini\r\nCamera Operator: Caleb Weiss\r\nGaffer: David Djaco \r\nAudio Engineer: Rebecca O'Neill\r\nProduction Assistants: Ashley Vidal, Karla Torres \r\nPost Production Supervisor: Christian Olguin \r\nSupervising Editor: Erica DeLeo\r\nAssistant Editor: Andy Morell\n\nStill haven\u2019t subscribed to Vanity Fair on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/2z6Ya9M\r\n\r\nWant to stay in the know? Subscribe to Vanity Fair Magazine and be exquisitely informed \u25ba\u25ba http://vntyfr.com/2RuQGW2\r\n\r\nABOUT VANITY FAIR\r\nArts and entertainment, business and media, politics, and world affairs\u2014Vanity Fair\u2019s features and exclusive videos capture the people, places, and ideas that define modern culture."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885725",
                "likeCount": "116634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iStKlNyOfpbW8qQVQrgKWeCIdyA",
            "id": "2O3sFiain7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T23:00:07Z",
                "channelId": "UCq-FT8rWo2uuFPeF8lEgQ9Q",
                "title": "Ainda Bem - GBA Worship (Video Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais: https://onerpm.link/GBAWorship_AindaBem\n\nV\u00eddeo Oficial da nova banda \"GBA Worship\" da GBA MUSIC, gravado em S\u00e3o Paulo no teatro municipal de Santo de Andr\u00e9. \n\nGBA Worship \u00e9: Jessica Dias e Herrison Pontes\n\nAinda Bem\n( Patrick Mendes, Arnaldo Quaresma, Welington Tiecher e Diamel Kharrara )\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o abriu m\u00e3o de suas promessas\nQue bom que voc\u00ea amanheceu sorrindo\nMesmo depois de v\u00e1rias noites severas\nAinda bem que voc\u00ea insistiu mesmo sem recursos\nIncr\u00edvel como voc\u00ea encontrou for\u00e7as\nMesmo depois de v\u00e1rios percal\u00e7os\n\nImagina se tivesse desistido\nVoc\u00ea n\u00e3o teria vivido o que voc\u00ea est\u00e1 vivendo\nOh pense, como seria sua hist\u00f3ria\nSe naquela hora tivesse desistido\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nE olha onde \u00e9 que voc\u00ea chegou\nTantos milagres que voc\u00ea provou\nEm todo o tempo Deus te sustentou\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nQue testemunho lindo que voc\u00ea gerou\nA sua hist\u00f3ria est\u00e1 sendo escrita\nPor aquele que nunca te deixou\n\nImagina se tivesse desistido\nVoc\u00ea n\u00e3o teria vivido o que voc\u00ea est\u00e1 vivendo\nOh pense, como seria sua hist\u00f3ria\nSe naquela hora tivesse desistido\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nE olha onde \u00e9 que voc\u00ea chegou\nTantos milagres que voc\u00ea provou\nEm todo o tempo Deus te sustentou\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nQue testemunho lindo que voc\u00ea gerou\nA sua hist\u00f3ria est\u00e1 sendo escrita\nPor aquele que nunca te deixou\n\nEnt\u00e3o canta minh\u2019alma\nComo \u00e9 esperar no senhor\nE confiar no que ele te falou\nEnt\u00e3o canta minh\u2019alma\nComo \u00e9 esperar no senhor\nE confiar no que ele te falou\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nE olha onde \u00e9 que voc\u00ea chegou\nTantos milagres que voc\u00ea provou\nEm todo o tempo Deus te sustentou\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nQue testemunho lindo que voc\u00ea gerou\nA sua hist\u00f3ria est\u00e1 sendo escrita\nPor aquele que nunca te deixou\n\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\n\n_____ \nSiga GBA Worship nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gbaworship/\nTikTok: / gbaworship \n\nContatos para shows: GBA Music \nCel/Whatsapp: (11) 98669-2248 ou clique aqui: https://api.whatsapp.com/send?phone=5... \nEmail: eventos@gbamusic.com.br \nSite Oficial: http://gbamusic.com.br/ \n_____ \nUma produ\u00e7\u00e3o GBA MUSIC dirigida por Andr\u00e9 Sim\u00e3o e Felipe Almeida \n\nEquipe GBA Music \ud83c\udfb6 \nProdu\u00e7\u00e3o: Willem Rike, Haline Marques, Cleiton Almeida, Adriane Valente\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Marcelo Nilton, Renata Mendon\u00e7a, Thaigo Almeida, Josenilda, Emilene Pais, Angela Farias, Priscila Almeida, Stephani Santos\nMake up: M\u00e1rcio Oliveira\nFot\u00f3grafos: Priscila Ramalho e Luci Ramalho\n\n\u00c1udio \ud83c\udfb5 \nDire\u00e7\u00e3o Musical: Andr\u00e9 Cavalcante \nArranjo: Andr\u00e9 Cavalcante, H\u00e9rcules Val\u00e9rio, Rafael Pereira, Key Charles, Junior /Viana\nBateria: Andr\u00e9 Lima \nBaixo: Gustavo Essinger \nTeclados e Programa\u00e7\u00f5es: H\u00e9rcules Val\u00e9rio\nTeclado e Piano: Rafael Pereira \nPercuss\u00e3o: Pietro Romano\nVocal: Danubia, Fael Magalh\u00e3es\nRoadies: Raphael Coura, Davi Tiguez, Gabriel Costa\nPreparador Vocal: Irley Santos \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Vaguinho Borba\nMixagem e Edi\u00e7\u00e3o de Audio: Andr\u00e9 Cavalcante e Gustavo Essinger \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Cavalcante\n\n \ud83d\uddbc\ufe0f \nLight Designer: Eryco Americo (Nexo Creative)\n\n \ud83c\udfac \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: JC Nunes\nCinegrafistas: Gustavo Fonseca, Tiago Santana, Gustavo Pereira, China Trindad, Leonardo Rezende, Maurilio Donizete, Elias Daniel, Jader Balones, \u2060Carlos Tokura, Ismael Novaiz, Lucca Santos, Luis Guilherme, Gabriel Herreira, Moises Lindor, Silvio Luiz Magnani, Edgard Sebastian, Silvio Aniere, Fabricio Ricardo\nGrua: Gabriel Dias\nFPV: Mauricio Santana\nDTV: Eli Santos \nT\u00e9cnica: Markinhoz Cruz, Evandro Nadai \nEdi\u00e7\u00e3o: Eli Santos e JC Nunes\nColor Grading: JC Nunes\n\n\u2022 Evento \ud83d\udd08 \nSonoriza\u00e7\u00e3o: Eduardo Fernandes\nLoca\u00e7\u00e3o: Teatro Municipal de Santo Andr\u00e9\n\n\u2022 Agradecimentos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nBuffet Quintal da Alegria; Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o de Santo Andr\u00e9 - Pedrinho Botaro; Prefeitura Municipal de Santo Andr\u00e9; Teatro Municipal de Santo Andr\u00e9; OneRPM Gospel Brasil; ONeRPM Gospel Latino.\n\nMusic video by GBA Worship performing Ainda Bem \u00a9 2025 GBA Music \n_____ \nAinda Bem - Jessica Dias e Herrison Pontes  GBA Worship\n #GBAWorship #AindaBem #GBAMusic #MusicaCatolica #Worship",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O3sFiain7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O3sFiain7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O3sFiain7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O3sFiain7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O3sFiain7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GBA Music Oficial",
                "tags": [
                    "gba",
                    "gba worship",
                    "ainda bem",
                    "eis me aqui senhor",
                    "jesus meu esposo",
                    "a primeira que comungou",
                    "lindo momento",
                    "ramon e rafael",
                    "eis me aqui",
                    "maezinha do ceu",
                    "servo por amor",
                    "gba stage",
                    "clayra coutinho",
                    "tu es",
                    "junho chu",
                    "mistica sublime",
                    "tao lindo \u00e9 cada momento",
                    "sinal do meu amor",
                    "cheiro de rosas",
                    "sacramento da comunh\u00e3o",
                    "te amarei senhor",
                    "oferta de amor",
                    "can\u00e7\u00e3o de pedro",
                    "a primeira que comungou foi maria",
                    "move te em mim"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ainda Bem - GBA Worship (Video Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais: https://onerpm.link/GBAWorship_AindaBem\n\nV\u00eddeo Oficial da nova banda \"GBA Worship\" da GBA MUSIC, gravado em S\u00e3o Paulo no teatro municipal de Santo de Andr\u00e9. \n\nGBA Worship \u00e9: Jessica Dias e Herrison Pontes\n\nAinda Bem\n( Patrick Mendes, Arnaldo Quaresma, Welington Tiecher e Diamel Kharrara )\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o abriu m\u00e3o de suas promessas\nQue bom que voc\u00ea amanheceu sorrindo\nMesmo depois de v\u00e1rias noites severas\nAinda bem que voc\u00ea insistiu mesmo sem recursos\nIncr\u00edvel como voc\u00ea encontrou for\u00e7as\nMesmo depois de v\u00e1rios percal\u00e7os\n\nImagina se tivesse desistido\nVoc\u00ea n\u00e3o teria vivido o que voc\u00ea est\u00e1 vivendo\nOh pense, como seria sua hist\u00f3ria\nSe naquela hora tivesse desistido\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nE olha onde \u00e9 que voc\u00ea chegou\nTantos milagres que voc\u00ea provou\nEm todo o tempo Deus te sustentou\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nQue testemunho lindo que voc\u00ea gerou\nA sua hist\u00f3ria est\u00e1 sendo escrita\nPor aquele que nunca te deixou\n\nImagina se tivesse desistido\nVoc\u00ea n\u00e3o teria vivido o que voc\u00ea est\u00e1 vivendo\nOh pense, como seria sua hist\u00f3ria\nSe naquela hora tivesse desistido\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nE olha onde \u00e9 que voc\u00ea chegou\nTantos milagres que voc\u00ea provou\nEm todo o tempo Deus te sustentou\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nQue testemunho lindo que voc\u00ea gerou\nA sua hist\u00f3ria est\u00e1 sendo escrita\nPor aquele que nunca te deixou\n\nEnt\u00e3o canta minh\u2019alma\nComo \u00e9 esperar no senhor\nE confiar no que ele te falou\nEnt\u00e3o canta minh\u2019alma\nComo \u00e9 esperar no senhor\nE confiar no que ele te falou\n\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nE olha onde \u00e9 que voc\u00ea chegou\nTantos milagres que voc\u00ea provou\nEm todo o tempo Deus te sustentou\nAinda bem que voc\u00ea n\u00e3o parou\nQue testemunho lindo que voc\u00ea gerou\nA sua hist\u00f3ria est\u00e1 sendo escrita\nPor aquele que nunca te deixou\n\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\nVoc\u00ea n\u00e3o parou\n\n_____ \nSiga GBA Worship nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gbaworship/\nTikTok: / gbaworship \n\nContatos para shows: GBA Music \nCel/Whatsapp: (11) 98669-2248 ou clique aqui: https://api.whatsapp.com/send?phone=5... \nEmail: eventos@gbamusic.com.br \nSite Oficial: http://gbamusic.com.br/ \n_____ \nUma produ\u00e7\u00e3o GBA MUSIC dirigida por Andr\u00e9 Sim\u00e3o e Felipe Almeida \n\nEquipe GBA Music \ud83c\udfb6 \nProdu\u00e7\u00e3o: Willem Rike, Haline Marques, Cleiton Almeida, Adriane Valente\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Marcelo Nilton, Renata Mendon\u00e7a, Thaigo Almeida, Josenilda, Emilene Pais, Angela Farias, Priscila Almeida, Stephani Santos\nMake up: M\u00e1rcio Oliveira\nFot\u00f3grafos: Priscila Ramalho e Luci Ramalho\n\n\u00c1udio \ud83c\udfb5 \nDire\u00e7\u00e3o Musical: Andr\u00e9 Cavalcante \nArranjo: Andr\u00e9 Cavalcante, H\u00e9rcules Val\u00e9rio, Rafael Pereira, Key Charles, Junior /Viana\nBateria: Andr\u00e9 Lima \nBaixo: Gustavo Essinger \nTeclados e Programa\u00e7\u00f5es: H\u00e9rcules Val\u00e9rio\nTeclado e Piano: Rafael Pereira \nPercuss\u00e3o: Pietro Romano\nVocal: Danubia, Fael Magalh\u00e3es\nRoadies: Raphael Coura, Davi Tiguez, Gabriel Costa\nPreparador Vocal: Irley Santos \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Vaguinho Borba\nMixagem e Edi\u00e7\u00e3o de Audio: Andr\u00e9 Cavalcante e Gustavo Essinger \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Cavalcante\n\n \ud83d\uddbc\ufe0f \nLight Designer: Eryco Americo (Nexo Creative)\n\n \ud83c\udfac \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: JC Nunes\nCinegrafistas: Gustavo Fonseca, Tiago Santana, Gustavo Pereira, China Trindad, Leonardo Rezende, Maurilio Donizete, Elias Daniel, Jader Balones, \u2060Carlos Tokura, Ismael Novaiz, Lucca Santos, Luis Guilherme, Gabriel Herreira, Moises Lindor, Silvio Luiz Magnani, Edgard Sebastian, Silvio Aniere, Fabricio Ricardo\nGrua: Gabriel Dias\nFPV: Mauricio Santana\nDTV: Eli Santos \nT\u00e9cnica: Markinhoz Cruz, Evandro Nadai \nEdi\u00e7\u00e3o: Eli Santos e JC Nunes\nColor Grading: JC Nunes\n\n\u2022 Evento \ud83d\udd08 \nSonoriza\u00e7\u00e3o: Eduardo Fernandes\nLoca\u00e7\u00e3o: Teatro Municipal de Santo Andr\u00e9\n\n\u2022 Agradecimentos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nBuffet Quintal da Alegria; Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o de Santo Andr\u00e9 - Pedrinho Botaro; Prefeitura Municipal de Santo Andr\u00e9; Teatro Municipal de Santo Andr\u00e9; OneRPM Gospel Brasil; ONeRPM Gospel Latino.\n\nMusic video by GBA Worship performing Ainda Bem \u00a9 2025 GBA Music \n_____ \nAinda Bem - Jessica Dias e Herrison Pontes  GBA Worship\n #GBAWorship #AindaBem #GBAMusic #MusicaCatolica #Worship"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65129",
                "likeCount": "7273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cdX4Att2D5xqbzZuDUxpIi4Xiuc",
            "id": "ZgI9iqU4wEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:00:55Z",
                "channelId": "UChMJkHCD2wdvSO7CMOuLR-w",
                "title": "TERMINEI DE DESMONTAR MEU QUARTO INTEIRO",
                "description": "Minha Loja de produtos como bon\u00e9s e camisetas exclusivos do canal:  https://www.lojarenatogarciayt.com.br/bones\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\n\nME ENVIE PRESENTES ! \nCaixa Postal: 8748\nCEP: 86020980\nLONDRINA - PR \n\nCanal dos Ca\u00e7adores de Lendas ELITE !\nhttps://www.youtube.com/@cacadoresdelendaselite\n\n\u25cfContato para parcerias e eventos: comercial@htrsproducoes.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgI9iqU4wEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgI9iqU4wEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgI9iqU4wEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgI9iqU4wEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgI9iqU4wEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renato Garcia",
                "tags": [
                    "RENATO GARCIA",
                    "RENATO DA XJ6",
                    "RENATO",
                    "CAMARO",
                    "DAILY VLOG",
                    "ferrari",
                    "ca\u00e7adores de lendas",
                    "porsche",
                    "carros esportivos",
                    "diversao",
                    "entreterimento",
                    "curiosidades",
                    "lendas",
                    "carros jdm",
                    "skyline r34",
                    "amigos",
                    "piscina",
                    "esporte",
                    "downhill",
                    "corrida",
                    "maverick",
                    "motor v8",
                    "v8",
                    "cachorros",
                    "canal divertido",
                    "canal entreterimento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERMINEI DE DESMONTAR MEU QUARTO INTEIRO",
                    "description": "Minha Loja de produtos como bon\u00e9s e camisetas exclusivos do canal:  https://www.lojarenatogarciayt.com.br/bones\n\n \u25cfInstagram: https://www.instagram.com/renatogarciayt\n\u25cfFacebook: https://www.facebook.com/renatogarciayoutube\n\nME ENVIE PRESENTES ! \nCaixa Postal: 8748\nCEP: 86020980\nLONDRINA - PR \n\nCanal dos Ca\u00e7adores de Lendas ELITE !\nhttps://www.youtube.com/@cacadoresdelendaselite\n\n\u25cfContato para parcerias e eventos: comercial@htrsproducoes.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551222",
                "likeCount": "46874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ACylAZb4mPaQ-tK16IFRi5apy3A",
            "id": "ahG3Oq4HSVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:02:32Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PORTUGAL 2 (5) X (3) 2 ESPANHA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                "description": "Portugal vence a Espanha nos p\u00eanaltis e conquista o bicampeonato da Liga das Na\u00e7\u00f5es. Cristiano Ronaldo garante o empate no segundo tempo, e Rub\u00e9n Neves sai como her\u00f3i ao converter a \u00faltima cobran\u00e7a portuguesa\n\n#nationsleague #portugal #espanha \n___________________________________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahG3Oq4HSVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahG3Oq4HSVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahG3Oq4HSVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahG3Oq4HSVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahG3Oq4HSVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "futebol internacional",
                    "nations league",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es da europa",
                    "portugal",
                    "espanha",
                    "portugal x espanha",
                    "final",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Lamine Yamal",
                    "portugal campe\u00e3o",
                    "CR7",
                    "Portugal campe\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PORTUGAL 2 (5) X (3) 2 ESPANHA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                    "description": "Portugal vence a Espanha nos p\u00eanaltis e conquista o bicampeonato da Liga das Na\u00e7\u00f5es. Cristiano Ronaldo garante o empate no segundo tempo, e Rub\u00e9n Neves sai como her\u00f3i ao converter a \u00faltima cobran\u00e7a portuguesa\n\n#nationsleague #portugal #espanha \n___________________________________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3414305",
                "likeCount": "92671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ig16zChfrvekgfzAyGK76smcCjg",
            "id": "uYS7LEyJ61U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser uma Festa Junina, Mas...",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYS7LEyJ61U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYS7LEyJ61U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYS7LEyJ61U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYS7LEyJ61U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYS7LEyJ61U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser uma Festa Junina, Mas...",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2136996",
                "likeCount": "175787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zpdNbdotq-XU9-1NA--lH0Fjmg4",
            "id": "bRLUDC2L37o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:52:46Z",
                "channelId": "UCbK5Us4E-HsXw6fQ1PYUuog",
                "title": "EXPLICANDO O PC GAMER MAIS VENDIDO DA SHOPEE",
                "description": "E a\u00ed galera! Hoje vamos analisar o PC gamer mais vendido da Shopee, \u00e9 bom ou n\u00e3o? Confere a\u00ed!\n\nPC Gamer TOP 1 Shopee: https://s.shopee.com.br/8Ux3R1txKK\nPC Gamer TOP 2 Shopee(que eu acho bem melhor): https://s.shopee.com.br/AUi7olT7xa\n\nGrupo MW Recomenda no Telegram: https://t.me/MWrecomendacoes\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCanal MW Lives e Cortes: https://www.youtube.com/c/MWLiveseCortes\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMO MONTAR UM PC GAMER OU DE ESCRIT\u00d3RIO:  https://youtu.be/O9845EjK7o0\n\nCOMO TESTAR SE A GPU EST\u00c1 EM CURTO CIRCUITO: https://youtu.be/ZN3LVeb1O6g\n\nCOMO TESTAR PLACA DE V\u00cdDEO USADA: https://youtu.be/dlPYHt6GOcw\n\nCOMO TESTAR PLACA M\u00c3E, PROCESSADOR E MEM\u00d3RIA RAM USADOS: https://www.youtube.com/watch?v=0Uf7pp1N89A\n\nCOMO TESTAR HD: https://youtu.be/aEp9Ka5VF8M\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nContatos para parcerias\n\nATEN\u00c7\u00c3O: D\u00favidas sobre configura\u00e7\u00f5es, qual pc comprar, qual upgrade fazer \u00e9 somente aqui no canal ok? N\u00e3o tenho como responder todos sobre isso. Perguntem nos coment\u00e1rios do canal, nas lives tamb\u00e9m. Assim n\u00e3o s\u00f3 eu, como outro inscrito pode te ajudar tamb\u00e9m!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mw.informatica/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/informaticamw/\nE-MAIL: contatomwinformatica@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRLUDC2L37o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRLUDC2L37o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRLUDC2L37o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRLUDC2L37o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRLUDC2L37o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MW Inform\u00e1tica",
                "tags": [
                    "pc gamer",
                    "pc gamer barato",
                    "pc gamer barato shopee",
                    "pc gamer shopee",
                    "pc gamer shopee vale a pena",
                    "pc gamer shopee completo",
                    "pc gamer completo",
                    "pc gamer completo shopee",
                    "mw informatica",
                    "pc gamer mais vendido shopee"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EXPLICANDO O PC GAMER MAIS VENDIDO DA SHOPEE",
                    "description": "E a\u00ed galera! Hoje vamos analisar o PC gamer mais vendido da Shopee, \u00e9 bom ou n\u00e3o? Confere a\u00ed!\n\nPC Gamer TOP 1 Shopee: https://s.shopee.com.br/8Ux3R1txKK\nPC Gamer TOP 2 Shopee(que eu acho bem melhor): https://s.shopee.com.br/AUi7olT7xa\n\nGrupo MW Recomenda no Telegram: https://t.me/MWrecomendacoes\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCanal MW Lives e Cortes: https://www.youtube.com/c/MWLiveseCortes\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMO MONTAR UM PC GAMER OU DE ESCRIT\u00d3RIO:  https://youtu.be/O9845EjK7o0\n\nCOMO TESTAR SE A GPU EST\u00c1 EM CURTO CIRCUITO: https://youtu.be/ZN3LVeb1O6g\n\nCOMO TESTAR PLACA DE V\u00cdDEO USADA: https://youtu.be/dlPYHt6GOcw\n\nCOMO TESTAR PLACA M\u00c3E, PROCESSADOR E MEM\u00d3RIA RAM USADOS: https://www.youtube.com/watch?v=0Uf7pp1N89A\n\nCOMO TESTAR HD: https://youtu.be/aEp9Ka5VF8M\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nContatos para parcerias\n\nATEN\u00c7\u00c3O: D\u00favidas sobre configura\u00e7\u00f5es, qual pc comprar, qual upgrade fazer \u00e9 somente aqui no canal ok? N\u00e3o tenho como responder todos sobre isso. Perguntem nos coment\u00e1rios do canal, nas lives tamb\u00e9m. Assim n\u00e3o s\u00f3 eu, como outro inscrito pode te ajudar tamb\u00e9m!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mw.informatica/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/informaticamw/\nE-MAIL: contatomwinformatica@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227765",
                "likeCount": "23036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "by3iC02cxwxIPdRbIW6V5MmU3hs",
            "id": "mp1QtKObkUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T12:01:23Z",
                "channelId": "UC_bXJnsgwOqEPA_-6N6faKw",
                "title": "As principais novidades da Apple na WWDC25",
                "description": "Garanta o seu iPhone 15 de 128GB na KaBuM! https://canalte.ch/kabum-iphone200\n\ud83c\udf81 CUPOM: IPHONE200\nCupom de R$ 200,00 v\u00e1lido de 10/06 a 12/06 (ou enquanto durar o estoque)\n\n\ud83d\udd25Lista de recomenda\u00e7\u00f5es do Canaltech por faixa de pre\u00e7o\ud83d\udd25: \n \u27a1 https://canalte.ch/guiadecompra\n\ud83d\udd25Lista de produtos do Canaltech\ud83d\udd25:\n\u27a1 https://canalte.ch/ProdutosCT\n\ud83d\udd25 PARA ECONOMIZAR: CANAL DE OFERTAS NO WHATSAPP \ud83d\udd25\nhttps://canalte.ch/canalofertas\n\n\u27a1Confira dezenas de not\u00edcias todos os dias em nosso site\n\u27a1 https://canalte.ch/ctoigyt\n\nA Apple realizou sua confer\u00eancia anual para desenvolvedores, a WWDC, apresentando uma s\u00e9rie de novidades em seus sistemas operacionais e plataformas de software. O principal destaque foi a introdu\u00e7\u00e3o de uma nova linguagem de design, denominada \u201cLiquid Glass\u201d, que visa unificar a experi\u00eancia visual em todo o ecossistema da empresa, incluindo iOS, macOS e outros sistemas. Esta atualiza\u00e7\u00e3o representa uma das maiores mudan\u00e7as est\u00e9ticas desde o lan\u00e7amento do iOS 7, trazendo mais fluidez, vitalidade e um aspecto transl\u00facido para a interface, com elementos que projetam sombras para criar uma sensa\u00e7\u00e3o de profundidade.\nAl\u00e9m da renova\u00e7\u00e3o visual, a empresa anunciou a evolu\u00e7\u00e3o de seus sistemas operacionais, que agora adotam uma nomenclatura baseada no ano. O iOS 26 e o macOS Tahoe, por exemplo, trazem recursos aprimorados de intelig\u00eancia artificial atrav\u00e9s da \u201cApple Intelligence\u201d, que agora se abre para desenvolvedores e ganha novas funcionalidades, como a tradu\u00e7\u00e3o de conversas em tempo real. Outras atualiza\u00e7\u00f5es incluem um novo aplicativo \u201cGames\u201d para centralizar a experi\u00eancia de jogos e melhorias de produtividade no iPadOS 26, que agora oferece um gerenciamento de janelas mais flex\u00edvel, aproximando a experi\u00eancia de uso \u00e0 de um notebook.\n\n\ud83d\udea9 NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ctofertas/...\n\ud83d\ude01 BAIXE E ECONOMIZE SE TIVER ANDROID OU IOS: https://ofertas.canaltech.com.br/app-ct-ofertas/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a tamb\u00e9m o Porta 101, podcast semanal, e o Podcast Canaltech, programa di\u00e1rio de not\u00edcias \ud83c\udfa7 \nhttps://canaltech.com.br/podcast/\n\n\ud83d\ude0d INSCREVA-SE NO NOSSO CANAL \ud83d\udc4d\nhttps://canalte.ch/assineyoutube\n\n\ud83d\udc49INSTAGRAM: https://www.instagram.com/canaltech/\n\ud83d\udc49FACEBOOK: https://www.facebook.com/canaltech\n\ud83d\udc49TWITTER: https://twitter.com/canaltech\n\ud83d\udc49TIKTOK: https://www.tiktok.com/@canaltech",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp1QtKObkUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp1QtKObkUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp1QtKObkUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp1QtKObkUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp1QtKObkUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canaltech",
                "tags": [
                    "Canaltech",
                    "Tecnologia",
                    "Tech",
                    "Brasil",
                    "Portugu\u00eas",
                    "PTBR",
                    "Adriano Ponte",
                    "Pedro Cipoli",
                    "Amanda Abreu",
                    "Ci\u00eancia",
                    "Comparativo",
                    "An\u00e1lise",
                    "Resenha",
                    "Review",
                    "Guia de Compra",
                    "Melhor",
                    "Aula",
                    "Curso",
                    "Inform\u00e1tica",
                    "How To",
                    "Kickstarter",
                    "Indiegogo",
                    "WWDC 2025",
                    "Apple",
                    "resumo WWDC",
                    "novidades Apple",
                    "iOS 26",
                    "macOS Tahoe",
                    "Apple Intelligence",
                    "Liquid Glass",
                    "design Apple",
                    "iPadOS 26",
                    "watchOS",
                    "tvOS",
                    "visionOS",
                    "software",
                    "tecnologia",
                    "confer\u00eancia de desenvolvedores",
                    "keynote Apple",
                    "atualiza\u00e7\u00f5es Apple",
                    "ecossistema Apple",
                    "inova\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "As principais novidades da Apple na WWDC25",
                    "description": "Garanta o seu iPhone 15 de 128GB na KaBuM! https://canalte.ch/kabum-iphone200\n\ud83c\udf81 CUPOM: IPHONE200\nCupom de R$ 200,00 v\u00e1lido de 10/06 a 12/06 (ou enquanto durar o estoque)\n\n\ud83d\udd25Lista de recomenda\u00e7\u00f5es do Canaltech por faixa de pre\u00e7o\ud83d\udd25: \n \u27a1 https://canalte.ch/guiadecompra\n\ud83d\udd25Lista de produtos do Canaltech\ud83d\udd25:\n\u27a1 https://canalte.ch/ProdutosCT\n\ud83d\udd25 PARA ECONOMIZAR: CANAL DE OFERTAS NO WHATSAPP \ud83d\udd25\nhttps://canalte.ch/canalofertas\n\n\u27a1Confira dezenas de not\u00edcias todos os dias em nosso site\n\u27a1 https://canalte.ch/ctoigyt\n\nA Apple realizou sua confer\u00eancia anual para desenvolvedores, a WWDC, apresentando uma s\u00e9rie de novidades em seus sistemas operacionais e plataformas de software. O principal destaque foi a introdu\u00e7\u00e3o de uma nova linguagem de design, denominada \u201cLiquid Glass\u201d, que visa unificar a experi\u00eancia visual em todo o ecossistema da empresa, incluindo iOS, macOS e outros sistemas. Esta atualiza\u00e7\u00e3o representa uma das maiores mudan\u00e7as est\u00e9ticas desde o lan\u00e7amento do iOS 7, trazendo mais fluidez, vitalidade e um aspecto transl\u00facido para a interface, com elementos que projetam sombras para criar uma sensa\u00e7\u00e3o de profundidade.\nAl\u00e9m da renova\u00e7\u00e3o visual, a empresa anunciou a evolu\u00e7\u00e3o de seus sistemas operacionais, que agora adotam uma nomenclatura baseada no ano. O iOS 26 e o macOS Tahoe, por exemplo, trazem recursos aprimorados de intelig\u00eancia artificial atrav\u00e9s da \u201cApple Intelligence\u201d, que agora se abre para desenvolvedores e ganha novas funcionalidades, como a tradu\u00e7\u00e3o de conversas em tempo real. Outras atualiza\u00e7\u00f5es incluem um novo aplicativo \u201cGames\u201d para centralizar a experi\u00eancia de jogos e melhorias de produtividade no iPadOS 26, que agora oferece um gerenciamento de janelas mais flex\u00edvel, aproximando a experi\u00eancia de uso \u00e0 de um notebook.\n\n\ud83d\udea9 NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ctofertas/...\n\ud83d\ude01 BAIXE E ECONOMIZE SE TIVER ANDROID OU IOS: https://ofertas.canaltech.com.br/app-ct-ofertas/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a tamb\u00e9m o Porta 101, podcast semanal, e o Podcast Canaltech, programa di\u00e1rio de not\u00edcias \ud83c\udfa7 \nhttps://canaltech.com.br/podcast/\n\n\ud83d\ude0d INSCREVA-SE NO NOSSO CANAL \ud83d\udc4d\nhttps://canalte.ch/assineyoutube\n\n\ud83d\udc49INSTAGRAM: https://www.instagram.com/canaltech/\n\ud83d\udc49FACEBOOK: https://www.facebook.com/canaltech\n\ud83d\udc49TWITTER: https://twitter.com/canaltech\n\ud83d\udc49TIKTOK: https://www.tiktok.com/@canaltech"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67183",
                "likeCount": "3357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cuGuf_F9PTgq-BN8uX0tl223Duc",
            "id": "S3Ss4B-ZR8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:43:47Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"ISSO \u00c9 UMA FARSA!!!\" Mauro Cezar REBATE Pilhado em BAITA DEBATE sobre a Sele\u00e7\u00e3o de Ancelotti!",
                "description": "Mauro Cezar Pereira e Pilhado tiveram um \u00f3timo debate sobre a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Ancelotti antes do jogo de hoje entre Brasil e Paraguai pelas Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas para a Copa do Mundo de 2026. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/S3Ss4B-ZR8E\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3Ss4B-ZR8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3Ss4B-ZR8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3Ss4B-ZR8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3Ss4B-ZR8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3Ss4B-ZR8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "paraguai",
                    "Brasil x paraguai",
                    "brasil e paraguai",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "paraguai x brasil",
                    "paraguai e brasil",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "jogo do brasil",
                    "hoje",
                    "sele\u00e7\u00e3o hoje",
                    "ao vivo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "bate pronto",
                    "jovem pan esportes",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar sele\u00e7\u00e3o",
                    "mauro cezar ancelotti",
                    "pilhado",
                    "pilulabatepronto",
                    "maurinho",
                    "mauro cezar pilhado",
                    "pilhado x mauro cezar",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"ISSO \u00c9 UMA FARSA!!!\" Mauro Cezar REBATE Pilhado em BAITA DEBATE sobre a Sele\u00e7\u00e3o de Ancelotti!",
                    "description": "Mauro Cezar Pereira e Pilhado tiveram um \u00f3timo debate sobre a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Ancelotti antes do jogo de hoje entre Brasil e Paraguai pelas Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas para a Copa do Mundo de 2026. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/S3Ss4B-ZR8E\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237976",
                "likeCount": "6780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K2DTmwi1x2ZcAcfGRuCzweolxRI",
            "id": "933DdoI3QN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T02:53:50Z",
                "channelId": "UCCbD39MVnMsTLGxsHLnOKlg",
                "title": "iOS 26 \u00e9 o novo Windows Vista! TUDO sobre a WWDC 2025!",
                "description": "Finalmente habemus iOS 26 - e todos os outros sistemas operacionais da Apple padronizados com o mesmo n\u00famero. Al\u00e9m disso, temos a grande transforma\u00e7\u00e3o prometida, chamada de Liquid Glass. S\u00f3 isso? Claro que n\u00e3o! Mas o resum\u00e3o completo voc\u00ea s\u00f3 v\u00ea dando o play!\n\n----------------------------------------------------------------\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n03:51 - iOS 26\n22:43 - iPadOS\n26:45 - MacOS\n28:58 - VisionOS\n31:22 - WatchOS\n32:37 - tvOS\n33:25 - Considera\u00e7\u00f5es finais\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Junior Nannetti: https://instagram.com/juniornannetti      \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb William Marchiori: https://instagram.com/marchwill  \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Redes Sociais do Loop Infinito: https://linktr.ee/oloopinfinito\n----------------------------------------------------------------\n\n#apple #wwdc2025 #ios26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933DdoI3QN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933DdoI3QN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933DdoI3QN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933DdoI3QN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933DdoI3QN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Loop Infinito",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 \u00e9 o novo Windows Vista! TUDO sobre a WWDC 2025!",
                    "description": "Finalmente habemus iOS 26 - e todos os outros sistemas operacionais da Apple padronizados com o mesmo n\u00famero. Al\u00e9m disso, temos a grande transforma\u00e7\u00e3o prometida, chamada de Liquid Glass. S\u00f3 isso? Claro que n\u00e3o! Mas o resum\u00e3o completo voc\u00ea s\u00f3 v\u00ea dando o play!\n\n----------------------------------------------------------------\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n03:51 - iOS 26\n22:43 - iPadOS\n26:45 - MacOS\n28:58 - VisionOS\n31:22 - WatchOS\n32:37 - tvOS\n33:25 - Considera\u00e7\u00f5es finais\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Junior Nannetti: https://instagram.com/juniornannetti      \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb William Marchiori: https://instagram.com/marchwill  \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Redes Sociais do Loop Infinito: https://linktr.ee/oloopinfinito\n----------------------------------------------------------------\n\n#apple #wwdc2025 #ios26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93238",
                "likeCount": "6290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwwfPx_IF78sbZWOFIzQAdF2cpg",
            "id": "HtVxVHWWotA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T22:43:18Z",
                "channelId": "UC37Ij-kMrbM_83CJiMFGL7A",
                "title": "SAIU! iOS 26 CHEGOU COM MUITAS NOVIDADES",
                "description": "A Apple anunciou o iOS 26 para os iPhones e aqui est\u00e3o as principais novidades. Abaixo tamb\u00e9m est\u00e3o todos iphones compat\u00edveis com esta atualiza\u00e7\u00e3o:\n\niPhone 11\niPhone 11 Pro\niPhone 11 Pro Max\niPhone SE (2020)\niPhone 12\niPhone 12 Mini\niPhone 12 Pro\niPhone 12 Pro Max\niPhone 13\niPhone 13 Mini\niPhone 13 Pro\niPhone 13 Pro Max\niPhone SE (2022)\niPhone 14\niPhone 14 Plus\niPhone 14 Pro\niPhone 14 Pro Max\niPhone 15\niPhone 15 Plus\niPhone 15 Pro\niPhone 15 Pro Max\niPhone 16\niPhone 16e\niPhone 16 Plus\niPhone 16 Pro\niPhone 16 Pro Max\n\n\ud83d\udce2 Acesse nosso grupo de ofertas\n\u2705 Whatsapp: https://bit.ly/ofertasrodrigomoreira\n\ud83d\udd35 Telegram: https://t.me/canalrodrigomoreira\n\n\ud83d\udce2 ME SIGA NAS REDES SOCIAIS:\n\u2729 Instagram: @canalrodrigomoreira\n\n\ud83d\udcea CONTATO PROFISSIONAL:\n\u2729  canalrodrigomoreira@hotmail.com\n\n\u2714\ufe0f Equipamentos que usamos:\n- C\u00e2mera Sony ZVE-10 - https://amzn.to/44RlhlD\n- Lente Sigma 16mm 1.4 - https://amzn.to/3yEVWiA\n- Lente Viltrox 13mm 1.4 - https://amzn.to/4bPj507\n- Monitor Samsung 28 4K - https://amzn.to/4dP4tzJ\n- Interface de \u00c1udio M-Audio - https://mercadolivre.com/sec/1XeLzBf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtVxVHWWotA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtVxVHWWotA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtVxVHWWotA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtVxVHWWotA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtVxVHWWotA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rodrigo Moreira",
                "tags": [
                    "ios 26",
                    "ios 26 novidades",
                    "novo ios",
                    "rodrigo moreira"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SAIU! iOS 26 CHEGOU COM MUITAS NOVIDADES",
                    "description": "A Apple anunciou o iOS 26 para os iPhones e aqui est\u00e3o as principais novidades. Abaixo tamb\u00e9m est\u00e3o todos iphones compat\u00edveis com esta atualiza\u00e7\u00e3o:\n\niPhone 11\niPhone 11 Pro\niPhone 11 Pro Max\niPhone SE (2020)\niPhone 12\niPhone 12 Mini\niPhone 12 Pro\niPhone 12 Pro Max\niPhone 13\niPhone 13 Mini\niPhone 13 Pro\niPhone 13 Pro Max\niPhone SE (2022)\niPhone 14\niPhone 14 Plus\niPhone 14 Pro\niPhone 14 Pro Max\niPhone 15\niPhone 15 Plus\niPhone 15 Pro\niPhone 15 Pro Max\niPhone 16\niPhone 16e\niPhone 16 Plus\niPhone 16 Pro\niPhone 16 Pro Max\n\n\ud83d\udce2 Acesse nosso grupo de ofertas\n\u2705 Whatsapp: https://bit.ly/ofertasrodrigomoreira\n\ud83d\udd35 Telegram: https://t.me/canalrodrigomoreira\n\n\ud83d\udce2 ME SIGA NAS REDES SOCIAIS:\n\u2729 Instagram: @canalrodrigomoreira\n\n\ud83d\udcea CONTATO PROFISSIONAL:\n\u2729  canalrodrigomoreira@hotmail.com\n\n\u2714\ufe0f Equipamentos que usamos:\n- C\u00e2mera Sony ZVE-10 - https://amzn.to/44RlhlD\n- Lente Sigma 16mm 1.4 - https://amzn.to/3yEVWiA\n- Lente Viltrox 13mm 1.4 - https://amzn.to/4bPj507\n- Monitor Samsung 28 4K - https://amzn.to/4dP4tzJ\n- Interface de \u00c1udio M-Audio - https://mercadolivre.com/sec/1XeLzBf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101964",
                "likeCount": "6087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C-DBwE05NobaIu7nrdjZ9U2J_G0",
            "id": "HWhLROOA_Jo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:00:28Z",
                "channelId": "UCOS_wL35NuMn8qLASOQqfUQ",
                "title": "NOSSO CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O INTIMISTA - MENINO OU MENINA? \ud83e\ude77\ud83e\ude75\ud83d\udc76\ud83c\udffb",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/maricavilhablog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWhLROOA_Jo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWhLROOA_Jo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWhLROOA_Jo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWhLROOA_Jo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWhLROOA_Jo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Cavilha",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOSSO CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O INTIMISTA - MENINO OU MENINA? \ud83e\ude77\ud83e\ude75\ud83d\udc76\ud83c\udffb",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/maricavilhablog"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136613",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JSAae6I4IGTfbibkpPOfZpz1YaY",
            "id": "njRNhpDcIE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:01:19Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "COMEMORAMOS A FESTA JUNINA NA MANS\u00c3O DOS ROSA *Rolou briga ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njRNhpDcIE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njRNhpDcIE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njRNhpDcIE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njRNhpDcIE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMEMORAMOS A FESTA JUNINA NA MANS\u00c3O DOS ROSA *Rolou briga ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2495968",
                "likeCount": "41522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3xi-vzxc12LZIxF-Q--4CRg9iQ",
            "id": "R5UYkW6xYA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T22:45:03Z",
                "channelId": "UC3w9eSRf6X3opt5j-MQn7QA",
                "title": "Conhe\u00e7a o iOS 26, iPadOS 26, macOS 26, watchOS 26, tvOS 26, visionOS26 e mais! [RESUMO EVENTO APPLE]",
                "description": "\ud83d\udea8 Participe do nosso grupo no Telegram:\n\u27a1 https://t.me/OlhoNaPROMO (@OlhoNaPROMO)\n\nComparador Matheus Kise - N\u00f3s comparamos especifica\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os\nde celulares, tablets e muito mais.\n\u27a1 https://matheuskise.com/\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Abra sua conta digital INTERNACIONAL, apenas com documentos brasileiros, aceita em mais de 180 pa\u00edses, SEM taxas de abertura e manuten\u00e7\u00e3o e SEM anuidade! Receba at\u00e9 $20 (d\u00f3lares) ao fazer sua 1\u00aa opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio usando meu cupom:\n\u27a1 Link: https://nomad.onelink.me/wIQT/MatheusKise\n\u27a1 Cupom: MATHEUSKISE20\nNota: O cashback a ser recebido \u00e9 de 2% sobre a opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio, por\u00e9m, seu valor m\u00e1ximo \u00e9 de $20 d\u00f3lares americanos. \u00c9 importante ressaltar que essa opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio precisa ser feita dentro de at\u00e9 15 dias ap\u00f3s abrir a conta, desde que inserido o c\u00f3digo no app, para ganhar o benef\u00edcio do cashback.\n\n\u270c\ufe0f Me siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/matheuskise\nhttps://www.twitter.com/matheuskise\nhttps://www.tiktok.com/@canalmatheuskise\n\n\u2022 \u00cdNDICE: \n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o \n01:08 Apple Inteligence\n04:20 iOS 26\n09:26 WatchOS 26\n10:19 MacOS 26\n11:31 TvOS 26\n11:59 VisionOS 26\n13:43 iPadOS 26\n15:48 Conclus\u00e3o\n\nTexto base para esse v\u00eddeo:\n\nA WWDC 2025 come\u00e7ou com tudo! Tim Cook, CEO da Apple, j\u00e1 chegou avisando: hoje teremos GRANDES an\u00fancios para os sistemas da empresa. E olha\u2026 ele n\u00e3o mentiu!\nO evento foi r\u00e1pido, recheado de novidades e dif\u00edcil de acompanhar ao vivo \u2014 mas aqui vai um *esum\u00e3o completo com os principais destaques:\n\nApple Intelligence\nA IA da Apple evoluiu bastante desde o lan\u00e7amento em 2024 e agora est\u00e1 mais poderosa e integrada.\nEntre os destaques:\n\n- Visual Intelligence: parecido com o \u201cCircule para Pesquisar\u201d do Google, agora voc\u00ea pode usar prints ou a c\u00e2mera do iPhone para buscar informa\u00e7\u00f5es.\n- Filtro de chamadas indesejadas: a IA atende liga\u00e7\u00f5es de n\u00fameros desconhecidos e te avisa se for golpe ou spam.\n- Hold Assist: durante chamadas para bancos ou operadoras, o sistema detecta quando a espera acaba e te avisa.\n- Tradu\u00e7\u00e3o em tempo real: funciona em chamadas, mensagens e at\u00e9 m\u00fasicas, com ajuda na pron\u00fancia correta.\n\niOS 26\n- Design totalmente novo com o visual Liquid Glass (inspirado no visionOS).\n- Nova tela de bloqueio com efeitos 3D din\u00e2micos.\n- Apps como C\u00e2mera, Fotos e FaceTime foram redesenhados e ganharam fun\u00e7\u00f5es com IA.\n- Novo app Games, que substitui o antigo Game Center, agora com biblioteca, conquistas e recursos sociais.\n- Agora \u00e9 poss\u00edvel tirar fotos ou pausar v\u00eddeos usando os AirPods.\n\nCarPlay\nO CarPlay tradicional ganhou visual noturno, widgets e suporte a atividades ao vivo.\nO novo CarPlay Ultra substitui totalmente a interface do carro (GPS, clima, veloc\u00edmetro\u2026). Ainda com suporte limitado, mas promissor.\n\nMapas\n- Agora o app entende sua rotina e te avisa com anteced\u00eancia sobre acidentes, obras ou mudan\u00e7as no trajeto.\n- Sugest\u00f5es inteligentes de lugares com uma pegada tipo Foursquare.\n\nCarteira\n- Agora suporta chaves digitais de carro, programas de pontos, parcelamento e at\u00e9 recompensas como forma de pagamento.\n- Nos EUA, j\u00e1 come\u00e7a a aceitar passaportes digitais.\n\nwatchOS 26\n- Ganha o novo design Liquid Glass.\n- Novo app de Notas, ajustes de volume autom\u00e1ticos, gestos refinados e destaque para o \u201cWorkout Buddy\u201d: seu parceiro de treino com IA.\n\nmacOS 26 agora se chama macOS Tahoe\n- Visual Liquid Glass, apps renovados e integra\u00e7\u00e3o com IA local.\n- Chamadas e atividades ao vivo chegaram ao Mac.\n\ntvOS 26\n- Tamb\u00e9m ganha novo visual.\n- Agora d\u00e1 pra usar seu iPhone como microfone no modo karaok\u00ea com Apple Music Sing.\n\nvisionOS 26\n- Agora suporta m\u00faltiplos usu\u00e1rios no Vision Pro.\n- Novos widgets espaciais, Personas mais realistas e suporte a acess\u00f3rios como canetas e controles f\u00edsicos.\n\niPadOS 26\n- Todas as novidades do iOS 26.\n- Suporte a mais janelas abertas simultaneamente.\n- A barra de menus do macOS chegou ao iPad!\n- Novidades no app Arquivos, Pr\u00e9-Visualiza\u00e7\u00e3o e suporte a exporta\u00e7\u00f5es em segundo plano com Final Cut Pro.\n\nO evento terminou com um v\u00eddeo musical baseado em avalia\u00e7\u00f5es reais da App Store \u2014 como sempre, no estilo Apple de fechar com criatividade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5UYkW6xYA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5UYkW6xYA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5UYkW6xYA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5UYkW6xYA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5UYkW6xYA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus Kise",
                "tags": [
                    "matheus kise",
                    "matheuskise",
                    "Smartphone",
                    "Apple",
                    "Samsung",
                    "Reviews",
                    "Unboxing",
                    "tech",
                    "tecnologia",
                    "Conhe\u00e7a o iOS 26",
                    "iPadOS 26",
                    "macOS 26",
                    "watchOS 26",
                    "tvOS 26",
                    "visionOS26 e mais! [RESUMO EVENTO APPLE]",
                    "apple",
                    "evento apple",
                    "wwdc",
                    "wwdc 2025",
                    "ios",
                    "iOS 26",
                    "apple watch",
                    "iphone",
                    "como instalar o iOS 26",
                    "novo iOS 26",
                    "iOS 26 novidades",
                    "iOS 26 novas fun\u00e7\u00f5es",
                    "baixar iOS 26",
                    "iOS 26 personaliza\u00e7\u00e3o",
                    "iOS 26 brasil",
                    "novo macOS",
                    "macOS 26 novidades",
                    "iPadOS 26 novidades"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Conhe\u00e7a o iOS 26, iPadOS 26, macOS 26, watchOS 26, tvOS 26, visionOS26 e mais! [RESUMO EVENTO APPLE]",
                    "description": "\ud83d\udea8 Participe do nosso grupo no Telegram:\n\u27a1 https://t.me/OlhoNaPROMO (@OlhoNaPROMO)\n\nComparador Matheus Kise - N\u00f3s comparamos especifica\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os\nde celulares, tablets e muito mais.\n\u27a1 https://matheuskise.com/\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Abra sua conta digital INTERNACIONAL, apenas com documentos brasileiros, aceita em mais de 180 pa\u00edses, SEM taxas de abertura e manuten\u00e7\u00e3o e SEM anuidade! Receba at\u00e9 $20 (d\u00f3lares) ao fazer sua 1\u00aa opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio usando meu cupom:\n\u27a1 Link: https://nomad.onelink.me/wIQT/MatheusKise\n\u27a1 Cupom: MATHEUSKISE20\nNota: O cashback a ser recebido \u00e9 de 2% sobre a opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio, por\u00e9m, seu valor m\u00e1ximo \u00e9 de $20 d\u00f3lares americanos. \u00c9 importante ressaltar que essa opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio precisa ser feita dentro de at\u00e9 15 dias ap\u00f3s abrir a conta, desde que inserido o c\u00f3digo no app, para ganhar o benef\u00edcio do cashback.\n\n\u270c\ufe0f Me siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/matheuskise\nhttps://www.twitter.com/matheuskise\nhttps://www.tiktok.com/@canalmatheuskise\n\n\u2022 \u00cdNDICE: \n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o \n01:08 Apple Inteligence\n04:20 iOS 26\n09:26 WatchOS 26\n10:19 MacOS 26\n11:31 TvOS 26\n11:59 VisionOS 26\n13:43 iPadOS 26\n15:48 Conclus\u00e3o\n\nTexto base para esse v\u00eddeo:\n\nA WWDC 2025 come\u00e7ou com tudo! Tim Cook, CEO da Apple, j\u00e1 chegou avisando: hoje teremos GRANDES an\u00fancios para os sistemas da empresa. E olha\u2026 ele n\u00e3o mentiu!\nO evento foi r\u00e1pido, recheado de novidades e dif\u00edcil de acompanhar ao vivo \u2014 mas aqui vai um *esum\u00e3o completo com os principais destaques:\n\nApple Intelligence\nA IA da Apple evoluiu bastante desde o lan\u00e7amento em 2024 e agora est\u00e1 mais poderosa e integrada.\nEntre os destaques:\n\n- Visual Intelligence: parecido com o \u201cCircule para Pesquisar\u201d do Google, agora voc\u00ea pode usar prints ou a c\u00e2mera do iPhone para buscar informa\u00e7\u00f5es.\n- Filtro de chamadas indesejadas: a IA atende liga\u00e7\u00f5es de n\u00fameros desconhecidos e te avisa se for golpe ou spam.\n- Hold Assist: durante chamadas para bancos ou operadoras, o sistema detecta quando a espera acaba e te avisa.\n- Tradu\u00e7\u00e3o em tempo real: funciona em chamadas, mensagens e at\u00e9 m\u00fasicas, com ajuda na pron\u00fancia correta.\n\niOS 26\n- Design totalmente novo com o visual Liquid Glass (inspirado no visionOS).\n- Nova tela de bloqueio com efeitos 3D din\u00e2micos.\n- Apps como C\u00e2mera, Fotos e FaceTime foram redesenhados e ganharam fun\u00e7\u00f5es com IA.\n- Novo app Games, que substitui o antigo Game Center, agora com biblioteca, conquistas e recursos sociais.\n- Agora \u00e9 poss\u00edvel tirar fotos ou pausar v\u00eddeos usando os AirPods.\n\nCarPlay\nO CarPlay tradicional ganhou visual noturno, widgets e suporte a atividades ao vivo.\nO novo CarPlay Ultra substitui totalmente a interface do carro (GPS, clima, veloc\u00edmetro\u2026). Ainda com suporte limitado, mas promissor.\n\nMapas\n- Agora o app entende sua rotina e te avisa com anteced\u00eancia sobre acidentes, obras ou mudan\u00e7as no trajeto.\n- Sugest\u00f5es inteligentes de lugares com uma pegada tipo Foursquare.\n\nCarteira\n- Agora suporta chaves digitais de carro, programas de pontos, parcelamento e at\u00e9 recompensas como forma de pagamento.\n- Nos EUA, j\u00e1 come\u00e7a a aceitar passaportes digitais.\n\nwatchOS 26\n- Ganha o novo design Liquid Glass.\n- Novo app de Notas, ajustes de volume autom\u00e1ticos, gestos refinados e destaque para o \u201cWorkout Buddy\u201d: seu parceiro de treino com IA.\n\nmacOS 26 agora se chama macOS Tahoe\n- Visual Liquid Glass, apps renovados e integra\u00e7\u00e3o com IA local.\n- Chamadas e atividades ao vivo chegaram ao Mac.\n\ntvOS 26\n- Tamb\u00e9m ganha novo visual.\n- Agora d\u00e1 pra usar seu iPhone como microfone no modo karaok\u00ea com Apple Music Sing.\n\nvisionOS 26\n- Agora suporta m\u00faltiplos usu\u00e1rios no Vision Pro.\n- Novos widgets espaciais, Personas mais realistas e suporte a acess\u00f3rios como canetas e controles f\u00edsicos.\n\niPadOS 26\n- Todas as novidades do iOS 26.\n- Suporte a mais janelas abertas simultaneamente.\n- A barra de menus do macOS chegou ao iPad!\n- Novidades no app Arquivos, Pr\u00e9-Visualiza\u00e7\u00e3o e suporte a exporta\u00e7\u00f5es em segundo plano com Final Cut Pro.\n\nO evento terminou com um v\u00eddeo musical baseado em avalia\u00e7\u00f5es reais da App Store \u2014 como sempre, no estilo Apple de fechar com criatividade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98919",
                "likeCount": "6863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4qxjVNontladSW1ve8pKyD7EhuU",
            "id": "zo4g2Ue-zEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T00:30:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "tags": [
                    "skibidi toilet",
                    "titan tvman",
                    "tv woman",
                    "cameraman titan",
                    "cameramen",
                    "skibidi toilet 80",
                    "skibidi toilet 79 part 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                    "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13646404",
                "likeCount": "588611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89685"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}