{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "l-GJDN4DeiheXHJPnSQYUivddBQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0R-HFoZ7J2X0QL73r5sKHjoYFtQ",
            "id": "wSTBgLMRI-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:35Z",
                "channelId": "UCEr0_OVatNB5qE_fgFtqvoQ",
                "title": "ANNE-LAURE : CONVERSION \u00c0 L\u2019ISLAM, AMOUR TOXIQUE ET H\u00d4PITAL PSYCHIATRIQUE",
                "description": "\ud83c\udf99\ufe0f AUJOURD\u2019HUI, DANS THE ROOM \ud83c\udf99\ufe0f\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de silence, Anne-Laure a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole.\nCe qui avait commenc\u00e9 comme un conte de f\u00e9e s\u2019est lentement transform\u00e9 en un cauchemar. \nManipulation, emprise et isolement, aujourd\u2019hui, elle revient sans filtre sur cette relation toxique qui l\u2019a boulvers\u00e9.\nUn t\u00e9moignage fort, qui redonnera espoir \u00e0 celles et ceux qui traversent ou qui ont travers\u00e9 l\u2019enfer d\u2019une relation destructrice.\n\n\nUNE PRODUCTION MARMELADZ\n\nJournaliste : Kadia Bielders\nCheffe de projet : Jenna Blanchard \nR\u00e9alisateur : Defrance Productions\nCadreur : Defrance productions\nMonteur : Defrance productions\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX D\u2019ANNE-LAURE :\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@mannel.lbb\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mannel.lb/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udc5c POUR LUI COMMANDER UN SAC :\n\nhttps://www.instagram.com/thisiselaim/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0NOS R\u00c9SEAUX SOCIAUX \n\nTIKTOK : https://vm.tiktok.com/ZMLuRTN2L/\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/gossiproomoff/\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/GossipRoom/?locale=fr_FR\n\n\n\n\ud83d\udce9\u00a0SI VOUS VOULEZ NOUS CONTACTER :\u00a0theroom@marmeladz.com\n\nPour plus d\u2019infos people tous nos articles sont ici \u27a1\ufe0f https://www.officielles.fr\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonnez-vous \u00e0 nos r\u00e9seaux \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "GossipRoom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANNE-LAURE : CONVERSION \u00c0 L\u2019ISLAM, AMOUR TOXIQUE ET H\u00d4PITAL PSYCHIATRIQUE",
                    "description": "\ud83c\udf99\ufe0f AUJOURD\u2019HUI, DANS THE ROOM \ud83c\udf99\ufe0f\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de silence, Anne-Laure a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole.\nCe qui avait commenc\u00e9 comme un conte de f\u00e9e s\u2019est lentement transform\u00e9 en un cauchemar. \nManipulation, emprise et isolement, aujourd\u2019hui, elle revient sans filtre sur cette relation toxique qui l\u2019a boulvers\u00e9.\nUn t\u00e9moignage fort, qui redonnera espoir \u00e0 celles et ceux qui traversent ou qui ont travers\u00e9 l\u2019enfer d\u2019une relation destructrice.\n\n\nUNE PRODUCTION MARMELADZ\n\nJournaliste : Kadia Bielders\nCheffe de projet : Jenna Blanchard \nR\u00e9alisateur : Defrance Productions\nCadreur : Defrance productions\nMonteur : Defrance productions\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX D\u2019ANNE-LAURE :\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@mannel.lbb\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mannel.lb/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udc5c POUR LUI COMMANDER UN SAC :\n\nhttps://www.instagram.com/thisiselaim/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0NOS R\u00c9SEAUX SOCIAUX \n\nTIKTOK : https://vm.tiktok.com/ZMLuRTN2L/\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/gossiproomoff/\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/GossipRoom/?locale=fr_FR\n\n\n\n\ud83d\udce9\u00a0SI VOUS VOULEZ NOUS CONTACTER :\u00a0theroom@marmeladz.com\n\nPour plus d\u2019infos people tous nos articles sont ici \u27a1\ufe0f https://www.officielles.fr\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonnez-vous \u00e0 nos r\u00e9seaux \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206945",
                "likeCount": "10098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XirIcMj0FSbwNX78v9NRTK6Ttr8",
            "id": "TK-jHvleflU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:42:57Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "P\u00c2QUES AST\u00c9RIX ! (ft Maghla Baghera Mastu Raska et Theobabac)",
                "description": "Merci \u00e0 l'appli de rencontre happn de m\u2019avoir accompagn\u00e9e sur cette vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9charge happn et like mon profil pour tenter de remporter un iPhone 16 Pro (pour papoter avec ton Crush !) ou une carte cadeau Staycation de 150 \u20ac (pour dater \ud83d\ude09). Tu as jusqu\u2019au 30 avril pour me trouver !! Bonne chance \u2764\ufe0f\n\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m\n\nLes commentaires sous cette vid\u00e9o pourront tenter de gagner un s\u00e9jour de 2 personnes avec entr\u00e9es au parc et 1 nuit \u00e0 l\u2019h\u00f4tel 4 \u00e9toiles Les Quais de Lut\u00e9ce ! Si vous avez \ud83d\udc30\ud83e\udd5a de ma part sous votre commentaire c\u2019est que vous avez gagn\u00e9 !\n\nMerci \u00e0 Baghera, Maghla, Mastu, Raska et Theobabac ! \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n R\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Arnaud SAGAERT\nR\u00e9alisation\n R\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\n Assistante r\u00e9alisatrice : Elena BULTOT\n\u00c9ditorial & Cr\u00e9ation\n Auteur : Arthur PERIER-PILLU\n Coordination \u00e9ditoriale : Vanessa BRIAS\n Responsable de la coordination cr\u00e9ative : Vincent POLLET\nImage\n Cadreurs : Guillaume CL\u00c9DAT, Xavier CORDONNIER, Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Nicolas CADART, B\u00e9r\u00e9nice QUIDU, Paco BERNIER\n Assistant cam\u00e9ra : Johan LANO\u00cb\n Drones : Timoth\u00e9 TALANDIER, Thierry MASSON\n R\u00e9gie vid\u00e9o : Eliott ABITBOL, Bruce ABITBOL\nSon\n Chef OPS / Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n 1er Assistant son : Rapha\u00ebl CHARPIN\nD\u00e9cors, Costumes & Maquillage\n D\u00e9coration : Lo RICHERT-LEBON, Fr\u00e9d\u00e9ric BERNARD, Marcella BRENNAN, Dune PERRAUD\n HMC : Joy HUMBLOT, Laura COLAS\nCommunication & Photo\n Photographie / Communication : Julie JACQUES\nPost-production\n Chefs monteurs : Sacha LAUDAT, Jordi GUEYRARD\n Assistant monteur : Am\u00e9lie BROSSARD\n Graphisme / Motion Design : Maud ZABA\n \u00c9talonnage : Laure GOYER\nVoix & Interpr\u00e9tation\n Voix off : Jean-Christophe LECOMTE\n Com\u00e9diens Nicollab : Robin CHARBONNEL, Emma SCHARFF\n EasterBunnix : Dylan PERROT\nCom\u00e9diens \u2013 Parc Ast\u00e9rix\n Claire THOMAS\n Johann GRANDPIERRE\n Nicolas MAZZOCCO\n Alexandre FORLOT\n Cl\u00e9ment GIBILISCO\n Marco LINDLEY\n Elie CONSTANTIN\n Enzo CHABOT\nMiniature\nR\u00e9my PLASS\nTeaser\nAlexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nUn immense merci au Parc Ast\u00e9rix pour leur accueil chaleureux et leur collaboration !\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" H\u00e2te de voir Bad Bunnix en concert !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c2QUES AST\u00c9RIX ! (ft Maghla Baghera Mastu Raska et Theobabac)",
                    "description": "Merci \u00e0 l'appli de rencontre happn de m\u2019avoir accompagn\u00e9e sur cette vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9charge happn et like mon profil pour tenter de remporter un iPhone 16 Pro (pour papoter avec ton Crush !) ou une carte cadeau Staycation de 150 \u20ac (pour dater \ud83d\ude09). Tu as jusqu\u2019au 30 avril pour me trouver !! Bonne chance \u2764\ufe0f\n\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m\n\nLes commentaires sous cette vid\u00e9o pourront tenter de gagner un s\u00e9jour de 2 personnes avec entr\u00e9es au parc et 1 nuit \u00e0 l\u2019h\u00f4tel 4 \u00e9toiles Les Quais de Lut\u00e9ce ! Si vous avez \ud83d\udc30\ud83e\udd5a de ma part sous votre commentaire c\u2019est que vous avez gagn\u00e9 !\n\nMerci \u00e0 Baghera, Maghla, Mastu, Raska et Theobabac ! \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n R\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Arnaud SAGAERT\nR\u00e9alisation\n R\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\n Assistante r\u00e9alisatrice : Elena BULTOT\n\u00c9ditorial & Cr\u00e9ation\n Auteur : Arthur PERIER-PILLU\n Coordination \u00e9ditoriale : Vanessa BRIAS\n Responsable de la coordination cr\u00e9ative : Vincent POLLET\nImage\n Cadreurs : Guillaume CL\u00c9DAT, Xavier CORDONNIER, Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Nicolas CADART, B\u00e9r\u00e9nice QUIDU, Paco BERNIER\n Assistant cam\u00e9ra : Johan LANO\u00cb\n Drones : Timoth\u00e9 TALANDIER, Thierry MASSON\n R\u00e9gie vid\u00e9o : Eliott ABITBOL, Bruce ABITBOL\nSon\n Chef OPS / Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n 1er Assistant son : Rapha\u00ebl CHARPIN\nD\u00e9cors, Costumes & Maquillage\n D\u00e9coration : Lo RICHERT-LEBON, Fr\u00e9d\u00e9ric BERNARD, Marcella BRENNAN, Dune PERRAUD\n HMC : Joy HUMBLOT, Laura COLAS\nCommunication & Photo\n Photographie / Communication : Julie JACQUES\nPost-production\n Chefs monteurs : Sacha LAUDAT, Jordi GUEYRARD\n Assistant monteur : Am\u00e9lie BROSSARD\n Graphisme / Motion Design : Maud ZABA\n \u00c9talonnage : Laure GOYER\nVoix & Interpr\u00e9tation\n Voix off : Jean-Christophe LECOMTE\n Com\u00e9diens Nicollab : Robin CHARBONNEL, Emma SCHARFF\n EasterBunnix : Dylan PERROT\nCom\u00e9diens \u2013 Parc Ast\u00e9rix\n Claire THOMAS\n Johann GRANDPIERRE\n Nicolas MAZZOCCO\n Alexandre FORLOT\n Cl\u00e9ment GIBILISCO\n Marco LINDLEY\n Elie CONSTANTIN\n Enzo CHABOT\nMiniature\nR\u00e9my PLASS\nTeaser\nAlexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nUn immense merci au Parc Ast\u00e9rix pour leur accueil chaleureux et leur collaboration !\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" H\u00e2te de voir Bad Bunnix en concert !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449178",
                "likeCount": "32361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AViIzZzlrKgOZeG1rZXzvyOXmo4",
            "id": "RihfSzAvnN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:02Z",
                "channelId": "UCroNr00O68n25IqSNapMK8w",
                "title": "Mercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France",
                "description": "Elle est de retour. Regardez le premier teaser officiel de la saison\u00a02 de MERCREDI\u00a0: partie\u00a01 disponible le 6\u00a0ao\u00fbt et partie\u00a02, le 3\u00a0septembre. Seulement sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nMercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix France",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Mercredi",
                    "Mercredi saison\u00a02",
                    "Netflix",
                    "Netflix\u00a02025",
                    "Tim Burton",
                    "bande-annonce",
                    "teaser official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France",
                    "description": "Elle est de retour. Regardez le premier teaser officiel de la saison\u00a02 de MERCREDI\u00a0: partie\u00a01 disponible le 6\u00a0ao\u00fbt et partie\u00a02, le 3\u00a0septembre. Seulement sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nMercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265491",
                "likeCount": "9865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usRbIjr6T2jeao9DQ70cmrI2MKA",
            "id": "PJEOPflFePU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. D2 x @Keblackofficiel x @Genezio__ (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. Keblack & Genezio (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Nadym \nProduction par : Digital NAK\n\nRejoignez-nous ici :\nIG:   / l2b_gang  \nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b   / l2bgang_  \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "C'est Quoi",
                    "Ton D\u00e9lire",
                    "Genezio",
                    "Keblack",
                    "D2",
                    "IDS",
                    "KLN",
                    "C quoi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. D2 x @Keblackofficiel x @Genezio__ (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. Keblack & Genezio (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Nadym \nProduction par : Digital NAK\n\nRejoignez-nous ici :\nIG:   / l2b_gang  \nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b   / l2bgang_  \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192066",
                "likeCount": "11367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TP0QfWWXUXOXs1K48oETbIip_L8",
            "id": "Lolgz_uw6wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:02Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                    "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2938152",
                "likeCount": "50496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atP8EtgHXzB68f8aslPBv9iTH-o",
            "id": "sav7_Ltl1yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:57Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                    "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718249",
                "likeCount": "48550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3G799Di9OrfyDi8I4tisuBryd4s",
            "id": "Lb3WpeiWXI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:25Z",
                "channelId": "UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ",
                "title": "Mig - La mentale (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"La mentale\" disponible en streaming : http://MIG.lnk.to/LaMentale\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : NaskOnTheTrack & Blnprod & Tizzprod\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIG",
                "tags": [
                    "MIG",
                    "mig",
                    "migue",
                    "mige",
                    "mig 2020",
                    "mig officiel",
                    "mig official",
                    "mig clip video",
                    "mig rap",
                    "mig clip",
                    "mig rap fran\u00e7ais",
                    "mig Barbara kean clip",
                    "mig comme johny",
                    "mig faits divers",
                    "mig paroles",
                    "mig 18 mars",
                    "mig 30 septembre",
                    "mig la mentale",
                    "MIG la mentale clip",
                    "mig la mentale paroles",
                    "Mig - La mentale (Clip officiel)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mig - La mentale (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"La mentale\" disponible en streaming : http://MIG.lnk.to/LaMentale\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : NaskOnTheTrack & Blnprod & Tizzprod\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122143",
                "likeCount": "7459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QjigvhUCul3ry7WGhKZWxylGauY",
            "id": "6IqQHcjJapw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:09Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "achet\u00e9",
                    "pubs",
                    "objets",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                    "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665663",
                "likeCount": "26765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRWEj_roaHYZGNjwsonFt5y_j38",
            "id": "zPxuI3s-tzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:43:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591909",
                "likeCount": "25275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubQXMDMvMjl7ySfj6bNn96NtW1Q",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028767",
                "likeCount": "106593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RgJDaECi9n5UVuftnmKVlhw-q14",
            "id": "JUQf2jDHX-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T09:59:28Z",
                "channelId": "UCLMV5l8EEviLCShNanq7Daw",
                "title": "Jayel - Plata (Clip officiel)",
                "description": "Retrouvez \u00ab Plata \u00bb sur toutes les plateformes de streaming.\nMerci au frero Boucif et a tout les freres de Clermont ferrand pour l'accueil. \nJe vous met les paroles ici : \n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nOn fait de l\u2019argent \nT\u2019as vu maman, j\u2019suis devenu un rajel\nEux ils ont la rage \n\u00c7a m\u2019fait rire donc forc\u00e9ment j\u2019en rajoute\n\nJ\u2019ai lanc\u00e9 la machine\nOn charbonne dur, c\u2019est pas de la magie\nMais qu\u2019est-ce que t\u2019imagines ?\nC\u2019est en me noyant que j\u2019ai appris \u00e0 nager\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nDans mes dm y\u2019a des bonbons\nElle pense m\u2019avoir parce qu\u2019elle est trop bonne\nC\u2019est une vieille meuf donc j\u2019repond pas\nT\u2019facon j\u2019ai l\u2019coeur vide comme sa bonbonne\n\nEntre nous c\u2019est mort ma cherie\nSolo j\u2019regarde ma serie\nGrand sourire devant les racistes j\u2019crie\n\u00ab\u00a0123 viva l\u2019Alg\u00e9rie\u00a0\u00bb\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nJ\u2019m\u00e8ne une vie \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure\nShopping \u00e0 Milano\nT\u2019\u00e9tais pas l\u00e0 dans les galeres, tu seras pas la dans l\u2019viano (x2)\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\n\n\ud83d\udea8 Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene de Jayel et active la cloche \ud83d\udd14 , la suite arrive bient\u00f4t : https://youtube.com/channel/UCLMV5l8EEviLCShNanq7Daw \n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Jayel sur ses r\u00e9seaux : \nInstagram : https://instagram.com/jayelofficiel \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Jayelofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@jayelofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jayelofficiel\n\n\n#Jayel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JayelOfficiel",
                "tags": [
                    "jayel",
                    "Jayel",
                    "JAYEL",
                    "Jayel officiel",
                    "Jayel clip",
                    "jayel rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jayel - Plata (Clip officiel)",
                    "description": "Retrouvez \u00ab Plata \u00bb sur toutes les plateformes de streaming.\nMerci au frero Boucif et a tout les freres de Clermont ferrand pour l'accueil. \nJe vous met les paroles ici : \n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nOn fait de l\u2019argent \nT\u2019as vu maman, j\u2019suis devenu un rajel\nEux ils ont la rage \n\u00c7a m\u2019fait rire donc forc\u00e9ment j\u2019en rajoute\n\nJ\u2019ai lanc\u00e9 la machine\nOn charbonne dur, c\u2019est pas de la magie\nMais qu\u2019est-ce que t\u2019imagines ?\nC\u2019est en me noyant que j\u2019ai appris \u00e0 nager\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nDans mes dm y\u2019a des bonbons\nElle pense m\u2019avoir parce qu\u2019elle est trop bonne\nC\u2019est une vieille meuf donc j\u2019repond pas\nT\u2019facon j\u2019ai l\u2019coeur vide comme sa bonbonne\n\nEntre nous c\u2019est mort ma cherie\nSolo j\u2019regarde ma serie\nGrand sourire devant les racistes j\u2019crie\n\u00ab\u00a0123 viva l\u2019Alg\u00e9rie\u00a0\u00bb\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nJ\u2019m\u00e8ne une vie \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure\nShopping \u00e0 Milano\nT\u2019\u00e9tais pas l\u00e0 dans les galeres, tu seras pas la dans l\u2019viano (x2)\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\n\n\ud83d\udea8 Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene de Jayel et active la cloche \ud83d\udd14 , la suite arrive bient\u00f4t : https://youtube.com/channel/UCLMV5l8EEviLCShNanq7Daw \n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Jayel sur ses r\u00e9seaux : \nInstagram : https://instagram.com/jayelofficiel \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Jayelofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@jayelofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jayelofficiel\n\n\n#Jayel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44178",
                "likeCount": "2396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "poM1hgyGxezd72J8NUh2d0cNGgc",
            "id": "eJHgV8ol5Go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T08:16:20Z",
                "channelId": "UCZyQLYiX1hwfgO_YuIkgQoQ",
                "title": "Oblivion Remastered : 10h plus tard\u2026 Fallait vraiment y toucher ?",
                "description": "\ud83d\udd25 Le Remaster d'Oblivion sous Unreal Engine 5  est l\u00e0 !\n Les fans d'RPG et les fans de The Elder Scrolls doivent se r\u00e9jouir ?\nOn va analyser \u00e7a, le tester & donner son avis sur ce remake ou remaster !\nMais entre moteur hybride, direction artistique floue et silence radio de Bethesda... un gameplay desuet qui risque de d\u00e9plaire, faut-il vraiment s'en r\u00e9jouir ?\n\n\ud83c\udfae Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur les infos autour du Remaster de The Elder Scrolls IV: Oblivion, ce qu'on sait du projet (moteur Gamebryo + Unreal Engine 5), et pourquoi cette d\u00e9marche soul\u00e8ve de vraies questions. Refonte ambitieuse ou remaster fain\u00e9ant ? On fait le point, sans langue de bois.\n\n\ud83d\udcac Ton avis m'int\u00e9resse : est-ce que ce remaster peut r\u00e9ellement respecter l\u2019h\u00e9ritage d\u2019Oblivion, ou est-ce encore une tentative de capitaliser sans effort sur la nostalgie ?\n\n\ud83d\udc8e ABONNE-TOI et ACTIVE LA CLOCHE pour ne rien manquer des prochaines actus ARPG et RPG, bien plus !\n\nSuivez moi sur TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/luzworlde\n\nDISCORD\u25ba https://discord.gg/mpeK2qRXmR\n\nSommaire :\n0:00 Oblivion Remastered est l\u00e0, \u00e7a vaut le coup ?\n0:39 C'est quoi ce \"Oblivion Remastered\" ?\n1:44 Le meilleur\n06:13 Le Mauvais\n09:09 Le Pire\n13:56 Conclusion\n\n#oblivion #theelderscrolls #oblivionremaster #rpg \n#gaming #openworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luz World",
                "tags": [
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "pr\u00e9sentation rpg",
                    "rpg fr",
                    "rpg fran\u00e7ais",
                    "best rpg game",
                    "Fallout",
                    "Skyrim",
                    "Starfield",
                    "best rpg game 2024",
                    "Fallout 4",
                    "fr",
                    "Elden Ring",
                    "fallout",
                    "rpg 2024",
                    "starfield",
                    "assassin's creed shadows",
                    "shattered space",
                    "starfield avis",
                    "Oblivion",
                    "Oblivion Remaster",
                    "Oblivion remake",
                    "Elder scrolls 4",
                    "The Elder scrolls 4 Oblivion",
                    "TES4 remake",
                    "bethesda",
                    "TES4",
                    "avis oblivion remaster",
                    "oblivion remaster test",
                    "oblivion avis",
                    "oblivion remaster test fr",
                    "test oblivion remaster",
                    "tes4 remaster"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Oblivion Remastered : 10h plus tard\u2026 Fallait vraiment y toucher ?",
                    "description": "\ud83d\udd25 Le Remaster d'Oblivion sous Unreal Engine 5  est l\u00e0 !\n Les fans d'RPG et les fans de The Elder Scrolls doivent se r\u00e9jouir ?\nOn va analyser \u00e7a, le tester & donner son avis sur ce remake ou remaster !\nMais entre moteur hybride, direction artistique floue et silence radio de Bethesda... un gameplay desuet qui risque de d\u00e9plaire, faut-il vraiment s'en r\u00e9jouir ?\n\n\ud83c\udfae Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur les infos autour du Remaster de The Elder Scrolls IV: Oblivion, ce qu'on sait du projet (moteur Gamebryo + Unreal Engine 5), et pourquoi cette d\u00e9marche soul\u00e8ve de vraies questions. Refonte ambitieuse ou remaster fain\u00e9ant ? On fait le point, sans langue de bois.\n\n\ud83d\udcac Ton avis m'int\u00e9resse : est-ce que ce remaster peut r\u00e9ellement respecter l\u2019h\u00e9ritage d\u2019Oblivion, ou est-ce encore une tentative de capitaliser sans effort sur la nostalgie ?\n\n\ud83d\udc8e ABONNE-TOI et ACTIVE LA CLOCHE pour ne rien manquer des prochaines actus ARPG et RPG, bien plus !\n\nSuivez moi sur TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/luzworlde\n\nDISCORD\u25ba https://discord.gg/mpeK2qRXmR\n\nSommaire :\n0:00 Oblivion Remastered est l\u00e0, \u00e7a vaut le coup ?\n0:39 C'est quoi ce \"Oblivion Remastered\" ?\n1:44 Le meilleur\n06:13 Le Mauvais\n09:09 Le Pire\n13:56 Conclusion\n\n#oblivion #theelderscrolls #oblivionremaster #rpg \n#gaming #openworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72585",
                "likeCount": "1834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n63ktbEzKO8lM2eZnrD7ayVsiaQ",
            "id": "46BXUzmIvgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:27:32Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nOn revient sur l\u2019une des affaires criminelles les plus gla\u00e7antes de France. Derri\u00e8re le surnom de \"tueur de l\u2019Est parisien\" se cache une traque longue de plusieurs ann\u00e9es, des erreurs judiciaires en s\u00e9rie, et une s\u00e9rie de crimes qui ont marqu\u00e9 \u00e0 jamais l\u2019histoire du pays. Voici l\u2019histoire de Guy Georges.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "guy georges"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                    "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nOn revient sur l\u2019une des affaires criminelles les plus gla\u00e7antes de France. Derri\u00e8re le surnom de \"tueur de l\u2019Est parisien\" se cache une traque longue de plusieurs ann\u00e9es, des erreurs judiciaires en s\u00e9rie, et une s\u00e9rie de crimes qui ont marqu\u00e9 \u00e0 jamais l\u2019histoire du pays. Voici l\u2019histoire de Guy Georges.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274985",
                "likeCount": "13469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhNm7jGf9D8BBrEOrupAZpFfKS8",
            "id": "6zO8nX2GPGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:15:57Z",
                "channelId": "UChYvHsmLTk8_LSmfdMm7tVA",
                "title": "MINECRAFT mais le MONDE DISPARAIT \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                "description": "Chauve loue son appart parisien pour 1000e par mois\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Chauve / Xpari\nMonteurs : Arekami / H\u00e9lios\nMiniature : Nirozyka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Pingouin \u2022 Trash",
                "tags": [
                    "gaming",
                    "minecraft",
                    "club pingouin",
                    "sayto",
                    "mai lie",
                    "chauve",
                    "xpari",
                    "cry",
                    "live",
                    "best off",
                    "fun",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "d\u00e9fi",
                    "pvp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT mais le MONDE DISPARAIT \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                    "description": "Chauve loue son appart parisien pour 1000e par mois\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Chauve / Xpari\nMonteurs : Arekami / H\u00e9lios\nMiniature : Nirozyka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69991",
                "likeCount": "5905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-DXvq_uDmJevVfFpN2QNYW2AK_k",
            "id": "IsAouMihDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:25Z",
                "channelId": "UCW0c8H6A5860RyfkXwxBpnQ",
                "title": "Mon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)",
                "description": "\u00c9quipe toi pour am\u00e9liorer ton sommeil avec les matelas et accessoires EMMA \nMon code promo  -10% : NICOMATHIEUX \nFRENCHDAY avec des r\u00e9ductions jusqu'\u00e0 -50% jusqu'au 12 Mai\n(offre cumulable avec mon code promo) \n\n\u2022\u2060  \u2060Lien : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=NicoMathieux&utm_code=NICOMATHIEUX  \n\nMon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)\n\nVous avez des id\u00e9e pour le nom du voilier ?? :D\n\nRdv sur Twitch !!! : https://www.twitch.tv/nicomathieux\n\nMon site : www.nicomathieux.com\n\n#nicomathieux #voilier #france    \n\nInstagram  \u25ba Nico : https://www.instagram.com/nico.mathieux/\n                   \nLe Tipeee   : https://fr.tipeee.com/nico-mathieux/ \n   \nMontage : Nico Mathieux \n  \nContact uniquement pro : marketing@nicomathieux.com\n\nJe vous kiff ! \n\nNico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico Mathieux",
                "tags": [
                    "Nico Mathieux",
                    "Mathieu",
                    "Exploration",
                    "Chemin\u00e9e",
                    "Explore",
                    "Sport",
                    "Extr\u00eame",
                    "D\u00e9fis",
                    "Nicolas Mathieux",
                    "Matthieu",
                    "nicolas",
                    "nico",
                    "hit the road",
                    "nico mathieux",
                    "exploration",
                    "aventure",
                    "Mike horn",
                    "Exp\u00e9dition",
                    "amazonie",
                    "jungle",
                    "seul dans la jungle amazonienne",
                    "for\u00eat",
                    "machette",
                    "bushcraft",
                    "Survivre",
                    "Survie",
                    "Alone",
                    "aventurier",
                    "nature",
                    "Hana",
                    "Braconnier",
                    "exp\u00e9dition",
                    "voilier",
                    "tour du monde voile",
                    "Sailling",
                    "r\u00e9novation voilier",
                    "voilier aluminium",
                    "Lorient",
                    "Groix",
                    "Belle \u00eele",
                    "Mon projet tombe a l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)",
                    "description": "\u00c9quipe toi pour am\u00e9liorer ton sommeil avec les matelas et accessoires EMMA \nMon code promo  -10% : NICOMATHIEUX \nFRENCHDAY avec des r\u00e9ductions jusqu'\u00e0 -50% jusqu'au 12 Mai\n(offre cumulable avec mon code promo) \n\n\u2022\u2060  \u2060Lien : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=NicoMathieux&utm_code=NICOMATHIEUX  \n\nMon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)\n\nVous avez des id\u00e9e pour le nom du voilier ?? :D\n\nRdv sur Twitch !!! : https://www.twitch.tv/nicomathieux\n\nMon site : www.nicomathieux.com\n\n#nicomathieux #voilier #france    \n\nInstagram  \u25ba Nico : https://www.instagram.com/nico.mathieux/\n                   \nLe Tipeee   : https://fr.tipeee.com/nico-mathieux/ \n   \nMontage : Nico Mathieux \n  \nContact uniquement pro : marketing@nicomathieux.com\n\nJe vous kiff ! \n\nNico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99298",
                "likeCount": "8266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nym_D-pRacR6jZDxHGw7iW1WAMY",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6855396",
                "likeCount": "90125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Td_w7eCV7meI45clJoKLo2371U",
            "id": "txNLNqz-IU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:05:36Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "J\u2019ai cod\u00e9 un \"jeu .io\" pour voir si \u00e7a rapporte",
                "description": "\ud83c\udfae D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10 Air juste ici https://bit.ly/4lbqz2U !\n\nSlither.io, paper.io, 2048.io... vous connaissez forc\u00e9ment ces jeux, mais est-ce que vous savez \u00e0 quel point c'est rentable ? C'est la question que je me suis pos\u00e9 dans cette vid\u00e9o et je me suis donc amus\u00e9 \u00e0 coder un jeu en .io de z\u00e9ro !\n\n\ud83e\ude77 Un \u00e9norme merci \u00e0 Natof qui m'a aider \u00e0 d\u00e9velopper ce jeu ! Si jamais le jeu plait on s'amusera \u00e0 ajouter du contenu et surtout \u00e0 l'adapter en application mobile :)\n\n\u26a0\ufe0f VERSION MOBILE PAS ENCORE DISPO, JOUEZ SUR UN PC \u26a0\ufe0f\n\u27a1\ufe0f Jouez \u00e0 TheFall.io juste ici : https://thefall.io\nBesoin d'aide ? Rejoignez le discord : https://aywen.fr/discord\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:55 Mon id\u00e9e\n3:46 Cr\u00e9er la base\n5:45 Mettre de la couleur\n6:35 Le menu\n7:01 Un gameplay infini\n8:00 Bonus et pi\u00e8ces\n8:45 La boutique\n9:28 Int\u00e9grer des pubs\n10:06 Rendre le jeu multijoueur\n11:45 Puber le jeu\n12:44 Test du jeu en live\n13:48 R\u00e9sultats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai cod\u00e9 un \"jeu .io\" pour voir si \u00e7a rapporte",
                    "description": "\ud83c\udfae D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10 Air juste ici https://bit.ly/4lbqz2U !\n\nSlither.io, paper.io, 2048.io... vous connaissez forc\u00e9ment ces jeux, mais est-ce que vous savez \u00e0 quel point c'est rentable ? C'est la question que je me suis pos\u00e9 dans cette vid\u00e9o et je me suis donc amus\u00e9 \u00e0 coder un jeu en .io de z\u00e9ro !\n\n\ud83e\ude77 Un \u00e9norme merci \u00e0 Natof qui m'a aider \u00e0 d\u00e9velopper ce jeu ! Si jamais le jeu plait on s'amusera \u00e0 ajouter du contenu et surtout \u00e0 l'adapter en application mobile :)\n\n\u26a0\ufe0f VERSION MOBILE PAS ENCORE DISPO, JOUEZ SUR UN PC \u26a0\ufe0f\n\u27a1\ufe0f Jouez \u00e0 TheFall.io juste ici : https://thefall.io\nBesoin d'aide ? Rejoignez le discord : https://aywen.fr/discord\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:55 Mon id\u00e9e\n3:46 Cr\u00e9er la base\n5:45 Mettre de la couleur\n6:35 Le menu\n7:01 Un gameplay infini\n8:00 Bonus et pi\u00e8ces\n8:45 La boutique\n9:28 Int\u00e9grer des pubs\n10:06 Rendre le jeu multijoueur\n11:45 Puber le jeu\n12:44 Test du jeu en live\n13:48 R\u00e9sultats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152574",
                "likeCount": "12633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-mH_XT4JLkqeVk--uIgRc5s1wm8",
            "id": "KBoesD9sLHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:38:31Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "FL\u00c8CHE WALLONNE 2025 \u2013 Tadej Poga\u010dar, IMPITOYABLE dans le Mur de Huy, remet les pendules \u00e0 l\u2019heure",
                "description": "Il a remis les pendules \u00e0 l'heure. Battu sur l'Amstel Gold Race dimanche dernier, Tadej Pogacar (UAE Emirates-XRG) a r\u00e9affirm\u00e9 son autorit\u00e9 en remportant la Fl\u00e8che Wallonne, ce mercredi. \u00c9patant de facilit\u00e9, le Slov\u00e8ne s'est envol\u00e9 dans la derni\u00e8re ascension du Mur de Huy et a coup\u00e9 la ligne avec une nette avance sur la concurrence, emmen\u00e9e par le Fran\u00e7ais K\u00e9vin Vauquelin (Arkea-B&B Hotels), 2e.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #tennis #biathlon #ski \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KBoesD9sLHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KBoesD9sLHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KBoesD9sLHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KBoesD9sLHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport player",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Cyclisme",
                    "Tour de France",
                    "Jeux Olympiques",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "Eurosport programme",
                    "r\u00e9sultats en direct",
                    "sport en direct",
                    "Vuelta",
                    "Giro",
                    "Fl\u00e8che Wallonnne",
                    "Fl\u00e8che Wallonne 2025",
                    "Fl\u00e8che Wallonne r\u00e9sum\u00e9",
                    "Fl\u00e8che Wallonne Pogacar",
                    "Fl\u00e8che Wallonne r\u00e9sultat",
                    "Fl\u00e8che Wallonne highlights",
                    "Fl\u00e8che Wallonne Evenepoel",
                    "Remco Evenepoel",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Li\u00e8ge Baston Li\u00e8ge",
                    "Best of cyclisme",
                    "Cyclisme highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "FL\u00c8CHE WALLONNE 2025 \u2013 Tadej Poga\u010dar, IMPITOYABLE dans le Mur de Huy, remet les pendules \u00e0 l\u2019heure",
                    "description": "Il a remis les pendules \u00e0 l'heure. Battu sur l'Amstel Gold Race dimanche dernier, Tadej Pogacar (UAE Emirates-XRG) a r\u00e9affirm\u00e9 son autorit\u00e9 en remportant la Fl\u00e8che Wallonne, ce mercredi. \u00c9patant de facilit\u00e9, le Slov\u00e8ne s'est envol\u00e9 dans la derni\u00e8re ascension du Mur de Huy et a coup\u00e9 la ligne avec une nette avance sur la concurrence, emmen\u00e9e par le Fran\u00e7ais K\u00e9vin Vauquelin (Arkea-B&B Hotels), 2e.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #tennis #biathlon #ski \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277960",
                "likeCount": "2660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4f_YWdlMKCT6OZ8K6gJuitQxpDA",
            "id": "el5RXwNVaio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T12:08:20Z",
                "channelId": "UC6X0-dNIk9_t8gFnavqN12g",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - Trailer de la liste de l'Onry\u014d et date de sortie - VOSTFR | PS5",
                "description": "Ghost of Y\u014dtei sera disponible le 2 octobre 2025 sur PS5.\n\nAjoutez le jeu \u00e0 votre liste de souhaits sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/concept/10003923\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/playstationfrance\n\nLes pr\u00e9commandes ouvrent le 2 mai 2025.\n\nD\u00e9couvrez l\u2019histoire in\u00e9dite et captivante d\u2019une guerri\u00e8re japonaise d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 assouvir sa soif de vengeance.\n\nSitu\u00e9 300\u00a0ans apr\u00e8s le jeu Ghost of Tsushima acclam\u00e9 par la critique, Ghost of Y\u014dtei est une grande \u00e9pop\u00e9e dans le Japon rural du XVIe\u00a0si\u00e8cle. L\u2019histoire suit Atsu, une mercenaire solitaire et hant\u00e9e par les fant\u00f4mes de son pass\u00e9. Assoiff\u00e9e de vengeance, elle voyage \u00e0 travers les paysages aussi sublimes que sauvages du nord du Japon, r\u00e9solue \u00e0 faire payer ceux qui lui ont tout pris.\n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : http://bit.ly/wearepstation\n\n#GhostOfYotei #GhostOfY\u014dtei #PS5 #PlayStation5 #StateOfPlay #PlayStation #PlayStationFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation France",
                "tags": [
                    "Ghost of Yotei",
                    "Ghost of Yotei reaction",
                    "Ghost of Yotei ps5",
                    "Ghost of Yotei fr",
                    "Ghost of Yotei react",
                    "Ghost of Yotei trailer",
                    "Ghost of Yotei japanese",
                    "Ghost of Yotei music",
                    "Ghost of Yotei gameplay",
                    "Ghost of Yotei trailer reaction",
                    "Ghost of Yotei reveal reaction",
                    "Ghost of Yotei ost",
                    "Ghost of Yotei japanese trailer",
                    "ghost of tsushima 2",
                    "PlayStation",
                    "PlayStation France",
                    "PS5",
                    "PlayStation 5",
                    "la ps5",
                    "play 5",
                    "ps5 fr",
                    "jeux ps5",
                    "ps5 games",
                    "bande annonce",
                    "trailer",
                    "gaming",
                    "video games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - Trailer de la liste de l'Onry\u014d et date de sortie - VOSTFR | PS5",
                    "description": "Ghost of Y\u014dtei sera disponible le 2 octobre 2025 sur PS5.\n\nAjoutez le jeu \u00e0 votre liste de souhaits sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/concept/10003923\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/playstationfrance\n\nLes pr\u00e9commandes ouvrent le 2 mai 2025.\n\nD\u00e9couvrez l\u2019histoire in\u00e9dite et captivante d\u2019une guerri\u00e8re japonaise d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 assouvir sa soif de vengeance.\n\nSitu\u00e9 300\u00a0ans apr\u00e8s le jeu Ghost of Tsushima acclam\u00e9 par la critique, Ghost of Y\u014dtei est une grande \u00e9pop\u00e9e dans le Japon rural du XVIe\u00a0si\u00e8cle. L\u2019histoire suit Atsu, une mercenaire solitaire et hant\u00e9e par les fant\u00f4mes de son pass\u00e9. Assoiff\u00e9e de vengeance, elle voyage \u00e0 travers les paysages aussi sublimes que sauvages du nord du Japon, r\u00e9solue \u00e0 faire payer ceux qui lui ont tout pris.\n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : http://bit.ly/wearepstation\n\n#GhostOfYotei #GhostOfY\u014dtei #PS5 #PlayStation5 #StateOfPlay #PlayStation #PlayStationFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52111",
                "likeCount": "1836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oCc81b1gVd7pRZ-8Yj2Gb266bqA",
            "id": "Lq3BhM_4Aa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:00:36Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "ON TENTE DES ARRANG\u00c9S INSOLITES ( Burger, Langouste etc etc ) en Guadeloupe !",
                "description": "Lequel vous attire le plus ?  Il y a eu des p\u00e9pites mais pas que ... \nMerci encore une fois la Guadeloupe pour ce tournage ! Abonne toi a la chaine pour voir la prochaine vid\u00e9o juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe ( Avec @TiboInShape  et @GueuletondesBonsVivants  !! )\n\nBravo \u00e0 Paul d'avoir Cuisin\u00e9 et anim\u00e9 cette d\u00e9gustation ! Sur Insta \u00ab Paul.rhum \u00bb\nUn \u00e9norme merci \u00e0 ce chef talentueux ( et tr\u00e8s beau ) Thibault Barbafieri .\nMerci \u00e0 ma pote Tatum aka la bonne humeur, et mon pote Jo chef de la Bokit'ry !\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLes r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, J\u00e9r\u00e9my Niquet et Thibault Guieu\nMerci Mailys pour le montage :)\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/morganvs\nMon insta : https://www.instagram.com/morgan.niquet/?hl=fr\n\nMerci encore les \u00eeles et d\u00e9dicaces aux Cara\u00efbes, aux Antilles Fran\u00e7aise, \u00e0 Ha\u00efti bref a toute la mif :)\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#MorganVS #guadeloupe #antilles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "scolopendre",
                    "langouste",
                    "arrang\u00e9s",
                    "d\u00e9gustation",
                    "guadeloupe",
                    "antilles",
                    "ha\u00efti",
                    "cara\u00efbes",
                    "\u00eeles",
                    "rhum",
                    "Thibault barbafieri",
                    "food",
                    "fruits"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TENTE DES ARRANG\u00c9S INSOLITES ( Burger, Langouste etc etc ) en Guadeloupe !",
                    "description": "Lequel vous attire le plus ?  Il y a eu des p\u00e9pites mais pas que ... \nMerci encore une fois la Guadeloupe pour ce tournage ! Abonne toi a la chaine pour voir la prochaine vid\u00e9o juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe ( Avec @TiboInShape  et @GueuletondesBonsVivants  !! )\n\nBravo \u00e0 Paul d'avoir Cuisin\u00e9 et anim\u00e9 cette d\u00e9gustation ! Sur Insta \u00ab Paul.rhum \u00bb\nUn \u00e9norme merci \u00e0 ce chef talentueux ( et tr\u00e8s beau ) Thibault Barbafieri .\nMerci \u00e0 ma pote Tatum aka la bonne humeur, et mon pote Jo chef de la Bokit'ry !\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLes r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, J\u00e9r\u00e9my Niquet et Thibault Guieu\nMerci Mailys pour le montage :)\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/morganvs\nMon insta : https://www.instagram.com/morgan.niquet/?hl=fr\n\nMerci encore les \u00eeles et d\u00e9dicaces aux Cara\u00efbes, aux Antilles Fran\u00e7aise, \u00e0 Ha\u00efti bref a toute la mif :)\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#MorganVS #guadeloupe #antilles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85519",
                "likeCount": "3032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6mK7wmMNc-tfGkBLObBepGmyHj0",
            "id": "CQau_FmoyWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T16:25:04Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                    "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3919318",
                "likeCount": "246916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fG7or5e2WtJN7JuscXL1IRm0bj0",
            "id": "INBO5e0Yv_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:12:01Z",
                "channelId": "UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g",
                "title": "#J29 : le r\u00e9sum\u00e9 de FC Nantes - Paris SG (1-1)",
                "description": "Ce mardi, le FC Nantes recevait le Paris SG dans le cadre du match en retard de la 29\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's. Lors de cette rencontre, les hommes d'Antoine Kombouar\u00e9 ont obtenu le point du match nul (1-1), gr\u00e2ce \u00e0 un but de Douglas Augusto. D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o de ce match.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udea8 Abonne-toi \u00e0 notre cha\u00eene Youtube \u27a1\ufe0f https://youtube.com/channel/UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 SUIVEZ LE FC NANTES :\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://instagram.com/fcnantes\n\ud83d\udcbb FACEBOOK :  https://facebook.com/fcnantes\n\ud83d\udc24 TWITTER : https://twitter.com/FCNantes\n\ud83d\udcf2  TIKTOK : https://tiktok.com/@fcnantes\n\ud83d\udcbb SITE WEB : http://www.fcnantes.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Nantes",
                "tags": [
                    "fcn",
                    "fcnantes",
                    "nantes",
                    "football",
                    "vid\u00e9o",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "#J29 : le r\u00e9sum\u00e9 de FC Nantes - Paris SG (1-1)",
                    "description": "Ce mardi, le FC Nantes recevait le Paris SG dans le cadre du match en retard de la 29\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's. Lors de cette rencontre, les hommes d'Antoine Kombouar\u00e9 ont obtenu le point du match nul (1-1), gr\u00e2ce \u00e0 un but de Douglas Augusto. D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o de ce match.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udea8 Abonne-toi \u00e0 notre cha\u00eene Youtube \u27a1\ufe0f https://youtube.com/channel/UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 SUIVEZ LE FC NANTES :\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://instagram.com/fcnantes\n\ud83d\udcbb FACEBOOK :  https://facebook.com/fcnantes\n\ud83d\udc24 TWITTER : https://twitter.com/FCNantes\n\ud83d\udcf2  TIKTOK : https://tiktok.com/@fcnantes\n\ud83d\udcbb SITE WEB : http://www.fcnantes.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88961",
                "likeCount": "555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4W3_zJ5Q7MrWxtPwW-pL6HEf_Z0",
            "id": "lTs-PwwGXfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:01:30Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "Poisson, Riz & L\u00e9gumes - Rapide et Facile",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/42LCQTD\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "facile",
                    "rapide",
                    "riz",
                    "poisson",
                    "l\u00e9gumes",
                    "brocoli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Poisson, Riz & L\u00e9gumes - Rapide et Facile",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/42LCQTD\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41206",
                "likeCount": "2446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7K0mEVFGEIJ1tnpHottVSnxZANE",
            "id": "8SytEuulc9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #Touch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack clip",
                    "gims keblack touch\u00e9",
                    "gims keblack new clip",
                    "keblack",
                    "touch\u00e9",
                    "gims clip",
                    "maitre gims keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #Touch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "862478",
                "likeCount": "39367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "14slno8AUeTkjpYYjpqtIPGL_LE",
            "id": "DsaNKGbetoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:43Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "Qui fera la PIRE conf\u00e9rence ? (ft. StundZow)",
                "description": "Un grand merci \u00e0 Odoo pour leur accompagnement depuis 3 ans, d\u00e9couvrez leur service juste ici https://www.odoo.com/r/jWS\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMerci \u00e0 l'\u00e9cole E-Artsup de Lyon pour leur accueil : https://www.e-artsup.net \ud83d\udc99\n\nTournage :  @FuzeIII  @AywenVideos et @StundZowShorts \nMontage : Harsay \nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n0:00 Intro\n0:25 Pr\u00e9sentation de Fuze\n7:24 Pr\u00e9sentation de Aywen\n14:34 Pr\u00e9sentation de StundZow\n22:42 Qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui fera la PIRE conf\u00e9rence ? (ft. StundZow)",
                    "description": "Un grand merci \u00e0 Odoo pour leur accompagnement depuis 3 ans, d\u00e9couvrez leur service juste ici https://www.odoo.com/r/jWS\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMerci \u00e0 l'\u00e9cole E-Artsup de Lyon pour leur accueil : https://www.e-artsup.net \ud83d\udc99\n\nTournage :  @FuzeIII  @AywenVideos et @StundZowShorts \nMontage : Harsay \nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n0:00 Intro\n0:25 Pr\u00e9sentation de Fuze\n7:24 Pr\u00e9sentation de Aywen\n14:34 Pr\u00e9sentation de StundZow\n22:42 Qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177054",
                "likeCount": "16033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xX2enRJYgv4kYfkr7qp-zHgHIpg",
            "id": "bfeafFlUm10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:35:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Comment devenir (et rester) le Serial Killer parfait",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge dans l'univers sombre de The Happyhills Homicide 1 et 2, un jeu d'horreur psychologique o\u00f9 le tueur John Wade, transforme son pass\u00e9 traumatique en un jeu macabre.  L'inspecteur Pawalski, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 mettre fin \u00e0 cette folie, se retrouve confront\u00e9 \u00e0 son propre pass\u00e9. William de son c\u00f4t\u00e9, le p\u00e8re de Madison, cherche \u00e0 venger la mort de sa fille, tu\u00e9e par John, en traquant le tueur \u00e0 travers la ville de HappyHills. \n\n00:00 Intro\n00:40 The Happyhills Homicide 1\n03:58 The Happyhills Homicide 2\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "The Happyhills Homicide",
                    "Happyhills homicide 1",
                    "happyhills homicide 2",
                    "Hunter Gaming",
                    "histoire happyhills homicide",
                    "jeux ind\u00e9pendants",
                    "jeux ind\u00e9",
                    "jeux d'horreur",
                    "fin happyhills homicide",
                    "john wade",
                    "Billy Carpenter",
                    "Jeu d'horreur 2025",
                    "Jeu vid\u00e9o d'horreur psychologique",
                    "Histoire de tueur en s\u00e9rie",
                    "The Happyhills Homicide 2: Out For Blood"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Comment devenir (et rester) le Serial Killer parfait",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge dans l'univers sombre de The Happyhills Homicide 1 et 2, un jeu d'horreur psychologique o\u00f9 le tueur John Wade, transforme son pass\u00e9 traumatique en un jeu macabre.  L'inspecteur Pawalski, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 mettre fin \u00e0 cette folie, se retrouve confront\u00e9 \u00e0 son propre pass\u00e9. William de son c\u00f4t\u00e9, le p\u00e8re de Madison, cherche \u00e0 venger la mort de sa fille, tu\u00e9e par John, en traquant le tueur \u00e0 travers la ville de HappyHills. \n\n00:00 Intro\n00:40 The Happyhills Homicide 1\n03:58 The Happyhills Homicide 2\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163715",
                "likeCount": "11519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOcUYoxJgpuAHi5BLAHDhB4aRBQ",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2999583",
                "likeCount": "136334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JOQUsu10p7Squm7TjuMe-1aqXwE",
            "id": "Ed_E2crglcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:20:19Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Full Reveal Stream",
                "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   Previously Broadcast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Full Reveal Stream",
                    "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   Previously Broadcast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2680352",
                "likeCount": "131279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJtMwSkE2f7oO3KjtafSLVdcjv4",
            "id": "CFGrsY4ID2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:08:36Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "apr\u00e8s le doute",
                "description": "eh beh, c'\u00e9tait pas facile mais on l'a fait ! \n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"BHV\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "apr\u00e8s le doute",
                    "description": "eh beh, c'\u00e9tait pas facile mais on l'a fait ! \n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"BHV\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481063",
                "likeCount": "36442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3241hoH-DN2tNOOd1dc9_8GODzc",
            "id": "LpSCgBSLoZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:38Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "9 mois plus tard, je ne m'attendais pas du tout \u00e0 \u00e7a !!!",
                "description": "Aujourd'hui, on revient en arri\u00e8re le temps d'une vid\u00e9o pour expliquer ma d\u00e9cision...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cheveuxcourts #cancer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "cancer",
                    "cheveux"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "9 mois plus tard, je ne m'attendais pas du tout \u00e0 \u00e7a !!!",
                    "description": "Aujourd'hui, on revient en arri\u00e8re le temps d'une vid\u00e9o pour expliquer ma d\u00e9cision...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cheveuxcourts #cancer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139481",
                "likeCount": "15982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9slN8e0NvoxwRCfJZ9B1sgrVVlU",
            "id": "PSbTaIDibg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:23:25Z",
                "channelId": "UCDlg0T0r9v2_XRCG8yqB2vQ",
                "title": "OBLIVION REMASTERED - Gameplay FR",
                "description": "Gameplay | D\u00e9couverte FR (Fran\u00e7ais) sur Oblivion Remastered (Xbox Series X)\nPense \u00e0 t'abonner https://www.youtube.com/user/HDGalax?sub_confirmation=1 et \u00e0 mettre un pouce bleu si tu as aim\u00e9 :)\n\n\u25cf Acheter vos jeux moins cher https://www.instant-gaming.com/fr/?igr=Galax42\n\ud83c\udf81 Concours https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/galax\n\u2764\ufe0f Soutien Galax https://www.youtube.com/channel/UCDlg0T0r9v2_XRCG8yqB2vQ/join\n\nTwitter https://twitter.com/GALAX42\nFacebook https://www.facebook.com/GalaxHD?ref=tn_tnmn\nDiscord https://discord.gg/galax\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es : http://www.epidemicsound.com\n\nGalax\n\n#OblivionRemastered",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galax",
                "tags": [
                    "oblivion remastered",
                    "oblivion",
                    "gameplay",
                    "gameplay fr",
                    "fran\u00e7ais",
                    "Galax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OBLIVION REMASTERED - Gameplay FR",
                    "description": "Gameplay | D\u00e9couverte FR (Fran\u00e7ais) sur Oblivion Remastered (Xbox Series X)\nPense \u00e0 t'abonner https://www.youtube.com/user/HDGalax?sub_confirmation=1 et \u00e0 mettre un pouce bleu si tu as aim\u00e9 :)\n\n\u25cf Acheter vos jeux moins cher https://www.instant-gaming.com/fr/?igr=Galax42\n\ud83c\udf81 Concours https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/galax\n\u2764\ufe0f Soutien Galax https://www.youtube.com/channel/UCDlg0T0r9v2_XRCG8yqB2vQ/join\n\nTwitter https://twitter.com/GALAX42\nFacebook https://www.facebook.com/GalaxHD?ref=tn_tnmn\nDiscord https://discord.gg/galax\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es : http://www.epidemicsound.com\n\nGalax\n\n#OblivionRemastered"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79457",
                "likeCount": "1909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wBgpjwjcKnAUJVDz50iXmVVpPIw",
            "id": "WuuToxFCU2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:00:58Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "J'ai achet\u00e9 l'auto du PR\u00c9SIDENT ! (D\u00e9j\u00e0 cass\u00e9)",
                "description": "L'achat de l'ann\u00e9e, une bonne vieille C6\ud83d\ude02\nVous avez kiff\u00e9 la dinguerie de cette vid\u00e9o?\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMx shop moto / Shiftech : 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 l'auto du PR\u00c9SIDENT ! (D\u00e9j\u00e0 cass\u00e9)",
                    "description": "L'achat de l'ann\u00e9e, une bonne vieille C6\ud83d\ude02\nVous avez kiff\u00e9 la dinguerie de cette vid\u00e9o?\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMx shop moto / Shiftech : 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "771421",
                "likeCount": "42926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yufckOnwtXb9-H-i7XsJnEI7vs",
            "id": "Wkmq2r4WKik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:12:44Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Les rencontrent de chiens feat Tony, Maghla, Sefy, Natoo et Michou",
                "description": "On a organis\u00e9 une rencontre entre les chiens de nos ami(e)s youtubeurs(es) et c\u2019\u00e9tait formidable\n(beaucoup de douceur et de canid\u00e9s dans ce vid\u00e9ogramme) !\n\nMerci \u00e0 nos invit\u00e9(e)s :\nLola et Gigi https://www.youtube.com/@Natooyt \nMeinya https://www.youtube.com/@Maghla \nYuki la goat https://www.youtube.com/@Michou \nEsprit dog https://www.youtube.com/@EspritDog \n\nSi vous cherchez \u00e0 adopter : \nhttps://www.la-spa.fr/adopter/\nhttps://www.chiensadonner.com/\nhttps://www.secondechance.org/ \nhttps://animalis-adoption.com/ \nhttps://adoption.fondationbrigittebardot.fr/ \n\nSi vous \u00eates t\u00e9moin de maltraitance ou d\u2019abandon, composez le num\u00e9ro d'urgence : 36 77\n\nSources :\nhttps://chaire-bea.vetagro-sup.fr/labandon-concerne-100-000-animaux-de-compagnie-chaque-annee-avec-un-pic-pendant-lete-vrai-ou-faux/ \nhttps://www.associationstephanelamart.com/actualites-nouveau-chiffre-actualise-du-nombre-danimaux-abandonnes-en-france--a308.html \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV - Max Gozy\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMixage - Florent Simon\nMiniature - Oncle Sid\nG\u00e9n\u00e9rique des toutous - Greg MyFuckingMess\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les rencontrent de chiens feat Tony, Maghla, Sefy, Natoo et Michou",
                    "description": "On a organis\u00e9 une rencontre entre les chiens de nos ami(e)s youtubeurs(es) et c\u2019\u00e9tait formidable\n(beaucoup de douceur et de canid\u00e9s dans ce vid\u00e9ogramme) !\n\nMerci \u00e0 nos invit\u00e9(e)s :\nLola et Gigi https://www.youtube.com/@Natooyt \nMeinya https://www.youtube.com/@Maghla \nYuki la goat https://www.youtube.com/@Michou \nEsprit dog https://www.youtube.com/@EspritDog \n\nSi vous cherchez \u00e0 adopter : \nhttps://www.la-spa.fr/adopter/\nhttps://www.chiensadonner.com/\nhttps://www.secondechance.org/ \nhttps://animalis-adoption.com/ \nhttps://adoption.fondationbrigittebardot.fr/ \n\nSi vous \u00eates t\u00e9moin de maltraitance ou d\u2019abandon, composez le num\u00e9ro d'urgence : 36 77\n\nSources :\nhttps://chaire-bea.vetagro-sup.fr/labandon-concerne-100-000-animaux-de-compagnie-chaque-annee-avec-un-pic-pendant-lete-vrai-ou-faux/ \nhttps://www.associationstephanelamart.com/actualites-nouveau-chiffre-actualise-du-nombre-danimaux-abandonnes-en-france--a308.html \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV - Max Gozy\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMixage - Florent Simon\nMiniature - Oncle Sid\nG\u00e9n\u00e9rique des toutous - Greg MyFuckingMess\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1565376",
                "likeCount": "105491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0IIzi17T9ZlL3R1WQ-5sguhqvA",
            "id": "CF_1py1maEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T23:00:11Z",
                "channelId": "UCkzCjdRMrW2vXLx8mvPVLdQ",
                "title": "Highlights! | NUNES FIRES INJURY TIME WINNER AS CITY MOVE UP TO THIRD | City 2-1 Aston Villa",
                "description": "Matheus Nunes scored a dramatic 94th-minute winner as City secured a crucial three points in the race for the Champions League with a 2-1 win over Aston Villa.\n\nSUBSCRIBE! http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=mancity\n\nhttp://www.mancity.com\nhttp://www.facebook.com/mancity\nhttp://www.twitter.com/mancity\nhttp://www.instagram.com/mancity\nhttps://www.tiktok.com/@mancity\n\nAbout the Official Man City YouTube Channel:\n\nHere you will find all the latest videos from Manchester City, including, all Premier League, Champions League, FA Cup and League Cup goals, highlights, behind-the-scenes footage, training and much more.\n\nGet closer to the likes of Jack Grealish, Bunny Shaw, Kevin De Bruyne, Lauren Hemp, Erling Haaland, Jo\u0161ko Gvardiol, Phil Foden, Vivianne Miedema and the rest of Pep Guardiola & Nick Cushing's teams!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CF_1py1maEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CF_1py1maEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CF_1py1maEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CF_1py1maEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CF_1py1maEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Man City",
                "tags": [
                    "man city",
                    "manchester city",
                    "mcfc",
                    "man city highlights",
                    "man city goals",
                    "city",
                    "city vs",
                    "man city vs",
                    "man city v",
                    "villa",
                    "Nunes",
                    "Man City v villa",
                    "Marmoush",
                    "Khusanov"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Highlights! | NUNES FIRES INJURY TIME WINNER AS CITY MOVE UP TO THIRD | City 2-1 Aston Villa",
                    "description": "Matheus Nunes scored a dramatic 94th-minute winner as City secured a crucial three points in the race for the Champions League with a 2-1 win over Aston Villa.\n\nSUBSCRIBE! http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=mancity\n\nhttp://www.mancity.com\nhttp://www.facebook.com/mancity\nhttp://www.twitter.com/mancity\nhttp://www.instagram.com/mancity\nhttps://www.tiktok.com/@mancity\n\nAbout the Official Man City YouTube Channel:\n\nHere you will find all the latest videos from Manchester City, including, all Premier League, Champions League, FA Cup and League Cup goals, highlights, behind-the-scenes footage, training and much more.\n\nGet closer to the likes of Jack Grealish, Bunny Shaw, Kevin De Bruyne, Lauren Hemp, Erling Haaland, Jo\u0161ko Gvardiol, Phil Foden, Vivianne Miedema and the rest of Pep Guardiola & Nick Cushing's teams!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1848950",
                "likeCount": "33077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CC__bUUs0RmCDYq6WirJmWWCe6I",
            "id": "WqGuP5uUT6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:59:31Z",
                "channelId": "UCeC6WNt8A9SmyLlL-bk4ZWg",
                "title": "QUI EST MON HATERS ? \ud83d\ude21 (FT Sephora & Moha)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Moha et Sephora pour un concept sp\u00e9cial : Qui est mon haters ? \ud83d\udc40\nParmi eux se cache peut-\u00eatre une personne qui ne m\u2019aime pas vraiment\u2026 \u00e0 moi de la d\u00e9masquer !\nVous pensez que je vais r\u00e9ussir ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok :@cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR \n https://www.instagram.com/promoinflucreator/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cameliaa92_",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST MON HATERS ? \ud83d\ude21 (FT Sephora & Moha)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Moha et Sephora pour un concept sp\u00e9cial : Qui est mon haters ? \ud83d\udc40\nParmi eux se cache peut-\u00eatre une personne qui ne m\u2019aime pas vraiment\u2026 \u00e0 moi de la d\u00e9masquer !\nVous pensez que je vais r\u00e9ussir ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok :@cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR \n https://www.instagram.com/promoinflucreator/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509325",
                "likeCount": "18823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lqt-k_bj1jiPGHPjbP0A311i4X8",
            "id": "TSR09aj64-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:49Z",
                "channelId": "UCq_2hjN7s8p8-Zf_yPWIWoA",
                "title": "LA VRAIE RAISON DE CE VOYAGE \u2026 ( Vlog Tenerife)",
                "description": "Ce voyage n\u2019est pas qu\u2019un voyage \u2026 \n\n\nSuivez moi sur Snap les fr\u00e8res !\nRusty.mss\n\nContact pro : Rusty@kowinteam.fr\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/rusty.ms/\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rusty.ms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rusty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA VRAIE RAISON DE CE VOYAGE \u2026 ( Vlog Tenerife)",
                    "description": "Ce voyage n\u2019est pas qu\u2019un voyage \u2026 \n\n\nSuivez moi sur Snap les fr\u00e8res !\nRusty.mss\n\nContact pro : Rusty@kowinteam.fr\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/rusty.ms/\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rusty.ms"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91454",
                "likeCount": "6505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjVbV49TF7lQ8OFUW2gOOMO4wgs",
            "id": "Bo7oTG21VhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "QUI DES 30 ? (Avec Th\u00e9odort et Raska)",
                "description": "Pour postuler pour le prochain \u00e9pisode de \"Qui des 30 ?\", rendez-vous ici : https://bit.ly/candidature_Quides30_Mastu\n\nMerci aux 30  personnes qui sont venues sur ce concept : Axelle, Lucas L., Alonso, Nell, Etienne, Lucas H., Bradley, Goten, Nori, Oph\u00e9lie, Yann, Vincent, Lucile, Estelle, Mathys, Fabio, Alexandre, Valentin, L\u00e9a C., Hannah, L\u00e9a V., Alassane, Edouard, Lenane, Bujana, Martin, Lina, Hadi, Clarisse, Luca D.\n\nMerci aux fr\u00e9rots Th\u00e9odort et Raska ! \n\nMerci au Palais des Congr\u00e8s de Versailles : https://www.versaillespalaisdescongre... \n\nContact pro : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen\nMiniature faite par Hugo !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu 30",
                    "qui des 30",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "mastu theodore",
                    "theodore",
                    "raska",
                    "mastu raska"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI DES 30 ? (Avec Th\u00e9odort et Raska)",
                    "description": "Pour postuler pour le prochain \u00e9pisode de \"Qui des 30 ?\", rendez-vous ici : https://bit.ly/candidature_Quides30_Mastu\n\nMerci aux 30  personnes qui sont venues sur ce concept : Axelle, Lucas L., Alonso, Nell, Etienne, Lucas H., Bradley, Goten, Nori, Oph\u00e9lie, Yann, Vincent, Lucile, Estelle, Mathys, Fabio, Alexandre, Valentin, L\u00e9a C., Hannah, L\u00e9a V., Alassane, Edouard, Lenane, Bujana, Martin, Lina, Hadi, Clarisse, Luca D.\n\nMerci aux fr\u00e9rots Th\u00e9odort et Raska ! \n\nMerci au Palais des Congr\u00e8s de Versailles : https://www.versaillespalaisdescongre... \n\nContact pro : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen\nMiniature faite par Hugo !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3004621",
                "likeCount": "176821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k_5tTCqU0CGtsPfsajxMiULk4dQ",
            "id": "rRD8h7NG3mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:33:17Z",
                "channelId": "UCscJOCFCeR6f61BaHJdJ9Eg",
                "title": "Le film d\u2019un 126e Derby victorieux ! \ud83d\udc9a\ud83c\udf7f",
                "description": "Pas favoris au coup d\u2019envoi d\u2019un 126e Derby sous pression, les Verts ont prouv\u00e9 que ce match \u00e9tait d\u00e9finitivement diff\u00e9rent des autres. D\u00e9termin\u00e9s, anim\u00e9s et port\u00e9s par le Chaudron, les hommes d\u2019Eirik Horneland se sont offerts un succ\u00e8s face au rival, mais pas que\u2026 Revivez cette soir\u00e9e inoubliable.\n\nAbonnez-vous en un clic \ud83d\udc49 https://go.asse.fr/YouTube\nTiktok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@asseofficiel\nInstagram \ud83d\udc49 https://instagram.com/asseofficiel/\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/asseofficiel\nFacebook \ud83d\udc49 https://facebook.com/asseofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASSE Officiel",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le film d\u2019un 126e Derby victorieux ! \ud83d\udc9a\ud83c\udf7f",
                    "description": "Pas favoris au coup d\u2019envoi d\u2019un 126e Derby sous pression, les Verts ont prouv\u00e9 que ce match \u00e9tait d\u00e9finitivement diff\u00e9rent des autres. D\u00e9termin\u00e9s, anim\u00e9s et port\u00e9s par le Chaudron, les hommes d\u2019Eirik Horneland se sont offerts un succ\u00e8s face au rival, mais pas que\u2026 Revivez cette soir\u00e9e inoubliable.\n\nAbonnez-vous en un clic \ud83d\udc49 https://go.asse.fr/YouTube\nTiktok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@asseofficiel\nInstagram \ud83d\udc49 https://instagram.com/asseofficiel/\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/asseofficiel\nFacebook \ud83d\udc49 https://facebook.com/asseofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89968",
                "likeCount": "3583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x_R4uQXt-r0uOoirKkBdxfXMq6w",
            "id": "keB0CaViYHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T14:48:47Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "Ma journ\u00e9e avec KHABIB ! (Grosse annonce)",
                "description": "Khabib est venue me voir a Bruxelles pour une grosse annonce ! \nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ma journ\u00e9e avec KHABIB ! (Grosse annonce)",
                    "description": "Khabib est venue me voir a Bruxelles pour une grosse annonce ! \nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518657",
                "likeCount": "24321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjGd_uTrw8NjnOkutQ1TLMdApIk",
            "id": "YgAMWzc_d0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T18:00:37Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Ils vivent comme au 18e si\u00e8cle, j\u2019ai rencontr\u00e9 les Amish",
                "description": "J'ai rencontr\u00e9 des ex-Amish aux \u00c9tats-Unis, ils m'ont racont\u00e9 leur histoire. \n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes !  \n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus   \n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte\n\nMerci \u00e0 Lizzie et Josie pour leurs t\u00e9moignages !\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:47 : Mode de vie \n05:33 : \u00c9ducation \n09:14 : Travail \n11:16 : Relations amoureuses \n13:18 : Relations avec le monde ext\u00e9rieur \n14:59 : Rumspringa \n22:54 : Conclusion \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, No\u00e9 P\u00e9riquet \nProduction technique \u2014 Romane Meissonnier, Cl\u00e9ment Chaulet\nCadreur terrain \u2014 Vanon Borget\nCadreur studio \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Vanon Borget\nMotion design \u2014 Romane Lorrain, Vanon Borget \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 Arthaud Versaveaud \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCr\u00e9dits musique : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA mediaclip, Artlist, Jimmy Kimmel Live, NFL Apple Music Super Bowl Halftime Show, Beyonc\u00e9 Bowl, Biden Inaugural Committee, ABC News, The Kardashians (Hulu), T.REX ARMS, TCU Showgirls\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils vivent comme au 18e si\u00e8cle, j\u2019ai rencontr\u00e9 les Amish",
                    "description": "J'ai rencontr\u00e9 des ex-Amish aux \u00c9tats-Unis, ils m'ont racont\u00e9 leur histoire. \n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes !  \n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus   \n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte\n\nMerci \u00e0 Lizzie et Josie pour leurs t\u00e9moignages !\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:47 : Mode de vie \n05:33 : \u00c9ducation \n09:14 : Travail \n11:16 : Relations amoureuses \n13:18 : Relations avec le monde ext\u00e9rieur \n14:59 : Rumspringa \n22:54 : Conclusion \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, No\u00e9 P\u00e9riquet \nProduction technique \u2014 Romane Meissonnier, Cl\u00e9ment Chaulet\nCadreur terrain \u2014 Vanon Borget\nCadreur studio \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Vanon Borget\nMotion design \u2014 Romane Lorrain, Vanon Borget \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 Arthaud Versaveaud \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCr\u00e9dits musique : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA mediaclip, Artlist, Jimmy Kimmel Live, NFL Apple Music Super Bowl Halftime Show, Beyonc\u00e9 Bowl, Biden Inaugural Committee, ABC News, The Kardashians (Hulu), T.REX ARMS, TCU Showgirls\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504063",
                "likeCount": "17384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPr_ZmYGS3h5SNAdAbxE_SYpMck",
            "id": "-iXz7mTzDog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:36:06Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le plan de la Chine face \u00e0 Trump qui inqui\u00e8te l\u2019Europe",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHINE \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.lepoint.fr/editos-du-point/guerre-commerciale-la-chine-se-bat-l-europe-regarde-22-04-2025-2587856_32.php?lpmc=1745313332 \n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-guerre-commerciale-p%C3%A9kin-s-agace-des-pays-n%C3%A9gociant-avec-washington \n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/n-essayez-pas-de-negocier-avec-un-tigre-pekin-met-en-garde-les-pays-tentes-de-se-rapprocher-des-etats-unis_230083 \n\nPAPE FRAN\u00c7OIS \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/vatican/pape-francois/mort-du-pape-francois/direct-mort-du-pape-francois-le-vatican-en-deuil-prepare-les-obseques-du-chef-de-l-eglise-catholique_7203519.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/4141240-20250421-mort-pape-francois-influence-opposants-reputation-pourquoi-prochain-pape-francais \n\nMAYOTTE \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/22/emmanuel-macron-face-a-un-etat-des-lieux-accablant-a-mayotte_6598762_823448.html\n\nhttps://la1ere.francetvinfo.fr/mayotte/direct-emmanuel-macron-revient-a-mayotte-4-mois-apres-le-cyclone-chido-et-ses-promesses-de-reconstruction-de-l-ile-1579889.html \n\nHA\u00cfTI \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/ameriques/haiti-ravage-par-les-gangs-s-approche-du-point-de-non-retour-alerte-l-onu_7202547.html\n\nhttps://news.un.org/fr/story/2025/04/1154881 \n\nSALVADOR-VENEZUELA\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/venezuela/le-president-venezuelien-nicolas-maduro-traite-le-president-salvadorien-de-violateur-en-serie-des-droits-humains_7203573.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-immigration-le-pr%C3%A9sident-du-salvador-propose-un-%C3%A9change-de-prisonniers-au-venezuela \n\nOSCARS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/l-academie-des-oscars-va-obliger-ses-membres-a-regarder-tous-les-films-avant-de-voter-et-elle-compte-bien-les-surveiller_249074.html\n\nhttps://fr.euronews.com/culture/2025/04/22/ia-vote-et-cineastes-refugies-lacademie-des-oscars-instaure-de-nouvelles-regles \n\nSIMONES BILES \n\nhttps://www.lequipe.fr/Gymnastique/Article/-pour-revenir-il-faudrait-vraiment-que-ca-me-fasse-vibrer-liberee-de-la-pression-depuis-les-jeux-de-paris-2024-simone-biles-savoure-sa-nouvelle-vie/1556050\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sports/gymnastique/simone-biles/gymnastique-simone-biles-pas-sure-de-poursuivre-jusqu-aux-jeux-olympiques-de-los-angeles-en-2028_7203639.html \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Guerre commerciale Chine/USA : quelles cons\u00e9quences ?\n08:57 Fun\u00e9railles du pape Fran\u00e7ois\n09:40 Emmanuel Macron en visite \u00e0 Mayotte\n10:36 Ha\u00efti menac\u00e9 \"de chaos total\"\n11:37 \u00c9change de prisonniers entre le Salvador et le Venezuela ?\n12:33 Les jur\u00e9s des Oscars d\u00e9sormais oblig\u00e9s de regarder les films\n13:12 Simone Biles \u201cpas s\u00fbre\u201d de poursuivre sa carri\u00e8re\n13:44 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Alexandre Soubeyrand - Romane Lorrain\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le plan de la Chine face \u00e0 Trump qui inqui\u00e8te l\u2019Europe",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHINE \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.lepoint.fr/editos-du-point/guerre-commerciale-la-chine-se-bat-l-europe-regarde-22-04-2025-2587856_32.php?lpmc=1745313332 \n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-guerre-commerciale-p%C3%A9kin-s-agace-des-pays-n%C3%A9gociant-avec-washington \n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/n-essayez-pas-de-negocier-avec-un-tigre-pekin-met-en-garde-les-pays-tentes-de-se-rapprocher-des-etats-unis_230083 \n\nPAPE FRAN\u00c7OIS \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/vatican/pape-francois/mort-du-pape-francois/direct-mort-du-pape-francois-le-vatican-en-deuil-prepare-les-obseques-du-chef-de-l-eglise-catholique_7203519.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/4141240-20250421-mort-pape-francois-influence-opposants-reputation-pourquoi-prochain-pape-francais \n\nMAYOTTE \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/22/emmanuel-macron-face-a-un-etat-des-lieux-accablant-a-mayotte_6598762_823448.html\n\nhttps://la1ere.francetvinfo.fr/mayotte/direct-emmanuel-macron-revient-a-mayotte-4-mois-apres-le-cyclone-chido-et-ses-promesses-de-reconstruction-de-l-ile-1579889.html \n\nHA\u00cfTI \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/ameriques/haiti-ravage-par-les-gangs-s-approche-du-point-de-non-retour-alerte-l-onu_7202547.html\n\nhttps://news.un.org/fr/story/2025/04/1154881 \n\nSALVADOR-VENEZUELA\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/venezuela/le-president-venezuelien-nicolas-maduro-traite-le-president-salvadorien-de-violateur-en-serie-des-droits-humains_7203573.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-immigration-le-pr%C3%A9sident-du-salvador-propose-un-%C3%A9change-de-prisonniers-au-venezuela \n\nOSCARS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/l-academie-des-oscars-va-obliger-ses-membres-a-regarder-tous-les-films-avant-de-voter-et-elle-compte-bien-les-surveiller_249074.html\n\nhttps://fr.euronews.com/culture/2025/04/22/ia-vote-et-cineastes-refugies-lacademie-des-oscars-instaure-de-nouvelles-regles \n\nSIMONES BILES \n\nhttps://www.lequipe.fr/Gymnastique/Article/-pour-revenir-il-faudrait-vraiment-que-ca-me-fasse-vibrer-liberee-de-la-pression-depuis-les-jeux-de-paris-2024-simone-biles-savoure-sa-nouvelle-vie/1556050\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sports/gymnastique/simone-biles/gymnastique-simone-biles-pas-sure-de-poursuivre-jusqu-aux-jeux-olympiques-de-los-angeles-en-2028_7203639.html \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Guerre commerciale Chine/USA : quelles cons\u00e9quences ?\n08:57 Fun\u00e9railles du pape Fran\u00e7ois\n09:40 Emmanuel Macron en visite \u00e0 Mayotte\n10:36 Ha\u00efti menac\u00e9 \"de chaos total\"\n11:37 \u00c9change de prisonniers entre le Salvador et le Venezuela ?\n12:33 Les jur\u00e9s des Oscars d\u00e9sormais oblig\u00e9s de regarder les films\n13:12 Simone Biles \u201cpas s\u00fbre\u201d de poursuivre sa carri\u00e8re\n13:44 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Alexandre Soubeyrand - Romane Lorrain\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382833",
                "likeCount": "11317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ol1qN-NRBYT1ztChacA6ks09SVI",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18210939",
                "likeCount": "886004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HtnVLlpo0YQNs3RTgP9RIw_njQA",
            "id": "zbI6HvlNLmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:01:22Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "5 PARENTS VS 1 MENTEUR (ft. Mastu, Maghla & Maxime Biaggi)",
                "description": "Nouveau concept sur la cha\u00eene ou le but est de se faire passer pour quelqu\u2019un d\u2019autre aupr\u00e8s d\u2019un groupe\u2026 sans se faire griller.\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nMastu / @Mastu \nMaghla / @Maghla \nMaxime Biaggi / @MaximeBiaggi \n\nUne production NXTEP - https://nxtep.fr\n\nParticipants manche Domaine de la Mort : Chelsea Cusumano, Julie Lombard, Ambre Perthuisfour, Miko Angela, Joao Vitor\nParticipants manche Corse : Jean-Baptiste Antonelli, Eian Ventre, Anne-Marie Nam, Cyril Morisetti, Younes Karroum\nParticipants manche Parents : Patricia Tecourt, Jerem Bouaza, Keyvan Miri, France Albert, Deborah Cohen\nParticipants manche Stand-upper : Max Jolly, Benjamin Vincent, Julien Sabas, Anoushka Rava, Chiara Battistini\nVoix Ma\u00eetre du Jeu : Trixy\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nDirection Projet : Elise Mall\u00e9jac, Alexandre Pirone, St\u00e9phane Capela\nDirecteur de Production : Linford Picaut\nDirecteur Technique : Morgan Sanchez\nDirecteur Photo : Florian Bidel \nPhotographe : Elliot Le Corre\nCharg\u00e9 de Production : Alexis Kleinbaum\nAssistante de Production : Pauline Lavergne \nCadreur 1 : Nadir Hamdani\nCadreur 2 : J\u00e9r\u00e9my Crouzevialle \nAssistant cam : Sofiane Mezine\nIng\u00e9nieur son : Victor Gagneur\nAssistant son : Julien Tardieu\nGraphisme \u00e9cran LED : Aim\u00e9 Goupil\nAnimation \u00e9cran LED : Luka Loura\u00e7ao\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u00e9cran LED : S\u00e9bastien Mauduit\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, St\u00e9phane Capela, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nDirecteur Post-Production : Alexandre Pirone\nChef Monteur : Lucas B\nAssistant Monteur : Evan L, Andr\u00e9as R\nDirection Artistique : Aim\u00e9 Goupil\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Lucas B, Yann T\nMixage Son : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMiniature : Aim\u00e9 Goupil\n\nRemerciements : Trixy, MVS\n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : https://nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "5 PARENTS VS 1 MENTEUR (ft. Mastu, Maghla & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Nouveau concept sur la cha\u00eene ou le but est de se faire passer pour quelqu\u2019un d\u2019autre aupr\u00e8s d\u2019un groupe\u2026 sans se faire griller.\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nMastu / @Mastu \nMaghla / @Maghla \nMaxime Biaggi / @MaximeBiaggi \n\nUne production NXTEP - https://nxtep.fr\n\nParticipants manche Domaine de la Mort : Chelsea Cusumano, Julie Lombard, Ambre Perthuisfour, Miko Angela, Joao Vitor\nParticipants manche Corse : Jean-Baptiste Antonelli, Eian Ventre, Anne-Marie Nam, Cyril Morisetti, Younes Karroum\nParticipants manche Parents : Patricia Tecourt, Jerem Bouaza, Keyvan Miri, France Albert, Deborah Cohen\nParticipants manche Stand-upper : Max Jolly, Benjamin Vincent, Julien Sabas, Anoushka Rava, Chiara Battistini\nVoix Ma\u00eetre du Jeu : Trixy\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nDirection Projet : Elise Mall\u00e9jac, Alexandre Pirone, St\u00e9phane Capela\nDirecteur de Production : Linford Picaut\nDirecteur Technique : Morgan Sanchez\nDirecteur Photo : Florian Bidel \nPhotographe : Elliot Le Corre\nCharg\u00e9 de Production : Alexis Kleinbaum\nAssistante de Production : Pauline Lavergne \nCadreur 1 : Nadir Hamdani\nCadreur 2 : J\u00e9r\u00e9my Crouzevialle \nAssistant cam : Sofiane Mezine\nIng\u00e9nieur son : Victor Gagneur\nAssistant son : Julien Tardieu\nGraphisme \u00e9cran LED : Aim\u00e9 Goupil\nAnimation \u00e9cran LED : Luka Loura\u00e7ao\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u00e9cran LED : S\u00e9bastien Mauduit\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, St\u00e9phane Capela, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nDirecteur Post-Production : Alexandre Pirone\nChef Monteur : Lucas B\nAssistant Monteur : Evan L, Andr\u00e9as R\nDirection Artistique : Aim\u00e9 Goupil\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Lucas B, Yann T\nMixage Son : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMiniature : Aim\u00e9 Goupil\n\nRemerciements : Trixy, MVS\n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : https://nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2070534",
                "likeCount": "123056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwD42V-h7o3DPPss-sli7oj9BB4",
            "id": "VQ4QC2N-zY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:32:01Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Saint-Etienne - OL : Une d\u00e9faite au go\u00fbt amer (2-1)",
                "description": "Nos Gones se rendaient sur la pelouse de Saint-Etienne ce dimanche pour disputer le derby \u00e0 l'occasion de la 30e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "OL ASSE",
                    "Derby OL",
                    "Olympique lyonnais vs AS Saint Etienne",
                    "ASSE OL r\u00e9sum\u00e9",
                    "ASSE OL r\u00e9sultat",
                    "Classement OL",
                    "Alexandre Lacazette",
                    "Geoffroy Guichard ambiance",
                    "LUCAS STASSIN",
                    "FRAN\u00c7OIS LETEXIER",
                    "DERBY",
                    "STASSIN FAUTE",
                    "TOLISSO BLESSURE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Saint-Etienne - OL : Une d\u00e9faite au go\u00fbt amer (2-1)",
                    "description": "Nos Gones se rendaient sur la pelouse de Saint-Etienne ce dimanche pour disputer le derby \u00e0 l'occasion de la 30e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294982",
                "likeCount": "2042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4xkQFF7NfjU4Pzgute6-qSNWH5M",
            "id": "b-IOea601D0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:01:25Z",
                "channelId": "UCZeyUZmGAyRLDfM2ir3q-OQ",
                "title": "THE LAST OF US Saison 2 \u00c9pisode 2",
                "description": "The Last of us S2E2 avis critique\nDevenez membre pour soutenir mon travail, booster la libert\u00e9 \u00e9ditoriale et b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZeyUZmGAyRLDfM2ir3q-OQ/join\nTipeee : https://fr.tipeee.com/captain-popcorn\nChaine Jeu de R\u00f4le : https://bit.ly/3I2v2jJ\nInstagram : https://www.instagram.com/le_captain_popcorn/\nTwitter : https://twitter.com/CapPopcorn\nFacebook : https://www.facebook.com/CaptainSylvain/\nMontage : https://bit.ly/3J9FHKM Dramen Design\nTh\u00e8me musical par Kickban, leur cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCOhAbVhmAXus1WUcTdwILWg\nBanni\u00e8re : Mathieu MRC  Insta https://www.instagram.com/mathieumrc/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Captain Popcorn",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE LAST OF US Saison 2 \u00c9pisode 2",
                    "description": "The Last of us S2E2 avis critique\nDevenez membre pour soutenir mon travail, booster la libert\u00e9 \u00e9ditoriale et b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZeyUZmGAyRLDfM2ir3q-OQ/join\nTipeee : https://fr.tipeee.com/captain-popcorn\nChaine Jeu de R\u00f4le : https://bit.ly/3I2v2jJ\nInstagram : https://www.instagram.com/le_captain_popcorn/\nTwitter : https://twitter.com/CapPopcorn\nFacebook : https://www.facebook.com/CaptainSylvain/\nMontage : https://bit.ly/3J9FHKM Dramen Design\nTh\u00e8me musical par Kickban, leur cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCOhAbVhmAXus1WUcTdwILWg\nBanni\u00e8re : Mathieu MRC  Insta https://www.instagram.com/mathieumrc/?hl=fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46528",
                "likeCount": "2279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4_oONBROca9TyttXYEkwDy0wFU",
            "id": "cL3GIEPWink",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T01:09:21Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: Randy Orton ROCKS John Cena with the RKO: Raw highlights, April 21, 2025",
                "description": "After John Cena won the Undisputed WWE Title from Cody Rhodes at WrestleMania, the 17-time World Champion gets taken out by The Viper. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\r\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "John Cena",
                    "Mark Shunock",
                    "Randy Orton",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: Randy Orton ROCKS John Cena with the RKO: Raw highlights, April 21, 2025",
                    "description": "After John Cena won the Undisputed WWE Title from Cody Rhodes at WrestleMania, the 17-time World Champion gets taken out by The Viper. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\r\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5190835",
                "likeCount": "164730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IjL-7O9PFi8WNrGBVE95cRrmX3U",
            "id": "4ddKl67_YFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:00:05Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 5-1 Montpellier HSC | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udca5",
                "description": "Une soir\u00e9e 5 \u00e9toiles ! Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de ce sprint final dans la course \u00e0 l'Europe, l'OM a mis les petits plats dans les grands face \u00e0 Montpellier : un doubl\u00e9 de Mason Greenwood, un bijou de Jonny Rowe, un but de l'in\u00e9vitable Adrien Rabiot et un but contre son camp inscrit au terme d'une beau mouvement collectif ont parfait la victoire olympienne (5-1) face aux Pailladins.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "om mhsc",
                    "victoire om",
                    "resume om",
                    "highlights om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 5-1 Montpellier HSC | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udca5",
                    "description": "Une soir\u00e9e 5 \u00e9toiles ! Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de ce sprint final dans la course \u00e0 l'Europe, l'OM a mis les petits plats dans les grands face \u00e0 Montpellier : un doubl\u00e9 de Mason Greenwood, un bijou de Jonny Rowe, un but de l'in\u00e9vitable Adrien Rabiot et un but contre son camp inscrit au terme d'une beau mouvement collectif ont parfait la victoire olympienne (5-1) face aux Pailladins.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388367",
                "likeCount": "7983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cgK_EZFsKvztbtX_p7Ro9hgqSWY",
            "id": "9miCse80AO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:00:15Z",
                "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
                "title": "Les pirates fran\u00e7ais les plus c\u00e9l\u00e8bres",
                "description": "Je vous raconte l'histoire de pirates fran\u00e7ais !\nEt en parlant de pirates, la campagne du livre collectif sur les pirates est en cours jusqu'au 15 mai, alors \u00e0 l'abordage : https://urlr.me/SbYc69\n\nOn peut le dire, certains pirates ont marqu\u00e9 l\u2019Histoire, ou en tout cas ils nous ont laiss\u00e9 une trace qui, quand on regarde la mer, ressurgit soudain dans notre imaginaire. Des pirates comme, par exemple, Barbe Noire, ou Jack Rackam. Mais si j\u2019adore leur histoire, j\u2019ai envie de changer un peu et de vous parler de pirates que vous connaissez sans doute moins bien. Et j\u2019en ai des histoires de pirates violents, rus\u00e9s, des as qui planqueront bien au chaud leur tr\u00e9sor et certains qu\u2019on qualifiera m\u00eame d\u2019ennemi de l\u2019humanit\u00e9. Et pour \u00e7a, j\u2019ai envie de lancer un petit cocorico, de ne pas hisser le pavillon noir, mais le drapeau bleu-blanc-rouge : c'est parti pour un petit top des pirates fran\u00e7ais !\n\n\u27a4 Pour en savoir plus sur les pirates, c'est par ici :  \n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie : https://youtu.be/e5SyYUAaXSI\n\u279c La vie quotidienne des pirates : https://youtu.be/eMFYkOXr_Ok\n\u279c Pirates des Cara\u00efbes VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/WF2yctwaB6g\n\u279c Master & Commander VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/aKbgFTYoISs\n\u279c Tortuga, Libertalia, Nassau : \u00e0 quoi ressemblaient les bases secr\u00e8tes des pirates ? : https://youtu.be/8u3AV4tykxQ\n\u279c Ching Shih, la veuve qui dirigeait 20 000 pirates ! : https://youtu.be/BHRh4-BQlGI\n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie dans l'Oc\u00e9an Indien : https://youtu.be/JRBGBjaR9Wg\n\u279c La premi\u00e8re \u00e9pave pirate retrouv\u00e9e ! - Le naufrage du Speaker : https://youtu.be/36hwB8BZlXA\n\u279c Arch\u00e9ologie et Piraterie : entre mythe et r\u00e9alit\u00e9 - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/4VhKq7B2QJw\n\u279c Pirates & Arch\u00e9ologie : au c\u0153ur d\u2019une mission \u00e0 Madagascar - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/wKQ2skqu3so\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son et Kevin Porcher\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/17_92jc135J1Lpq4lb66P9Kb38ykBrUZq/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nhttps://docs.google.com/document/d/1LiHxbhrIr2WVVC3wQBt4HwOB5s7odFeWVnQyHaE56GA/edit?usp=sharing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nota Bene",
                "tags": [
                    "nota",
                    "bene",
                    "histoire",
                    "pirate",
                    "forban",
                    "corsaire",
                    "flibustier",
                    "fran\u00e7ais",
                    "cara\u00efbes",
                    "oc\u00e9an",
                    "indien",
                    "madagascar",
                    "nassau",
                    "tortuga",
                    "jean",
                    "martel",
                    "navire",
                    "bateau",
                    "flotille",
                    "flotte",
                    "la buse",
                    "laub\u00e9",
                    "thomas",
                    "dulain"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les pirates fran\u00e7ais les plus c\u00e9l\u00e8bres",
                    "description": "Je vous raconte l'histoire de pirates fran\u00e7ais !\nEt en parlant de pirates, la campagne du livre collectif sur les pirates est en cours jusqu'au 15 mai, alors \u00e0 l'abordage : https://urlr.me/SbYc69\n\nOn peut le dire, certains pirates ont marqu\u00e9 l\u2019Histoire, ou en tout cas ils nous ont laiss\u00e9 une trace qui, quand on regarde la mer, ressurgit soudain dans notre imaginaire. Des pirates comme, par exemple, Barbe Noire, ou Jack Rackam. Mais si j\u2019adore leur histoire, j\u2019ai envie de changer un peu et de vous parler de pirates que vous connaissez sans doute moins bien. Et j\u2019en ai des histoires de pirates violents, rus\u00e9s, des as qui planqueront bien au chaud leur tr\u00e9sor et certains qu\u2019on qualifiera m\u00eame d\u2019ennemi de l\u2019humanit\u00e9. Et pour \u00e7a, j\u2019ai envie de lancer un petit cocorico, de ne pas hisser le pavillon noir, mais le drapeau bleu-blanc-rouge : c'est parti pour un petit top des pirates fran\u00e7ais !\n\n\u27a4 Pour en savoir plus sur les pirates, c'est par ici :  \n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie : https://youtu.be/e5SyYUAaXSI\n\u279c La vie quotidienne des pirates : https://youtu.be/eMFYkOXr_Ok\n\u279c Pirates des Cara\u00efbes VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/WF2yctwaB6g\n\u279c Master & Commander VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/aKbgFTYoISs\n\u279c Tortuga, Libertalia, Nassau : \u00e0 quoi ressemblaient les bases secr\u00e8tes des pirates ? : https://youtu.be/8u3AV4tykxQ\n\u279c Ching Shih, la veuve qui dirigeait 20 000 pirates ! : https://youtu.be/BHRh4-BQlGI\n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie dans l'Oc\u00e9an Indien : https://youtu.be/JRBGBjaR9Wg\n\u279c La premi\u00e8re \u00e9pave pirate retrouv\u00e9e ! - Le naufrage du Speaker : https://youtu.be/36hwB8BZlXA\n\u279c Arch\u00e9ologie et Piraterie : entre mythe et r\u00e9alit\u00e9 - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/4VhKq7B2QJw\n\u279c Pirates & Arch\u00e9ologie : au c\u0153ur d\u2019une mission \u00e0 Madagascar - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/wKQ2skqu3so\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son et Kevin Porcher\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/17_92jc135J1Lpq4lb66P9Kb38ykBrUZq/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nhttps://docs.google.com/document/d/1LiHxbhrIr2WVVC3wQBt4HwOB5s7odFeWVnQyHaE56GA/edit?usp=sharing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194118",
                "likeCount": "8528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HW6BffPGeowaGxY8x7IQ8V6Yico",
            "id": "S63tPF006fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:30Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "The Last of Us Season 2 | Episode 3 Preview | Max",
                "description": "The journey is just beginning. A new episode of The Last of Us is streaming on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "hbo trailer",
                    "hbo teaser",
                    "new on hbo",
                    "hbo clip",
                    "the last of us season 2",
                    "the last of us",
                    "pedro pascal",
                    "bella ramsey",
                    "last of us season 2",
                    "last of us",
                    "the last of us season 2 trailer",
                    "the last of us trailer",
                    "last of us season 2 teaser",
                    "tlou 2",
                    "neil druckmann",
                    "the last of us hbo",
                    "joel miller",
                    "the last of us series",
                    "kaitlyn dever",
                    "isabela merced",
                    "the last of us season 2 episode 3",
                    "catherine ohara",
                    "last of us trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us Season 2 | Episode 3 Preview | Max",
                    "description": "The journey is just beginning. A new episode of The Last of Us is streaming on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1327114",
                "likeCount": "23354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjC8PoUwK-ZbvwStuFyTs8hAv4M",
            "id": "myPFzhQEghE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T02:00:03Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA performance video",
                    "LISA Rapunzel performance video",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2662877",
                "likeCount": "336660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16118"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}